[{"description": "", "time": 37, "place": "1410", "title": "Apparemment 4,5", "price": 16308, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025714384170428/?"}, {"description": "Loue studio \u00e9quip\u00e9 \u00e0 Ecublens. A 8 minutes en v\u00e9lo de l\u2019EPFL/UNIL et du lac. Commerces et m\u00e9tro \u00e0 proximit\u00e9  Du 1er aout au 15 septembre 2018. Avec une place de parking devant le studio incluse dans le tarif.", "time": 37, "place": "10e Arrondissement", "title": "studio 23m2 Ecublens a louer ", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024711047604095/?"}, {"description": "Magnifique logement de 5.5 pi\u00e8ces de 120m2, situ\u00e9 dans une maison r\u00e9sidentielle \u00e0 quelques pas de la gare dans un quartier tranquille. Tr\u00e8s spacieux et lumineux, il dispose notamment, d'un hall avec armoires murales, de deux salles d'eau dont une avec colonne de lave et s\u00e8che-linge, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, de quatre spacieuses chambres dont une avec dressing, d'un balcon et d'une cave.  La R\u00e9sidence se trouve \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied du lac et de la gare de Morges, qui est un lieu o\u00f9 il fait bon r\u00e9sider et travailler, gr\u00e2ce \u00e0 une situation g\u00e9ographique privil\u00e9gi\u00e9e, ses r\u00e9seaux de transports et son environnement naturel de qualit\u00e9. CHF 2'550 + charges Contact direct pour visite : 079 226 14 42 ou matthieucordey@gmail.com", "time": 43, "place": "Morges", "title": "Appartement 5.5 pi\u00e8ces Morges", "price": 23103, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2012676675474199/?"}, {"description": "Appartement de 40 m2, ancien, balcon vue lac, \u00e0 30 seconde de la gare ou 1 min du m2 Grancy. Wifi mais pas de t\u00e9l\u00e9.  Du 2 au 27 ao\u00fbt pour voyage professionnel.  Loyer discutable.  Uniquement pour femme aimant les chats, il y aura un colloc \u00e0 4 pattes.", "time": 32, "place": "Lausanne", "title": "1.5 Lausanne gare", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034829756592224/?"}, {"description": "Bonjour ,  Je sous loue du 1 er Juillet au 15 Septembre ma chambre situ\u00e9e \u00e0 10 minutes de l'EPFL et \u00e0 quelques minutes de plus du centre . C'est une Chambre individuelle ( 18 m\u00b2 ) avec sanitaires priv\u00e9s (douche, WC, lavabo) , Wifi , Frigo, s\u00e9jour et cuisine commune , possibilit\u00e9 de place de parking et station de bus \u00e0 proximit\u00e9 de la r\u00e9sidence . Pour plus d'informations ou photos , contactez moi par MP :)", "time": 49, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Sous location de chambre \u00e0 Lausanne / Subrenting of room in Lausanne", "price": 5707, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001385969936603/?"}, {"description": "Bonsoir,  Je vends une place de concert au lab du Montreux jazz ce soir 10.07.", "time": 31, "place": "Vevey", "title": "montreux jazz 10.07 Lab Ben Howard", "price": 679, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037213669687166/?"}, {"description": "Loue un magnifique appartement de 85m2 avec 2 chambres, une cuisine tout \u00e8quip\u00e8, une salle de bain avec baignoire, machine \u00e0 laver et \u00e0 secher. Une belle vue grace \u00e0 une terrasse de 100m2", "time": 30, "place": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "title": "Un sublime appartement T4 de 85m2 avec 100m2 de terrasse", "price": 244643103, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039332579475275/?"}, {"description": "Bonjour cher futur colocataire(trice) ! Je suis a la recherche d\u2019une reprise de chambre dans une collocation proche de l\u2019EPFL \u00e0 partir de septembre, et de loyer mensuel d\u2019environ 800chf J\u2019arrive \u00e0 Lausanne pour d\u00e9buter le bachelor d\u2019ing\u00e9nieurie m\u00e9canique. J\u2019ai fait la plupart de mon \u00e9ducation au Lyc\u00e9e Francais de Singapour o\u00f9 j\u2019\u00e9tais aussi nageur. Puisque nous allons vivre ensemble, il faut savoir que je suis non fumeur, propre bien sur, et sociable. J\u2019aime les soir\u00e9es cin\u00e9ma, les activit\u00e9s sportives et les studygroups. A cause de la distance, je ne peux malheureusement \u00eatre sur place \u00e0 Lausanne qu\u2019\u00e0 partir du 3-4 septembre, mais d\u2019ici la je suis dispo n\u2019importe quand pour un appel quand bon vous semble. A bientot!", "time": 3, "place": "Singapore", "title": "A LA RECHERCHE D\u2019UNE COLLOC", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092615670813632/?"}, {"description": "Proche EPFL, UNIL.  Merveilleux appartement, 2 chambres, un salon, une cuisine, une salle de bain et un balcon avec une superbe vue du lac ! Bail \u00e0 reprendre \u00e0 partir du 15 Juillet 2018. 2080 CHF TTC (avec eau, chauffage), seul internet n'est pas pris en charge (environ 35 CHF).  +place park sur place (100 CHF) COOP, m\u00e9tro M1 et arr\u00eat de bus \u00e0 1min \u00e0 pied. Pour les visites, me contacter: yann.payen@epfl.ch", "time": 49, "place": "Malley", "title": "Apartement MALLEY,  2 chambres, salon, balcon, VUE LAC", "price": 18844, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001239633284570/?"}, {"description": "Chambre romantique avec un balcon, ensoleill\u00e9e \u00e0 louer des le 1er ao\u00fbt pour une fille \u00e0 l'Avenue d'\u00c9challens. 5 min de la Chauderon, commerces \u00e0  proximit\u00e9. 100 m\u00e9tres de la Poste, Pharmacie, Denner, Migros, caf\u00e9s et restaurants. A c\u00f4t\u00e9 de la parc Valency 2 min. de l'arr\u00eat de bus. La chambre se trouve dans un appartement de 3.5 pi\u00e8ces que j'habite avec ma fille de 10 ans. Je suis esth\u00e9ticienne, non-fumeuse, amicale et simple. F\u00eates pas accept\u00e9s dans l'appartement, fumer n'est pas possible que sur le balcon. La chambre sera meubl\u00e9e, je suis en train de l'am\u00e9nager.", "time": 18, "place": "1005", "title": "Chambre des le 1er ao\u00fbt", "price": 8607, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062760570465809/?"}, {"description": "Chambre meubl\u00e9 en sous location fr.700 dispo maintenant jusqu'au 12 septembre 2018. 700 Fr. Maintenant \u00e0 600 Fr. Renens Chambre meubl\u00e9 en sous location dans un appartement avec 2 autres \u00e9tudiants. 3 minutes de la Gare, en face de la Migros. Cuisine toute \u00e9quip\u00e9. salon avec balcon. wifi,tv, eau, \u00e9lectricit\u00e9 et charges inclus. disponible d\u00e8s maintenant jusqu'au 12 septembre 2018 700 Fr. Maintenant \u00e0 600 Fr. Renens Chambre meubl\u00e9 en sous location dans un appartement avec 2 autres \u00e9tudiants. 3 minutes de la Gare, en face de la Migros. Cuisine toute \u00e9quip\u00e9. salon avec balcon. wifi,tv, eau, \u00e9lectricit\u00e9 et charges inclus. disponible d\u00e8s maintenant jusqu'au 12 septembre 2018", "time": 47, "place": "Renens", "title": "Chambre meubl\u00e9 en sous location,  dispo maintenant jusqu'au 12 septembre 2018", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2005124316229435/?"}, {"description": "Bonjour j'ai une chambre complet \u00e0 louer des maintenant pour UNE personne...Tr\u00e8s bien situ\u00e9 \u00e0 Prilly (vous avez \u00e0 2mim le Leb direction Lausanne Flon environ 10min, le bus 9 a 5 min et environ 20 min de L\u2019Epfl ,les centres commercial \u00e0 5 min.. 900.- tout compris !  Plus d'infos contactez moi sur MP, merci!", "time": 1, "place": "Prilly", "title": "CHAMBRE \u00c0 LOUER URGENT", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097434976998368/?"}, {"description": "Beautiful studio for rent in Morges - available September 1st -  30 m2, 4th floor - 5 min walking distance to the train station - 5 min walking distance to lake - 3 min walking distance to the supermarket (Migros)  - 20 min to Unil/EPFL - 20 min to Lausanne city centre - direct donnection to Geneva airport - renovated and clean - very kind neighbours", "time": 9, "place": "Morges", "title": "Studio for rent (September 1st)", "price": 12140, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2080326665375866/?"}, {"description": "https://www.tutti.ch/\u2026/el\u2026/cuisine-electrique-fust/22240081\u2026 Prezzo trattabile", "time": 31, "place": "Canton Friburgo", "title": "cucina elettrica Fust", "price": 2265, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037644552977411/?"}, {"description": "Les d\u00e9tails de l'appartement. \u00b7 Adresse: Avenue de Longemalle 7, 1020 Renens VD, 3\u00e8me \u00e9tage \u00b7 Loyer 1650 CHF TOUT INCLUS (Internet et \u00e9lectricit\u00e9 suppl\u00e9mentaires) \u00b7 Appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, belle vue sur le lac d'Ouchy. \u00b7 1 km de la gare de Renens-Gare, 1 km de Malley, 0,5 km du parc aquatique. \u00b7 L'arr\u00eat de bus est en face de l'appartement. \u00b7 Bon emplacement de palourdes, parc et aire de jeux pour les enfants pr\u00e8s de l'appartement. . L'\u00e9cole et le collage sont accessibles \u00e0 pied depuis la maison. \u00b7 Il dispose d'1 salon avec un balcon, 1 chambre, 1 grand hall avec cuisine, salle d'eau. \u00b7 Lavage et s\u00e9chage du linge \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'appartement * (pas de calendrier ou de restriction). Coop est \u00e0 80 m\u00e8tres, Denner & Migros est \u00e0 100 m\u00e8tres. \u00b7 Aldi est \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du b\u00e2timent, Lidl 50 est en m\u00e8tres, magasin d'alimentation (magasin du Liban) est rez-de-chauss\u00e9e. . Tr\u00e8s bons et sympathiques voisins. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9, envoyez-moi un message ping sur facebook ou contactez-moi par e-mail ou sur mobile. Horaires de visite de l'appartement: Uniquement le mercredi et jeudi de 17h00 \u00e0 19h00. Merci, Abdul Nazeer NAWAB, email: abdul_naz@yahoo.com Portable: 079 507 93 97 English Version: Apartment available for rent from September 2018. The details of the apartment. \u00b7 Address: Avenue de Longemalle 7, 1020 Renens VD, 3rd floor \u00b7 Rent 1650 CHF ALL INCLUSIVE (Internet and electricity additional) \u00b7 2.5 - room apartment on the 3th floor with elevator good view towards Ouchy lake. \u00b7 1 km from Renens-Gare station, 1 km from Malley, 0.5 km from Aqua parc. \u00b7 Bus stop is opposite to the apartment. \u00b7 Good and clam location, parc and playground for children near to the apartment. . School & collage is walkable distance from home. \u00b7 It has 1 lounge with a balcony, 1 bedroom, 1 big hall with kitchen, water room. \u00b7 Cloth washing and drying inside the apartment*(no schedule or restriction). \u00b7 Coop is in 80 metres, Denner & Migros is in 100 meters distance. \u00b7 Aldi is next to the building, Lidl 50 is in meters, food store (Lebanon shop) is ground floor. . Very good & friendly neighbours. If you are interested, ping me in facebook or contact me by e-mail or mobile. Apartment visiting timings : Only on Wednesday & Thursday 17:00 to 19:00. Thanks, Abdul Nazeer NAWAB, email: abdul_naz@yahoo.com Mobile: 079 507 93 97", "time": 32, "place": "ALDI SUISSE AG", "title": "Appartement \u00e0 louer \u00e0 partir de Septembre 2018.", "price": 14949, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034754063266460/?"}, {"description": "Immeuble r\u00e9nov\u00e9, situ\u00e9 \u00e0 quelques minutes \u00e0 pieds de la gare LEB et des commerces. Ce logement \u00e0 louer d\u00e8s le 1er octobre 2018 est compos\u00e9 de : \u2013 un hall d\u2019entr\u00e9e \u2013 un s\u00e9jour \u2013 trois chambres \u00e0 coucher \u2013 une cuisine agenc\u00e9e \u2013 une salle-de-bains/WC \u2013 une salle-de-douche/WC \u2013 une terrasse Loyer mensuel CHF 2\u2019300.00 + CHF 200.00 d\u2019acompte chauffage, eau chaude et frais accessoires. Deux place de parc disponibles \u00e0 CHF 70 par mois. Pour convenir d\u2019une visite, merci de prendre contact avec Monsieur Keller au 079 264 87 95.", "time": 13, "place": "1033", "title": "Charmant 4.5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 au 1er \u00e9tage avec une terrasse \u2013 Route de Gen\u00e8ve 8 - 1033 Cheseaux", "price": 20838, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072208002854399/?"}, {"description": "[ENGLISH BELOW ] Bonjour , Je sous loue ma chambre pour la p\u00e9riode du 5 juillet jusqu'au 15 septembre (flexible) dans la maison \u00c9tudiants Atrium sur le campus de l'EPFL . C'est une chambre simple de 19 m\u00b2 avec une salle de bain priv\u00e9e (lavabo, douche et WC) dans un appartement en colocation avec un tr\u00e8s grand espace commun \u00e0 partager : * Plan de travail contenant tout le n\u00e9cessaire pour la cuisine ( micro-ondes , refregirateur , four etc .. ) * Table \u00e0 manger * Canap\u00e9s  *Buanderie et Salle de sport \u00e0 l'\u00e9tage La chambre contient un lit simple, un bureau, une chaise, une lampe de bureau, une armoire , des \u00e9tag\u00e8res suspendues une poubelle ,une table de nuit , un canap\u00e9 lit et une t\u00e9l\u00e9. La chambre a un acces a internet a tr\u00e8s haut d\u00e9bit avec un routeur pour connecter vos diff\u00e9rents gadjet . De plus toutes les charges sont comprises . ****************************************************************************************************************************************************************************************** Hello everybody ,  I sub-rent my room in the residence ATRIUM starting from 5th of july until 15th of septembre  It's a single room of 19m\u00b2 surface with a private bathroom ( sink , shower , WC ) in a shared flat with a large commun space to share : * Work plan equiped with all what you need in a regular kitchen ( micro-wave , fridge , oven etc ...  * Large table * Sofa  * Laundry and fitness in the building The room has a single bed , a desk , a chair , a lamp , wardrobe , some hanging shelves , a trash can,a night stand , a sofa bed and a TV. You can enjoy a High Speed Internet and a router to stay tuned with all your devices . All charges are included in the rent  The location is in the campus of the 'EPFL' , 3 min to 'UNIL' , 1 seconds to the metro M1 station ' EPFL ' . Migros , Denner , HolyCow , salt , Gina and a saloon are all in the ground floor  Please feel free to contact me if you're intrested or have any question .", "time": 39, "place": "Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL)", "title": "Sous Location Chambre Atrium( EPFL)", "price": 5164, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020975421310991/?"}, {"description": "Disponible pour le 01.09.18  Loyer brut : 1290.- (charges compris) Proche du centre-ville (10 min \u00e0 pieds) et du Parc Valency (3min), Coop et Migros \u00e0 200 m\u00e8tres Bus: ligne 4 \u00e0 20 m\u00e8tres, ligne 21 et LEB \u00e0 150 m\u00e8tres", "time": 8, "place": "Lausanne, Suisse", "title": "Appartement 1,5 pi\u00e8ce avec grand balcon - Avenue de France 73, 1004 Lausanne", "price": 11687, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082632721811927/?"}, {"description": "2 pi\u00e8ces, 48m2 \u00e0 quelques pas du lac \u00e0 l\u2019avenue g\u00e9n\u00e9ral guisan 13, \u00e0 pully, rez inf\u00e9rieur pour le 15 ao\u00fbt. Loyer : 1220.- charges comprises. Salle de bain avec baignoire, cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour, chambre s\u00e9par\u00e9e, petit r\u00e9duit.  Pas de balcon, ni de terrasse, ni de place de parc. Les visites auront lieu ce vendredi de 17h \u00e0 18h (r\u00e9gie Braun).", "time": 16, "place": "Pully", "title": "Appartement Pully", "price": 11053, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066235453451654/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/joli-studio-au-coeur-de-la-ville--2\u2026", "time": 23, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Joli studio meubl\u00e9 au coeur de Lausanne, dispo 01.09.2018", "price": 13046, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052594234815776/?"}, {"description": "Joli et lumineux 3.5 pi\u00e8ce dans le quartier de chailly avec tr\u00e8s grand s\u00e9jour, balcon wc et wc douche cuisine agenc\u00e9e (utilis\u00e9 comme burreau salon et salle a manger) garage disponible pour 150.-  je poste pour des amis num\u00e9ro en mp", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "3.5 pi\u00e8ce", "price": 20385, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063008527107680/?"}, {"description": "Magnifique appartement au rez, r\u00e9nov\u00e9 en 2017 au centre du Mont sur Lausanne  Adresse: rue du village 8  5 min des commerces, bus, \u00e9coles et de l\u2019entr\u00e9e d\u2019autoroute Bl\u00e9cherette  1 grand salon 1 cuisine agenc\u00e9e 1 salle de bain  1 grande chambre avec dressing  1 cave  Laverie en commun  Place de parc disponible autour de l\u2019appartement  Pas de terrasse Disponible pour reprise de bail au plus t\u00f4t le 1er juillet ou \u00e0 convenir  Possibilit\u00e9 de racheter certains meubles  https://www.anibis.ch/\u2026/magnifique-appartement-25p-au-mont-\u2026", "time": 43, "place": "Le Mont-sur-Lausanne, Switzerland", "title": "2.5 pieces au Mont sur Lausanne ", "price": 14405, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013100415431825/?"}, {"description": "Tr\u00e8s belle surface neuve, con\u00e7ue de mani\u00e8re \u00e0 cr\u00e9er un espace de travail convivial, en harmonie avec la configuration de l'ensemble du paysage. Le b\u00e2timent regroupe des activit\u00e9s artisanales, d\u00e9p\u00f4ts et des bureaux sans nuisances majeures, ainsi que des bureaux en attique Cette surface de 60 m2 offre de nombreuses possibilit\u00e9s d'am\u00e9nagement. Elle dispose de sa propre cuisine ainsi que d'une salle d'eau tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9e. La totalit\u00e9 de la surface est c\u00e2bl\u00e9e pour l'installation de bureaux ou pour toutes autres activit\u00e9s. Id\u00e9alement situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la gare et des acc\u00e8s autoroutiers, son emplacement lui offre une grande facilit\u00e9 d'acc\u00e8s. Lumineux et spacieux, ces locaux b\u00e9n\u00e9ficient de grandes baies vitr\u00e9es et d'un joli d\u00e9gagement. Une place de parc est \u00e9galement disponible au prix de 60.-/mois.", "time": 11, "place": "Puidoux", "title": "Belle surface commerciale id\u00e9alement situ\u00e9e", "price": 10328, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076497285758804/?"}, {"description": "Je loue ma chambre pour le mois de juillet ( 1 mois) au centre ville de lausanne ( cesar roux num\u00e9ro 11) dans une collocation avec trois toilettes et une grande terrasse priv\u00e9e sur le toit. MP si int\u00e9ress\u00e9", "time": 42, "place": "Lausanne", "title": "chambre en collocation au centre ville", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014771881931345/?"}, {"description": "Spacious studio in a new complex in Belmont-sur-Lausanne. Patio and a garden also including a personal cave and a parking space. - All charges included - New equipment (brand: Zug) such as - oven - hotplate - fridge & freezer (separated) - dishwasher - washing machine & drier And a loooot of storage unit. Bus 47 is right in front of the appartement \ud83d\udc4c Only 20 minutes from Lausanne city center and Ouchy. \ud83d\ude8e 10 minutes car from EHL \ud83c\udfce Highway is 5 minutes driving \ud83d\udee3 Denner, pharmacy, restaurant and town-hall just the street behind. Also, it is a peaceful place with really nice neighbors! The studio is big enough to  organize a bedroom, a living room and a dining room \ud83d\ude0e", "time": 19, "place": "Belmont-sur-Lausanne", "title": "Spacious 1.5 rooms", "price": 12185, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060182020723664/?"}, {"description": "Appartement de 3 pi\u00e8ce et hall au 2 \u00e8me \u00e9tage d'environ 65 m\u00e8tres carr\u00e9s. Bien situ\u00e9 \u00e0 10 min du centre ville et 7 minutes de l'autoroute. Transport en commun tr\u00e8s proche de l'appartement (Bus et m\u00e9tro) . For\u00eat juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Ensolleill\u00e9 une bonne partie de la journ\u00e9e. Il se compose de : Une entr\u00e9e ouverte sur le salon Cuisine (Possibilit\u00e9 de reprendre la cuisini\u00e8re) Balcon (Je donne une petite table avec 4 chaises) Grande chambre Petite chambre ( Avec armoire encastr\u00e9e) R\u00e9duit Toilette s\u00e9par\u00e9 Salle de bain (Baignoire) Cave 1500 CHF + 150 CHF de charges = Loyer 1650 CHF Possibilit\u00e9 d'avoir une place de parque \u00e0 80 CHF. Sinon Zone bleue dans toute la rue. Disponible au 1 septembre 2018", "time": 39, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 3 pi\u00e8ces et hall", "price": 14949, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021417961266737/?"}, {"description": "Urgent au 1er juillet ou au 15,  Chambre \u00e0 sous louer \u00e0 l\u2019 Av de tivoli  Pr\u00e8s de la Migros, La Poste, une boulangerie, dominos pizza et un magasin asiatique ouvert jusqu\u2019\u00e0 22h tous les jours .  M1 arr\u00eat montelly  Bus 16 arr\u00eat belv\u00e9d\u00e8re . A 3 min du centre ville  Colocataire : Chambre \u00e9quip\u00e9e d\u2019un lit, armoire , table. En commun : petit salon, cuisine , sal de bain , balcon  Charges 50.- wifi, eau , autres non compris dans le prix susmentionn\u00e9 .  Possibilit\u00e9 de faire la lessive dans le b\u00e2timent .  Question en mp ! Personnes pas s\u00e9rieuses s abstenir ! Les visites commencent de suite \ud83d\ude42 .", "time": 46, "place": "Lausanne", "title": "chambre a sous louer a 5 min du centre ville - juillet 2018", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008588535883013/?"}, {"description": "Entr\u00e9e spacieuse, cuisine toute \u00e9quip\u00e9e (lave-vaisselle compris) + coin salon, sdb avec baignoire, chambre \u00e0 coucher, et grande mezzanine \u00e0 l'\u00e9tage, avec ouverture dans le toit. Appartement tr\u00e8s lumineux. 3e et dernier \u00e9tage sans ascenseur. Proximit\u00e9 Coop, pharmacie et bus 1. Quartier tr\u00e8s calme, 5 min \u00e0 pied de la Riponne: Chemin des lilas 1. Entr\u00e9e le 1er septembre 2018 ou \u00e0 convenir. 1780 CHF charges comprises. Contact en MP si int\u00e9ress\u00e9, merci !", "time": 9, "place": "Lausanne", "title": "Location Duplex 2.5 pi\u00e8ces 87 m2", "price": 16126, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2080837358658130/?"}, {"description": "Immeuble r\u00e9nov\u00e9, situ\u00e9 \u00e0 quelques minutes \u00e0 pieds de la gare LEB et des commerces. Ce logement \u00e0 louer d\u00e8s le 1er octobre 2018 est compos\u00e9 de : \u2013 un hall d\u2019entr\u00e9e \u2013 un s\u00e9jour \u2013 trois chambres \u00e0 coucher \u2013 une cuisine agenc\u00e9e \u2013 une salle-de-bains/WC \u2013 une salle-de-douche/WC \u2013 une terrasse Loyer mensuel CHF 2\u2019300.00 + CHF 200.00 d\u2019acompte chauffage, eau chaude et frais accessoires. Deux place de parc disponibles \u00e0 CHF 70 par mois. Pour convenir d\u2019une visite, merci de prendre contact avec Monsieur Keller au 079 264 87 95. Afficher moins", "time": 10, "place": "Commune de Cheseaux-sur-Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 louer - Route de Gen\u00e8ve 8 - 1033 Cheseaux sur Lausanne", "price": 20838, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078464895562043/?"}, {"description": "Appartement \u00e0 louer \u00e0 Biere! Proche de toutes commodit\u00e9s!:) 3 pi\u00e8ces et une mezzanine! 2 chambres, un salon, une cuisine, 2 wc et une mezzanine. Cave et garage. 1590.- charges comprises et garage compris. Libre au 1er septembre", "time": 33, "place": "Bi\u00e8re (Vaud)", "title": "appartement", "price": 14405, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034571829951350/?"}, {"description": "Studio situ\u00e9 au Mont-sur-Lausanne dans un quartier calme. Environ 31m2.  CHF 760 charges + place de parc ext\u00e9rieure comprise. Possibilit\u00e9 de racheter quelques meubles. Disponible \u00e0 partir du 1er septembre 2018.", "time": 8, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "Studio \u00e0 louer - Rez-de-chauss\u00e9e", "price": 6885, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081746055233927/?"}, {"description": "ENGLISH BELOW Bonjour, Je recherche une reprise de bail, mon ann\u00e9e de bail expire le 31 mars 2019 et je dois trouver quelqu'un pour me remplacer. L'appartement est disponible maintenant et pr\u00eat pour les visites. Je suis bas\u00e9 au Royaume-Uni mais j'ai un agent de r\u00e9installation qui g\u00e8re les visionnages. Les meubles de ces photos ne sont plus l\u00e0, mais sont plut\u00f4t une repr\u00e9sentation visuelle de la mise en page et de son apparence. Belmont-Sur-Lausanne est une belle petite ville juste \u00e0 l'ext\u00e9rieur du centre de Lausanne, avec un acc\u00e8s facile par les lignes de bus directement \u00e0 l'ext\u00e9rieur de l'appartement. 67 = Pully, Val-Vert / Cully, Gare 47 = Pully, port / Lutry, Landar 49 = Pully, place de la Clerg\u00e8re 25 minutes \u00e0 Lausanne, St Francois par les transports en commun / 12 minutes en voiture 22 minutes \u00e0 Lausanne Gare par les transports en commun / 17 minutes en voiture 45 minutes \u00e0 l'EPFL en bus par les transports en commun / 22 minutes en voiture 34 minutes \u00e0 Vevey par les transports en commun / 23 minutes en voiture 43 minutes \u00e0 Montreux par les transports en commun / 26 minutes en voiture L'appartement est id\u00e9al pour les petites familles, les jeunes couples et les personnes \u00e2g\u00e9es. L'appartement se trouve \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des commodit\u00e9s du village, telles que les \u00e9coles, les restaurants, le bureau de poste, les \u00e9piceries (Denner \u00e9galement ouvert le dimanche) et les coiffeurs. Il faut environ 2 \u00e0 3 minutes pour y acc\u00e9der via une voie arri\u00e8re sur le c\u00f4t\u00e9 du b\u00e2timent. L'appartement est nouvellement construit et a \u00e9t\u00e9 achev\u00e9 en 2017 et est meubl\u00e9 avec des finitions haut de gamme, ch\u00eane (plancher chauffant) dans tout l'appartement, machines \u00e0 laver et s\u00e8che-linge, lave-vaisselle, four et cuiseur vapeur. Les chambres sont \u00e9quip\u00e9es de placards et placards int\u00e9gr\u00e9s pour la 2\u00e8me chambre. Ainsi qu'un grand balcon donnant sur le lac L\u00e9man avec des vues exceptionnelles en soir\u00e9e, surtout en \u00e9t\u00e9. Si vous avez une voiture, l'appartement dispose \u00e9galement d'un espace de stationnement souterrain avec bouton \u00e9lectronique pour permettre \u00e0 votre v\u00e9hicule d'\u00eatre gar\u00e9 en toute s\u00e9curit\u00e9. Les d\u00e9tails complets ci-dessous: Surface habitable 89 m2 Disponible d\u00e8s maintenant Caract\u00e9ristiques et ameublement Nouveau b\u00e2timent Ascenseur Vue A acc\u00e8s en fauteuil roulant Adapt\u00e9 aux enfants Balcon / Patio T\u00e9l\u00e9vision par c\u00e2ble Connexion RNIS Place de parking Garage Loyer CHF 2'950- Loyer net CHF 2'710.- Charges CHF 240.- Place de parc int\u00e9rieure CHF 180- S'il vous pla\u00eet message priv\u00e9 moi si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 et cet appartement est un must-see donc je vous recommande de le regarder d'abord pour voir sa beaut\u00e9. ------------------------------------------------------ Hello, I am looking for a lease resumption, my lease year expires 31 March 2019 and I need to find someone to replace me. The apartment is available now and ready for viewings. I am based in the UK but have a relocation agent managing the viewings. The furniture in these photos are no longer there, but are more for a visual representation of the layout and what it looks like. Belmont-Sur-Lausanne is a beautiful little town just outside of Central Lausanne with easy access by the bus routes directly outside the apartment. 67 = Pully, Val-Vert / Cully, Gare 47 = Pully, port / Lutry, Landar 49 = Pully, place de la Clergere  25 minutes to Lausanne, St Francois by public transport / 12 minutes by car 22 minutes to Lausanne Gare by public transport / 17 minutes by car 45 minutes to EPFL by public transport / 22 minutes by car 34 minutes to Vevey by public transport / 23 minutes by car 43 minutes to Montreux by public transport / 26 minutes by car The apartment is ideal for small families, young couples, seniors.  The apartment is in immediate proximity of village amenities, such as schools, restaurants, post office, grocery stores (Denner also open on Sundays) and hairdressers. It takes roughly 2-3 minutes to gain access to these through a back path on the side of the building. The apartment is newly built and was completed in 2017 and is furnished with high-end finishes, oak (under heated flooring) throughout the apartment, washer and dryers machines, dishwasher, oven and steamer. The bedrooms are equipped with built-in clothing closet and wardrobes for the 2nd bedroom.  As well as this a large balcony over looking the Lake Geneva with some exceptional views in the evening especially in the summer months. If you have a car the apartment also comes with an under-ground parking space with electronic button to allow your vehicle to be safely and securely parked. The full details below : Living space 89 m2 Available : NOW Features & Furnishings New building Elevator View Has wheelchair access Child-friendly Balcony / Patio Cable TV ISDN connection Parking place Garage Rent CHF 2,950- Net rent CHF 2,710.\u2013 Charges CHF 240.\u2013 Indoor parking space CHF 180- Please private message me if you are interested and this apartment is a must-see so I would recommend viewing it first to see its beauty.", "time": 1, "place": "Belmont-sur-Lausanne, Switzerland", "title": "URGENT*REPRISE DE BAIL***MAGNIFIQUE 3.5, MODERNE ET SPACIEUX, LUMINEUX AVEC VUE SUR LE LAC****", "price": 26727, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096618283746704/?"}, {"description": "Magnifique appartement r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, dans un style contemporain avec un grand soin apport\u00e9 aux d\u00e9tails de finition. Situ\u00e9 sous combles apparentes, qui lui donne beaucoup de charme, au 4\u00e8me \u00e9tage d\u2019un charmant immeuble avec une vue imprenable sur le lac. 2.5 pi\u00e8ces incluant : 55m2 habitable mais 72m2 de superficie au sol (sous les combles) 1 grand espace central avec une cuisine/salle \u00e0 manger semi-ouverte sur le salon 1 tr\u00e8s grande chambre \u00e0 coucher 1 dressing/pi\u00e8ce de rangement 1 salle de douche avec WC et machines \u00e0 laver et s\u00e9cher le linge (un grand plus !) 1 spacieuse terrasse donnant sur le lac Grande luminosit\u00e9 et traversant. Situ\u00e9 dans le quartier de Beaulieu, proche du centre ville (15min a pieds de Riponne), \u00e0 200m de 3 lignes de bus et \u00e0 300m d\u2019une zone commercial avec Migros, Coop, Banques, Poste et Swisscom (Bergieres). Le quartier offre d\u2019autres services tels que petites \u00e9piceries, restaurants, boulangeries, coiffeurs, etc. Loyer : 1995 CHF Charges: 140 CHF D\u00e9part \u00e0 l\u2019\u00e9tranger pour raisons professionnelles ainsi mon bail est \u00e0 remettre le 31 Octobre 2018 (n\u00e9gociable). Appartement non-meubl\u00e9 mais si int\u00e9ress\u00e9 certains meubles peuvent \u00eatre rachet\u00e9s. Visites sur RDV uniquement.", "time": 15, "place": "1004 Lausanne", "title": "2.5 Moderne Attique avec Terrasse et Vue du Lac !", "price": 18074, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068688839872982/?"}, {"description": "Disponible au 1er octobre 2018. Loyer de Chf 1'450, charges comprises. Appartement refait \u00e0 neuf il y 2 ans. Hall comprenant une large armoire murale et penderie. Cuisine \u00e9quip\u00e9e, 4 plaques de cuisson, hotte aspirante, four et frigo. Salle de bain avec douche. Grande chambre et grand salon. Raccordement \u00e0 la fibre optique, reprise de contrat pour l'abonnement souhait\u00e9e (1Go/sec pour Chf 29/mois, offre sp\u00e9ciale Qoqa, routeur inclus). Buanderie disponible dans l'immeuble sans horaires fixes. Arr\u00eat de bus \u00e0 20 m\u00e8tre de l'immeuble, Migros partenaire \u00e0 30 m\u00e8tres. Visites pr\u00e9vue mercredi 08.08.2018, de 18h \u00e0 19h30. Message priv\u00e9 pour l'adresse exacte. Si int\u00e9ress\u00e9, venir avec dossier complet: -copie pi\u00e8ce d'identit\u00e9 -copie des 3 derni\u00e8res fiches de salaires -Assurance RC (facultatif) -Extrait du registre des poursuites", "time": 5, "place": "N/A", "title": "Appartement 2 pi\u00e8ces au centre de Lausanne, Chauderon, 5 min \u00e0 pied du Flon", "price": 13137, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088187884589744/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous Je quitte ma chambre (en collocation avec 1 fille) le 10 ao\u00fbt prochain et je cherche une personne pour reprendre la location, d\u00e8s cette date.  L\u2019appartement est situ\u00e9 Avenue Bergi\u00e8res \u00e0 Lausanne (juste en face de l\u2019arr\u00eat de bus Presbyt\u00e8re), dans un immeuble tr\u00e8s propre et calme. La chambre fait environ 16m2, tr\u00e8s lumineuse et est meubl\u00e9e (un lit + tables de nuit, une armoire, un meuble t\u00e9l\u00e9).  Tr\u00e8s bien situ\u00e9, \u00e0 10min en bus de la gare et 5min du centre ville.   Le loyer est de 850CHF/mois (tout compris) Merci de contacter le +41 76 587 15 38 pour convenir d\u2019une visite.", "time": 24, "place": "Lausanne", "title": "Chambre collocation (Lausanne Beaulieu)", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050739561667910/?"}, {"description": "Chambre en colocation \u00e0 Lausanne?? Looking for a room in Lausanne?? Buscando habitaci\u00f3n en Lausanne?? Description Id\u00e9ale pour un/e \u00e9tudiant/e ou jeune actif. Cosy chambre et confortable, avec balcon, armoire encastr\u00e9e et grande luminosit\u00e9 \u00e0 louer. Quartier tr\u00e8s tranquille par sa situation: loin du grand axe de la borde. Arr\u00eat de bus \u00e0 1 minutes (Vieux-Moulin, bus 3 pour gare, 8, 16, 22, 60 pour centre ville). Proche de l'hyper-centre (5 minutes pour la Riponne et environ 10 pour le Flon). Cuisine, salle \u00e0 manger, salle de bain, salon et cave \u00e0 partager. Colocation de 3 personnes: 2 jeunes gens de 28 ans y vivent d\u00e9j\u00e0. Tr\u00e8s sympas et respectueux. Jamais eu de souci de tapage nocturne. Prix du loyer: 700 CHF + entre 50 et 70 trimestriellement pour l'\u00e9lectricit\u00e9 et internet (partag\u00e9s entre les colocataires). Caution de 1'800 demand\u00e9e. Disponible pour ao\u00fbt (\u00e0 convenir) Je c\u00e8de quelques meubles si int\u00e9ress\u00e9. Visites et plus d'informations par message priv\u00e9. Avant d'\u00e9crire, svp, pr\u00e9parez vos fiches de salaires ou celles de vos parents (co-d\u00e9biteur pour les \u00e9tudiants).", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "Room in coloc in the city center ", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026166160791917/?"}, {"description": "Hey  Ken Higuchi and me, Benjamin Laporte , we are leaving  our appartement in Montpreveyres. The apartment is 5mins to EHL by car, 15 mins by bus. Available for the next semester. The apartment: - 2 bedrooms - 1 bathrooms - 1 kitchen  - Spacious living room - Spacious balcony - Laundry (to check with the concierge) - 1 cave  Feel free to pm Ken Higuchi or me,Benjamin Laporte, or the agency privera if interested!", "time": 46, "place": "Montpreveyres", "title": "Apartment in Montpreveyres", "price": 15855, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006665346075332/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 toutes ! Je loue mon studio meubl\u00e9 (avec tout les ustensiles que tu as besoin) de 34 m2 \u00e0 Chavannes-pr\u00e8s-Renens libre de suite pendant une ann\u00e9e.  Possibilit\u00e9 de bail pour une ann\u00e9e ou un semestre. Il poss\u00e8de une grande cuisine agenc\u00e9e et une grande salle de bain. A c\u00f4t\u00e9 de l'unil/epfl, des moyens de transport, commerces et de la gare de Renens. Loyer : 1250CHF, charge comprise + place de parc int\u00e9rieure 2 visites auront lieu :  - ce samedi 4 ao\u00fbt \u00e0 partir de 17h-18h  - mardi prochain 7 ao\u00fbt \u00e0 partir de 17h-18h Si tu es int\u00e9ress\u00e9e (et que tu es une fille) envoie moi un message priv\u00e9 et je te donnerai l'adresse pour la visite.", "time": 11, "place": "Chavannes, Vaud, Switzerland", "title": "Studio", "price": 11325, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076474925761040/?"}, {"description": "Hi guys, I am leaving EPFL on September 1st and therefore I\u2019m leaving a really nice apartment in Pully.  I am looking for a someone to replace me (contract with PRIVAMOB company).  The apartment is 52 m2 with bathroom, equipped kitchen, living room, bedroom and a balcony with the view on the Lake. The apartment is furnished: bed, table, small table, armchair in living room and mattress and table in bedroom (things bought by me couple of months ago so I would like to sell them to the next person who will get the apartment). There is a storage room and collective laundry room in the basement. The apartment is great for a family or a couple and give a really big space to live for a single person. The apartment is available from September 1st. Current rent: 1690 CHF +electricity and Internet (Swisscom) Location: Avenue des Cerisiers 6, Pully. 8 minutes to Pully-gare, good connection to EPFL and/or UNIL. 5 minutes by train to Lausanne-gare. For more information or visit: Tomasz Szymborski tszymborski@gmail.com 078 734 4727", "time": 0, "place": "Lozanna", "title": "apartment in Pully", "price": 15311, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098328420242357/?"}, {"description": "Rejoignez Agou dans ce superbe appartement moderne et lumineux, \u00e0 10 minutes de la gare, du centre et de toutes les facilit\u00e9s!  Salle de bain s\u00e9par\u00e9e, salon et cuisine \u00e9quip\u00e9s, balcon juste \u00e9norme et vous ouvrez les stores en disant: \u00ab h\u00e9, Google \u00bb. Le loyer inclut:  - la chambre, - l\u2019acc\u00e8s aux communs,  - les charges, - la place de parc,  - le coloc sympa. Int\u00e9ress\u00e9(e)? \u00c9cris mois et viens prendre l\u2019ap\u00e9ro! \u00c7a va \u00eatre top!", "time": 24, "place": "Moudon, Switzerland", "title": "Superbe appartement en collocation \u00e0 Moudon, dans les hauts de Lausanne", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050884941653372/?"}, {"description": "IKEA ADDE https://www.ikea.com/ch/en/catalog/products/90214285 IKEA Price Fr. 14.95 (each)", "time": 18, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "2 plastic chairs. 2 chaises en plastique.", "price": 181, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063013293773870/?"}, {"description": "Appartement de 2.5 pce, 1270.- par mois, charges comprises, \u00e0 yverdon ( si je n'ai pas le droit de poster \u00e7a ici je supprime ) cuisine \u00e9quip\u00e9e, grand balcon, photo en mp, une excellente journ\u00e9e :)", "time": 38, "place": "Lausanne", "title": "appartement 2.5 pce", "price": 11506, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024134897661710/?"}, {"description": "Sous location ao\u00fbt uniquement 637 Fr. - Centre (Lausanne) Jolie chambre meubl\u00e9e dans une sympathique r\u00e9sidence pour \u00e9tudiants proche de la Riponne, au centre de Lausanne. Cuisine commune, douches et WC \u00e0 l'\u00e9tage, machine \u00e0 laver et s\u00e8che linge disponibles. Chambre de 9 m2.  A sous-louer d\u00e9but ao\u00fbt, jusqu'\u00e0 fin-ao\u00fbt ou d\u00e9but septembre.", "time": 47, "place": "Centre (Lausanne)", "title": "Sous-location chambre (mois d'ao\u00fbt uniquement)", "price": 5771, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2004763982932135/?"}, {"description": "Bonjour, je sous-loue ma chambre meubl\u00e9e d\u00e8s maintenant, juillet (si besoin ao\u00fbt aussi) dans appartement 2.5 pi\u00e8ces, \u00e0 louer 750.- tout inclus (frais + internet). Avenue d'yverdon 3, 1004 y Lausanne. Pr\u00e8s de tout, migros, poste, bus et LEB. 5 min du parc de Valency. From now on, July (if needed August too ) room to rent. 750.- all included ( internet + costs ) in a 2.5 room apartment. Avenue d'yverdon 3, 1004 Lausanne. Close to transport bus and LEB, Migros, poste, 5 min Walking to a nice green parc.", "time": 48, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "chambre spacieuse \u00e0 louer", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2003437073064826/?"}, {"description": "Je sous-loue mon deux pi\u00e8ces meubl\u00e9 pour l'\u00e9t\u00e9, \u00e0 partir du 20 juillet jusqu'au 31 ao\u00fbt ! Spacieux et moderne, il est \u00e0 8 minutes \u00e0 pieds de la Riponne, en face d'une coop, et est desservi par de nombreuses lignes de bus. 1000.- par mois, wifi 100Mb inclu. Interdiction de fumer \u00e0 l'int\u00e9rieur et pas de f\u00eates. Contactez moi en mp, le prix et les dates sont discutables \ud83d\ude0a", "time": 48, "place": "Lausanne", "title": "Appartement deux pi\u00e8ces spacieux centre Lausanne", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2003172999757900/?"}, {"description": "Nous quittons notre magnifique et charmante appartement de 3,5 pi\u00e8ces (70m2) en octobre. L'appartement est id\u00e9al pour un couple, une famille avec un enfant ou une colocation \u00e0 deux. Il est extr\u00eamement bien situ\u00e9 puisqu'il est \u00e0 2 minutes \u00e0 pied du Chailly Centre et \u00e0 15 minutes de la CHUV. Un arr\u00eat de bus (ligne 7) est situ\u00e9 presque au pied de l\u2019immeuble. Le plus grand atout est la pi\u00e8ce \u00e0 vivre, particuli\u00e8rement spacieuse : salon, loggia lumineuse, cuisine ouverte (avec possibilit\u00e9 de lave-vaisselle) et salle \u00e0 manger. Nous y avons re\u00e7u de nombreux invit\u00e9s sans jamais se sentir \u00e0 l\u2019\u00e9troit. L\u2019insonorisation est excellente.  Les deux chambres ont de larges fen\u00eatres. La salle de bain a une baignoire et une machine \u00e0 laver. Le balcon est spacieux et calme. Les finitions de l'appartement sont de qualit\u00e9 : parquet. En sus, il y a une grande cave tr\u00e8s pratique ainsi qu'une place de parc dans le garage souterrain.  Le loyer brut est de 2'040 CHF. Les visites auront lieu sur rendez-vous. Merci de venir directement avec les documents n\u00e9cessaires (formulaire Naef, copie de pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour, 3 derni\u00e8res fiches de salaire, extrait(s) du registre des poursuites, police d\u2019assurance RC, \u00e9ventuelle attestation du garant, \u00e9ventuelle lettre de motivation). Priorit\u00e9 sera donn\u00e9e aux personnes reprenant notre machine \u00e0 laver et tout meuble. Si vous souhaitez d'autres informations, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter en message priv\u00e9.", "time": 28, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "lumineuse,3,5 pieces - Pont de Chailly", "price": 18482, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042819029126630/?"}, {"description": "Sous-location dans le premier Eco Quartier de Suisse disponible \u00e0 partir du 1er novembre 2018: - long terme, 12 mois renouvelable - approx. 90 m2 + grand balcon - 2 chambres \u00e0 coucher dont une Master Suite - 2 salles de bains - CHF 2'690 - grandes baies vitr\u00e9e du sol au plafond dans tout l'espace \u00e0 vivre - machine \u00e0 laver, s\u00e9cher et lave vaisselle - grande cave et 1 ou 2 places de parking sous terrain si d\u00e9sir\u00e9 - ascenseur - immeuble construit en 2012 - Beaucoup de verdure et environnement tr\u00e8s calme \u00e0 15 min de Gen\u00e8ve et de Lausanne Id\u00e9al pour famille avec enfants. Acc\u00e8s imm\u00e9diat \u00e0: - Commerces - Ecole primaire et jardin d'enfants - Places de jeux pour enfants - 10 minutes \u00e0 pied du lac et de la gare", "time": 19, "place": "Gland", "title": "Rare! Sous-Location Meubl\u00e9e 90 m2 \u00e0 Gland - Eco Quartier", "price": 24371, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060781270663739/?"}, {"description": "Plusieurs appartements de 2p1/2 \u00e0 4 pi\u00e8ces vont \u00eatre disponibles pour le 1er ao\u00fbt \u00e0 la rue des Echelettes 2, 4 et 6 (quartier Chauderon) Parquets, chemin\u00e9e, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s. G\u00e9rance Apleona Lausanne. Je ne fais que passer l'information", "time": 25, "place": "Lausanne", "title": "Bonjour", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048727535202446/?"}, {"description": "Couple recherche petit nid d amour au calme d\u00e8s d\u00e9cembre...", "time": 21, "place": "Lausanne", "title": "Recherche 2.5 pieces", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056635624411637/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/%c3%80-louer-1er-septembre-1,5-pi%c\u2026", "time": 17, "place": "Lausanne", "title": "\u00c0 louer 1er septembre : 1,5 pi\u00e8ces avec vue sur le lac", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063981390343727/?"}, {"description": "Recherche colocataire du 15 juillet au 31 ao\u00fbt dans un bel appartement neuf (3 pi\u00e8ces) au centre de St-Sulpice proche de l'Epfl et de l'Unil (et du lac!!). 820 fr.- charges comprises (\u00e9lectricit\u00e9, internet, etc..), ainsi que le m\u00e9nage toutes les 2 semaines \ud83d\ude42 (l'appartement doit par contre \u00eatre maintenu propre). L'appartement comprend salon avec cuisine ouverte, balcon donnant directement depuis la chambre (et le salon), une salle de bain pour chaque colocataire (mais devant \u00eatre accessible lorsqu'il y a des invit\u00e9s).", "time": 44, "place": "1025", "title": "Chambre en colocation pour cet \u00e9t\u00e9 (15 juillet au 31 ao\u00fbt) pr\u00e8s de l'EPFL et UNIL", "price": 7429, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010612469013953/?"}, {"description": "One bedroom flat in the heart of Nyon old town, available from 1st September. The flat is 5 minutes walk from the train station, around the corner from the castle and just 1 minute to the lake. It was newly refurbished with a brand new kitchen and double glazed windows. Hardwood floors, plenty of natural light, built-in wardrobe.  Will be scheduling an open house Sunday 5th August and/or Monday August 6th. Please text / Whatsapp Meredith +4917622571478", "time": 22, "place": "Nyon, Switzerland", "title": "Beautiful one bedroom in Nyon old town", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054896967918836/?"}, {"description": "Photos et visites sur demande, merci https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-3-pi%c3%a8ces-lausanne-\u2026", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "Reprise de bail 01.09.2018, appartement 3 pi\u00e8ces Lausanne Bonne-Esp\u00e9rance", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062357390506127/?"}, {"description": "Suite \u00e0 un d\u00e9sistement, je mets en location ma chambre de 18m2 environ situ\u00e9e \u00e0 5 minutes de la gare de Renens \u00e0 pied. La chambre est dans un appartement avec balcon, il y a 4 chambres en tout mais une seule sera occup\u00e9e pendant l'\u00e9t\u00e9 ! Disponible d\u00e8s apr\u00e8s demain jusqu'\u00e0 d\u00e9but septembre", "time": 37, "place": "Renens", "title": "Chambre \u00e0 Renens pour l'\u00e9t\u00e9", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025313920877141/?"}, {"description": "Reprise de bail d\u00e8s le 01.09.2018 1800chf/mois charges comprises Situ\u00e9 au centre ville de Lausanne. Rue pi\u00e9tonne, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de tous les commerces et des transports: Arr\u00eat de m\u00e9tro M2 \u00e0 1min \u00e0 pied, Gare du Flon \u00e0 3 min, Gare de Lausanne \u00e0 10min. Dans un immeuble ancien, au 1er \u00e9tage, sans ascenseur. L\u2019appartement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 avec go\u00fbt au d\u00e9but du bail en cours et a conserv\u00e9 son cachet d\u2019\u00e9poque. Environ 75m2 pour 2,5 pi\u00e8ces: grand salon avec alc\u00f4ve, chambre \u00e0 coucher, cuisine habitable \u00e9quip\u00e9e, douche-wc, dressing, armoires int\u00e9gr\u00e9es et local de rangement. Visite le 08.08.2018 \u00e0 19:30  Nous contacter par mail et non FB: rdlm1003@gmx.ch  pour l'adresse compl\u00e8te et infos suppl\u00e9mentaires. Dossier de candidature format papier \u00e0 transmettre lors de la visite.", "time": 5, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces au centre de Lausanne ", "price": 16308, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088463234562209/?"}, {"description": "Pour des raisons professionnelles, appartement \u00e0 remettre \u00e0 Pully dans un quartier calme et r\u00e9sidenciel \u00e0 proximit\u00e9 de la gare de Pully Nord, de la ligne 48 et de la ligne 9. C\u2019est un grand 2,5 pi\u00e8ces d\u2019environ 70 m2 + une terrasse ensoleill\u00e9e de 40m2. Il dispose d\u2019une tr\u00e8s grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre donnant sur la terrasse avec une vue sur le lac, d\u2019une cuisine semi ouverte enti\u00e8rement agenc\u00e9e, d\u2019une salle de bain avec douche et baignoire, une chambre avec placard int\u00e9gr\u00e9, un dressing avec \u00e9tag\u00e8res et une entr\u00e9e am\u00e9nageable. L\u2019appartement est tr\u00e8s lumineux et tr\u00e8s agr\u00e9able \u00e0 vivre.   1 place de park ext\u00e9rieure, 3 caves sont comprises dans le prix du loyer qui est de 1950.- + 350.- de charges. Il y a aussi une place de park int\u00e9rieure en plus \u00e0 150.- /mois Buanderie gratuite et accessible facilement   Nous vendons les meubles de terrasse en teck et le petit congelateur que nous avons ajouter dans la cuisine. pour plus d'infos, messages en MP  DIRECT PROPRIETAIRE !!!!!!!!", "time": 1, "place": "Pully", "title": "Bel appart+terrasse+vue sur le lac+place de parc", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097511750324024/?"}, {"description": "Magnifique et agr\u00e9able appartement de 50 m2 se trouvant au 1er \u00e9tage d'un immeuble neuf. Il se compose de la mani\u00e8re suivante : une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour une chambre \u00e0 coucher de 16 m2 une salle de douche un balcon orient\u00e9 sud-ouest une place de parc int\u00e9rieure (facultative) une cave Loyer mensuel : 1'410.- + 110.- (charges) Total : 1'520.- Possibilit\u00e9 de louer une place de parc int\u00e9rieure en plus \u00e0 130.- (N\u00b0 34) Total : 1'650.- Libre d\u00e8s le 15.08.2018 Contact : 078 661 06 36", "time": 27, "place": "Froideville", "title": "Appartement lumineux de 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Froideville", "price": 13771, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2045257198882813/?"}, {"description": "Nous cherchons un repreneur pour le bail de notre appartement de 141m2, id\u00e9alement situ\u00e9 pr\u00e8s des transports en commun, des \u00e9coles, des commerces et du lac au centre de la Tour de Peilz. L\u2019appartement comprend 3 chambres doubles, un grand hall d\u2019entr\u00e9e, une salle de bain/wc avec colonne de lavage, une cuisine s\u00e9par\u00e9e et un grand salon/salle \u00e0 manger. Une cave et un grenier compl\u00e8tent ce bien. Un garage avec possibilit\u00e9 de garer 2 voitures peut se louer \u00e0 200.- par mois.  Visites sur demande au 078 831 4515", "time": 51, "place": "La Tour-de-Peilz", "title": "Bail \u00e0 reprendre pour courant septembre, 4,5 pi\u00e8ces", "price": 23556, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1996858953722638/?"}, {"description": "AVAILABLE now - around 50 square meters  FULLY FURNISHED  ALL BILLS INCLUDED except electricity 5min walk to the Lake  SUPER QUIET / NO ROAD / NO NOISE CLOSE TO COOP / MIGROS / TUBE / TRAIN  AVAILABLE as you as soon as you want it  FULLY FURNISHED  (Big comfortable bed / huge cloackroom / TV / internet / Washing Machine / Kitchen furnitures / and so on up to the Nespresso Coffee machine and vacum cleaner and Iron!!). BALCONY with sun on afternoons. Big storage room in the cave.  ALL BILLS INCLUDED  except electricity Bills include unlimited heating and unlimited hot water, internet, unlimited telephone on fixed swiss numbers, TV annual charge of CHF 450 is already paid, rubish, and so on.  5min Walk TO THE LAKE  CENTRAL LAUSANNE with Tube 300m away 2,5 pieces apartment Close to Tube Delices Located on Avenue de la Harpe 10 min walk from main train station  SUPER QUIET / NO NOISE / NO ROAD  CLOSE TO CONVENIENCES  COOP and Migros at 200m both Migros ouchy open until 10pm at 350m 5 mins walking from the metro station D\u00e9lices, at 10 mins walking from the train station. Possibility to rent a parking lot. For more info please send a private message on messenger.  Thanks for preparing the documents for the agency: 3 last payrolls Extract of poursuite Identity card Residency Permit / Permis de r\u00e9sidence", "time": 47, "place": "Lausanne", "title": "Furnished FLAT to Rent - Central Lausanne - All bills included", "price": 18754, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2005547809520419/?"}, {"description": "Bonjour, Je suis \u00e9tudiant et rentre \u00e0 l'ECAL en septembre. je recherche un appartement ou une colocation pour la rentr\u00e9e scolaire (possibilit\u00e9 d'entreprendre la location \u00e0 partir du premier ao\u00fbt) Je dispose d'un budget de CHF 800. Au plaisir de vous lire :) Merci d'avance! Axel Bruniau", "time": 23, "place": "Lausanne", "title": "Recherche appartement ou colocation", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052025468205986/?"}, {"description": "English below Je loue ma chambre. La chambre avec salle de bain prive, La chambre fait environ 18m^2 et est \u00e9quip\u00e9e d'un lit, d'une armoire, d'un grand bureau et d'espaces de rangement. Ideal pour \u00e9tudient ou \u00e9tudiante en Baccalaur\u00e9at /master/PhD/PostDoc.  Loyer avec charges incluses : 610.- Disponible a partir de 1.9.2018 ou 15.9.2018 Visites sur place Lundi 6-8-2018 a 1900h, envoi message prive en cas d\u2019int\u00e9r\u00eats  ou envoi votre dossi\u00e8re direct en message prive. Le reste du logement est constitu\u00e9 d'un espace commun (grand salon et cuisine) Tout est tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9 (grand canap\u00e9, fauteuils, table \u00e0 manger, table basse...) avec super paysage du Lac. La chambre, se trouve dans une colocation avec Wifi, dans la R\u00e9sidence Etudiante Studhome de l'Eglise Anglaise 12 Lausanne 1006. Le logement est \u00e0:  -15 minutes en metro de CHUV - 20 minutes en m\u00e9tro de l'EPFL  - 7 minutes \u00e0 pieds de la gare de Lausanne et d'Ouchy - 15-20 minutes \u00e0 pieds du centre ville (quartier du Flon,...) Et est reli\u00e9 au m\u00e9tro et bus:  - 5 minutes \u00e0 pieds du m\u00e9tro m2 (station Grancy) - 2 minute \u00e0 pieds du bus 2 (arr\u00eat Montfleuri) I am renting my room with private bathroom , the room around 18m square and fully furnished , Ideal for a student in bachelor/Master/PhD/PostDoc Rent with charges is : 610 The room is available 1.9.2018 or 15.9.2018  Visits will be at Monday 6-8-18 at 7 PM , please send a message if you interested, or just send message with your application. The shared apartment have a big salon and kitchen with all appliances and WIFI , magnificent view over the lake .address is Av de l\u2019eglise Anglaise 12 , Lausanne 1006. The building is magnificent location and near supermarkets and EPFL and CHUV hospital", "time": 17, "place": "N/A", "title": "Chambre avec salle de bain prive ", "price": 5526, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064236246984908/?"}, {"description": "Salut \u00e0 toi ! Je souhaite sous-louer ma chambre \u00e0 la r\u00e9sidence de la Bourdonnette entre le 6 Juillet et le 10 Septembre 2018. C'est une chambre en collocation avec 4 autres personnes. La chambre est spacieuse (17 m^2) et lumineuse. Salon, cuisine communes et salle de bain partag\u00e9e avec une fille.  La r\u00e9sidence est \u00e0 10 minutes en v\u00e9lo et M1 du campus de l'EPFL et de l'UNIL, 3 min \u00e0 pied de l'arret de m\u00e9tro \"Bourdonnette\", 15 min du centre ville en M1. Place de parking visiteur 4h max disponible dans la r\u00e9sidence et d\u00e9pose v\u00e9lo.  Si tu es interess\u00e9-\u00e9e, contactes moi par message priv\u00e9 au plus vite !  - Olivia", "time": 44, "place": "Bourdonnette", "title": "URGENT Chambre en sous loc pour l'\u00e9t\u00e9", "price": 4620, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010525509022649/?"}, {"description": "Disponible mi ao\u00fbt 2018. Belle collocation \u00e0 deux dans un grand appartement moderne (et automatis\u00e9) \u00e0 Moudon (15 minutes de l'EHL), proche des commerces et du centre ville, lumineux,avec un immense balcon. CHF 860,- TOUT compris (charges, internet, et place de parc inclus, taxes communales en sus \ud83d\ude42 ). Viens, on va prendre l\u2019ap\u00e9ro, je te montre ta chambre (tu peux choisir entre deux!)  (078 915 14 70 ou mp)", "time": 26, "place": "Moudon, Switzerland", "title": "Belle colocation \u00e0 deux \u00e0 Moudon", "price": 6432, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2046311998777333/?"}, {"description": "Tu commences ton apprentissage dans la Broye d\u2019ici fin ao\u00fbt? Tu recherches une chambre pour \u00eatre plus pr\u00eat quelques jours par semaine de ton lieu d\u2019apprentissage ?  A louer, le prix est a discuter, une chambre dans villa neuve pr\u00e8s de Payerne \u00e0 proximit\u00e9 d\u2019une gare (axe Fribourg/Morat/Payerne) pour une jeune fille ou gar\u00e7on.  Plus d\u2019info en MP", "time": 34, "place": "Gewerbeschule", "title": "Chambre - Apprenti/e - Broye", "price": 906, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031618953579971/?"}, {"description": "Cher (futur) locataire, nous remettons notre bel appartement Minergie (de 2017) id\u00e9alement situ\u00e9 au c\u0153ur de Bussigny et donc proche de tout pour le 1er septembre. Il a plusieurs atouts \u00e0 faire valoir : - Cuisine (toute \u00e9quip\u00e9e) semi-ouverte sur la terrasse (18m2) et le s\u00e9jour. Elle poss\u00e8de de nombreux rangements; - 2 grandes chambres (18 et 14m2); - 1 chambre parentale avec sa douche (WC) ; - 2 salles d'eau (baignoire, colonne de lavage); - 1 cave; - Triple vitrage partout (calme et isolation).  Buanderie commune, tr\u00e8s grand local \u00e0 v\u00e9lo et poussettes. L'atout social; des voisins sympathiques, de nombreuses familles avec belle entente.  L'immeuble est \u00e0 5' \u00e0 pied de la gare, Migros (+Denner) et poste. Situ\u00e9 \u00e0 50m de l'\u00e9cole et 3' \u00e0 pied de la garderie. Place de jeux dans le quartier et plusieurs autres dans les environs imm\u00e9diats. Piste vita, for\u00eat, tennis \u00e0 1km. L'entr\u00e9e autoroute est toute proche sans compter le centre commercial Crissier, L\u00e9man Centre etc.  Il faut ajouter 330.- de charges et une place de parc au garage 160.- Nous partons \u00e0 la campagne et restons ouverts \u00e0 c\u00e9der \u00e0 tr\u00e8s bon prix diff\u00e9rentes affaires (luminaires, TV 165cm fix\u00e9e au mur, etc.) Un petit message priv\u00e9 et on s'organise.", "time": 15, "place": "Bussigny", "title": "4 pi\u00e8ces et demi pour toi", "price": 21291, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069901413085058/?"}, {"description": "Je quitte Lausanne et je remet mon magnifique studio situ\u00e9 Rue du Maupas 21B. Proche de toutes les commodit\u00e9s !! A 5min \u00e0 pied de la station Vigie, \u00e0 proximit\u00e9 du Flon et de la place Chauderon... Il constitue un studio id\u00e9al. (Prix charges comprises) L'appartement peut \u00e9ventuellement \u00eatre remis meubl\u00e9 (draps, vaisselle, meubles, \u00e9lectrom\u00e9nager...) pour un prix \u00e0 convenir que vous payerez une unique fois au moment de la remise des cl\u00e9s. Visite group\u00e9 LUNDI 6 AOUT entre 19h30 et 20h30 (confirmation et dossier \u00e0 ramener en MP). Pour ceux ou celles qui ne seraient pas en mesure d'\u00eatre la, envoyez moi un MP pour \u00e9ventuellement se mettre d'accord ! \ufffd", "time": 7, "place": "Lausanne", "title": "STUDIO IDEAL A REMETTRE AU 1ER SEPTEMBRE", "price": 8335, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2084024275006105/?"}, {"description": "Bonjour, je loue mon studio \u00e0 la Rue saint pierre - lausanne du 1 ao\u00fbt au 26 ao\u00fbt. je cherche quelqu'un de confiance. contacter moi en mp pour photos et autres infos. :)", "time": 32, "place": "1003", "title": "studio \u00e0 lausanne", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034692286605971/?"}, {"description": "Hello, je remets mon appart id\u00e9al pour couple avec terrasse et jardin ext\u00e8rieure, 1 place park ext\u00e9rieur et 1 box voiture, cave, 2 chambres, salon 80 m2. colocation possible, id\u00e9al pour travailler \u00e0 l'epfl proche morges st jean, 5 min du lac, bus en 3 min pour morges gare", "time": 1, "place": "Morges", "title": "3.5 pcs morges reprise de bail 1er septembre", "price": 21744, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097275183681014/?"}, {"description": "Poussette en tr\u00e8s bonne \u00e9tat. Tr\u00e8s peu utiliser.", "time": 25, "place": "1618", "title": "Poussette 3 trio sprint", "price": 2536, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048738921867974/?"}, {"description": "Bonjour Appartement \u00e0 louer pour le 1/09/2018 de 3,5 pi\u00e8ces au 4eme \u00e9tage. Comprenant de hall, cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon, salle bain avec baignoire. Loyer: CHF 1570.00 charges comprises.  Pour visite ou rdv contacter Mme Da Silva, Ana Paula 0798573845 merci", "time": 26, "place": "1023", "title": "Appartement crissier", "price": 14224, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048056955269504/?"}, {"description": "Bail de 10 mois (reconductible) \u00e0 reprendre d\u00e8s 1er ao\u00fbt Studio de 28m2, avec terrasse de 20 m2  Situ\u00e9 \u00e0 Crissier  1380.- par mois cc Pour plus d informations, m\u2019\u00e9crire en priv\u00e9", "time": 33, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio", "price": 12502, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033749150033618/?"}, {"description": "Il y a une photo avec la prix si vous voulez le acheter dans un magasin officiel \u00e0 Stihl..", "time": 51, "place": "1000", "title": "Tron\u00e7onneuse Stihl MS 211 C-BE,longueur de coupe 35 cm,PD3", "price": 3171, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1998697400205460/?"}, {"description": "A LOUER (15.08.2018) 950.- : Petit studio 25m2 tr\u00e8s bien plac\u00e9, sous la gare, vers la maladi\u00e8re, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et de la gare (5min), acc\u00e8s \u00e0 l'universit\u00e9/EPFL en 20-25min. Contact par MP, visites vraisemblablement durant la semaine du 30 juillet.", "time": 26, "place": "Lausanne", "title": "Studio 25m2", "price": 8607, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047456405329559/?"}, {"description": "Rejiche mahdia", "time": 29, "place": "\u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u064a\u0629", "title": "location vacance lamouri rejiche mahdia", "price": 238464137, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041177052624161/?"}, {"description": "Appartement to rent!!! A great loft (79m square) at rue de la Tour 15. 2 minutes walk from Riponne, Flon, Chaudron. Close to any place in Lausanne center. Available from 20.08.2018 (can be discussed) Price: 1890.- with charges Really cool loft to work, study, live, party, relax, etc :)", "time": 43, "place": "Lausanne", "title": "Appartement to rent", "price": 17123, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2012941978781002/?"}, {"description": "Grande chambre \u00e0 sous-louer dans une super colocation (1 fille et 2 gar\u00e7ons). Cet appartement est situ\u00e9 dans le quartier calme de la Sallaz \u00e0 2 minutes du m\u00e9tro et donc \u00e0 10minutes en m\u00e9tro de la gare de Lausanne il est compos\u00e9 comme suit : - Grand salon avec acc\u00e8s \u00e0 la Terrasse et au jardin - 2 salles de bain dont une juste en face de la chambre \u00e0 sous-louer - cuisine ouverte sur le salon La chambre est meubl\u00e9e et donne un acc\u00e8s direct au jardin. A sous-louer du 1er juillet mai au 31 juillet 2018 Plus d'infos en mp.", "time": 51, "place": "Lausanne", "title": "Belle & grande chambre sous-location", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1998621440213056/?"}, {"description": "(Urgent)", "time": 11, "place": "Lausanne", "title": "Bonjour  Je cherche une appartament de 2 pi\u00e8ce, sur Lausanne ou m\u00eame \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Bonne journ\u00e9e \u00e0 tous!", "price": 11778, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077492408992625/?"}, {"description": "Bel appartement lumineux, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2016, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d\u2019un petit immeuble de 5 appartements. Surface d\u2019environ 100m2 Au centre du village de Bi\u00e8re et ainsi proche des commodit\u00e9s (gare : 5 minutes \u00e0 pied, commerces, banque, etc.). Constitu\u00e9 comme suit :  - 3 chambres spacieuses (dont une avec armoires) - grande cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e, habitable et ouverte sur salle \u00e0 manger  - 1 salle de bains + WC  - 1 salle de douche + WC  - hall d\u2019entr\u00e9e et corridor am\u00e9nageables  - cave  - buanderie commune Acc\u00e8s \u00e0 une terrasse commune. Disponible pour le 1er septembre 2018. LOYER MENSUEL : CHF 1'950. \u2013 charges de CHF 200. \u2013 comprises", "time": 13, "place": "Bi\u00e8re (Vaud)", "title": "Appartement 4,5 pces", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2071967526211780/?"}, {"description": "", "time": 51, "place": "Renens", "title": "Canap\u00e9 2 lugar e 3lugar 3moveis", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997501243658409/?"}, {"description": "Urgent juillet  Chambre \u00e0 sous louer \u00e0 l\u2019 Av de tivoli  Pr\u00e8s de la Migros, La Poste, une boulangerie, dominos pizza et un magasin asiatique ouvert jusqu\u2019\u00e0 22h tous les jours .  M1 arr\u00eat montelly le  Bus 16 arr\u00eat belv\u00e9d\u00e8re . A 3 min du centre ville  Colocataire : Chambre \u00e9quip\u00e9e d\u2019un lit, armoire , table. En commun : petit salon, cuisine , sal de bain , balcon  Charges 50.- wifi, eau , autres non compris dans le prix susmentionn\u00e9 .  Possibilit\u00e9 de faire la lessive dans le b\u00e2timent .  Question en mp ! Personnes pas s\u00e9rieuses s abstenir ! Les visites commencent de suite \ud83d\ude42 .", "time": 38, "place": "Lausanne", "title": "urgent room for rent JULY - near to city center ", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2023381831070350/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-loft-79-m2-centre-de-la\u2026", "time": 39, "place": "Lausanne", "title": "Appartement Loft", "price": 16942, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020967867978413/?"}, {"description": "Sunny furnished studio from september or october. The studio comes with a separate equipped kitchen and a private swimming pool. The price is 1200 +150 for the charge. The studio is located near sallaz metro station. It is 6 minute walk to the metro station . Coop and migros nearby. Please bring required documents. 1. Three last months salary 2. Atrestation des non persuite ou swiss gerant 3. Work permis et contrat du travail. Please pm me for more details. Visit possible this weekend.", "time": 3, "place": "Lausanne", "title": "Sunny studio 30m2 free from 1at september..urgent", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2093037470771452/?"}, {"description": "Hello :))  Je d\u00e9m\u00e9nage et lib\u00e8re ma chambre dans une colocation.  \ud83d\udccd L\u2019appartement est situ\u00e9 \u00e0 Pal\u00e9zieux-Gare. \ud83d\ude89 \u00c0 5 minutes \u00e0 pied de la gare de Pal\u00e9zieux, entre 15 et 20 minutes de train de Lausanne Gare, ~ 40-45 minutes de transport pour arriver \u00e0 l\u2019UNIL o\u00f9 l\u2019EPFL, relativement bien desservi (dernier train \u00e0 minuit, premier \u00e0 5h, trains nocturnes en week-end) (les travaux des CFF finissent fin ao\u00fbt).  \ud83d\udcc8 Loyer de 400.- (eau et chauffage compris) \ud83d\uddd3 Chambre disponible \u00e0 partir de septembre 2018, flexibilit\u00e9 des dates \u00e0 discuter Plus d\u2019informations et discussions en priv\u00e9 :)) Tant que l\u2019annonce est visible, la chambre est disponible.", "time": 1, "place": "1607", "title": "Chambre en colocation \u00e0 Pal\u00e9zieux-Gare (400CHF)", "price": 3624, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096297717112094/?"}, {"description": "Je laisse \u00e0 regret ma chambre dans un superbe appartement au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur en plein centre-ville dans une rue pi\u00e9tonne (rue Saint-Laurent) et habit\u00e9 par la meilleure coloc du monde \u00e2g\u00e9e de 27ans. On cherche la/le 2\u00e8me meilleur coloc du monde pour me remplacer. Vous serez proche de tous les commerces, bars et restaurants. La gare est \u00e0 4 min en metro, 8 min en courant. L\u2019appartement est meubl\u00e9 et dispose d\u2019un salon avec acc\u00e8s au balcon, une petite salle \u00e0 manger, une salle de bain avec baignoire, un toilette s\u00e9par\u00e9 et d\u2019une cuisine \u00e9quip\u00e9e d\u2019un petit lave-vaisselle. La chambre \u00e0 louer b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une armoire murale (cadre de lit avec 4 tiroirs et table de nuit \u00e0 vendre). Une buanderie est disponible dans l\u2019immeuble.  On a essay\u00e9 d\u2019y cr\u00e9er un environnement propre et tranquille, un petit havre de paix pour se remettre de nos vies de jeunes professionnelles bien occup\u00e9es. On cherche donc quelqu\u2019un qui souhaite maintenir le m\u00eame esprit : travaillant d\u00e9j\u00e0, dans la tranche d\u2019\u00e2ge 23 \u00e0 35 ans, soigneux et sachant respecter la tranquillit\u00e9 de l\u2019autre tout en appr\u00e9ciant passer un bon moment ensemble de temps en temps.   Les visites auront lieu entre le 9 ou 10 ao\u00fbt, merci de me contacter en message priv\u00e9 en cas d'int\u00e9r\u00eat.", "time": 4, "place": "Lausanne", "title": "Chambre en colocation dans bel appartement - \u00e0 partir du 1er septembre 2018", "price": 9739, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091778007564065/?"}, {"description": "Bonjour, je rentre en 1e ann\u00e9e bachelor \u00e0 l'EPFL et je suis \u00e0 la recherche d'un logement proche de l'EPFL. Je suis aussi partant pour une collocation avec au plus 2 autres personnes, si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s venez me contacter en pv \ud83d\ude04", "time": 22, "place": "\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631", "title": "Recherche appartement individuel/collocation", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054020021339864/?"}, {"description": "colocation dans un bel appartement de 3 pi\u00e8ces et demi situ\u00e9 sur l'avenue de Lavaux \u00e0 pully disponible d\u00e8s le 1er Ao\u00fbt.  L'appartement est libre et enti\u00e8rement meubl\u00e9 et se compose de deux chambres \u00e0 coucher, un grand salon, cuisine, salle de bain avec baignoire et un grand balcon avec une magnifique vue sur le lac.  Proche des commerces et \u00e0 1 min de l'arr\u00eat du bus 9, l'appart est id\u00e9al pour une colocation de deux \u00e9tudiant(e)s. loyer mensuel 1600.- charges non comprises.  MP si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9", "time": 37, "place": "Pully", "title": "Appartement 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 pully ", "price": 14496, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025404260868107/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous, Pour mon amie, Nila Vijayakumar, qui fait une annonce pour chercher une colocataire (femme). Voici :  Disponible \u00e0 partir du 03.09.2018 1 chambre disponible \u00e0 825 CHF. Je suis \u00e0 la recherche d'une colocataire (femme). Grand appartement de 90 m2 (3,5 pi\u00e8ces), proche de la gare de La Tour-de-Peilz (10 min \u00e0 pied) et \u00e9galement proche des commerces. Description : 2 chambres, grand salon lumineux, cuisine \u00e9quip\u00e9e, salle de bain, toilettes, cave, buanderie commune et balcon. Contactez-moi par mp si vous voulez avoir plus de d\u00e9tails et si cela vous int\u00e9resse. Merci de partager l\u2019annonce !\ud83d\ude0a", "time": 4, "place": "La Tour-de-Peilz", "title": "Co-locataire", "price": 7474, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090023527739513/?"}, {"description": "chambre 15m2 dans coloc app 3.5 pcs 850.- toute charges comprise ainsi qu'internet, 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur migros + poste \u00e0 100m, parc valency \u00e0 200m av glayre 1004 lausanne, 10 min \u00e0 pied de chauderon armoire dans le mur  personne solvable: salari\u00e9 travaillant d\u00e9j\u00e0 (pas de chomage) permis de s\u00e9jour B/C ou Suisse uniquement.", "time": 19, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Chambre dans colocation ", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060078597400673/?"}, {"description": "Je cherche un appartement de 3,5 \u00e0 Clarens. Le Prix du loyer est doit \u00eatre raisonnable (max 1600) et le parking y compris . Merci pour votre aide.", "time": 26, "place": "Clarens Tavel", "title": "je cherche un appartement de 3,5 \u00e0 Clarens. Prix de loyer est modeste. Merci pour votre aide.", "price": 14496, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047793845295815/?"}, {"description": "Je sous-loue mon appartement 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 partir de 09 juillet, jusqu'\u00e0 9 ao\u00fbt (\u00e0 convenir). Des commerces a proximit\u00e9 et \u00e0 10 min \u00e0 pie de Saint-Fran\u00e7ois. Deux canap\u00e9s lits, un lit, cuisine \u00e9quipe.", "time": 37, "place": "Lausanne, VD", "title": "Appartement \u00e0 Sous-louer", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026365480771985/?"}, {"description": "Dans un bel appartement (4,5pieces)120m2, cuisine ouverte sur le salon, grand balcon, une salle de bain avec WC, une salle de douche avec WC, 3 chambres, cave, machine \u00e0 laver, s\u00e8che linge et lave vaisselle dans l\u2019appartement.  Situ\u00e9 chemin de Renens, a 1 min de l\u2019arr\u00eat de bus Prelaz les roses, 7 min \u00e0 pied du metro arr\u00eat Malley, 3 min de la gare. \u00b0 Une chambre de environs 16 m2 se lib\u00e8re en septembre.  loyer 925chf + compter 50chf pour billag, internet, \u00e9lectricit\u00e9. \u00b0 Une chambre (dans une colocation) de 35 m2 avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante et balcon.  loyer 1100 + 50 chf pour billag internet et \u00e9lectricit\u00e9. libre le 12 aout. De pr\u00e9f\u00e9rence pour une personne d\u2019une trentaine d\u2019ann\u00e9es, salari\u00e9e, respectueuse et ordonn\u00e9e, qui aime partager des repas, ap\u00e9ro et autres moments cool avec ses colocs . Reprise de bail. Place de parking couvertes disponible 150 chf.", "time": 46, "place": "Malley 2.0", "title": "2 chambres \u00e0 louer dans une coloc", "price": 8380, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006954206046446/?"}, {"description": "Lausanne VISITES le jeudi Sympathique appartement en COLLOCATION sous-gare. (1006lsne) Dans le prix de la colocation tout est inclu. ! 1Chambre (env. 20m2), dressing, \u00e9lectricit\u00e9, RC m\u00e9nage, eau, internet, t\u00e9l\u00e9vision,cuisine et s\u00e9jour en espace commun, enti\u00e8rement meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9!! :-) Descriptif de l'appartement complet: Venez visiter cet appartement dont son joli balcon et sa situation proche de la gare (1006 Lausanne) , du lac (5min \u00e0 pied) ainsi que du coeur de la vie culturel Lausannoise vous feront vous sentir en vacances. Cet appartement poss\u00e8de deux chambres agr\u00e9ment\u00e9es d'un dressing, une cuisine \u00e9quip\u00e9e ainsi qu'un grand s\u00e9jour lumineux avec son acc\u00e8s direct au balcon. Une salle de bains avec une baignoire ainsi qu'un wc s\u00e9par\u00e9 complet cet appartement UNIQUE. (le tout est enti\u00e8rement meubl\u00e9) Contactez-moi rapidement et par mail et je me ferai un plaisir de vous donner plus de renseignements afin que vous puissiez \u00eatre mes nouveaux colocataires! Que d'avantage pour cette collocation! Transport: -M2- ''d\u00e9lice'' \u00e0 3 minutes \u00e0 pied. -Arr\u00eat de bus 2, 8 \u00e0 2minutes \u00e0 pied -Gare de Lausanne \u00e0 6 minutes \u00e0 pied Commerces: -Migros et coop \u00e0 5 minutes \u00e0 pied -pronto ouvert ts les jours \u00e0 6 minutes \u00e0 pied Loisirs et culture: -Tennis et piscine \u00e0 2 minutes \u00e0 pied -Flon, centre ville de Lausanne \u00e0 8 minutes en M2 -lac 5minutes \u00e0 pied", "time": 2, "place": "Lausanne", "title": "Collocation chambre sous-gare. (internet, \u00e9l\u00e9ctricit\u00e9 et charges inclu) ", "price": 10419, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094720433936489/?"}, {"description": "Une chambre meubl\u00e9e en colocation avec jeune femme (artiste, cr\u00e9ative, \u00e9colo, bio). dans une maison \u00e9quip\u00e9e d'environ 100m2 comprenant en commun: cuisine, WC, salle de bain, jardin. (n'est pas compris dans la location: 2 autres chambres, le salon, la cave, le grenier), pas de place pour meubles suppl\u00e9mentaires. possibilit\u00e9 de louer place de parc en sus 50.-.par mois Au coeur du site clunisien de Romainm\u00f4tier, charmant village historique et touristique, for\u00eat, cascades, nature \u00e0 deux pas, proche Vall\u00e9e de Joux, dent de Vaulion... Acc\u00e8s autoroute proche \u00e0 La Sarraz ou Orbe pour Lausanne, Yverdon, 10 mn de la fronti\u00e8re de Vallorbe. Gare \u00e0 proximit\u00e9 Croy-Romainm\u00f4tier, bus, train r\u00e9guliers pour Lausanne, Renens \u00e0 30 mn, Vallorbe 15mn... Recherche personne calme, s\u00e9rieuse, active pouvant justifier de revenus, non fumeuse ( ou pas \u00e0 l'int\u00e9rieur) avec des valeurs et mode de vie similaires, tendance v\u00e9g\u00e9tarienne par confort de cohabitation. Musicien(ne), danseurs(se), artistes, \u00e9tudiant(e)s bienvenus. Pas s\u00e9rieux s'abstenir", "time": 51, "place": "Romainm\u00f4tier", "title": " Loue chambre meubl\u00e9e en colocation dans maison avec jardin ", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997398327002034/?"}, {"description": "Furnished room (big size bed and wardrobe) for rent in a nice flat located 5min away from the city center. In front of public transports. 15min from UNIL/EPFL. Equiped kitchen, wifi, electricity included. Available from now. Contact PM.", "time": 35, "place": "Lausanne", "title": "Furnished room", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2028762947198905/?"}, {"description": "Nous quittons notre magnifique et agr\u00e9able appartement de 3,5 pi\u00e8ces (105m2) dans un immeuble r\u00e9cent certifi\u00e9 Minergie. L'appartement est id\u00e9al pour un couple, une famille avec un enfant ou une colocation \u00e0 deux. Il est extr\u00eamement bien situ\u00e9 puisqu'il est \u00e0 8 minutes \u00e0 pied du Flon et \u00e0 10 minutes de la gare. Un arr\u00eat de bus (ligne 18) est situ\u00e9 au pied de l\u2019immeuble. Le plus grand atout est la pi\u00e8ce \u00e0 vivre, particuli\u00e8rement spacieuse : salon, loggia lumineuse, cuisine ouverte et salle \u00e0 manger. Nous y avons re\u00e7u de nombreux invit\u00e9s sans jamais se sentir \u00e0 l\u2019\u00e9troit. L\u2019insonorisation est excellente, nous n'avons jamais entendu nos voisins.  Les deux chambres (env. 17m2 chacune) sont grandes avec de larges fen\u00eatres. Il y a en outre deux salles de bains, l'une avec baignoire et l'autre avec douche et colonne de lavage.  Les finitions de l'appartement sont de qualit\u00e9 : parquet et chauffage au sol, \u00e9lectrom\u00e9nager Siemens et superbe plan de travail en granit.  En sus, il y a une grande cave tr\u00e8s pratique ainsi qu'une place de parc dans le garage souterrain.  Le loyer net est de 2'280 CHF, auquel il faut ajouter les charges de 120 CHF et la place de parc int\u00e9rieur de 100 CHF. Le loyer brut est donc de 2'500 CHF.  Les visites auront lieu ce vendredi 13 Juillet de 20h00 \u00e0 21h30, ou sur rendez-vous. Merci de venir directement avec les documents n\u00e9cessaires (formulaire Naef, copie de pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour, 3 derni\u00e8res fiches de salaire, extrait(s) du registre des poursuites, police d\u2019assurance RC, \u00e9ventuelle attestation du garant, \u00e9ventuelle lettre de motivation). Priorit\u00e9 sera donn\u00e9e aux personnes reprenant notre colonne de lavage ainsi qu\u2019\u00e9ventuellement le dressing. Si vous souhaitez d'autres informations, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter en message priv\u00e9.", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "Opportunit\u00e9 \u00e0 saisir pour le 15 ao\u00fbt 2018", "price": 20656, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039579612783905/?"}, {"description": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Yverdon-les-Bains dans un immeuble r\u00e9cent (2016), \u00e0 5min \u00e0 pied du centre-ville. Entr\u00e9e avec armoire murale, pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cuisine ouverte, chambre, salle de bain avec baignoire et balcon. Tr\u00e8s bien insonoris\u00e9.  Bail \u00e0 reprendre d\u00e8s le 15 septembre 2018 (1er septembre \u00e0 discuter) Loyer 1390.- + charges 160.- Place de parc souterraine 120.- obligatoire avec l\u2019appartement. Contact pour les visites en MP.", "time": 43, "place": "Cit\u00e9-centre", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Yverdon-les-Bains", "price": 15130, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013418442066689/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous ! Je cherche \u00e0 remettre mon appartement de 2 pi\u00e8ces (hall d\u2019entr\u00e9e, chambre, s\u00e9jour, cuisine agenc\u00e9e, salle de bain/WC, terrasse). Il fait 46 m2. L'immeuble \u00e0 une buanderie commune. Une cave est incluse. \u00c9ventuellement, il y a un local o\u00f9 il est possible de parquer le v\u00e9lo.  Possibilit\u00e9 de reprendre des meubles.  Le quartier et l'immeuble sont tr\u00e8s calmes. Des parcs et une \u00e9cole enfantine sont pr\u00e9sents aux alentours.  L\u2019appartement est en proximit\u00e9 de tous les services et se situe \u00e0 2 minutes du bus de la ligne 18. En 10 minutes, le centre de Lausanne est atteignable en bus. On arrive rapidement \u00e0 Prilly et au m\u00e9tro de Malley. D\u2019ailleurs, en 5-10 min \u00e0 pied, on arrive \u00e0 la patinoire de Malley. La position est parfaite \u00e9galement pour les \u00e9tudiants UNIL/EPFL.  Le prix est sujet \u00e0 r\u00e9vision. Le loyer actuel est de CHF 1140, charges comprises. La g\u00e9rance est la R\u00e9gie du Croset SA. Ici le lien pour le formulaire de demande de location : http://regieducroset.ch/UserFiles/inscription_fr.pdf La r\u00e9gie choisira le(s) nouveau(x) locataire(s) parmi les dossiers.  Les visites sont pr\u00e9vues le vendredi 27 juillet, le vendredi 17 ao\u00fbt et samedi 18 ao\u00fbt. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s et que vous pouvez venir visiter \u00e0 l'une des deux dates, merci de r\u00e9pondre en message priv\u00e9.", "time": 20, "place": "Losanna", "title": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au Rez-de-chauss\u00e9e \u2013 Avenue de Florissant 18, 1020 Renens", "price": 10328, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2059873037421229/?"}, {"description": "Sous-location d'une chambre (15m\u00b2), en collocation avec deux autres \u00e9tudiants, dans un bel appartement au centre de Lausanne situ\u00e9 au 12 Chemin de Boston. Du 01 au 31 ao\u00fbt 2018, meubl\u00e9, literie fournie, cuisine moderne/\u00e9quip\u00e9e et salle de bain. Prix : 800 chf.- par chambre (toutes charges comprises) A proximit\u00e9 du centre ville et des bus/m\u00e9tro (6 min \u00e0 pied de l'arr\u00eat m1 Vigie) Merci de me contacter en MP !", "time": 21, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Sous-location d'une chambre \u00e0 Lausanne (Ao\u00fbt uniquement)", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2057754454299754/?"}, {"description": "Chambre de 12 m2 en colocation dans un appartement de 3 pi\u00e8ces, \u00e0 5 minutes \u00e0 pieds du CHUV, pour le 1er octobre 2018 ou \u00e0 convenir.  L\u2019appartement est compos\u00e9 d\u2019une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le salon, de deux chambres, d\u2019une salle de bain et un petit balcon.  Il est situ\u00e9 dans un quartier calme avec transports publics et magasins \u00e0 proximit\u00e9. Le centre-ville est \u00e0 peine \u00e0 10 minutes en transports publics.  MP pour plus d\u2019infos et \u00e9ventuellement une visite.  \u00c0 bient\u00f4t Mirsije", "time": 6, "place": "Lausanne", "title": "Chambre en colocation dans un 3 pi\u00e8ces", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085621654846367/?"}, {"description": "Aquarium 180 L avec meuble", "time": 33, "place": "1400", "title": "Aquarium 180 L avec meuble", "price": 1812, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033786780029855/?"}, {"description": "Nous remettons notre place de parc int\u00e9rieur \u00e0 la route de la Clochatte 14 pour le 1er septembre. https://www.anibis.ch/\u2026/place-de-parc-int\u00e9rieur-rte-de-la-c\u2026", "time": 38, "place": "Gewerbeschule", "title": "Place de parc int\u00e9rieur \u00e0 1018 Lausanne", "price": 1268, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024097710998762/?"}, {"description": "Urgent!  Je rentre en architecture \u00e0 L'epfl en septembre prochain et recherche une colocation, ou une chambre \u00e0 louer \u00e0 moins de 30 minutes de l'\u00e9cole. Je suis facile \u00e0 vivre, ouverte d'esprit et spontan\u00e9e. Merci de me dire si jamais il y a des propositions, je cherche un loyer inf\u00e9rieur \u00e0 900chf.  Voila \ud83d\ude42", "time": 24, "place": "4e Arrondissement", "title": "Recherche chambre collocation ", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050753431666523/?"}, {"description": "Prochaine visite mardi 17 juillet \u00e0 de 18h \u00e0 19h30 seule les personnes ayant re\u00e7us une confirmation avec mon num\u00e9ro de tel. sont invit\u00e9s \u00e0 se rendre \u00e0 la visite.  Joli appartement 2.5, lumineux et r\u00e9nov\u00e9. Proche des commodit\u00e9s (bus 22, 60, 3, 8). A proximit\u00e9 du Denner, de la coop, de la migros et d'une \u00e9cole.  Il s'agit d'une reprise de bail. Merci de vous rendre au Ch. de Maillefer 9, 1018 Lausanne avec : 3 fiches de salaire (trois dernier mois) Attestation de poursuite (vierge) Pi\u00e8ce d'identit\u00e9  Seuls les dossiers complets seront accept\u00e9s. Le g\u00e9rant vous contactera d\u00e8s le 30. Le formulaire de demande de location sera \u00e0 remplir au moment de la signature du contrat.", "time": 24, "place": "Lausanne", "title": "Ch. De Maillefer 9, 1018 Lausanne 2.5pces", "price": 12394, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050278165047383/?"}, {"description": "Hello everyone.  I leave my (very large) cosy and luminous room with private balcony (lake view) and private bathroom + toilet in AUGUST. It is in a very nice, brand new (we are the first to occupy it), and luminous SHARED flat in Prilly-Malley. The flat is shared with two very friendly and easy-to-live-with people, a guy and a girl (25/30 years). Nice, relaxed and very practical area with all the shops you can think of (coop, migros, denner, aldi, etc), bars (la galicienne), a swimming pool near by, and train station/buses/metro direct to UNIL/EPFL and/or the city in 5/10 minutes max (the bus station for flon/st Francois is at the front door of the flat, and brings you there in 5'). There is PARKING for the car, and an additional space to put all your stuff. I'll sell (for cheap) my bed when leaving. We are looking for anybody which is 1) NICE, CLEAN and easy-to-live with (we really like the flat to be clean), 2) like sharing a beer/dinner once in a while but enjoy its own privacy at the same time, 3) preferably is working (or a master/PhD student) and 4) is between 25/35 years old. Any language (French, English, Spanish) is fine as long as you can all communicate ;) We organize the first visits the 18 and 19 of July. We are looking forward to meet you. I'll preferably consider people that can take the room starting the 1st of august. Do not hesitate if you have questions. Cheers!", "time": 31, "place": "52d chemin de renens, 1004, lausanne", "title": "Large luminous room + private bathroom + toilet + balcony free in AUGUST in PRILLY-MALLEY", "price": 11325, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036757833066083/?"}, {"description": "Reprise de bail 1er ao\u00fbt. Grand appartement de 2.5 pi\u00e8ces et demi de 60m au 1er \u00e9tage(app. n.12)  \u00e0 Chemin De Corjon 11 Renens 1020. - 1 grande chambre  - 1 salle de bain/wc  - cuisine agenc\u00e9e coin \u00e0 manger  - grand balcon  - cave  Quartier tr\u00e8s calme,verdoyant et proche de toutes commodit\u00e9s.  - Loyer mensuelle 1400-  - charge 140-  -place de parc dans garage 130-  (possibilit\u00e9 de prendre deuxi\u00e8me place de parc toujours 130-) Visites group\u00e9es Lundi 9 juillet de 17h \u00e0 19h30 et Jeudi 12 juillet de 17h \u00e0 19h30 076/3264222  076/3263831  scorci69@hotmail.com  fra-damico@libero.it Pi\u00e8ces \u00e0 fournir lors de visite: -3 derni\u00e8res fiches de salaires  - office de poursuites (minimum 3 mois) - carte d\u2019identit\u00e9/permis de s\u00e9jour", "time": 37, "place": "Renens", "title": "Urgent grand appartement 2.5 pi\u00e8ces et demi 1er ao\u00fbt", "price": 13952, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025175134224353/?"}, {"description": "Je sous loue ma chambre \u00e0 Nyon pendant 2 mois \u00e0 partir du 7 ao\u00fbt : Appart de r\u00eave \u00e0 5 minutes de la gare, immense salon, balcon, 2 sdb, dressing, 2 colocs formidables et plein de bonnes vibes ! 605.- / mois y compris internet", "time": 14, "place": "Nyon", "title": "Chambre \u00e0 louer", "price": 5481, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070826299659236/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/location-studio-30m2-meuble-bail-%c\u2026", "time": 45, "place": "Lausanne", "title": "Studio 30 m2 MEUBLE", "price": 9966, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008689702539563/?"}, {"description": "Magnifique appartement de 3 pi\u00e8ces et une mezzanine \u00e0 Biere! Garage et cave! Grand jardin commun mais presque personne l\u2019utilise ( petit immeuble)! Proche de toutes commodit\u00e9s! 1600.-charges et garage compris.  Libre d\u00e8s le 1er septembre", "time": 47, "place": "Bi\u00e8re (Vaud)", "title": "appartement", "price": 14496, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006383886103478/?"}, {"description": "Charmant appartement de 50m\u00b2 \u00e0 louer \u00e0 Chailly. Entr\u00e9e, cuisine s\u00e9par\u00e9e, salle de bain, grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre. Jardin commun aux locataires. Grands placards et un grenier. Vue magnifique \u00e0 180\u00b0 sur le lac L\u00e9man et les Alpes ! Places de parc bleues toujours libres dans la rue. L'appartement n'est pas lou\u00e9 meubl\u00e9 mais tous les meubles blancs que vous voyez sur les photos (lit, canap\u00e9, \u00e9tag\u00e8res ...), ainsi que l'\u00e9tag\u00e8re grise sont \u00e0 vendre au prochain locataire. Priorit\u00e9 sera faite \u00e0 celui qui rach\u00e8te les meubles. N'h\u00e9sitez pas me contacter si vous avez des questions ou souhaitez visiter.", "time": 15, "place": "Lausanne", "title": "Appartement avec magnifique vue \u00e0 louer au 1er septembre", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068197413255458/?"}, {"description": "Place de parc int\u00e9rieure, CHF 210,-, A louer de suite une place de parc couverte, neuves dans un garage souterrain s\u00e9curis\u00e9 au centre de Lausanne. Nouveau quartier Avenue de Sevelin 13C a... https://www.anibis.ch/\u2026/place-de-parc-int%c3%a9rieure--2484\u2026", "time": 50, "place": "Lausanne", "title": "Place de parc int\u00e9rieur ", "price": 1902, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999598870115313/?"}, {"description": "Hello! We are subletting a room in our 4 people shared apartment in Chavannes-pr\u00e8s-Renens (5 min biking/15 min walking to EPFL). The room is available on July, 3rd  for a 2 months sublet (until the end of august).  The apartment offers spacious open spaces (shared kitchen/living room/balcony). The kitchen is large and fully equipped, the  balcony is orientated south (perfect to sunbath ;) ), and the living room is very comfy (our favorite spot to chill after work)! We have two bathrooms and you will share one with one of us, and three toilets. There is a cellar in case you need to store things and a laundry facility in the building. Charges are included in the price. We are closed to the public transportations, such as M1 to Lausanne and bus 31 to Renens Gare. A little bit about us! We are a cheerful team of french masters and PhD students working at EPFL! We enjoy spending time together when we are at home, sharing movie times, beers on the balcony, cooking sessions, playing guitar, chatting (a lot :) ) about everything (with a crush for crazy science) ! So if you want to meet with us and visit our apartment, or if you need additional information, please let me know by MP! Cheers, Margaux", "time": 51, "place": "Chavannes, Vaud, Switzerland", "title": "Room to sublet, close to EPFL, in a nice 4 people shared apartment - 3rd of July to end of August", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997028633705670/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/chambre-%c3%a0-louer-dans-colocatio\u2026", "time": 3, "place": "Bussigny", "title": "Chambre ", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092936680781531/?"}, {"description": "Bonjour, je serais \u00e9tudiante en premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 l'EPFL. Par cons\u00e9quent je suis \u00e0 la recherche de tout type de logement (coloc' ou studio) qui se situerait au maximum \u00e0 environ 30 min en transport de l'\u00e9cole.  Je suis plut\u00f4t organis\u00e9e, calme et s\u00e9rieuse. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter !", "time": 31, "place": "Ligne Paradis", "title": "Recherche studio", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036853273056539/?"}, {"description": "Chambre \u00e0 louer dans une co-location, actuellement 2 \u00e9tudiants \u00e2g\u00e9es de 24 et 25 ans. Dans un magnifique penthouse de 180 m2 et 4.5 pi\u00e8ce. L'appartement est situ\u00e9 dans le quartier tranquille de Montoie, \u00e0 5 minutes de l'arr\u00eat de m\u00e9tro de Provence et \u00e0 moins de dix minutes du lac. Il poss\u00e8de une terrasse de 30 m2 avec vue sur le lac. Donc si vous voulez rentr\u00e9s dans une colocation avec une bonne ambiance n'h\u00e9sitez pas ! :) La chambre fait environ 20-25m2 Possibilit\u00e9 de louer une place de parc en sus. Disponible d\u00e8s le 1er ao\u00fbt Pour plus d'information et pour des visites, vous pouvez m'appeler au 078 895 09 08 ou m'\u00e9crire directement. Au plaisir", "time": 20, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 louer dans un penthouse", "price": 11506, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058322377576295/?"}, {"description": "Reprise de bail au 1er septembre ! Bel appartement situ\u00e9 au rez a Av Florimont, 1006 et est distribu\u00e9 ainsi :1 hall d'entr\u00e9e / 1 cuisine s\u00e9par\u00e9e (r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques, four) / 1 grand double s\u00e9jour (que peut-\u00eatre un deuxi\u00e8me chambre) / 1 belle chambre / 1 salle de bain avec baignoire / 1 WC s\u00e9par\u00e9.Au sous sol : 1 cave / Buanderie collective Tr\u00e8s lumineux orient\u00e9 sud-est, double vitrage, petit jardin (sans access direct). Environnement calm, familier proche du centre-ville. l'appartement est tr\u00e8s agr\u00e9able.Pas de place de parc mais zone avec macaron juste en bas de l'immeuble.Proche transport public, 10 minute \u00e0 pied de la gare.Le loyer total est de 2500 chf (avec charges) Merci d'apporter les pi\u00e8ces suivantes pour le dossier : 3 Derni\u00e8res fiches de salaire 1 Copie de la carte d\u2019identit\u00e9 ou du permis de r\u00e9sidence 1 Extrait r\u00e9cent (au moins 3 mois) de l'office des poursuites Seuls les dossiers complets seront transmis \u00e0 la r\u00e9gie immobili\u00e8re Beautiful apartment located on the ground floor Av Florimont, 1006 and is distributed as follows: 1 entrance hall / 1 separate kitchen (fridge, hob, oven) / 1 large double living room (that may be a second bedroom) / 1 beautiful bedroom / 1 bathroom with bathtub / 1 separate WC. In the basement: 1 cellar / Laundromat Very bright south-east facing, double glazing, small garden (without direct access). Quiet, familiar environment close to downtown. The apartment is very nice. No parking space but macaroon area just down the building. Ten minutes walk from the station. The total rent is 2500 chf (with charges) Please bring the following documents for the file: 3 Latest pay slips 1 Copy of identity card or residence permit 1 Recent extract (3 months) of \"l'office des poursuites\" Only the complete files will be transmitted to the \"r\u00e9gie immobili\u00e8re\"", "time": 16, "place": "Lausana", "title": "Appartemment avec beaucoup de cachet au quartier Florimont - Charming apartment in Florimont", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066675130074353/?"}, {"description": "Appartement de 40 m2, ancien, balcon vue lac, \u00e0 30 seconde de la gare ou 1 min du m2 Grancy. Wifi mais pas de t\u00e9l\u00e9.  Du 2 au 27 ao\u00fbt pour voyage professionnel.  Loyer discutable.  Uniquement pour femme aimant les chats, il y aura un colloc \u00e0 4 pattes.", "time": 25, "place": "Caf\u00e9 de Grancy", "title": "1.5 lausanne grancy", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048299151911951/?"}, {"description": "Charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces, envrion 73 m2, situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la place de la Riponne. Tr\u00e8s fonctionnel, il propose : > une jolie pi\u00e8ce \u00e0 vivre accueillant salon et coin repas > une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e (r\u00e9frig\u00e9rateur, plaque de cuisson \u00e9lectrique, four \u00e9lectrique, et lave-vaisselle) > 2 belles chambres > 1 salle de bains (avec une douche et une baignoire) > une entr\u00e9e avec un grand placard. A remettre au 1er septembre 2018 ; \u00e0 discuter. Loyer annonc\u00e9 comprenant les charges (Loyer : CHF 1850 ; charges : CHF 230) Pour les visites, merci de me contacter via le lien https://www.anibis.ch/\u2026/35-pi%c3%a8ces_centre-de-lausanne_c\u2026", "time": 28, "place": "Proximit\u00e9 Riponne ", "title": "Urgent_Appartement 3.5 pi\u00e8ces_Centre Lausanne_\u00e0 remettre au 01.09.2018", "price": 18844, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043298282412038/?"}, {"description": "R\u00e9gie Zimmermann R\u00e9f\u00e9rence: 3711-402 Tr\u00e8s beau studio de 42m2 au 2\u00e8me \u00e9tage avec balcon \u00e0 la route du Grand-Lancy.  Loyer: CHF 1'510.- C.C Il se compose comme suit:  - Une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e - Une belle pi\u00e8ce \u00e0 vivre - un balcon - Une salle de bain - WC s\u00e9par\u00e9s Des box sont disponibles en sus. du loyer. Disponible de suite Nous contacter uniquement au 022.909.25.25 pour plus de renseignements ou d'\u00e9ventuelles visites. R\u00e9gie Zimmermann", "time": 3, "place": "Gen\u00e8ve", "title": "A LA LOCATION: Grand et lumineux studio avec balcon au Grand- Lancy", "price": 13680, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092020540873145/?"}, {"description": "* NO SHORT-TERM RENTALS * Bonjour, 2 chambres (12m2 et 10 m2) se lib\u00e8rent dans notre superbe coloc dans le quartier de S\u00e9beillon ! (Avenue de S\u00e9velin 13f, 1004 Lausanne). Emm\u00e9nagement entre le 1er et le 15 septembre 2018, \u00e0 convenir. L\u2019appart est un 4.5 pces et comprend 1 salle de bain-toilettes + des petites toilettes s\u00e9par\u00e9es, un grand salon, une cuisine ouverte et un balcon. Lave-linge, s\u00e9choir, lave-vaisselle et cave sont aussi \u00e0 disposition. L\u2019appartement est bien situ\u00e9 : les bus et le m1 sont \u00e0 5\u2019, de m\u00eame que la Coop et la Migros. \u00c0 pied : 15\u2019 du Flon. Vous \u00eates \u00e0 4\u2019 en bus du centre, 20\u2019 de l\u2019Universit\u00e9 de Lausanne et 25\u2019 de l\u2019EPFL. Possibilit\u00e9 de louer une place de parking dans le garage sous-terrain ou de prendre un macaron pour se parquer dans le quartier. L\u2019appart est \u00e0 partager avec Marine, 26 ans, qui travaille dans le milieu juridique, appr\u00e9cie la vie en coloc, aime faire la f\u00eate, inviter du monde et rire J.  Visites : d\u00e8s le 9 ao\u00fbt tous les soirs, \u00e0 fixer selon dispo (contact : julia.jeanloz@gmail.com). Conditions : Nous sommes tous sur le bail, donc on ne cherche pas \u00e0 faire une sous-location, mais bien une reprise de bail. Ainsi, la part de garantie \u00e0 verser est de  CHF 2'180.00, le loyer est de CHF 815.00 (12m2) et de CHF 775.00 (10m2), charges comprises et Internet non compris. A apporter lors de la visite : Vos 3 derni\u00e8res fiches de salaire ou celles de votre garant ou copie de votre contrat de travail ; Extrait r\u00e9cent du Registre de l\u2019Office des poursuites Il manque s\u00fbrement des infos, donc n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire, on te r\u00e9pondra volontiers \ud83d\ude00", "time": 11, "place": "Lausanne", "title": "2 chambres se lib\u00e8rent dans notre superbe coloc \u00e0 S\u00e9beillon :)", "price": 7383, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076715275737005/?"}, {"description": "Joli appartement T2 en Rez de chauss\u00e9e avec grand balcon dans une residence calme et non passante. L\u2019appartement se compose d\u2019une grande chambre et d\u2019un grand salon lumineux avec une cuisine ferm\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e. Il est situ\u00e9 proche de la gare de Renens, proche de l\u2019EPFL et de l\u2019UNIL (bus 31 et 32 proches), multiples commerces \u00e0 proximit\u00e9. Parfait pour \u00e9tudiant ou pour un couple.  Dates des visites \u00e0 d\u00e9finir prochainement.", "time": 22, "place": "Commune de Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "title": "appartement T2 en location Chavannes pr\u00e8s Renens", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2055622157846317/?"}, {"description": "Chambre de 20m^2 avec salle de bain privative dans un appartement avec 3 colocataires. Se situe dans la r\u00e9sidence Atrium sur le campus de l'EPFL. 10min du lac a pied, 15min de Lausanne Flon en metro.  20m^2 room with private bathroom in an apartment to share with 3 roommates. Accommodations (supermarket, metro, restaurant) in front of the building. 15mins from Lausanne Flon, 10mins from lake.", "time": 38, "place": "Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL)", "title": "Sous location / Subrent  : 10 Juillet-14 septembre 2018", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2023096494432217/?"}, {"description": "Bonjour tout le monde ! Nous avons une jolie chambre meubl\u00e9e, libre d\u00e8s septembre,lumineuse, ind\u00e9pendante avec WC priv\u00e9s dans notre appartement de 105 m\u00e8tres carr\u00e9s et proche du tunnel \u00e0 Lausanne. Notre quartier est multi-culturel et l'emplacement est tr\u00e8s calme. Nous cherchons une personne qui ne reste pas le weekend, soit qui rentre le vendredi soir et reviens le dimanche soir ou le samedi et le dimanche et si c\u2019est trois nuits nous baisserons le prix- chambre id\u00e9ale pour les \u00e9tudiants ou travailleurs des autres cantons.  Pour les int\u00e9ress\u00e9(e)s, merci de me contacter en MP, on organisera certainement une visite durant la semaine prochaine. \u00c0 bient\u00f4t, Chaleureusement,  Fran\u00e7oise et R\u00e9my", "time": 49, "place": "1003", "title": "Chambre avec WC priv\u00e9 \u00e0 Louer au centre-ville", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2000838606658006/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/superbe-30m2-meubl%C3%A9,-haut-stan\u2026", "time": 10, "place": "Lausanne", "title": "Superbe 30m2 meubl\u00e9, haut standing", "price": 13137, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077809178960948/?"}, {"description": "Appartement de 4 1/2 \u00e0 Grand Saconnex Gen\u00e8ve, vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Jura et Mont Blanc, deux chambres \u00e0 coucher, bureau,  cuisine \u00e9quip\u00e9e ouvert sur le salon, balcon, salle de bain wc, wc visiteur, petit r\u00e9duit, cave, balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e, \u00e9coles,  transport, magasins, place de parking couvert, 10 minutes \u00e0 pieds des organisations... 2,600 CHF loyer plus 250 CHF, charge plus 200 CHF parking couvert. T\u00e9l\u00e9phone: 0041 76 609 48 80", "time": 50, "place": "Gen\u00e8ve", "title": "Louer appartement 4 1/2", "price": 27633, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999822626759604/?"}, {"description": "Bonjour, Je sous-loue ma chambre dans une colocation de 5 personnes \u00e0 partir du 10/07/2018 au 10/09/2018. Il s'agit d'une chambre de 14.5 m\u00b2 et l'espace commun est compos\u00e9 de deux salles de bains, une cuisine \u00e9quip\u00e9e et un s\u00e9jour. La r\u00e9sidence se situe \u00e0 proximit\u00e9 des universit\u00e9s UNIL/EPFL (10min en bus ou m\u00e9tro, des commerces (Denner/ La Poste \u00e0 3min de marche. Le centre-ville est \u00e0 15min (en m\u00e9tro) et le lac/centre Sportif \u00e0 15min de marche. Le prix est n\u00e9gociable. Contactez-moi par message priv\u00e9 pour plus d'informations. <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<< Hello, I am subletting my room in a colocation of 5 people from the 10/07/2018 until the 10/09/2018. The room is 14.5 m\u00b2 and the shared space is composed of 2 bathrooms, a full-equiped kitchen and a living-room. The residence is close to EPFL/UNIL (10min bus or metro) and close to the Denner and to the Post office (3min walking). It's also close to the lake and to the sports center (15min walking) and it's 15min away in metro from Lausanne-Flon. Please send me a private message for more details.", "time": 50, "place": "Bourdonnette", "title": "Sous location pendant l'\u00e9t\u00e9", "price": 4620, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1998926126849254/?"}, {"description": "Un jeun architecte cherche un/une coloc dans un bel appartement \u00e0 Vevey, pr\u00e8s du centre ville et juste quelques metres du lac, dans une localit\u00e9 tranquile. Autour il y a tout ce qu\u2019il faut. Distance de la gare-7minutes \u00e0 pied, denner 1minute au lac et beaucoup de bars et restaurants et des endroits sympas partout. C\u2019est un 3.5 pi\u00e8ces, avec la vue sur le lac, lumineux et tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9. Le prix est avec toutes les charges comprises. Ne h\u00e9sitez pas de me contacter, je ne mords pas \ud83d\ude09 L\u2019adresse Rue du Coll\u00e8ge 2, Vevey. Je cherche quelqu\u2019un pour le d\u00e9but septembre/ de suite.", "time": 2, "place": "Vevey", "title": "Je cherche un/une coloc dans mon appartement pour septembre", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096027637139102/?"}, {"description": "Chambre spacieuse (~19m^2), meubl\u00e9e. Machine \u00e0 laver, lave-vaisselle, baignoire. Acc\u00e8s \u00e0 un jardin commun, parking \u00e0 v\u00e9lo, quartier calme. Proche du centre-ville et de toutes les accomodations, 5min \u00e0 pied de Chauderon et du LEB, arr\u00eat de bus 4 \u00e0 30m. Cadre bucolique, en face de l'\u00e9glise St-Paul, chambre bien expos\u00e9e. https://www.anibis.ch/\u2026/chambre-en-sous-location--24957353.\u2026", "time": 40, "place": "Lausanne", "title": "Chambre", "price": 6251, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018667044875162/?"}, {"description": "Bonjour Je propose une chambre en colocation a partir de fin septembre voire mi octobre. La chambre est grande et meubl\u00e9e. L immeuble est tranquil.  Il se situe a 10 min EPFL UNIL et a 5 min du centre coop et migros. Prix 1000 tout inclus. Sauf billag et \u00e9lectricit\u00e9 qu'il faut rajouter en plus(environ 120 chf tout les 3 mois) A dispo pour plus d infos par MP. A bient\u00f4t  MOUAD", "time": 13, "place": "Ecublens", "title": "Chambre en colocation", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072238432851356/?"}, {"description": "Bail \u00e0 reprendre d\u2019un bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces d\u2019une surface de 72m2 situ\u00e9 \u00e0 La Sarraz comprenant: Au premier \u00e9tage: hall d\u2019entr\u00e9e avec armoire murale, wc, cuisine agenc\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour, balcon de 13,5m2 sans vis-\u00e0-vis. Au deuxi\u00e8me \u00e9tage: pallier donnant sur s\u00e9jour, salle de bain avec colonne de lavage (lave linge + s\u00e9choir), chambre. Une place de parque int\u00e9rieure \u00e0 100CHF compl\u00e8te ce bien. Charges: 100 CHF Loyer, parking et charges comprises: 1790 CHF Disponible d\u00e8s le 01.08.2018", "time": 17, "place": "La Sarraz", "title": "Apparement de standig 2,5 pcs en duplex", "price": 14405, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064919673583232/?"}, {"description": "Je laisse \u00e0 regret ma chambre dans un superbe appartement au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur en plein centre-ville dans une rue pi\u00e9tonne (rue Saint-Laurent) et habit\u00e9 par la meilleure coloc du monde \u00e2g\u00e9e de 27ans. On cherche la/le 2\u00e8me meilleur coloc du monde pour me remplacer. Vous serez proche de tous les commerces, bars et restaurants. La gare est \u00e0 4 min en metro, 8 min en courant. L\u2019appartement est meubl\u00e9 et dispose d\u2019un salon avec acc\u00e8s au balcon, une petite salle \u00e0 manger, une salle de bain avec baignoire, un toilette s\u00e9par\u00e9 et d\u2019une cuisine \u00e9quip\u00e9e d\u2019un petit lave-vaisselle. La chambre \u00e0 louer b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une armoire murale (cadre de lit avec 4 tiroirs et table de nuit \u00e0 vendre). Une buanderie est disponible dans l\u2019immeuble.  On a essay\u00e9 d\u2019y cr\u00e9er un environnement propre et tranquille, un petit havre de paix pour se remettre de nos vies de jeunes professionnelles bien occup\u00e9es. On cherche donc quelqu\u2019un qui souhaite maintenir le m\u00eame esprit : travaillant d\u00e9j\u00e0, dans la tranche d\u2019\u00e2ge 23 \u00e0 35 ans, soigneux et sachant respecter la tranquillit\u00e9 de l\u2019autre tout en appr\u00e9ciant passer un bon moment ensemble de temps en temps.  Les visites auront lieu entre le 6 et le 12 ao\u00fbt, merci de me contacter en message priv\u00e9 en cas d'int\u00e9r\u00eat.", "time": 6, "place": "Lausanne", "title": "Chambre en colocation dans bel appartement - \u00e0 partir du 1er Septembre 2018", "price": 9739, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2087596017982264/?"}, {"description": "Remise de baille pour le 1 septembre 4 pi\u00e8ces et demi sous-gare 3 chambres dont une avec armoires muraux cuisine, habitable, WC et salle de bains s\u00e9par\u00e9 grand hall, 2 balcon 3000 frs et 150frs place de parc", "time": 26, "place": "Lausanne", "title": "Appartement ", "price": 27180, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047118725363327/?"}, {"description": "Salut les filles ! Nous sommes une coloc de quatre \u00e9tudiantes dont une place se lib\u00e8re pour une ann\u00e9e d\u00e8s le premier septembre ! On cherche une colocataire soign\u00e9e qui appr\u00e9ciera notre ambiance plut\u00f4t calme et studieuse, qui ne fume pas, et n\u2019emportera pas d\u2019animal avec elle. L\u2019appartement se situe dans le quartier de Chauderon, \u00e0 une vingtaine de minutes de l\u2019universit\u00e9. Il comporte :  - une cuisine, la seule pi\u00e8ce commune - deux salles de bain, donc deux personnes par salle de bain - quatre chambres - une cave La place qui se lib\u00e8re est une chambre meubl\u00e9e. Il y a un lit simple avec matelas, un porte-v\u00eatement, une commode, une biblioth\u00e8que, un grand bureau avec une chaise, et la personne qui y \u00e9tait avait encore pu y placer une harpe ! Le loyer est de 675 CHF, charges comprises (\u00e9lectricit\u00e9 et wifi).", "time": 32, "place": "Lausanne", "title": "Recherche colocataire", "price": 6115, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035503949858138/?"}, {"description": "Appartement de 41/2 a lou\u00e9  Cet appartement et compl\u00e8tement neuf avec un salon, 3 chambres, une cuisine agence, une salle de bain, une salle de douche, un balcon et une buanderie privative.  L'ar\u00eate de bus se situe \u00e0 50 m\u00e8tres  ( lignes 32 et 17)  Les int\u00e9ress\u00e9s sont pri\u00e9es de me contacter sur mon adresse mail ;  mirsadafrk@hotmail.com ou sur mon tel  079/ 387 59 05  Prix 2\u2019490 CHF par mois + 200 CHF charges 2 places de parking ext\u00e9rieur 190 CHF", "time": 1, "place": "Villars-Sainte-Croix", "title": "Appartement 4 1/2 pi\u00e8ces", "price": 24371, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097207977021068/?"}, {"description": "", "time": 11, "place": "Payerne", "title": "https://www.anibis.ch/fr/d-immobilier-immobilier-locations-vaud--434/co-location--25286274.aspx", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075892542485945/?"}, {"description": "Salut, J'aimerais sous-louer mon studio aux Estudiantines de 20.07.2018 \u00e0 15.09.2018. Il s'agit d'un studio de 20m^2 enti\u00e8rement meubl\u00e9. Il se trouve sur le campus de l'EPFL et 10 minutes \u00e0 pied de l'Unil. Le loyer comprend tous les charges; la connexion internet, l'\u00e9lectricit\u00e9, la buanderie etc.. Pour plus d'information et photos : http://www.estudiantines.ch/\u2026/presentation-des-logem\u2026/studio Hi,  I would subrent my studio flat from 20.07.2018 to 15.09.2018. It is a 20m^2 flat including a private shower. The flat is at the EPFL's campus and entirely furnished. The rent includes all charges; the internet connection, electricity, laundry etc. For further information and photos: http://www.estudiantines.ch/\u2026/presentation-des-logem\u2026/studio", "time": 46, "place": "Saint-Sulpice (Vaud)", "title": "Studio meubl\u00e9 aux Estudiantines \u00e0 sous-louer", "price": 7202, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008592922549241/?"}, {"description": "Urgent!!!!! Lit complet avec matelas en bon \u00e9tat 1.8/2m Possibilit\u00e9 de reprendre les draps neufs A venir chercher!!", "time": 24, "place": "1020", "title": "Lit compet", "price": 3171, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050135778394955/?"}, {"description": "\u00c0 louer pour le 1er novembre, Appartement de 3,5 pi\u00e8ces plus un espace bureau.Dans les combles d'un petit immeuble de 9 appartements. 2 grandes chambres dont une suite parentale avec salle de bains et armoires murales. Grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre. 1 salle d'eau avec douche. Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e. 2places de parcs ( 1 int\u00e9rieur, 1 ext\u00e9rieur) ainsi qu'une cave sont comprises avec l'appartement. Lessive sans jours fixes, possible 7/7. Animaux et enfants bienvenus. Rueyres est un petit village du gros de Vaud, situ\u00e9 \u00e0 7 minutes \u00e0 pied de la gare du LEB \u00e0 Bercher. Arr\u00eat de bus en bas de l'immeuble. Commerces \u00e0 proximit\u00e9 (boucherie, pharmacie, \u00e9picerie,poste,boulangerie,m\u00e9decin) \u00e0 Bercher. Village extr\u00eamement vivant et accueillant. Le prix comprends toutes les charges et les deux places de parcs.", "time": 29, "place": "1046", "title": "\u00c0 louer appartement \u00e0 Rueyres", "price": 18029, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042429002498966/?"}, {"description": "Bonjour,  Nous remettons notre appartement de 3.5 pi\u00e8ces, 77m2 environ, au 15.08.2018.  L\u2019immeuble se situe au nord de Lausanne, dans le quartier en pleine mutation des Fiches Nord. Proche de la jonction autorouti\u00e8re de Lausanne-Vennes, il est desservi par l\u2019arr\u00eat du M\u00e9tro Fourmi (2 minutes \u00e0 pied de l\u2019appartement) qui relie le quartier au centre-ville (10 minutes), \u00e0 la gare CFF (12 minutes) et au lac (15 minutes). Appartement neuf (construction datant de 2015) 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage d'environ 77 m2 comprenant :  - un hall d'entr\u00e9e, une cuisine am\u00e9nag\u00e9e et parfaitement \u00e9quip\u00e9e (lave-vaisselle et four ZUG / grand r\u00e9frig\u00e9rateur et cong\u00e9lateur avec 3 compartiments) ouverte sur grand s\u00e9jour attenant sur Loggia de 6 m2. - deux grandes chambres, une salle de bain avec wc, incluant colonne de lavage et s\u00e9che inclus, et un wc suppl\u00e9mentaire s\u00e9par\u00e9. - r\u00e9duit pouvant faire office de dressing ou de rangement (6/7m2 environ) Une place de parc int\u00e9rieure disponible en sus (160CHF) Disponible \u00e0 partir du 15.08.2018 Loyer CHF. 2170 + 225 (charges) = 2'395  Voici le lien de l'annonce pour consulter les diff\u00e9rentes photo et le descriptif pr\u00e9cis du logement: https://www.anibis.ch/\u2026/bel-appartement-neuf-de-35-pi%c3%a8\u2026 N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter en MP pour toute questions compl\u00e9mentaires. Bonne journ\u00e9e.", "time": 37, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Bel appartement neuf de 3.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage et d'environ 77m2", "price": 21698, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026264660782067/?"}, {"description": "https://www.naef.ch/location/\u2026", "time": 2, "place": "Les P\u00e2quis, Geneve, Switzerland", "title": "Villa \u00e0 Rolle", "price": 24009, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094426693965863/?"}, {"description": "Salut tout le monde, on cherche quelqu'un pour int\u00e9grer notre colloc de la joie !  On cherche quelqu'un de sympathique entre 20 et 35 ans !  Quelques d\u00e9tails sur la chambre:  - la chambre est d\u00e9j\u00e0 meubl\u00e9e - l'internet est compris - l'appartement est \u00e0 Chauderon et comprend 1 grande cuisine, 1 grande entr\u00e9e, 3 chambres, 2 toilettes et 1 salle de bain.  - la chambre donne sur un cour int\u00e9rieure et est donc bien isol\u00e9e du bruit - On rend le bail fin septembre donc la chambre n'est disponible QUE 2 mois  - le loyer est de 700.-/mois toutes charges comprises Si cela vous int\u00e9resse, veuillez nous envoyer une description de vous, votre age, et ce que vous faites dans la life ;)  au plaisir de vous rencontrer tr\u00e8s vite!", "time": 19, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 Chauderon pour Aout + Septembre", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060431874032012/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous, Je m'appelle Andrea et j'ai 32 ans et je viens de Su\u00e8de. Je fais des \u00e9tudes de l\u2019architecture et je viendrai \u00e0 Lausanne dans le semestre d'automne pour faire un \u00e9change \u00e0 EPFL. J\u2019ai travaill\u00e9 depuis plusieurs ans comme l\u2019architecte \u00e0 Stockholm. Je suis calme, responsable et sociale. J'aime bien de l'art, la literature, le foot et \u00eatre dans la nature. J'ai habit\u00e9e \u00e0 Paris, \u00e0 Vienne et en Su\u00e8de naturellement, dans plusieurs collactions. N' h\u00e9sitez pas de m'envoyer un mp si vous avez des offres (de pr\u00e9f\u00e9rence pas trop loin de l'EPFL) pour moi!  Vous pouvez me contacter par mail andreabodelson@hotmail.com ou via Facebook. Merci d'avance! Andrea", "time": 6, "place": "Lausanne", "title": "recherche d'une chambre", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2086040468137819/?"}, {"description": "Reprise de bail d'un bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces, situ\u00e9e a deux pas des commerces et de toutes commodit\u00e9s (Rue centrale). Hall, 1 chambre chambre \u00e0 coucher, 1 salon/chambre, 1 cuisine (s\u00e9par\u00e9), 1 salle de bain/WC et 1 balcon incurv\u00e9 (soleil toute la journ\u00e9e) Loyer: 1265.- Charges: 160.- Plus de photos bient\u00f4t :) ------------ To rent as of the 1st of September (earlier might be possible as well) 2.5 piece appartment in downtown Morges (200m from the train station with frequent and direct connections to Lausanne (10min) Nyon (15min) Geneva (30min), 5 minute walk to the lake and 3 minute walk to the main shopping street. COOP, Migros and Denner around the corner. Other details: - 1 bedroom and seperate living room - Curved balcony (you can sit in the sun all day long) - Seperate kitchen and hallway - Bathroom with a bath - Located on a quite pedestrian street/communal garden  - Monthly rent: CHF 1265 + CHF 160 utilities (electricity/hot water) - usually get back CHF 300 at the end of the year Some furtniture may be taken over. More pictures will follow :) Interested? Drop me a Facebook message and we can arrange a visit.", "time": 11, "place": "Morges, Switzerland", "title": "2.5 piece appartment in Morges - 200m from the train station-Lausanne 10min away", "price": 12910, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076407779101088/?"}, {"description": "URGENT pour 1 er octobre Nous quittons a contre coeur et pour des raisons professionnelles ce charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces au rez sup\u00e9rieur d'une ancienne ferme r\u00e9nov\u00e9e de 3 appartements. Se situe au hameau du Penau, quartier familiale, sympathique, tr\u00e8s calme et entour\u00e9 de verdure. A moins de 10 min de Lausanne en voiture. For\u00eat \u00e0 2 pas pour les sportifs ou promeneurs du dimanche ! Appartement id\u00e9al pour un couple seul ou avec un enfant mais \u00e9galement  pour une colocation de 2. L'appartement est compos\u00e9 d'une entr\u00e9e avec une grande armoire murale, d'un grand salon avec cuisine moderne ouverte sur salon . S'ensuit 2 chambres tr\u00e8s lumineuses et une salle de bain+WC ainsi qu'un deuxi\u00e8me WC s\u00e9par\u00e9. Le salon et les chambres sont recouverts d'un parquet clair. Le salon jouit de deux grandes fen\u00eatres donnant sur la terasse, tr\u00e8s agr\u00e9able pour les beaux jours. Compl\u00e8tent ce bien: une grande cave, une buanderie commune avec lave linge/s\u00e9che linge et deux places de park. Loyer avec charges et une place de park: 2150 chf. Possibilit\u00e9 de louer la 2eme pour 75chf/mois, soit loyer total de 2225chf avec les 2 places. Le propri\u00e9taire demande une dossier complet : - 3 derni\u00e8res feuilles de salaire  - office des poursuites -copie pi\u00e8ce d identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour", "time": 5, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "Appartement 3.5 pi\u00e8ces pour 1er octobre", "price": 20158, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089754067766459/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-25-pi%C3%A8ces-%C3%A0-1\u2026", "time": 51, "place": "Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 Lausannr", "price": 13318, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997406143667919/?"}, {"description": "Chambre de 12 m2 disponible dans une colocation de 4 \u00e9tudiants, 3 gar\u00e7ons \u00e0 l'EPFL et une fille \u00e0 l'Unil. Chambre non meubl\u00e9e mais possibilit\u00e9 d\u2019avoir un bureau et une armoire. Salle de bain \u00e0 partager avec 2 personnes. Pi\u00e8ces communes : grand salon en mezzanine, salle \u00e0 manger, cuisine, deux balcons. Appartement compl\u00e8tement am\u00e9nag\u00e9 de 160m2, tr\u00e8s agr\u00e9able \u00e0 vivre avec une ambiance conviviale. Situ\u00e9 \u00e0 Tolochenaz (1131). Arr\u00eat de bus \"La Grillette\" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'immeuble. \u00c0 7 minutes de la gare de Morges. Sortie d\u2019autoroute \u00e0 5 minutes.  740.- par mois, disponible d\u00e8s le 1er Septembre. Caution n\u00e9cessaire. L\u2019id\u00e9al serait un engagement pour une ann\u00e9e minimum. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour tous renseignements compl\u00e9mentaires et pour une visite.", "time": 1, "place": "Tolochenaz", "title": "CHAMBRE DANS COLOCATION ETUDIANTE DES LE 1ER SEPTEMBRE", "price": 6704, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097099730365226/?"}, {"description": "VISITE POSSIBLE DES LUNDI 25 juin 2018 (m'envoyer un message si int\u00e9ress\u00e9) *** Dossier: Demande de location r\u00e9gie du Rh\u00f4ne  3 derni\u00e8res fiches de salaire Copie de la carte ID + permis de s\u00e9jour si besoins Office des poursuites **** Ce logement dispose de 82 m2 habitables offrant un hall d'entr\u00e9e avec rangements int\u00e9gr\u00e9s, deux vastes chambres \u00e0 coucher de 12 et 14m2, une salle de bains avec possibilit\u00e9 de mettre votre propre colonne de lavage, une salle de douche, une cuisine ouverte sur le s\u00e9jour enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Son atout majeur est sans aucun doute son grand balcon de 23 m2 sans vis \u00e0 vis expos\u00e9e plein sud avec une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le lac et les montagnes. Dans un immeuble enti\u00e8rement neuf, il s'agit du LOT F12 de la construction \"Les Logis de Prilly\", orient\u00e9 Est-Sud au 3\u00e8me \u00e9tage sans vis \u00e0 vis, l'appartement joui d'un ensoleillement optimal et d'une belle vue d\u00e9gag\u00e9e. L'appartement se situe \u00e0 la Route de Cossonay 55, 1008 Prilly, \u00e0 quelques pas des commerces et des transports en communs. Il est propos\u00e9 \u00e0 la location aux conditions suivantes:  Loyer : CHF 2'289.00  Charges : CHF 82.00  Frais accessoires : CHF 123.00 TOTAL: CHF 2'494.- Parking int\u00e9rieur en sus: CHF 170.00", "time": 49, "place": "Prilly", "title": "URGENT !! - Appartement NEUF Prilly - Vue lac - libre pour le 1er juillet", "price": 22595, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001166383291895/?"}, {"description": "Bonjour. Je sous-loue mon appartement \u00e0 \u00c9palinges, pour mi-juillet jusqu'au 31 ao\u00fbt.  -2.5 pi\u00e8ces avec balcon - quartier tr\u00e8s calme  - Bus, m\u00e9tro \u00e0 proximit\u00e9 Le prix est de 1500 CHF charges comprises. Contactez-moi en mp pour plus d'info ! Merci !", "time": 39, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Sous-location Appartement meubl\u00e9 (mi-juillet - 31 ao\u00fbt)", "price": 13590, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020366331371900/?"}, {"description": "Nous remettons notre appartement de 4 pi\u00e8ces situ\u00e9 \u00e0 Saint-prex au chemin du Canard.  Il se compose d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et moderne ouverte sur le salon et sur un balcon. Le salon peut se mettre de 2 diff\u00e9rentes fa\u00e7ons comme sur les photos. Toilettes et douche visiteurs \u00e0 l'entr\u00e9e de l'appartement, puis un long corridor avec des armoires murales donne sur 3 chambres dont la chambre parentale avec salle de bains avec baignoire. Une buanderie gratuite se situe au rez et une cave compl\u00e9te \u00e9galement ce bien. 2 places de parc dans un garage sont comprises dans le loyer", "time": 12, "place": "Saint-Prex", "title": "Super 4p. de 96m2 \u00e0 Saint-prex", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075077825900750/?"}, {"description": "\u00c0 louer pour le 1er septembre magnifique appartement 5/6 pi\u00e8ces en duplex. 3/4 chambres \u00e0 coucher , salle de jeux ou autre . 3 salles d\u2019eau  1 grand garage double  1 grande cave Sauna / salle de fitness R\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e et grande place de jeux pour les enfants . Animaux bienvenus  Id\u00e9al pour grande famille ou collocation", "time": 33, "place": "Forel", "title": "Magnifique 5/6 pi\u00e8ces", "price": 23030, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032855333456333/?"}, {"description": "Joli appartement dans un batiment qui se trouve \u00e0 Pully-Nord. L'appartement constitu\u00e9e de 2,5 pi\u00e8ces, 56m2 habitables, avec: -Cuisine agenc\u00e9e, four, plaque vitroceramique, lave vaisselle, frigo(chang\u00e9 l'ann\u00e9e 2017)et beaucoup d'armoires de rangement. -1 grande chambre et grand salon avec access balcon -Une salle de bain avec baignoire -Beaucoup de place de parque ext\u00e9rieur(zone blanche et bleue avec macaron) -Une grande cave ferm\u00e9 et buanderie commune -3 eme etage avec ascenseur -\u00c0 deux pas de la gare Pully-Nord.La ligne de bus 9 est devant l'immeuble. La ligne 12 est \u00e0 3 minutes \u00e0 pied.5 minutes pour aller au centre de Lausanne. -Le centre Migros-Coop-Pharmarmacie a 5minute a pied de la maison.La garderie et un parc avec des animaux et place de jeu sont en face de l'immeuble L'appartement est disponible \u00e0 partir de 01.08.2018.Le loyer est 1470 chf+100 chf charges.Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 veuillez venir avec les documents n\u00e9cessaires pour qu'on puisse donner \u00e0 la g\u00e9rance.Les visites pr\u00e9vues: Vendredi 13.07 et Samedi 14.07 de 17h30 \u00e0 18h30.Laissez un message si vous voulez savoir l'adresse et plus d'info.", "time": 28, "place": "Pully", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 partir de 1er Aout", "price": 13318, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043040689104464/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/joli-et-ptatique-studio-meubl\u00e9-sous\u2026", "time": 15, "place": "Losanna", "title": "Joli studio sous Gare + meubl\u00e9 a partire de septembre", "price": 6885, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068215219920344/?"}, {"description": "Bonjour, Je suis un jeune travailleur de 25 ans dans la planification de production dans le secteur cosm\u00e9tique. Je suis \u00e0 la recherche d\u2019une chambre ou d\u2019un studio meubl\u00e9 pour le 19 ao\u00fbt autour de Puidoux (lieu de travail) jusqu\u2019\u00e0 Lausanne \u00e0 l\u2019ouest et Vevey \u00e0 l\u2019est. Mon budget est de 750 CHF max. Merci d\u2019avance :) Adi", "time": 8, "place": "Puidoux, Switzerland", "title": "Cherche chambre ou studio meubl\u00e9 autour de Puidoux (Lausanne, Vevey,...)", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082071721868027/?"}, {"description": "Bonjour, Je vends mon abonnement pour le Pal\u00e9o Festival (adulte) au prix d'achat.", "time": 31, "place": "Lausanne", "title": "Abonnement pour la semaine \u00e0 Pal\u00e9o Festival", "price": 3252, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037173163024550/?"}, {"description": "Hello  Je lib\u00e8re mon appart \u00e0 la fronti\u00e8re entre Renens et Lausanne. (pr\u00e8s de Malley) pour le 1er septembre. 3,5 pi\u00e8ces - 69m2 - Loyer CC CHF 1'615.00 D\u00e9tails et photo dans l'annonce Anibis (lien ci-dessous) Merci de MP si int\u00e9ress\u00e9 Bon weekend Manu https://www.anibis.ch/\u2026/bel-appartement-3,5-pi%c3%a8ces-ren\u2026", "time": 6, "place": "Renens, Vaud", "title": "Appart 3,5 pi\u00e8ces Renens", "price": 14631, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085673524841180/?"}, {"description": "Appartement grand et lumineux (1 hall d\u00b4entr\u00e9e, 1 salle de bain avec baignoire, 1 cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, 1 chambre \u00e0 coucher et 1 s\u00e9jour, 2 balcons et cave), Surface 62 m2, situ\u00e9 au rez-de-chaus\u00e9e. Loyer 1110 CHF (charges compris) + 50 CHF (place de parc ext\u00e9rieure). Libre 1 septembre 2018.", "time": 13, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "2,5 pi\u00e8ces \u00e0 5 minutes de la gare de Pal\u00e9zieux", "price": 105106056, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072414246167108/?"}, {"description": "", "time": 11, "place": "Montanaire", "title": "Urgent Reprise de bail ", "price": 17938, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077732182301981/?"}, {"description": "Annonce d'une amie, merci de contacter directment sur anibis au telephone. Posting for a friend, please contact directly via anibis or by phone. Super Duplex 135 m2 avec jardin 20 min de Lausanne. Video du duplex sur l'annonce. https://www.anibis.ch/\u2026/superbe-duplex-135-m2-avec-jardin--\u2026", "time": 35, "place": "Moudon", "title": "Super Duplex 135 m2 avec jardin 20 min de Lausanne", "price": 19297, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2028621690546364/?"}, {"description": "Studio situ\u00e9 proche chuv Cuisine et salle de bain toilette  Environ 30m2 visite ou renseignement en mp de suite ou \u00e0 convenir", "time": 28, "place": "1003", "title": "Appartement /studio/sous location", "price": 10419, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042518575823342/?"}, {"description": "Bonjour, je remets mon studio meubl\u00e9 \u00e0 1410 Denezy pour le 1er septembre 2018. Son prix est de 550.- charges et place de parc comprise. Il se trouve \u00e0 environ une demi-heure de Lausanne en voiture, au calme. Une coop se trouve \u00e0 Thierrens \u00e0 5 min, Moudon est \u00e0 15 min et Yverdon \u00e0 20min en voiture. Les visites auront lieu le dimanche 12 ao\u00fbt entre 13 et 19 heures et le lundi 13 ao\u00fbt entre 18h30 et 21h00.  Merci de venir avec vos quatre derni\u00e8res fiches de salaire ainsi qu'un extrait de l'office des poursuites VIERGE datant de moins de 3 mois. La propri\u00e9taire n'entrera pas en mati\u00e8re si vous n'\u00eates pas solvable, ou si vous b\u00e9n\u00e9ficiez du revenu d'insertion. Un salaire minimum de 1650.- mensuel est demand\u00e9, si ce n'est pas le cas vous devez proposer un garant solvable.", "time": 10, "place": "Montanaire", "title": "Studio meubl\u00e9 \u00e0 Denezy ", "price": 4983, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078328902242309/?"}, {"description": "Urgent - sous location - Vevey  Appartement 2 pi\u00e8ces 1/2 \u00e0 sous-louer du 1 er Septembre au 31 d\u00e9cembre 2018  Prix: 1450.- charges comprises. Situ\u00e9 au bord du lac, 5 min de la gare et des commerces dans un joli quartier  Cuisine \u00e9quip\u00e9e, salon, chambre \u00e0 coucher, balcon Pour plus d'informations contactez moi en priv\u00e9! Ps je souhaite sous louer mon appartement \u00e0 une fille ou un couple !", "time": 5, "place": "Vevey", "title": "Sous location - urgence - vevey ", "price": 13137, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089726991102500/?"}, {"description": "Appartement r\u00e9nov\u00e9e de 2,5 pi\u00e8ces meubl\u00e9 partiellement, dans une maison individuelle sur Vufflens-la-Ville. Avec grande terasse.  Coin calme, tranquille avec vue degag\u00e9e.     -rez-de-chaus\u00e9e avec entr\u00e9e ind\u00e9pendante      -Surface habitable dans l'appartement 60 m2 env.     -Surface de jardin/terasse d'environ 132m2 env     -Excellente situation au calme \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la gare     -Grand s\u00e9jour salle \u00e0 manger (sortie jardin)     -Hall d'entr\u00e9e     -Cuisine agenc\u00e9e (frigo, four, plan de cuisson)     -Grande chambre \u00e0 coucher lumineuse     -Salle de bain douche/WC     -1 place de parking comprise + les charges Disponible de suite Pour organiser une visite: message en priv\u00e9 1550.- CHF", "time": 21, "place": "Vufflens-la-Ville", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ce avec terasse", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056726784402521/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous,  Nouvelle en Suisse pour les \u00e9tudes et le travail je recherche une location meubl\u00e9e \u00e0 partir du 20 ao\u00fbt pour un budget de 800CHF/mois.  Situ\u00e9e \u00e0 Lausanne o\u00f9 dans les communes voisines.  Merciiiii \ud83d\ude42", "time": 11, "place": "Lausanne", "title": "Recherche location meubl\u00e9e", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076191972456002/?"}, {"description": "Bonjour  Je suis \u00e0 la recherche d'une sous-location \u00e0 Lausanne pendant la mois d'ao\u00fbt. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un message priv\u00e9 si vous avez des pistes.  Merci beaucoup", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "Cherche sous location pour Ao\u00fbt", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063853690356497/?"}, {"description": "Chambre \u00e0 louer dans appartement meubl\u00e9 Appartement meubl\u00e9 grand 5,5 pi\u00e8ces \u00e0 deux pas du lac. Belle vue, \u00e0 10 minutes \u00e0 pied de l'EPFL (Rue du Centre 42,Saint-Sulpice), compris eau, chauffage, WI-FI. 4 chambres \u00e0 coucher et 4 salles de bain, un grande et magnifique salon et un cusine completment equip\u00e9e. La chambre disponible fait environ 25 m2. Le prix est 1100 CHF charges comprises. Disponible \u00e0 partir du 01/09/2018. Rdv possibles Email: andrea.quilici@epfl.ch Tel: 0041 079 95 49 033        0039 347 63 20 569", "time": 36, "place": "Losanna", "title": "Chambre \u00e0 louer dans appartement meubl\u00e9", "price": 9966, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027304334011433/?"}, {"description": "English below: Bonjour tout le monde , Je sous-loue ma chambre \u00e0 la maison C\u00e8dres pour la p\u00e9riode du 6 juillet jusqu'au 15 Septembre. C'est une chambre de 16m\u00b2 avec un petit jardin dans un appartement en colocation (avec 4 autres personnes ) avec un espace commun \u00e0 partager : * Plan de travail contenant tout le n\u00e9cessaire pour la cuisine ( micro-ondes , r\u00e9frig\u00e9rateur , four etc .. ) * Table \u00e0 manger * Canap\u00e9s  La chambre contient un lit simple, un bureau, une chaise, une lampe de bureau, une armoire , des \u00e9tag\u00e8res suspendues une poubelle et une table de nuit . La chambre a un acc\u00e8s \u00e0 internet \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit (70 MB/s-80MB/s) . De plus toutes les charges sont comprises et la laverie est disponible dans l'immeuble . L\u2019appartement est tr\u00e8s bien situ\u00e9e: 5min min a pied de l\u2019arr\u00eat de m\u00e9tro Ouchy ,10min a l'arr\u00eat de bus pour Lausanne gare ,et moins d'une minute pour arriver a la plage de Bellerive. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s. Hello everybody , I sub-rent my room in the residence C\u00e8dres starting from 6th of July until 15 th of september It's a single room of 16m\u00b2 surface with a green space in a shared flat with a large commun space to share : * Work plan equipped with all what you need in a regular kitchen ( micro-wave , fridge , oven etc ... * Large table * Sofa and TV The room has a single bed , a desk , a chair , a lamp , wardrobe , some hanging shelves , a trash can and a night stand. You can enjoy a High Speed Internet and all charges are included in the rent. Its takes you 5min to go to Ouchy-Olympique (by walking!)and 10min for the bus stop to Lausanne Gare and its near to Bellerive plage(less than 2min) . Laundry available in the building.", "time": 41, "place": "Ouchy - Vidy", "title": "Sous location d'une chambre(tout compris)", "price": 4620, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2016297888445411/?"}, {"description": "[ENGLISH BELOW] Chambre meubl\u00e9e \u00e0 sous louer du 14 juillet 2018 au 30 septembre 2018 !  L'appartement est tr\u00e8s bien situ\u00e9, en face de la gare de Renens, tout pr\u00e8s de la Migros, de la coop pronto et du m\u00e9tro M1 (10 min jusqu\u2019\u00e0 UNIL et EPFL).  La chambre est dans un tr\u00e8s jolie appartement de 4.5 pi\u00e8ces, avec un grand salon, une belle cuisine, un grand balcon et deux salles de bains.  Prix : 750.- par mois (tout est INCLUS, wifi, Swisscom t\u00e9l\u00e9, \u00e9lectricit\u00e9, eau...) Contactez moi par MP si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s ! ************** ENGLISH: I\u2019m subletting a furnished room from the 1st of July 2018 until the 30th September 2018!  It is perfectly located, at the train station of Renens (right across the street), next to Migros, coop pronto and the metro M1 (10min from UNIL and EPFL).  The room is in a 4.5 flat with a big living room, a nice kitchen, a big balcony and two bathrooms. Price: 750.- per month (all included, wifi, Swisscom TV, electricity, water\u2026) Send me a PM if you\u2019re interested!", "time": 42, "place": "Rue Centrale", "title": "Furnished room at train station (July-September)", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2015078375234029/?"}, {"description": "Belle chambre meubl\u00e9e et ensoleill\u00e9e avec vue sur le lac, cherche un locataire pour le mois de juillet et ao\u00fbt dans un superbe duplexe.  Immense salon sous les combles, buanderie, cuisine \u00e9quip\u00e9e et salle de bain avec hammam \u00e0 disposition. Commerces et bus 42-7-6 \u00e0 proximit\u00e9.  Prix:685.- n\u00e9gociable. Nous sommes impatients de te/vous rencontrer! \u00c0 bient\u00f4t \ud83d\udc4b", "time": 33, "place": "Gen\u00e8ve", "title": "A louer chambre meubl\u00e9e \u00e0 Chailly, juillet-ao\u00fbt", "price": 6206, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034579079950625/?"}, {"description": "Disponible le 1er septembre, c'est un 2 pi\u00e8ces au 2e \u00e9tage d'un immeuble dans le quartier du vallon, tranquille \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la for\u00eat de l'Hermitage mais proche de tout en ville. L'adresse c'est chemin de Montmeillan 19, 1005 Lausanne. Il y a 44m2 de surface habitable avec un petit balcon et une place \u00e0 la cave. Le loyer net est \u00e0 1150 CHF avec encore 110 francs d'acomptes (chauffage et eau chaude, si \u00e7a co\u00fbte moins il te rembourse la diff\u00e9rence). Il est id\u00e9al pour un couple parce que les deux pi\u00e8ces se succ\u00e8dent, donc c'est mieux pour une chambre et un salon que pour deux chambres en coloc. Il va \u00eatre repeint et sera non meubl\u00e9. La r\u00e9gie est Privera. Contactez moi en MP pour une visite.", "time": 30, "place": "Estavayer-le-Lac", "title": "2 pi\u00e8ces au centre de Lausanne, quartier tranquille 44m2, dispo le 1er septembre", "price": 11415, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040323572709509/?"}, {"description": "Bonjour,  Je vends deux packs (samedi et dimanche) pour le kappa futur festival qui a lieu \u00e0 Turin, ce week-end.  Si jamais vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter en mp.  60\u20ac euros chaque pack", "time": 38, "place": "Annecy", "title": "Pack deux jours Kappa Futur Festival", "price": 543, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2023331634408703/?"}, {"description": "\u00c0 louer pour le 1er septembre un magnifique appartement de 4.5 pieces \u00e0 Villars-Ste-Croix \u00e0 15 min de Lausanne. Une grande entr\u00e9e avec armoires murales, 3 grandes chambres dont une avec balcon , 1 sdb/wc avec lave-linge et s\u00e8che-linge, 1 salle de douche /WC, cuisine ouverte agenc\u00e9e, salon, chemin\u00e9e et balcon. 2 places de parc, cave et galeta.  Piscine ext\u00e9rieure et jardin \u00e0 disposition l'\u00e9t\u00e9 \ud83d\udca6 Bus 32 et 91 devant la maison. Et le bus 17 \u00e0 10 minutes \u00e0 pied.  2600.- tout compris", "time": 29, "place": "Villars-Sainte-Croix", "title": "Magnifique 4.5 pi\u00e8ces avec piscine \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Bussigny", "price": 23556, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041103972631469/?"}, {"description": "Bel appartement lumineux, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 en 2016, situ\u00e9 au 2\u00e8me \u00e9tage d\u2019un petit immeuble de 5 appartements. Surface d\u2019environ 100m2 Au centre du village de Bi\u00e8re et ainsi proche des commodit\u00e9s (gare : 5 minutes \u00e0 pied, commerces, banque, etc.). Constitu\u00e9 comme suit :  - 3 chambres spacieuses (dont une avec armoires) - grande cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e, habitable et ouverte sur salle \u00e0 manger  - 1 salle de bains + WC  - 1 salle de douche + WC  - hall d\u2019entr\u00e9e et corridor am\u00e9nageables  - cave  - buanderie commune Acc\u00e8s \u00e0 une terrasse commune. Disponible pour le 1er septembre 2018. LOYER MENSUEL : CHF 1'950. \u2013 charges de CHF 200. \u2013 comprises Adresse exacte : Route du Marchairuz 2, 1145 Bi\u00e8re", "time": 11, "place": "Bi\u00e8re (Vaud)", "title": "Appartement 4,5 pces \u00e0 Bi\u00e8re", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075829962492203/?"}, {"description": "Fully furnished apartment in the centre of Lausanne available directly. Big and light bedroom with wardrobe, bathroom with bathtub, and seperate kitchen with all facilities. Please contact me for more information. Appartement enti\u00e8rement meubl\u00e9 dans le centre de Lausanne disponible directement. Grande et lumineuse chambre avec placard, salle de bains avec baignoire, et une cuisine s\u00e9par\u00e9e avec toutes les installations. Pri\u00e8re de me contacter pour plus d'informations.", "time": 23, "place": "Lausanne (stad)", "title": "Appartement meubl\u00e9 50m2 \u00e0 5 minutes \u00e0 pieds du centre ville", "price": 14949, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052486691493197/?"}, {"description": "Appartement dans ferme - cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le salon - salle de bain avec douche et wc - 1 chambre - 1 pi\u00e8ce pour bureau ou dressing + hall d'entr\u00e9e 1500.- charges comprises 60.- place de parc Entr\u00e9e 1 septembre ou \u00e0 convenir", "time": 2, "place": "Belmont-sur-Lausanne", "title": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces", "price": 13590, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096143153794217/?"}, {"description": "Je remets mon appartement de 3.5 pi\u00e8ces en rez-de-chauss\u00e9e situ\u00e9 dans le joli village d\u2019Henniez. Ce bel et lumineux appartement comporte une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le salon, deux belles chambres, une salle de bain, un wc s\u00e9par\u00e9, une grande terrasse ensoleill\u00e9e, une cave et deux places de parking (une int\u00e9rieure et une ext\u00e9rieure).  Le loyer, charges comprises, est de 1675.-/mois. L\u2019appartement est libre de suite.", "time": 16, "place": "Henniez (Vaud)", "title": "Urgent - appartement 3.5 pi\u00e8ce en rez-de-chauss\u00e9e", "price": 15175, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066503200091546/?"}, {"description": "Salut! Je d\u00e9m\u00e9nage de Zurich \u00e0 Lausanne le 1er ao\u00fbt 2018 pour commencer mes \u00e9tudes \u00e0 l\u2019Ecal. J\u2019ai trouv\u00e9 un joli appartement de 3.5 pi\u00e8ces sur l\u2019avenue de Morges et je cherche un colocataire. Je cherche une personne positive qui appr\u00e9cie la communication ouverte et la vie en commun. Je veux une collocation simple avec par exemple des soir\u00e9es en commun sur le balcon ou \u00e0 la cuisine. La propret\u00e9 et l\u2019ordre est bien entendu une necessit\u00e9. Je parle l\u2019allemand, l\u2019anglais et un peu de fran\u00e7ais, mais j\u2019esp\u00e8re am\u00e9liorer cette langue avec la personne qui partagera l\u2019appartement.  La chambre coute 830.- sans les charges et non meubl\u00e9. Si int\u00e9ress\u00e9, merci de me contacter en message priv\u00e9 afin que nous puissions organiser une visite.", "time": 25, "place": "Z\u00fcrich", "title": "Chambre \u00e0 louer d\u00e8s le 1er ao\u00fbt", "price": 7519, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048534831888383/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous ! Bail \u00e0 reprendre pour le 1er Ao\u00fbt 2018 ! Appartement d\u20191 pi\u00e8ce,  d\u2019environ 20 m2,  situ\u00e9 \u00e0 Prilly au 2 \u00e8me \u00e9tage, parfait pour une personne seule ou un couple.  Il comprend une grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre, un salle de bain avec baignoire, une cuisine ferm\u00e9e, une petite entr\u00e9e avec placards et un grand balcon avec vue sur le lac.  L\u2019appartement a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 il y a deux ans.  Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 :  - 5 min \u00e0 pieds, Coop Prilly Business Parc - 8 min \u00e0 pieds, Prilly centre avec Administration communale, Coop, Poste et banques - 9 min \u00e0 pieds, Centre Malley Lumi\u00e8res, Migros, La Galicienne Transports :  - En bas de l\u2019immeuble, Bus Tl 33, arr\u00eat Grand Vigne - 7 min \u00e0 pieds, Bus Tl 17 et 18, arr\u00eat Perrelet - 9 min \u00e0 pieds, Bus Tl 9 Prilly Centre - 10 min \u00e0 pieds, Gare CFF Prilly-Malley \u00c9coles :  - 10 min \u00e0 pieds, Manufacture  - 10 min \u00e0 pieds, CHUV - Institut de radiophysique  - 20 min \u00e0 pieds, ECAL  J\u2019en profites aussi pour vendre certains meubles, notamment le lit !! Les futurs locataires doivent remplir une demande de location  Lien : http://www.realestate.apleona.ch/\u2026/Anmeldeformular_Wohnen_F\u2026 Et les documents suivants :  Copie des 3 derni\u00e8res fiches de salaire Copie de la carte d\u2019identit\u00e9 Extrait de l'Office des Poursuites ORIGINAL datant de moins de 3 mois Si couple ou personne seule avec garant, tous les noms doivent s\u2019inscrire sur le bail !! MP si int\u00e9ress\u00e9 pour une visite !", "time": 40, "place": "Prilly", "title": "Appartement 1 pi\u00e8ce / 1er aout 2018", "price": 8833, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2019183544823512/?"}, {"description": "Mois Aout du 5 au 20 aout Studio a sous lou\u00e9  Merci de bien lire etre attentif aux dates.", "time": 22, "place": "Lausanne", "title": "5 au 20 aout Studio a sous lou\u00e9 pour mois Aout", "price": 4983, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2053906754684524/?"}, {"description": "Magnifique 3 pi\u00e8ces 70m\u00b2 avec balcon orient\u00e9 sud ouest et belle vue sur le lac. Immeuble tr\u00e8s lumineux et spacieux. Cuisine compl\u00e8tement agenc\u00e9e avec machine \u00e0 laver et machine \u00e0 vaiselle. La salle de s\u00e9jour est \u00e9quip\u00e9e avec des armoires integr\u00e9es. L'immeuble se trouve dans la verdure juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 le bois de Sauvabelin et proche de l'Hermitage. Pr\u00e8s des bus et comodit\u00e9s. Place de parc optionnel \u00e0 CHF 110.", "time": 43, "place": "Laussane", "title": "Appartement lumineux dans quartier r\u00e9sidentiel (1018)", "price": 19388, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013047418770458/?"}, {"description": "Appartement 3,5 pi\u00e8ces Lausanne centre, 80m2, salon tr\u00e8s grand, grandes chambres, balcon. Disponible au 1er septembre. Loyer 2'000 charges comprises. Visite group\u00e9e pr\u00e9vue le 7 aout \u00e0 18h et le samedi 11 aout \u00e0 14h00. Dossier habituel (3 fiches de salaire ou contrat de travail et attestation des poursuites)", "time": 12, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 3,5 pi\u00e8ces Lausanne centre 80m2", "price": 18120, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074227985985734/?"}, {"description": "FR: Je suis \u00e0 la recherche de 2 colocataires qui pourraient emm\u00e9nager chez moi d\u00e9but septembre (dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e jusqu'\u00e9 avril 2020 J'habite dans une maison situ\u00e9e au Mont-sur-Lausanne \u00e0 environ 10-15 minutes de l'arr\u00eat de bus (arr\u00eat de bus Clochatte ligne 22). Le jardin et les chambres viennent d'\u00eatre r\u00e9nov\u00e9s et une piscine est en construction La maison comprend 1 jardin, 1 cuisine un salon, 2 WC, deux salles de bains, une salle \u00e0 manger, un bureau et 3 chambres (4 avec la mienne). Prix du loyer: 950.-CHF/mois (charges, wifi et t\u00e9l\u00e9 inclus) Pour toute autre information veuillez me contacter par message priv\u00e9 ENG: I'm looking for 2 roommates who could move at my place beginning of September (until April 2020) I live in a house located in Le Mont-sur-Lausanne which is about 10-15 minutes from the bus stop (Bus stop Clochatte bus n\u00b022) The garden and the rooms have just been renovated and there's a swimming pool under construction. The house has a garden, a kitchen, a living room, 2 WC, 2 bathrooms, an office room and 3 bedrooms (4 with mine :) ) Rent: 950.-CHF/month (charges, wifi and tv included) If you need any further information please feel free to message me :)", "time": 37, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "Colocation", "price": 8607, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025132740895259/?"}, {"description": "Reprise de bail: Studio 30 m2, libre d\u00e8s le 15 septembre 2018. Adresse: chemin du furet 4, Lausanne. Je vous prie de bien regarder si la localit\u00e9 correspond bien \u00e0 vos attentes.  Merci! Studio 30 m2 available around 15 septembre 2018.  The studio is situated at chemin du furet 4, LAUSANNE.  Please make sure the locality works for you before responding. Thanks!", "time": 3, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio Lausanne Blecherette", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092976487444217/?"}, {"description": "Superbe appartement, tr\u00e8s calme, de 3.5 pi\u00e8ces et de 78m2. A 2 minutes du bus num\u00e9ro 2 et \u00e0 moins de 10 minutes du centre ville en transport. Il est traversant, plein sud. L'appartement se compose comme suit: un s\u00e9jour spacieux. un grand balcon avec une jolie vue sur le Jura et une partie du lac. une cuisine agenc\u00e9e. 2 chambres \u00e0 coucher. une salle de bain avec baignoire. Le loyer est de 1815 CHF charges comprises. L'appartement est situ\u00e9 au chemin de Pierrefleur 13, proche du quartier des Bergi\u00e8res et des commerces. Disponible le 1er septembre 2018. Visites group\u00e9es: LUNDI 2 JUILLET DE 17H30 \u00e0 19H30 ET JEUDI 5 JUILLET DE 17H30 \u00e0 19H30. Locataires: Marl\u00e9taz et Aravena. Pour les photos :  https://www.anibis.ch/\u2026/magnifique-appartement-de-3,5-p,-78\u2026", "time": 46, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Magnifique appartement de 3,5 p, 78m2 \u00e0 Lausanne Pierrefleur", "price": 16443, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008459779229222/?"}, {"description": "English below ! Disponible : imm\u00e9diatement jusqu'au 10 septembre Je sous-loue mon studio \u00e0 Ecublens dans un quartier \u00e9tudiants calme Situ\u00e9 \u00e0 : 1 mn \u00e0 pieds du m\u00e9tro 15 mn de Lausanne en m\u00e9tro 5 mn de Renens en m\u00e9tro 5 mn \u00e0 pieds de l'EPFL 15 mn \u00e0 pieds du lac l\u00e9man (plage St-Sulpice) 20 mn \u00e0 pieds de la piscine de Renens Id\u00e9al pour des \u00e9tudiants en \u00e9change cet \u00e9t\u00e9 \u00e0 l'EPFL ou \u00e0 l'Unil ! Informations sur la r\u00e9sidence et l'am\u00e9nagement du studio : Vous avez acc\u00e8s \u00e0 un petit fitness am\u00e9nag\u00e9 (gratuit, car je vous laisserai ma carte d'acc\u00e8s !) Les machines \u00e0 laver sont gratuites (je vous laisse mes produits pour la lessive) Vous avez acc\u00e8s au Wifi (gratuit \u00e9galement) La cuisine est s\u00e9par\u00e9 de la pi\u00e8ce \u00e0 vivre par une porte, ce qui est beaucoup plus confortable Commerce \u00e0 proximit\u00e9 (Migros, Denner, coiffeur, Holy Cow), \u00e0 2mn \u00e0 pieds ! Le prix, toutes charges comprises (eau, \u00e9lectricit\u00e9) est de 650frs. Contactez-moi si int\u00e9ress\u00e9 :) ***************************************************************** Available: immediately until September 10th I subrent my studio in Ecublens in a quiet student district Located at : 1 mn walk from train (subway) station 15 mn from Lausanne by train (subway) 5 mn from Renens by train (subway) 5 mn walk from EPFL 15 mn walk from Lake Geneva (St-Sulpice beach) 20 mn walk from the Renens swimming pool Ideal for exchange students this summer at EPFL or Unil! Residence Information: You have access to a small fitness (free, because I will leave you my access card that I paid, I do not count it in the price) The washing machines are free (I leave you my soap for the laundry) You have access to Wifi (free also) Kitchen area is separated from the room by a door. It's way more comfortable The price, all charges included (water, electricity) is 650frs. Contact me if interested :)", "time": 25, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio, disponible 2 mois ! Available 2 months !", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048915811850285/?"}, {"description": "Pour les visites merci de me contacter:076.793.76.49 Av.du 1er Mai 12 1020 Renens Appartement 2.5 avec balcon au 2 \u00e9tage, sans ascenseur. A reprendre pour le 1er septembre 2018. Situ\u00e9 \u00e0 10minutes \u00e0 pieds de la gare.5 minutes \u00e0 pieds des commerces et l\u00b4\u00e9cole.Dans un quartier calme. L'appartement comprend : 1 chambre \u00e0 coucher 1 salon 1 cuisine et hall 1 salle de bains 1 cave Grand balcon Le loyer net est de CHF 1510 (1380 + 130 charges). Place de parc: 75.-", "time": 34, "place": "Renens", "title": "appartement \u00e0 louer", "price": 13680, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031182536956946/?"}, {"description": "Hi guys, we are looking for one flatmate for our 5.5 rooms flat situated at Avenue de Valmont 20. It is 15 minutes from school with public transport and the same from city center.  The flat is composed of three bedrooms, one bathroom, one living room and a big kitchen. It also has an amazing view on the lake. In total we will be three persons living in this flat. It is non-furnished, so you will have to bring your own stuff for your bedroom but I ll bring most of the furnitures for the living room and kitchen. No swiss garantor needed! Note that you need to leave 2000.-CHF deposit as a caution. Sorry for the photos, I only have a video of the flat, if you are interested I\u2019ll send it to you. For more info, PM:)", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "One bedroom to rent from mid-august 2018 for one year", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2038846476190552/?"}, {"description": "Reprise de bail  : Appartement 2 pi\u00e8ces \u00e0 Aigle \u00e0 10 min \u00e0 pied de la gare. Deux balcons 1000.- charges comprises Pour le 15 septembre", "time": 3, "place": "Aigle", "title": "Appartement 2 pi\u00e8ces Aigle", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092373217504544/?"}, {"description": "Appartement de 56m2 fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9  1580 avec charge compris + place de parc ext\u00e9rieur  Balcon avec vue sur le lac", "time": 39, "place": "Veytaux", "title": "Location", "price": 14314, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020444934697373/?"}, {"description": "Chambre dans appartement \u00e0 Renens gare On sous-loue deux chambres de notre appartement pr\u00e8s de la gare de Renens pendant les mois d\u2019\u00e9t\u00e9, du 1er Juillet au 14 septembre 2018. Les chambres sont meubl\u00e9es avec lit, armoire, pupitre, chaises. Une cuisine commune moderne et \u00e9quip\u00e9e et une salle de bain et WC s\u00e9par\u00e9e sont inclus. L\u2019appartement est id\u00e9alement situ\u00e9 entre la gare et le Migros et la Coop. Des bars, restaurants, banque et d\u2019autres magasins sont en proximit\u00e9 de 2 minutes. Dans 5 min on arrive \u00e0 la gare de Lausanne ou dans 10-15 minutes on est \u00e0 l\u2019EPFL et l\u2019UNIL. En cas d\u2019int\u00e9r\u00eat, MP s\u2019il vous plait ! Room in apartment at Renens station We are sub-renting two rooms of our apartment during the summertime, from 1st of July to 14th of September ideally. The rooms are furnished with a bed, closet, desk and chairs. The kitchen is modern and fully equipped. The bathroom and toilet are two separate rooms. The apartment is perfectly situated between Renens station and Migros and Coop. Several bars, restaurants and other shops are close by. It takes 5 min to Lausanne main station and 10-15 minutes to get to EPFL or UNIL. In case of interest, please PM !", "time": 47, "place": "Renens, Vaud", "title": "Chambre dans appartement \u00e0 Renens gare - Room in apartment at Renens station", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006370379438162/?"}, {"description": "Appartement moderne de 2 pi\u00e8ces avec cuisine et salle \u00e0 bain s\u00e9par\u00e9e, disponible imm\u00e9diatement. R\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur et \u00e0 l'ext\u00e9rieur avec balcon et salon spacieux et une chambre double. Id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 7 minutes \u00e0 pied de la gare de Prilly-Malley. Proche (UNIL, EPFL) et de toutes commodit\u00e9s. M1, Bus : nos 17 & 18 \u00e0 proximit\u00e9. Modern 2 room apartment with separate bedroom and kitchen, immediately available. Recently renovated inside and out with balcony and spacious living room and double bedroom. Conveniently located 7 minutes walk from Prilly-Malley station. Near (UNIL, EPFL) and all amenities. M1, Bus: numbers 17 & 18 nearby.", "time": 14, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Apartment (URGENT)", "price": 14405, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2071964829545383/?"}, {"description": "Room to sublease in Ecublens. 3-5 minute walk to EPFL, 10 minutes to EPFL metro station, Denner, and Migros. Apartment is about 85m2, with kitchen, two bathrooms, dining area, and living area. Shared with two flatmates. Sublease can start as early as August 19 to last at least 3 months. Internet, gas, and water are included, electricity is paid separately. Chambre \u00e0 sous-louer. 3-5 minutes \u00e0 marcher \u00e0 l'EPFL, 10 minutes \u00e0 le metro de EPFL, Denner, et Migros. L'apartement est environ 85 m2, avec cuisine, deux toilettes, space \u00e0 manger, et salon. Il y a 2 colocataires. Le sous-louer peut commencer le 19 ao\u00fbt, \u00e0 durer au minimum 3 mois. L'internet, eau, et gaz sont incluy\u00e9, l'electricite est s\u00e9par\u00e9.", "time": 7, "place": "\u00c9cublens, Vaud", "title": "Room available in Ecublens", "price": 8833, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2084358628306003/?"}, {"description": "Appartement 3,5 pi\u00e8ces au 1 et \u00e9tage avec balcon comprenant : une cuisine salon 2 chambres 1 salle de bains salle \u00e0 manger balcon loyer : 1320.- charges comprises garage box : 150.- libre : 15 ao\u00fbt 2018 g\u00e9rance : Naef 2 \u00e8me visite group\u00e9e : mardi 17 juillet 2018 de 17h-19h En cas d int\u00e9r\u00eat merci de me contacter par message priv\u00e9 et je vous transmettrai les informations pour la visite.", "time": 29, "place": "1024", "title": "Appartement 3,5 pi\u00e8ces, 1024 Ecublens ", "price": 11959, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041542055920994/?"}, {"description": "Je remets ma chambre situ\u00e9e dans la zone artisanale de ropraz dans une maison construite cette ann\u00e9e!  La maison se trouve \u00e0 5min de l\u2019arr\u00eat de bus 62 qui m\u00e8ne \u00e0 croisettes en 15 min, ou \u00e0 10 Minutes de voiture de Lausanne. Elle est situ\u00e9 dans une zone calme et sans d\u00e9rangement et tr\u00e8s bien asonoris\u00e9  (ce qui insinue qu\u2019on peut faire les f\u00eates qu\u2019on veut sans \u00eatre d\u00e9rang\u00e9 \ud83d\ude09  Elle comporte 4 chambres, 2 salles de bains, machine \u00e0 laver, lave-linge et tout ce qui te fera plaisir d\u2019apporter afin de mettre ta petite touche!  La chambre est d\u2019une taille moyenne (env. 13m^2) et sera libre en th\u00e9orie pour le 1er septembre (\u00e0 voir)  La vie en coloc\u2019 se fait avec 3 autres personnes, Marion, Flavio et Baptiste, tous salari\u00e9s. Ceci est un appartement fumeur \ud83d\ude09 l\u2019ambiance y est d\u00e9contract\u00e9e et conviviale! Je tiens aussi pr\u00e9ciser qu\u2019on a un chat, Bloo, gris et blanc un peu peureux mais adorable  Si cette coloc t\u2019int\u00e9resse ou tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me contacter en MP!", "time": 23, "place": "Vaud", "title": "Chambre \u00e0 louer dans maison de 5.5 pi\u00e8ces \u00e0 10 min de Lausanne", "price": 6541, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052292001512666/?"}, {"description": "Appartement de 3 pi\u00e8ces et demi dans immeuble de 2 \u00e9tages. 2 chambres, cuisine agenc\u00e9e.   1465 CHF les charges 185 CHF et la place de parc \u00e0 80 CHF. Cela fait un loyer de 1730 CHF.", "time": 41, "place": "Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 louer", "price": 15673, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2017304605011406/?"}, {"description": "Appartement 2 pi\u00e8ces 1/2 \u00e0 sous-louer du 7 Septembre au 6 octobre 2018 (dates flexibles). Prix: 1300.- charges comprises. Situ\u00e9 dans la magnifique vielle ville de Montreux. Appartement tr\u00e8s lumineux avec vue sur le lac et les montagnes. Enti\u00e8rement remis \u00e0 neuf.  Cuisine \u00e9quip\u00e9e, salon, chambre \u00e0 coucher, balcon, cave.  Parking priv\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9.  Pour plus d'informations et photos contactez moi en priv\u00e9!  Via Facebook ou  email:  Linda.zendralli@Hotmail.com", "time": 7, "place": "Montreux", "title": "URGENT!! SOUS LOCATION APPARTEMENT ", "price": 11778, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083883368353529/?"}, {"description": "Plus d\u2019informations contacter par MP", "time": 5, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 1,5pcs de 48 M2 qurrier montchoisi ", "price": 1118518508, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088155071259692/?"}, {"description": "Super appart lumineux, au 6\u00e8me \u00e9tage avec vue imprenable sur le lac. 2 chambres avec vu sur Lausanne, un salon avec vue sur le lac, une grande cuisine (avec lave-vaisselle), s\u00e9par\u00e9e du salon. Salle de bain spacieuse. Et une cave. A mi chemin entre l'EPFL et le centre de Lausanne.  A 2 min de la sortie d'autoroute Malley.  Metro M1, bus, Coop, pharmacie en bas de l'immeuble.  Eau, \u00e9lectricit\u00e9 et chauffage, compris dans le loyer. Ascenseur, machines \u00e0 laver \u00e0 1.- Internet: compter 35.- / mois.  Place de: 100.- /mois Agence : Prestim", "time": 41, "place": "Auto \u00c9cole Malley", "title": "Appart 3,5p Malley \u00e0 partir du 15.07.18", "price": 18844, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2017141631694370/?"}, {"description": "Appartement de 80m2 au centre ville de Lausanne (proche de l'Etoile Blanche/Jaggers), hauts plafonds, parquet, balcon orient\u00e9 sud avec d\u00e9gagement sur le lac, 2 chambres \u00e0 coucher, une cuisine s\u00e9par\u00e9e \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle, 1 salle de bain avec baignoire, 1 WC-s\u00e9par\u00e9. Ascenseur, cave, libre acc\u00e8s aux machines \u00e0 laver et s\u00e9choir.  Disponible d\u00e8s le 1er ao\u00fbt pour 6 mois minimum, possibilit\u00e9 de prolongation jusqu'\u00e0 8 mois suppl\u00e9mentaires. Actuellement, 1 lit de 160 dans une chambre et 1 canap\u00e9-lit de 140 dans la deuxi\u00e8me chambre. Visite sur demande.", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location appartement meubl\u00e9 (3,5p) au centre-ville", "price": 22287, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063001980441668/?"}, {"description": "Bonjour je suis avec ma m\u00e8re nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un appartement de 3-3.5 au environ de Lausanne. Si vous savez quelque chose ou avec des amis qui connaissent des amis. Merci d\u2019avance", "time": 1, "place": "Lausanne Zwitserland", "title": "Recherche appartement", "price": 14496, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097034867038379/?"}, {"description": "Madame, Monsieur, Nous remettons notre appartement de 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 1880CHF avec charges comprises au plus vite. L'appartement est situ\u00e9 dans le quartier des Fiches Nord arr\u00eat M2: Fourmi. Veuillez prendre contact avec moi pour plus d'info \u00e0 ce num\u00e9ro : 079.955.73.83", "time": 4, "place": "Fourmi (m\u00e9tro de Lausanne)", "title": "Appartement aux Fiches Nord Lausanne Fourmi 2,5pi\u00e8ces", "price": 17032, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089968657745000/?"}, {"description": "Studio \u00e0 louer 620.- charges comprises centre ville de Lausanne (rue dr. c\u00e9sar-roux) libre de suite", "time": 47, "place": "Centre ville de Lausanne ", "title": "Studio", "price": 5617, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2005256756216191/?"}, {"description": "Studio Meubl\u00e9 au centre de Lausanne 20m2 + 10m2 terrasse Arr\u00eat Georgette. Kitchenette  Toilette  Douche Min 1 ann\u00e9e De suite  1mois de caution Mp 1025CHF *** Furnished studio downtown Lausanne. Bus stop georgette Kitchenette  Toilet Shower Min 1 year Available now One month caution  Mp 1025CHF", "time": 5, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location Studio Meubl\u00e9 / Sublet furnished studio", "price": 9286, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088839777857888/?"}, {"description": "\u00c0 remettre appartement Chailly quartier calme 2.5 \u00e0 10minutes en bus du centre ville. 1550.- charges comprise (compter le sil en plus, environ 120.- tout les 3 mois). Pour plus d\u2019informations me contacter en priv\u00e9. Livre Depuis 1.09.2018 Merci de venir avec votre dossier complet ( 3 derni\u00e8res fiches de salaires, pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9, copie permis de s\u00e9jour, copie carte bancaire, acte des poursuites) afin que je le transf\u00e8res \u00e0 la g\u00e9rance dans les plus bref d\u00e9lai...", "time": 4, "place": "Algeciras", "title": "Appartement. 1012 Lausanne.. !!!!!URGENT!!!!!!", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090008177741048/?"}, {"description": "Je vend chariot coiffure en bonne \u00e9tat", "time": 0, "place": "1022", "title": "Chariot coiffure", "price": 453, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098541763554356/?"}, {"description": "Hi everybody!!  we are selling a completely new Nintendo Switch, bought only three weeks ago, include case, three video game karts. For 300 CH included shipment cost. If you are interested, feel free to contact me for further information.", "time": 41, "place": "N/A", "title": "Nintendo Switch completely new with three video games Kart", "price": 2718, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2016700315071835/?"}, {"description": "charmant Appartement de 3,5 dans une maison de 3 appartements avec jardin. L'appartement constitu\u00e9e de 3.5 pi\u00e8ces, 85m2 habitables, avec:     -Cuisine agenc\u00e9e, four, plaque vitroc\u00e9ramique, lave vaisselle, frigo et beaucoup d'armoires de rangement. - 2 chambres, une grande chambre avec aces au balcon. -Grande salon avec armoire murale et aces au balcon. -Une salle de bain avec baignoire -Acc\u00e8s au jardin de la maison -Place de parque ext\u00e9rieur compris. -Une grande cave ferm\u00e9 -2eme \u00e9tage sans ascenseur Acc\u00e8s au autoroutes a 5min voiture, direction Lausanne et Yverdon. deux pas de la gare bien desservi, Renens \u00e0 8 minutes, Lausanne \u00e0 15 minutes en train. Le centre COOP Venoge a une minute a pied de la maison. Appartement libre le premier ou au plus tard le 15 septembre.", "time": 29, "place": "Gare de Cossonay-Penthalaz", "title": "Appartement 3.5pi\u00e8ces \u00e0 louer Penthalaz(Cossonay)", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041379262603940/?"}, {"description": "Bonjour  Moi, mon copain et mon sympa chien Mel cherchons un appartement dans la r\u00e9gion de Vaud.. De 2 a 3.5 pi\u00e9ces et jusqu'\u00e1 1700 Fr. pour le mois de septembre.. Merci d'avance \u00e0 tout le monde", "time": 21, "place": "Bruxelas", "title": "appart", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056911134384086/?"}, {"description": "\u00c0 Lausanne, \u00e0 3 minutes du m\u00e9tro Fourmi, 3 minutes de l\u2019autoroute, 4.5 pi\u00e8ces, meubl\u00e9, 2 balcons, 1 garage, quartier calme. Id\u00e9al pour famille, coloc, proximit\u00e9 du CHUV, de l\u2019Ecole h\u00f4teli\u00e8re, des commerces (Sallaz). Sous-location d\u00e8s mi-d\u00e9cembre 2018 \u2014> fin d\u00e9cembre 2019.  MP pour plus d\u2019infos.", "time": 20, "place": "Lausanne", "title": "Appart \u00e0 sous-louer meubl\u00e9", "price": 24915, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2059819554093244/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/tr%c3%a8s-beau-appartement-de-45-pi\u2026", "time": 30, "place": "Gland", "title": "Propose une reprise de bail pour septembre", "price": 25730, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039054379503095/?"}, {"description": "Magnifique appartement de 2.5 au Mont-sur Lausanne. Il est compos\u00e9 d'une grande salon/s\u00e9jour enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec bar. Une grande chambre \u00e0 coucher, une salle de douche et une belle terrasse. Buanderie commune, Trasports publics bus n. 8-60 et 22. Place de parc int\u00e9rieure \u00e0 CHF 150.- Loyer CHF 150.- charges comprises Disponible \u00e0 partir du 1er novembre 2018", "time": 5, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088424061232793/?"}, {"description": "Magnifique logement de 5.5 pi\u00e8ces de 120m2, situ\u00e9 dans une maison r\u00e9sidentielle \u00e0 quelques pas de la gare dans un quartier tranquille. Tr\u00e8s spacieux et lumineux, il dispose notamment, d'un hall avec armoires murales, de deux salles d'eau dont une avec colonne de lave et s\u00e8che-linge, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9, de quatre spacieuses chambres dont une avec dressing, d'un balcon et d'une cave.  La R\u00e9sidence se trouve \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied du lac et de la gare de Morges, qui est un lieu o\u00f9 il fait bon r\u00e9sider et travailler, gr\u00e2ce \u00e0 une situation g\u00e9ographique privil\u00e9gi\u00e9e, ses r\u00e9seaux de transports et son environnement naturel de qualit\u00e9. CHF 2\u2018900. Sont inclus : place de parc et charges. Contact direct pour visite : 079 226 14 42 ou matthieucordey@gmail.com", "time": 34, "place": "Morges", "title": "5.5 pi\u00e8ces \u00e0 Morges", "price": 26274, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2030947413647125/?"}, {"description": "ENGLISH below !! Chambre \u00e0 louer \u00e0 partir du 1 ao\u00fbt - 30 Septembre, dans un grand appartement \u00e0 Lausanne.  Grand salon, cuisine et deux salles de bains \u00e0 partager avec 3 autres colocataires. Pr\u00e8s de M2 Sallaz, 15' du centre, Denner - pharmacie et poste sont \u00e0 2 min de l\u2019appartement. Pour plus d'infos, contactez moi par mp svp! Loyer par mois 530CHF (+30CHF internet/mois) --------------------------------------------------- Room  for rent from the 1st of August  until 30th of September. The room is in a shared flat with 3 other flat mates, you have access to a big living room, kitchen and two bathrooms.  Close to M2 (metro) Sallaz, 15' to the center, you have a grocery store, pharmacy, and post office bellow the flat.  For more information, please private message me !  Rent per month: 630CHF (+30CHF internet/per month)", "time": 36, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Room for Rent ", "price": 5798, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026865210722012/?"}, {"description": "Salut ! Je lib\u00e8re ma chambre dans une colocation de 4 personnes \u00e0 Ecublens. L'appartement est tr\u00e8s bien situ\u00e9 (15 min \u00e0 pied de l'EPFL, m\u00e9tro \u00e0 5 min et arr\u00eat de bus au pied de l'immeuble). Les 3 colocs d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sents sont super sympas, et tous \u00e9tudiants \u00e0 l'EPFL.  L'appart a \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 r\u00e9cemment donc il est en tr\u00e8s bon \u00e9tat, et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9. La chambre est meubl\u00e9e, et a une salle de bain privative. Elle est disponible d\u00e9but septembre (date \u00e0 convenir). Plus de d\u00e9tails et photos sur ce site : https://www.flatsharing.ch/ecublens (c'est la chambre n\u00b03) N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d'infos \ud83d\ude0a", "time": 13, "place": "Ecublens", "title": "Chambre avec sdb en colocation \u00e0 Ecublens (septembre)", "price": 8742, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072291926179340/?"}, {"description": "En accord avec la g\u00e9rance, je remets mon joli studio d'environ 30 m\u00e8tres carr\u00e9s au deuxi\u00e8me \u00e9tage \u00e0 l'avenue de la Dole 9, 1005 Lausanne d\u00e8s septembre 2018. Quartier calme et verdoyant proche \u00e0 pied du M2 ours, Coop Caroline et CHUV. Loyer 1045.-/mois charges comprises. Il se compose comme suit: - piece principale avec cuisine int\u00e9gr\u00e9e et agenc\u00e9e - Salle de bain s\u00e9par\u00e9e avec baignoire - Balcon orient\u00e9 sud VISITE GROUPEE le vendredi 17 ao\u00fbt de 17h30 \u00e0 19h30. Inscriptions \u00e0 la visite et informations uniquement par mail \u00e0 infolocationstudio@gmail.com Par la suite, si l'appartement vous int\u00e9resse, veuillez d\u00e9poser votre dossier par mail \u00e0 location@golay-immobilier.ch ou directement \u00e0 la g\u00e9rance (Golay-immobiloer) avec: - Formulaire de location de la g\u00e9rance - les trois derni\u00e8res fiches de salaire - un extrait de l'office des poursuites datant de moins de 3 mois - une copie lisible de la pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ou du permis de s\u00e9jour - Assurance RC m\u00e9nage", "time": 0, "place": "Lausanne", "title": "Reprise de bail appartement 1 pi\u00e8ces Lausanne", "price": 9467, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098970196844846/?"}, {"description": "Hello tout le monde \u270c\ufe0f Pour celles et ceux qui travaillent sur Lausanne: Place de parc situ\u00e9e vers le SAWI \u00e0 seulement 10 minutes \u00e0 pied de la gare de Lausanne et 7 minutes \u00e0 pied de la place St-Fran\u00e7ois. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d'informations. :) Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0e\u2600\ufe0f", "time": 29, "place": "Lausanne", "title": "Place de parc proche de la gare de Lausanne et St-Fran\u00e7ois", "price": 1812, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040534556021744/?"}, {"description": "Reprise de bail pour le 1er septembre Studio de 20m2 meubl\u00e9 situ\u00e9 \u00e0 5min du M2 Sallaz Comprend : - Une cuisine agenc\u00e9e avec frigo, lave-vaisselle, four, 2 plaques vitroceram  - Une salle de bain avec douche - Deux lits pliables  - Une grande armoire - Deux \u00e9tag\u00e8res de rangement - Un grand bureau  Le bien est compl\u00e9t\u00e9 d\u2019une cave et d\u2019un acc\u00e8s \u00e0 la piscine de la r\u00e9sidence. Id\u00e9al pour une personne seule ou un \u00e9tudiant (acc\u00e8s en transports publics \u00e0 40 min maximum de l\u2019UNIL ou de l\u2019EPLF) Prix du loyer 950.- + 90.- de charges Les visites auront lieu le samedi 4 ao\u00fbt de 11h \u00e0 13h. Merci de venir avec le dossier complet comprenant (pour le locataire ou le garant) : - Copie des documents d\u2019identit\u00e9  - Fiche de salaires des 3 derniers mois - Extrait de l\u2019office des poursuites datant de moins de 3 mois", "time": 8, "place": "Lausanne", "title": "Reprise de bail pour le 1er septembre - Studio meubl\u00e9, Sallaz", "price": 9422, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081907798551086/?"}, {"description": "A remettre pour le 1 er septembre 2018 duplex 5.5 pi\u00e8ces + mezzanine \u00e0 Chapelle sur Moudon. 2 salles de bains 4 chambres 2 places de parcs sous couvert s\u00e8che-linge lave-linge dans l'appartement cuisine agenc\u00e9e grande cave balcon quartier calme et familial construction de 2016 immeuble de 3 appartements directement au propri\u00e9taire", "time": 36, "place": "Chapelle-sur-Moudon", "title": "duplex 5.5 pieces+mezzanine", "price": 213816021381, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027558010652732/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-2-1-2-%c3%a0-sous-louer\u2026", "time": 17, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Je sous loue mon appartement pour 2 mois- 2 1/2", "price": 15311, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064936210248245/?"}, {"description": "Bonjour, Je sous loue ma chambre \u00e0 Lausanne pour juillet-aout, 17m\u00b2 \u00e0 10min du centre. Cadre agr\u00e9able et proche des commerces. Route du signal 17, 1018 Lausanne.", "time": 42, "place": "1005", "title": "Chambre", "price": 5259783, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014784611930072/?"}, {"description": "Salut! Je m' appelle Marijn Everaert, j'ai 21 ans et je suis belge. Je fais des \u00e9tudes de l'ing\u00e9nieur civil et je viendrai \u00e0 Lausanne dans le semestre d'automne pour faire un \u00e9change \u00e0 EPFL. Je suis sportif et j'aime faire des randonn\u00e9es . je cherche un chambre pour une dur\u00e9e de six mois (mi ao\u00fbt-mi fevrier). Je ne peux pas faire des visites car je suis encore en Belgique.  N' h\u00e9sitez pas de m'envoyer un mp si vous avez des offres (de pr\u00e9f\u00e9rence pas trop loin de l'EPFL) pour moi! Merci!", "time": 11, "place": "Lausanne (stad)", "title": "recherche d'une chambre \u00e9tudiante", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076247972450402/?"}, {"description": "Hello, Malek 30 ans, commen\u00e7ant une activit\u00e9 salari\u00e9e d\u00e9but Septembre pour une dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, je cherche une chambre dans une colocation avec jardin si possible, et avec des coloc sympas et ouverts, acceptant les blagues de merdes et faisant des bouffes le soir tous ensemble, pas trop loin de l'EPFL, et pouvant accueillir une voiture. Je cherche une coloc max 900CHF, si proche de l'EPFL, je suis ancien cuisinier, et vais taffer dans un shop de ski. Voil\u00e0, \u00e0 la prochaine. Et au cas ou les p'tits malins qui mettent leurs commentaires de sites internet diff\u00e9rents, j'ai d\u00e9j\u00e0 regard\u00e9 et pas grand chose m'int\u00e9resse, voil\u00e0, vous savez tout, Tcho!", "time": 3, "place": "Renens", "title": "Recherche colocation longue dur\u00e9e, start Sept 2018", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092352957506570/?"}, {"description": "", "time": 17, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Bonjour \u00e0 tous, je suis \u00e0 la recherche d\u2019une colocation/chambre pour la rentr\u00e9e universitaire 2018. ", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064676550274211/?"}, {"description": "I sub-rent a room in Planete Bleue Residence. From the 8th of July since the 8th of september. It is located very close to Lausanne Flon, at Rue de Geneve 76 .The bus 18 stops in front of the building, and the 17 behind it. Metro station 'Montelly' 5 min walking. EPFL and UNIL 12 min. The room is very spacious completely furnished. Bathroom is shared with 1 person, and the kitchen with 3 other. We get cleaning every Thursday. Everything is included in the rent, you even have access to a study room, a music room, laudry room, ping pong table, baby foot, bike parking. The rent is 480 Francs a month. PM me if you are interested!(in English or French) ;) Salut! Je sous-loue une chambre dans la r\u00e9sidence Plan\u00e8te Bleue du 8 juillet au 8 septembre. C'est situ\u00e9 tr\u00e8s proche de Lausanne Flon, \u00e0 la rue de Gen\u00e8ve 76. Le bus 18 s'arr\u00eate devant le batiment et le 17 derri\u00e8re. La station de m\u00e9tro \"Montelly\" est \u00e0 5 minutes \u00e0 pied. l'EPFL et l'UNIL sont \u00e0 12 minutes. La chambre est tr\u00e8s spacieuse et meubl\u00e9e. La salle de bain est partag\u00e9e avec 1 personne, la cuisine avec 3 autres. Il y a des personnes qui viennent nettoyer les endroits communs une fois par semaine. Tout est inclus dans le loyer, il y a m\u00eame une salle d'\u00e9tude, une salle de musique, une buandrie, une table de ping-pong, un baby-foot et un park \u00e0 v\u00e9lo. Le loyer est de 480 francs par mois. Envoyez moi un message priv\u00e9 si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9!", "time": 47, "place": "Neuch\u00e2tel, Switzerland", "title": "room in plan\u00e8te bleue residence this Summer.", "price": 4348, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2005233629551837/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/45-pi%c3%a8ces,-ideal-pour-famille-\u2026", "time": 40, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 4,5 pieces - cheseaux ", "price": 26047, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020110211397512/?"}, {"description": "Bonjour, Une chambre se lib\u00e8re dans notre colocation. L'appartement est un 3p1/2 avec petit salon, vieillot avec charme, quartier tranquille et pas loin du centre (20m a pied de chaudron, proche des arr\u00eats de bus). Nous serons, avec toi, trois adultes entrant dans la vie active \ud83d\ude09. Il se lib\u00e8re le 1er octobre, pour une dur\u00e9e encore ind\u00e9termin\u00e9e. Au plaisir de faire votre connaissance!  PS je ferais de mon mieux pour vous r\u00e9pondre \u00e0 tous mais je m'excuse d'avance si je n'y arrive pas! Ce n'est pas le premier arriv\u00e9 le premier servi, n'h\u00e9sitez pas rien n'est d\u00e9cid\u00e9 tant que cette annonce est l\u00e0.", "time": 4, "place": "Lausanne", "title": "Chambre dans coloc", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090358074372725/?"}, {"description": "Je rends mon appartement de 19m2 au 1er \u00e9tage de l'Avenue de Cour 65. Le studio est en face de la Migros et est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du Parc de Milan. A 20 minutes de l'UNIL/EPFL avec le bus 25 ou en v\u00e9lo et \u00e0 5 minutes de la gare de Lausanne avec le bus 1. Le loyer est de 920 CHF avec les charges (loyer de 800 CHF sans charges et 120 CHF de charges). Libre \u00e0 partir du 1er Aout. J'organise des visites libres 10 et 17 Juillet de 18h \u00e0 20h. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter par MP ou par mail pour plus de renseignements ou pour le visiter \u00e0 une autre date. Mail :  mathieu.fabre@epfl.ch Langue parl\u00e9 : Francais/Italien/Anglais Il vous faudra ensuite remplir un dossier sur le site de la Regie du Croset : http://regieducroset.ch/fr/detail/ref/586501006.html", "time": 35, "place": "Avenue de Cou 65,1007 lausanne", "title": "Reprise de bail - Studio", "price": 8335, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2028884577186742/?"}, {"description": "A vendre pantalons colombiens en tr\u00e8s bon \u00e9tat, msj prive pour plus d\u2019informations", "time": 46, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "a vendre pantalons colombiens", "price": 271, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007271342681399/?"}, {"description": "Je loue le mois d'ao\u00fbt:  Situ\u00e9 dans un quartier strat\u00e9gique, \u00e0 deux pas de la Riponne et de la Cath\u00e9drale; une belle promenade vous am\u00e8ne au parc de l'Hermitage; la cuisine est s\u00e9par\u00e9e et le long balcon donne sur la for\u00eat, calme et verdoyante.", "time": 20, "place": "N/A", "title": "Joli appartement au centre ville ", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058817270860139/?"}, {"description": "Reprise de bail urgent pour le 15 ao\u00fbt 2018", "time": 37, "place": "Montanaire", "title": "Magnifique appartement ", "price": 16308, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024619080946625/?"}, {"description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces (56m2) au 4\u00e8me \u00e9tage + petit balcon orient\u00e9 sud, \u00e0 5 minutes d'ouchy et 2 minutes de l'arr\u00eat de M2 Jordils. Disponible au 1er octobre. MP si int\u00e9r\u00eat.", "time": 5, "place": "Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 louer (ou sous-location au minimum pour 4 mois)", "price": 11261, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088758317866034/?"}, {"description": "", "time": 4, "place": "Chavannes, Vaud, Switzerland", "title": "Chambre Chavannes", "price": 6160, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091015777640288/?"}, {"description": "Studio avec cuisine s\u00e9par\u00e9r et balcon. Urgent reprise du bail, 1004 Lausanne", "time": 23, "place": "Lausanne", "title": "Studio", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052182598190273/?"}, {"description": "Priv\u00e9 loue Appartement 1.5 pcs situ\u00e9 au 4eme etage a Clarens - en front de le Lac. Cet appartement est compos\u00e9 d'un grand s\u00e9jour/cuisine et la chambre c est separ\u00e8 avec des rideux japoinese. Le balcon c est situ\u00e8 sur Rue Du Lac avec une tres belle vue sur le lac et la montagne. L appartmen est totalment \u00e9quip\u00e9e avec tout le confort pour etre utilis\u00e8 directement de le premiere jour: - cuisine meubl\u00e8e avec four, micro ondes, plaque induction, machine a laver la vaisselle, frigidaire, grand selection des vaissalles - canap\u00e8 d angle, table et Smart TV - lit 180/200 et matelas swissflex - draps, couvertures etc - fer a repasser, table a repasser, aspirateur - coffre fort - etc etc Le prix de 1800 CHF c est inclusive des tous le charges (chauffage, eau chaude, eaux us\u00e8es, radio/TV, \u00e8lectricit\u00e8, wifi, charges immeuble et ascenseur). ENGLISH Private owner rents 1.5 Apartment located at the 4th floor in Clarens - in front of the Lake. The apartment is composed with a big kitchen/living room and the bedroom is separated with japanese curtains. The balcony offres a verz impressive view of the lake and mountains. The apartment is fully equipped and ready to be used from the very early first day: - kitchen with oven, microwaves, induction grills, dishwasher, fridge, all dishes, pans etc. - big sofa, table and Smart TV - bed 180/200 with mattress swissflex - sheets, blankets etc - iron, ironing table, hoover - strongbox - etc etc The price of 1800 CHFis inclusive of all possible expenses (heating, hot water and water uses, radio/TV, electricity, wifi, builiding and elevator expenses).", "time": 6, "place": "Clarens", "title": "A louer magnifique appartement 1.5 (1800 CHF ALL CHARGES INCLUDED)", "price": 16308, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085885994819933/?"}, {"description": "SOUS - LOCATION de ma chambre D\u00e8s maintenant jusqu'au 10 septembre Jolie chambre spacieuse dans une colocation (avec 4 personnes) dans une r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Ecublens, sur le campus de l\u2019EPFL. 420.- par mois y compris charges, \u00e9lectricit\u00e9, eau et wifi. La chambre est \u00e9quip\u00e9e d\u2019une table, armoire, \u00e9tag\u00e8re, un lit double, et possibilit\u00e9 d\u2019utiliser un lit simple. Il y a une cuisine, un petit salon ainsi qu\u2019un balcon \u00e0 partager avec les autre colocataires. Toilettes, douche \u00e0 partager avec un colocataire. Appartement \u00e0 1min du m\u00e9tro, arr\u00eat Bassenges, 10min \u00e0 pied de l\u2019epfl, 5min \u00e0 pied la Migros, Denner et d\u2019autres restaurations. A 5 min en m\u00e9tro de Renens Gare et \u00e0 18min de Lausanne Flon. \u00c0 sous louer dans les plus brefs d\u00e9lais.", "time": 35, "place": "Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL)", "title": "URGENT !!! Chambre \u00e9tudiante pour l'\u00e9t\u00e9", "price": 3805, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2029480507127149/?"}, {"description": "\u00c0 remettre appartement Chailly quartier calme 2.5 \u00e0 10minutes en bus du centre ville. 1550.- charges comprise (compter le sil en plus, environ 120.- tout les 3 mois). Pour plus d\u2019informations me contacter en priv\u00e9. Livre Depuis 1.09.2018 Merci de venir avec votre dossier complet ( 3 derni\u00e8res fiches de salaires, pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9, copie permis de s\u00e9jour, copie carte bancaire, acte des poursuites) afin que je le transf\u00e8res \u00e0 la g\u00e9rance dans les plus bref d\u00e9lai...", "time": 1, "place": "Chailly", "title": "Apartament lausanne 1012 ", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098248240250375/?"}, {"description": "Maison \u00e0 louer sur Lausanne \u2013 House to rent in Lausanne (english version below)  3.5 pi\u00e8ces (sur 2 \u00e9tages) 77m2 + galetas + terrasse de 12.6 m2. Cuisine \u00e9quip\u00e9e (lave-vaisselle, frigo, cong\u00e9lateur, vitroceram, hotte de ventilation), 2 chambres, WC visiteur au rez, douche WC \u00e0 l\u2019\u00e9tage, buanderie avec colonne de lavage, parquet \u00e0 l\u2019\u00e9tage, chauffage au sol.  Transports publics \u00e0 3 minutes, 10 minutes du centre de Lausanne, 5 minutes de l\u2019autoroute, commerces \u00e0 proximit\u00e9, \u00e9coles \u00e0 7 minutes. Loyer + charges CHF 2400. Place de parking CHF 80. Libre \u00e0 partir du 1-er Ao\u00fbt Pour les visites contacter le 077 453 75 90. Adresse : Place du Petit-Mont, 5 Route des martines, 1052 Le Mont sur Lausanne. Veuillez venir avec un dossier complet : Pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9, Permis de s\u00e9jour, 3 derni\u00e8res fiches de salaire, registre office des poursuites, attestation RC m\u00e9nage. ----------------------------------------------------------------------------------------- -3.5 rooms (2 floors) 77m2 + loft + terrace 12.6 m2  Fully furbished kitchen (dishwasher, fridge, freezer), 2 bedrooms, 2 toilets, 1 shower, laundry and drying machine, wooden floor. Public transport 3 minutes away, 10 minutes drive to Lausanne town centre, 5 minutes drive to motorway, food stores 3 minutes away, school 7 minutes away.  Rent + charges CHF 2400. Car park CHF 80 Available from 1st of August  For visits please contact 077 453 75 90. Address:  Place du Petit-Mont, 5 Route des martines, 1052 Le Mont sur Lausanne.  Please come with the following documents for application: ID, Swiss permit, 3 last month payslips, registre office des poursuites, attestation RC m\u00e9nage.", "time": 32, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Magnifique maison \u00e0 louer - Le Mont-sur-Lausanne", "price": 21744, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034815739926959/?"}, {"description": "Recherche un studio max 900.- par mois. Max 20 min de transport du CHUV pour une \u00e9tudiante \u00e0 l'hesav. ----- Looking for a studio, maximum 900.- per month. Max 20 minutes to commute to CHUV for a student at the Hesav.", "time": 33, "place": "Lausanne", "title": "Studio", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033512786723921/?"}, {"description": "A sous-louer, du 01.08.2018 au 15.09.2018 (dates flexibles, \u00e0 convenir  selon la disponibilit\u00e9 des personnes int\u00e9ress\u00e9es), joli appartement  meubl\u00e9 de 2,5 pi\u00e8ces sous les toits dans un immeuble ancien de charme  et avec cachet. Cuisine agenc\u00e9e, grande chambre \u00e0 coucher et grand  salon, haut plafond, salle de bain, petite terrasse avec vue  imprenable sur le lac L\u00e9man. Situ\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 5 minutes  \u00e0 pied du centre ville/rue de Bourg et \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du parc de Mon-Repos.  Loyer : 1'900.- tout compris (wifi, \u00e9lectricit\u00e9, machine \u00e0 laver...).", "time": 31, "place": "Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 sous-louer", "price": 17214, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036854629723070/?"}, {"description": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces traversant enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, 67 m\u00e8tres carr\u00e9s meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9, disponible de suite. Logement au charme des ann\u00e9es 1930 situ\u00e9 au c\u0153ur de Lausanne, au 4\u00e8me \u00e9tage (ascenseur), orient\u00e9 plein sud, avec vue imprenable sur le lac C\u00f4t\u00e9 lac se trouvent le salon et une grande loggia b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une large vue, c\u00f4t\u00e9 cour (tr\u00e8s calme) se trouvent la chambre \u00e0 coucher et la cuisine avec balcon. . Le hall-bureau, la salle de bains et les WC s\u00e9par\u00e9s se trouvent au centre de l\u2019appartement. Les chambres ont des moulures et un parquet d'\u00e9poque. Le b\u00e2timent est situ\u00e9 \u00e0 deux pas des commerces, cin\u00e9mas, administrations et moyens de transport (arr\u00eat de bus devant l\u2019entr\u00e9e de l\u2019immeuble, LEB, m\u00e9tro \u00e0 proximit\u00e9, gare \u00e0 5 minutes). Prix: 2200 + charges : 270 frs", "time": 45, "place": "1004", "title": "Grand appartement 2,5 pi\u00e8ces avec vue", "price": 20566, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2009499975791869/?"}, {"description": "lumineux (orientation sud-ouest), immeuble r\u00e9cent (2011), agr\u00e9able et spacieux. \u00e0 3 min \u00e0 pied de la garde de Chavornay disponible d\u00e8s 1er aout inclus : une place de parc ext\u00e9rieure un garage avec acc\u00e8s int\u00e9rieur une cave colonne de lavage moustiquaires dans 2 chambres Lien anibis: https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-45-pi%C3%A8ces-100m2--2\u2026", "time": 50, "place": "Chavornay", "title": "Appartement 4.5 pi\u00e8ces - 100m2", "price": 19750, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2000653616676505/?"}, {"description": "Appartement \u00e0 sous louer 2 pi\u00e8ces d\u00e8s que possible pour une longue dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (5ans min.) \u00e0 Pully - 1260.-, 50m2 Charges comprises  visite pr\u00e9vue le 19 et 20.07.18 \u00e0 18h30 - Rue de la poste 21, 1009 Pully. >merci de prendre votre dossier au complet lors de votre visite N'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'\u00e9crire un MP", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "Sous location - 1260.- / 50m2 Plein centre Pully", "price": 11415, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040394156035784/?"}, {"description": "-- ENGLISH BLOW -- Je quitte mon appartement d\u00e8s le mois de septembre et je souhaite le sous-louer sur du long terme (1 an minimum). C\u2019est un charmant studio fra\u00eechement r\u00e9nov\u00e9 id\u00e9alement situ\u00e9 en plein centre-ville rue de la Mercerie 16 (au-dessus de Globus, \u00e0 5 min du M2 Riponne  Maurice-B\u00e9jart ou Bessi\u00e8res). Emplacement id\u00e9al \u00e9tant proche de la ligne du m2 et du m1.  Le quartier est tr\u00e8s calme et l\u2019appartement donne sur l\u2019int\u00e9rieur, isol\u00e9 du bruit de la rue. Il reste cependant tr\u00e8s lumineux. L\u2019appartement se situe au 3e \u00e9tage (sans ascenseur) et comprend :  - une salle de bain wc + douche - une cuisine ferm\u00e9e avec lave-vaisselle et plaques \u00e0 induction  - une armoire encastr\u00e9e  - une pi\u00e8ce principale  - une cave Il n\u2019y a pas de jour de lessive impos\u00e9 car il y a peu de locataires dans l\u2019immeuble. Les machines  s\u2019effectuent \u00e0 l\u2019aide d\u2019une carte rechargeable  min 30.- (env. 0.60.- la machine). Loyer de CHF 825.- + charges  (chauffage, eaux, frais accessoires) 40.-, soit 865.- au total. Etant donn\u00e9 que cette sous-location se fait sur du long terme,  je demande une caution de 1 \u00e0 2 loyers d\u2019avance (cela reste \u00e0 discuter).  Les visites auront lieu vendredi 3 ao\u00fbt de 18h \u00e0 19h30, merci de de pr\u00e9venir de votre venue en MP. Une deuxi\u00e8me visite pourrait \u00eatre envisag\u00e9e si besoin. Les questions et d\u00e9tails pourront \u00eatre discut\u00e9s sur place.  I leave my apartment in September and I wish to sublet on long term (1 year minimum). This is a charming studio freshly renovated ideally located in the city center rue de la Mercerie 16 (above Globus, 5 minutes from M2 Riponne Maurice-B\u00e9jart or Bessi\u00e8res). It is an ideal location being close to the line of m2 and m1. The neighborhood is very quiet and the apartment overlooks the interior, isolated from the noise of the street. However it remains very bright.  The apartment is on the 3rd floor (no elevator) and includes:  - a bathroom wc + shower  - a closed kitchen with dishwasher and induction hob  - a built-in wardrobe  - a main room  - a cave   There is no laundry day imposed because there are few tenants in the building. The machines are operated using a rechargeable card min 30.- (about 0.60.- the machine).   Rent of CHF 825.- + expenses (heating, water, incidental expenses) 40.-, ie 865.- in total.  Since this subletting is done in the long term, I ask a deposit of 1 to 2 rents in advance (this remains to be discussed).  The visits will take place on Friday, August 3rd from 6pm to 7:30 pm, thank to inform me of your coming in PM. A second visit could be considered if necessary.  Questions and details can be discussed on site.", "time": 13, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location long terme beau studio renov\u00e9 plein centre", "price": 7836, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072602566148276/?"}, {"description": "Grand Parasol D\u00e9port\u00e9 Blanc 300x400cm Pour Jardin Terrasse Manivelle et lot de 4 dalles incluses", "time": 50, "place": "1510", "title": "Grand Parasol D\u00e9port\u00e9 Blanc 300x400cm Pour Jardin Terrasse Manivelle et 4 lots de dalles Incluses", "price": 1993, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999214230153777/?"}, {"description": "", "time": 10, "place": "Arzier-Le Muids", "title": "https://www.facebook.com/1481490596/posts/10217026067152147/", "price": 26274, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078311082244091/?"}, {"description": "Bonjour je recherche une chambre en sous location pour ma m\u00e9re et mon frere qui me rende visite du 13 au 27 aout ! Je recherche une chambre pour les loger car mon apparte est trop petit donc il viendrons juste dormir et son tr\u00e9s simpa ! Je recherche secteur prilliy malley max 15 min a pied... merci", "time": 17, "place": "Lausanne", "title": "Recherche chambre", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064262370315629/?"}, {"description": "Je sous-loue ma chambre pour l'\u00e9t\u00e9, du 13 Juillet au 15 Ao\u00fbt (dates n\u00e9gociables). - Chambre meubl\u00e9e d'environ 20 m2 - Cuisine toute \u00e9quip\u00e9e (partag\u00e9 avec plus 2 filles) - 2 Salles de bain (partag\u00e9 avec plus 2 filles) - Terrasse profitant du soleil l'apr\u00e8s-midi \\o/ Lieu tr\u00e8s pratique et bien desservi par les transports en commun: - \u00c0 10 min en v\u00e9lo de l'UNIL/EPFL - \u00c0 15 min porte \u00e0 porte de l'UNIL/EPFL en m\u00e9tro - \u00c0 8 min \u00e0 pied de la gare de Renens et des magasins Migros, Coop, Denner, Aldi. J'ai un v\u00e9lo et je peux le pr\u00eater si vous avez besoin =) Femmes seulement. https://www.fmel.ch/\u2026/pas-en\u2026/situation-des-maisons/marcolet Bonne journ\u00e9e ;) ------------------------------- I'm sub-renting my room between 13 July to 15 August (date are flexible) - Furnished room of about 20 m2 - Fully equipped kitchen (shared with 2 girls) - 2 Bathrooms (shared with 2 girls) - Terrace The room is located close to public transport and magasins: - 10 min by bike from UNIL / EPFL - 15 min door to door from UNIL / EPFL by metro - 8 min walking to Renens train station and Migros, Coop, Denner, Aldi. Only girls.", "time": 36, "place": "Crissier", "title": "Chambre \u00e0 Louer", "price": 3624, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026454274096439/?"}, {"description": "Chambre \u00e0 Louer \u00e0 Vennes. Deux minutes \u00e0 pied du m\u00e9tro Vennes, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la sortie de l\u2019autoroute Vennes. La chambre se trouve dans une maison qui comprend un salon, cuisine, une salle de bain, une toilettes et une douche, buanderie et un grand jardin. La chambre donne sur le balcon communiquant avec le salon. Loyer: 800+70.- de charges par mois. Si int\u00e9ress\u00e9(e): +41 79 755 34 26", "time": 13, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 louer", "price": 7882, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2073854016023131/?"}, {"description": "\u203c\ufe0fURGENT Studio meubl\u00e9 \u00e0 Chailly (femme uniquement) \u00e0 sous-louer pour dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (ao\u00fbt/sept/oct) 930.-/mois.\u203c\ufe0f Pour plus d\u2019informations contacter le 0786689713 ou mp directement avec KALTOUM MEHDAOUI sur Facebook", "time": 15, "place": "Lausanne", "title": "Sous location studio \u203c\ufe0f", "price": 8425, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068337343241465/?"}, {"description": "Je sous-loue une grande chambre meubl\u00e9e ind\u00e9pendante dans un appart de 4 chambres. Super adresse avenue de Chailly - 1012 Lausanne, entour\u00e9 de verdure, dans le calme le plus absolu, \u00e0 40 mt de l'arr\u00eat Chailly Village de la ligne 7, m\u00e9tro Ours de la M2 \u00e0 3 arr\u00eats, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Migros, Denner, Coop, la Poste. Immeuble sur plusieurs niveaux, la chambre donne sur le c\u00f4t\u00e9 arri\u00e8re, au calme, loin de la rue. 100% comme dans les photos, four et plaques \u00e9lectriques dans la chambre. Colocs sympa, serviables qui savent se faire discrets. Usage en commun des toilettes et salle de douche, refaites totalement \u00e0 neuf il y a trois mois. N'h\u00e9sitez \u00e0 me demander d'autres informations. Une belle journ\u00e9e \u00e0 tous! Vittorio", "time": 50, "place": "Losanna", "title": "Grande chambre/studio \u00e0 Chailly", "price": 4077, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999981313410402/?"}, {"description": "Je souhaite sous-louer ma chambre situ\u00e9 dans un foyer \"que pour les filles\" \u00e0 chemin de Montolivet imm\u00e9diatement pour le mois du Juillet et/ou Ao\u00fbt pour celles qui sont int\u00e9ress\u00e9es envoyez moi un MP.", "time": 43, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location d'une chambre", "price": 6704, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013455962062937/?"}, {"description": "Chambre \u2013 Gollion La chambre se trouve au 2\u00e8me \u00e9tage d'un magnifique b\u00e2timent historique restaur\u00e9 datant de 1800. La surface habitable est d\u2019environ 170 m2, avec balcon plein sud. Entr\u00e9e et 3 autres chambres, salon et cuisine sur le 2\u00e8me \u00e9tage avec magnifiques poutres apparentes jusqu\u2019\u00e0 6 m de hauteur. Disposition : L\u2019appartement comprend un grand salon lumineux, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, 4 chambres \u00e0 coucher, 1 salle de bains ensuite (douche), 1 salle de bains avec lave-linge et s\u00e9choir. L\u2019appartement dispose de son propre syst\u00e8me solaire pour l\u2019eau chaude et pour le chauffage au sol, une chaudi\u00e8re \u00e0 gaz partag\u00e9 entre l\u2019immeuble. Les charges comprennent TV, Wi-Fi et femme de m\u00e9nage (2 heures tous les quinze jours). Le b\u00e2timent est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un adoucisseur d\u2019eau.", "time": 37, "place": "Gollion", "title": "Coloc. Chambre avec salle de bain ensuite", "price": 10419, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026242147450985/?"}, {"description": "Studio meubl\u00e9 et en parfait \u00e9tat dans l'hypercentre de Lausanne (quartier du R\u00f4tillon). A deux pas de la station de m\u00e9tro Bessi\u00e8res et proche de toutes commodit\u00e9s. Vue d\u00e9gag\u00e9e et parfaite insonorisation.  Disponible d\u00e8s le 01.09.18 ou date \u00e0 convenir. Prix: 1440 CHF TCC / service de nettoyage hebdomadaire inclus Visites ce dimanche 20.07  Plus d\u2019infos079/926.25.80", "time": 23, "place": "Lausanne", "title": "Studio meubl\u00e9 au coeur de la ville", "price": 13046, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052600094815190/?"}, {"description": "Bel appartement situ\u00e9 au rez a Av Florimont, 1006 et est distribu\u00e9 ainsi : 1 hall d'entr\u00e9e / 1 cuisine s\u00e9par\u00e9e (r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques, four) / 1 grand double s\u00e9jour (que peut-\u00eatre un deuxi\u00e8me chambre) / 1 belle chambre / 1 salle de bain avec baignoire / 1 WC s\u00e9par\u00e9. Au sous sol : 1 cave / Buanderie collective Tr\u00e8s lumineux orient\u00e9 sud-est, double vitrage, petit jardin (sans access direct). Environnement calm, familier proche du centre-ville. l'appartement est tr\u00e8s agr\u00e9able. Pas de place de parc mais zone avec macaron juste en bas de l'immeuble. Proche transport public, 10 minute \u00e0 pied de la gare. Le loyer total est de 2500 chf (avec charges) Merci d'apporter les pi\u00e8ces suivantes pour le dossier : 3 Derni\u00e8res fiches de salaire 1 Copie de la carte d\u2019identit\u00e9 ou du permis de r\u00e9sidence 1 Extrait r\u00e9cent (moins de 3 mois) de l'office des poursuites Seuls les dossiers complets seront transmis \u00e0 la r\u00e9gie immobili\u00e8re.", "time": 34, "place": "Lausana", "title": "Reprise de bail au 1er septembre !", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032557883486078/?"}, {"description": "Appartement \u00e0 louer TR\u00c8S TR\u00c8S URGENT Pour le 01.09.2018 possibilit\u00e9 de l\u2019avoir avant cette date Adresse: Route de la Clochatte 10e 1018 Lausanne  R\u00e9gie : c\u2019est R\u00e9gie Priv\u00e9e SA L\u2019appartement se compose de 3,5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage. La suite de compose d\u2019une cuisine agenc\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour, il y a deux grandes chambres, une salle-de-bains/wc et un grand balcon. Parking \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur  Surface habitable environ 68 m2 Autoroute \u00e0 5 minute  Arr\u00eat de bus \u00e0 1 minute C\u2019est un cartier tr\u00e8s calme  Toutes personnes int\u00e9ress\u00e9es, veuillez m\u2019envoyer un mp soit t\u00e9l\u00e9phoner directement \u00e0 la personne qui s\u2019occupe des visites soit la r\u00e9gie. Personne de contact pour les visites : +41 79 395 01 20", "time": 25, "place": "Lausanne", "title": "Appatement \u00e0 louer", "price": 16398, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050011988407334/?"}, {"description": "Bonjour, je suis a la recherche d\u2019une piece, pour le 1er septembre. Maximum 800 chf pas mois pour un dur\u00e9e d\u2019un an. Je viens de Barcelona pour etudi\u00e9e a la EPFL le Master d\u2019architecture. J\u2019ai 20 ans et j\u2019aime la music et la bierre, et aussi les soir\u00e9es!  Salut! \ud83d\ude0a", "time": 8, "place": "Lausanne", "title": "A la recherche", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081934815215051/?"}, {"description": "Jolie appartement Lausanne centre-ville 1,5 pi\u00e8ces. Libre au 16.09.2018 !! Jolie appartement au centre-ville de Lausanne comprenant :  - 1 chambre/salon - 1 cuisine \u00e9quip\u00e9e  - 1 salle de bain avec baignoire - 1 cave Appartement au premier \u00e9tage (avec ascenseur) Zone calme; \u00e0 5min de Chaudron et proche de toute commodit\u00e9s (Migros, Coop, restaurants, magasins,\u2026).  Reprise de bail.  Prix : 810.- + 90.- charges= CHF 900.- tout compris! Aux personnes int\u00e9ress\u00e9es, merci de se pr\u00e9senter le vendredi 10 ao\u00fbt entre 17h et 19h \u00e0 l\u2019Avenue Collonges 5, 1004 Lausanne avec un dossier solvable (pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9, 3 derni\u00e8res fiches de salaire, attestation office de poursuites).", "time": 1, "place": "Losanna", "title": "Jolie appartement Lausanne centre-ville 1,5 pi\u00e8ces. Libre au 16.09.2018!", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096897307052135/?"}, {"description": "Bonjour Appartement \u00e0 louer de suite ou \u00e0 convenir  de 3,5 pi\u00e8ces au 4eme \u00e9tage. Comprenant de hall, cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour avec acc\u00e8s au balcon, salle bain avec baignoire. Loyer: CHF 1570.00 charges comprises.  Pour visite ou rdv contacter Mme Da Silva, Ana Paula 0798573845 merci", "time": 1, "place": "Crissier, Switzerland", "title": "Appartement 3.5 pieces a louer", "price": 14224, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097113803697152/?"}, {"description": "Contactez moi au 079.355.44.76 pour les visites! https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-neuf-25-pces--24963377.\u2026", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "Appartement neuf 2.5 pces", "price": 16462, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039460752795791/?"}, {"description": "Chambre meubl\u00e9 en sous location dans un appartement avec 2 autres \u00e9tudiants.  3 minutes de la Gare, en face de la Migros. Cuisine toute \u00e9quip\u00e9. salon avec balcon. wifi,tv, eau, \u00e9lectricit\u00e9 et charges inclus. disponible d\u00e8s maintenant jusqu'au 12 septembre 2018", "time": 49, "place": "Renens", "title": "Chambre meubl\u00e9 en sous location fr.700 dispo maintenant jusqu'au 12 septembre 2018.", "price": 6347436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001436316598235/?"}, {"description": "Appartement de 3 pi\u00e8ce et hall au 2 \u00e8me \u00e9tage d'environ 65 m\u00e8tres carr\u00e9s. Bien situ\u00e9 \u00e0 10 min du centre ville et 7 minutes de l'autoroute. Transport en commun tr\u00e8s proche de l'appartement (Bus et m\u00e9tro) . For\u00eat juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Ensolleill\u00e9 une bonne partie de la journ\u00e9e. Il se compose de : Une entr\u00e9e ouverte sur le salon Cuisine (Possibilit\u00e9 de reprendre la cuisini\u00e8re) Balcon (Je donne une petite table avec 4 chaises) Grande chambre Petite chambre ( Avec armoire encastr\u00e9e) R\u00e9duit Toilette s\u00e9par\u00e9 Salle de bain (Baignoire) Cave 1500 CHF + 150 CHF de charges = Loyer 1650 CHF Possibilit\u00e9 d'avoir une place de parque \u00e0 80 CHF. Sinon Zone bleue dans toute la rue. Disponible au 1 septembre 2018", "time": 39, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 3 pi\u00e8ces et hall", "price": 14949, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021408607934339/?"}, {"description": "Tr\u00e8s bel appartement moderne et lumineux situ\u00e9 dans un quartier agr\u00e9able et proche de toutes commodit\u00e9s \u00e0 Yverdon. A c\u00f4t\u00e9 de l'EINEV et HEIG !  gare 7min \u00e0 pied, Denner \u00e0 2min, station essence Cuendet et \u00e9cole proximit\u00e9).   1490 CHF + 100 CHF Charges  - Chambre acc\u00e8s balcon - Balcon  - Cuisine en granit agenc\u00e9e ouverte sur le salon  -  Salle de bain avec baignoire   - Cave  -  Animaux de compagnie accept\u00e9s  -  Place de parc ext\u00e9rieur en sus CHF 60", "time": 51, "place": "Yverdon, Vaud, Switzerland", "title": "Magnifique 2.5 pi\u00e8ces", "price": 13499, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1996875257054341/?"}, {"description": "Chambre libre dans une colocation au centre de Lausanne (colocation \u00e0 deux/ avec une \u00e9tudiante en architecture). Je cherche de pr\u00e9f\u00e9rence une fille pour partager l'appartement. L'appartement dispose d'un salon, une cuisine, un hall d'entr\u00e9e, deux chambres, une salle de bain, toilettes s\u00e9par\u00e9es et deux balcons. L'appartement est id\u00e9alement situ\u00e9 (rue centrale). Disponible d\u00e8s le 1er ao\u00fbt. Mp si int\u00e9ress\u00e9es.", "time": 45, "place": "Flon", "title": "Chambre_plein coeur de Lausanne", "price": 9966, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010234142385119/?"}, {"description": "Appartement Minergie, 3.5 pi\u00e8ces, 3\u00e8me \u00e9tage, 82m2. Loyer CHF 2'185.\u2013 Montant net CHF 2'095.\u2013 Charges CHF 90.\u2013 Disponible maintenant Grand 3.5 pi\u00e8ces au Chemin des Sauges 18 Cuisine agenc\u00e9e ouverte avec lave-vaisselle, salon/salle \u00e0 manger spacieux (37m2), 2 chambres (14 et 15m2), salle de bains/toilettes. Cave (\u00e9quip\u00e9e d'une prise \u00e9lectrique), Buanderie commune (2 colonnes de lavage) avec acc\u00e8s hebdomadaire pour chaque appartement (mais de nombreux cr\u00e9neaux horaires sont libres dont le dimanche toute la journ\u00e9e). Acc\u00e8s libre au jardin commun (tr\u00e8s bien entretenu et accueillant). Possibilit\u00e9 de location de place de parc (sous conditions) ou parcage sur les nombreuses places bleues de la rue et des alentours. Concierge tr\u00e8s accessible et serviable. Orient\u00e9 sud-ouest, tr\u00e8s lumineux. Quartier calme et familial, \u00e0 deux pas du projet P.A.R.C. Terminus de bus (1 & 21) \u2013 3 minutes \u00e0 pied Denner \u2013 5 min Migros, Coop \u2013 10 minutes VENEZ VISITER! Contactez-nous par MP, merci! ----------------------------------------------------------------------------------------------------------- URGENT - 3rd floor apartment in a Minergie (ecofriendly) building - 82m2- to let immediately Rent CHF 2'185.\u2013 Net rent CHF 2'095.\u2013 Rental charges CHF 90.\u2013 Available now Spacious 3.5 rooms, Chemin des Sauges 18 Luminous livingroom and open kitchen with dishwasher. Lots of space (37m2), 2 bedrooms (14 and 15m2), bathroom/toilet. Cave (with private electrical plug), shared laundry space (2 washing machines and 2 tumble dryers). One 5 hour slot per week (however many other slots are available during the week, and Sundays are completely free and accessible to all). Free access to common garden (very well looked after). Possibility of renting a parking space (under conditions) or many blue parking spaces on the street and surroundings) Concierge super helpful and accessible at any time. South-west orientation, lots of light in all rooms. Family friendly and quiet area. Close to the P.A.R.C project All transports and amenities close: Buses 1 & 21 have their terminus 2 min away. Denner \u2013 5 min Migros, Coop \u2013 10 minutes PLEASE DON'T HESITATE TO GET IN TOUCH: PM us!", "time": 8, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "URGENT - Bail \u00e0 c\u00e9der - 82m2, Construction Minergie, libre imm\u00e9diatement (ENGLISH BELOW)", "price": 19796, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083477508394115/?"}, {"description": "Address : Chemin de montelly 1, 1007 Lausanne  2.5 Peice 1 bedroom, 1 living room, 1 hall, kitchen , bathroom and small balcony. Available. If interested please send a private message or contact Prestim Prestim Sa Rue Pr\u00e9-du-March\u00e9 23, 1004 Lausanne https://goo.gl/maps/7YN2dnovc262", "time": 46, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "House for Rent", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007816195960247/?"}, {"description": "Bonjour! Je sous-loue ma chambre du 15 Juillet jusqu\u2019au 1er Septembre, situ\u00e9e au m\u00e9tro Bessi\u00e8res \u00e0 Lausanne et pr\u00e8s du centre. C\u2019est une chambre dans un grand appartement, que je partage avec deux autres colocataires qui comprend: -Un grand salon avec balcon -Une cuisine tout \u00e9quip\u00e9e  -Une salle de bain spacieuse et des toilettes s\u00e9par\u00e9s -Une buanderie commune se trouvant en bas de l\u2019immeuble -Une connexion internet Loyer mensuel: CHF 680.-, charges comprises Vous pouvez me contacter en MP pour les visites si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s :) Aurore", "time": 36, "place": "N/A", "title": "Sous location pour Juillet-Ao\u00fbt", "price": 6160, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027365097338690/?"}, {"description": "I am looking for someone to take over half of the contract of a big 2 bedroom apartment next to Lausanne Gare. To be shared with a young Male professional (32 years). To begin September 1st. Rent is 1100 including charges. Ideal candidate is also Male 25 - 35 years old and employed. Serious candidates should contact me for a visit and then all that is needed is a full dossier (non poursuite, passport, work permit, last 3 months salary slips) take over of the contract is then done automatically. Please PM me to arrange viewings.", "time": 9, "place": "Lausanne", "title": "Take over half lease on beautiful apartment 5 minutes from Lausanne Gare", "price": 9966, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2080565202018679/?"}, {"description": "Sous-location semi meubl\u00e9e (CHF 2'450) ou non meubl\u00e9e (CHF 2'200),  \u00e0 partir de fin octobre 2018 dans le quartier d'Eikenott : - long terme, 12 mois renouvelable, puis possibilit\u00e9 de reprendre le bail \u00e0 son nom. - approx. 90 m2 + grand balcon de 15 m2 - 2 chambres \u00e0 coucher dont une Master Suite - 2 salles de bains - grandes baies vitr\u00e9e du sol au plafond dans tout l'espace \u00e0 vivre - machine \u00e0 laver, s\u00e9cher et lave vaisselle - grande cave et 1 ou 2 places de parking sous terrain si d\u00e9sir\u00e9 - ascenseur - immeuble construit en 2012 - Beaucoup de verdure et environnement tr\u00e8s calme \u00e0 15 min de Gen\u00e8ve et de Lausanne Id\u00e9al pour famille avec enfants. Acc\u00e8s imm\u00e9diat \u00e0: - Commerces - Fitness - Ecole primaire et jardin d'enfants - Places de jeux pour enfants - 10 minutes \u00e0 pied du lac et de la gare Pour Plus d'information, veuillez me contacter en MP.", "time": 11, "place": "Gland", "title": "Sous location, long terme dans Eco Quartier \u00e0 Gland", "price": 19932, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076648869076979/?"}, {"description": "Salut \u00e0 tous!!  Je cherche un nouveau coloc avec lequel partager mon appartement de 3.5 locales, compos\u00e9 par deux chambres singles, une toilette, une cuisine, un salon et l'entr\u00e9e avec des armoiries \u00e0 murs.  La chambre est spacieuse, lumineuse et d\u00e9j\u00e0 meubl\u00e9 (lit \u00e0 une place et demie, deux librairies et avec une bureau plus si\u00e8ge). L'appartement se situe \u00e0 Lausanne sur la fronti\u00e8re avec Pully, \u00e0 500m du mus\u00e9e olympique et \u00e0 10min du lac. Juste devant l'appartement il y a l'arr\u00eat du bus 4 (8 min pour arriver au centre ville) et du bus 25 (15 min de l'Unil), en plus dans la zone se trouvent beacouo de services comme par exemple la Coop. La gare est accessible en 15min \u00e0 pieds et 10 sn bus. La chambre est disponible immediatement. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 ou vous avez besoin d'autres informations contactez-moi:)", "time": 51, "place": "Pully", "title": "Chambre dans un 3.5 pi\u00e8ces ", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1996900123718521/?"}, {"description": "Duplex de 70m2, 2,5pieces loyer:1345.-cc Cuisine \u00e9quip\u00e9e Chauffage au sol + po\u00eale \u00e0 bois Place de parc Cave Chambre \u00e0 lessive Jardin commun Animaux accept\u00e9s", "time": 5, "place": "1003", "title": "Duplex, \u00e0 corcelles le jorat (20min de Lausanne)", "price": 12185, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088389564569576/?"}, {"description": "Chambre dans un 4,5 pi\u00e8ces, lou\u00e9e durant l\u2019ann\u00e9e acad\u00e9mique. 550.\u2014 par mois comprenant les charges et le wifi. Cependant, la chambre est disponible \u00e0 la location uniquement du lundi au vendredi.. id\u00e9al pour \u00e9tudiante ou travailleuse qui habite loin et qui souhaite avoir un pied \u00e0 terre ici pour ne pas avoir \u00e0 faire les trajets... Dispo en MP en cas de questions Uniquement location pour femme  Au plaisir de vous lire", "time": 34, "place": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "title": "Chambre dans grand 4.5 pieces, UNIQUEMENT femme svp, \u00e0 700 metres de l\u2019Unil et de l\u2019Epfl", "price": 4983, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031117466963453/?"}, {"description": "Salut :) Un ami a moi sous-loue ce joli studio au quartier Flon proche de la poste, station m\u00e9tro, Lausanne m\u00e9tropole, boutiques etc. avec possibilit\u00e9 de reprendre le bail. C'est \u00e0 15 min d'EPFL et \u00e0 3 min de la gare en m\u00e9tro. Vous pouvez venir visiter Samedi le 11.08.2018 dans la matin\u00e9e (9-13h) et Dimanche 12.08.2018 toute la journ\u00e9e. Contact: 0797538253 sur WhatsApp  Loyer brut: 850 CHF  Hello Everybody a friend is subletting this beautiful studio in the city centre Lausanne-Flon next to the metro station and at 5 min walk to coop, migros, post etc. 15 min to EPFL and 3 min to Lausanne station.  Rent + charges: 850 chf  You can contact me by private message or contact me on WhatsApp to confirm a visit: 0797538252", "time": 3, "place": "Lausanne-Flon", "title": "Jolie Studio a sous-louer au quartier Flon / Possibilit\u00e9 de reprendre le bail", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094039437337922/?"}, {"description": "Bel appartement r\u00e9nov\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces avec une surface de 100 m2. Il comporte un hall, une grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre, une cuisine, trois grandes chambres, une salle de bain avec WC, un WC s\u00e9par\u00e9 et une v\u00e9randa. Une cave et une buanderie commune compl\u00e8tent ce bien. Proche de Prangins et de Changins. Reprise de bail. Place de parc ext\u00e9rieure pour 70.- Loyer net : 1'950.- Charges : 150.- Loyer brut : 2'170.- Libre d\u00e8s le 15 septembre 2018. Personne de contact: Mme Henkart 0791264856", "time": 0, "place": "Nyon", "title": "Appartement", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2099239606817905/?"}, {"description": "Hello! Je sous-loue ma grande chambre meubl\u00e9e et lumineuse \u00e0 4 minutes de la gare de Renens et acc\u00e8s super facile et rapide \u00e0 Lausanne, dans une colocation avec trois autres adorables coloc! La chambre est libre de suite jusqu'en ao\u00fbt, voir quelques jours de plus si n\u00e9cessaire.  L'appartement est un 5 pi\u00e8ces avec deux salles de bains (une pour deux personnes), avec salon, petit balcon, internet inclu etc. Nous sommes tous doctorants ou en master. Je recherche quelqu'un de respectueux-se autant de mes colocs niveau bruit, propret\u00e9 etc. que du mat\u00e9riel et des meubles que je mettrai \u00e0 disposition. Si tu es int\u00e9ress\u00e9-e ou a des questions n'h\u00e9site pas \u00e0 me contacter!  :) Roxane Hello! I'm subletting my spacious and bright room in Renens, 4 minutes away from the train station, with Lausanne within a super easy reach, for the months of july and August. The dates can be flexible if needed.  The appartment has 4 rooms and is shared with three other adorable flatmates. It has two bathrooms, a living room, small balcony, wifi included etc. We are all PHD or master students at EPFL or UNIL. I'm looking for a person respectuous of my cherished flatmates, considering noise, cleanliness etc. as well as the appartment and its furnitures. If you are interested or have any question please don't hesitate to contact me!  :) Roxane", "time": 30, "place": "Renens", "title": "Grand chambre lumineuse dispo. de suite - ao\u00fbt / Big bright room now - August", "price": 6396, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040055866069613/?"}, {"description": "App de1,5p, avec grenier de 25m2 Cuisine neuve Proche de la gare de Renens Possibilit\u00e9 de place de parc pour 80.-/mois Me contacter pour visiter", "time": 43, "place": "1023", "title": "app1.5p, crissier, 1060.-", "price": 9603, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014216658653534/?"}, {"description": "Bonjour, recherche logement (foyer, chambre, co-location, studio...) pour etudiante francaise en 1ere annee a l'ecole polytechnique federale de Lausanne - Distance souhaitee 30' de trajet maximum. Septembre a Juin. Merci par avance pour vos reponses en MP (message prive).", "time": 26, "place": "Duba\u00ef", "title": "Recherche logement (ind\u00e9pendant) pour \u00e9tudiante a l'EPFL Trajet 30'. A partir de Septembre", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2046733905401809/?"}, {"description": "Spacieux et lumineux 3 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage situ\u00e9 \u00e0 100m de la for\u00eat d\u2019Epalinges. Id\u00e9al pour couple avec enfant ou \u00e9tudiants en co-location. Situ\u00e9 dans une petit immeuble locatif, cet appartement de 76 m2 comprend : un vaste s\u00e9jour/salle \u00e0 manger de presque 30 m2 une cuisine ouverte tout \u00e9quip\u00e9e s\u00e9par\u00e9e du salon par un bar 2 belles chambres salle de bain avec WC un hall d'entr\u00e9e avec armoires une cave place de parking L'immeuble dispose d'une buanderie commune. Situ\u00e9 id\u00e9alement au centre d\u2019Epalinges, cet appartement est \u00e0 2mn \u00e0 pied des \u00e9coles, 5mn de la Migros, Poste et Pharmacie, 5mn du bus 45. La station de m\u00e9tro Croisettes est \u00e0 5mn en bus. Loyer avec charges : CHF 2\u2019208.- Place de parc : CHF 70.- Libre d\u00e8s le 15 aout 2018. Possibilit\u00e9 de r\u00e9cup\u00e9rer un canap\u00e9 d'angle gris quasi neuf, un canap\u00e9 noir, une table, un bureau, une chaise de bureau. En cas d'int\u00e9r\u00eat, merci d'apporter un dossier complet (3 derni\u00e8res fiches de salaires, extrait de l\u2019office des poursuites, copie assurance RC, copie carte identit\u00e9). En cas d\u2019int\u00e9r\u00eat merci de vous annoncer au 079 541 59 50 uniquement par message. https://www.anibis.ch/\u2026/spacieux-et-lumineux-3-pi%C3%A8ces-\u2026", "time": 12, "place": "Epalinges", "title": "Spacieux et lumineux 3 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage situ\u00e9 \u00e0 100m de la for\u00eat", "price": 18373, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075726092502590/?"}, {"description": "Appartement 4,5 pi\u00e8ces de 105m2 en plein centre de Lausanne, r\u00e9nov\u00e9 en 2012. L\u2019immeuble est id\u00e9alement situ\u00e9 au centre de Lausanne, \u00e0 3 minutes \u00e0 pied du M2 (arr\u00eats Bessi\u00e8res et Ours), \u00e0 100m de la ligne de bus 7 (arr\u00eat place du Nord), \u00e0 500m de 4 autres lignes de bus, et \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la Riponne. L\u2019immeuble poss\u00e8de un digicode, au sous-sol des supports \u00e0 v\u00e9lo / trottinette et une grande buanderie collective avec lave-linge, s\u00e8che-linge, \u00e9tendoirs (beaucoup de flexibilit\u00e9 dans les horaires). Situ\u00e9 au 1er \u00e9tage (avec ascenseur), il se compose d\u2019une entr\u00e9e donnant sur les WC (ind\u00e9pendants, avec fen\u00eatre) et sur un grand hall qui dessert les autres pi\u00e8ces : Une grande cuisine am\u00e9nag\u00e9e (Four, grand r\u00e9frig\u00e9rateur/cong\u00e9lateur, lave-vaisselle XL, plaques de cuisson vitroc\u00e9ramique, hotte) avec beaucoup de rangements, dont un meuble ancien avec beaucoup de charme, et une grande fen\u00eatre 1 tr\u00e8s grande chambre donnant sur la rue (2 fen\u00eatres avec double vitrage) 1 grande chambre avec une armoire murale donnant sur un parking d\u2019entreprise (1 fen\u00eatre avec double vitrage) 1 grande salle de bain avec baignoire et un banc de rangement int\u00e9gr\u00e9, ainsi qu\u2019une grande fen\u00eatre 1 grand salon avec chemin\u00e9e, 2 double portes donnant sur le balcon, ainsi qu\u2019une \u00e9tag\u00e8re murale en verre Le salon donne sur une autre grande pi\u00e8ce (salle \u00e0 manger ou bureau ou chambre), qui poss\u00e8de une armoire murale et deux grandes \u00e9tag\u00e8res murales ; ainsi qu\u2019une grande fen\u00eatre Grand balcon calme avec vue partielle sur la cath\u00e9drale Les plus : Appartement tr\u00e8s lumineux (lumi\u00e8re traversante, beaucoup de fen\u00eatres) Parquet ancien (en bon \u00e9tat) qui craque Tr\u00e8s haut plafonds (donc beaucoup de volume dans les pi\u00e8ces) Beaucoup de rangements int\u00e9gr\u00e9s Fibre optique (prise) install\u00e9e dans l\u2019appartement Grande cave au sous-sol Le volume, l\u2019espace des pi\u00e8ces (aucune pi\u00e8ce \u00e9troite) Beaucoup d\u2019espace devant la porte d\u2019entr\u00e9e de l\u2019appartement (poussettes, parapluie, etc.) L\u2019appartement peu convenir \u00e0 un couple, une famille ou une colocation de 2 ou 3 personnes. Le loyer est de CHF 2740.- (charges comprises), l\u2019appartement est disponible \u00e0 partir du 1er septembre 2018 Visites sur demande \u00e0 partir de mi-juillet - Pas s\u00e9rieux s'abstenir - Personnes sans dossier complet / avec des poursuites merci de s'abstenir En cas d\u2019int\u00e9r\u00eat, merci de pr\u00e9parer un dossier complet : 3 derni\u00e8res fiches de salaire (le salaire net doit \u00eatre au minimum 3 fois sup\u00e9rieur au loyer) Copie des pi\u00e8ces d\u2019identit\u00e9 et permis de s\u00e9jour Attestation de l\u2019office des poursuites Justificatif d\u2019adresse actuelle", "time": 34, "place": "Lausanne", "title": "Bel Appt 4,5 pi\u00e8ces - Lausanne centre", "price": 24824, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032462423495624/?"}, {"description": "Pour cause de voyage \u00e0 l'\u00e9tranger, je souhaite sous-louer mon appartement de 2.5 pi\u00e8ces meubl\u00e9 pour une dur\u00e9e de 4 mois \u00e0 partir du 1er octobre 2018.  L'appartement est tr\u00e8s lumineux, sa surface est de 57m2 et est compos\u00e9 comme suit:  1 cuisine 1 salle \u00e0 manger 1 salon 1 chambre avec balcon 1 salle de bain 1 wc s\u00e9par\u00e9  Sa situation est id\u00e9ale, \u00e0 deux pas de l'arr\u00eat de m\u00e9tro Jordils ains que d'Ouchy et ses commerces. Le loyer est de 1880.- (toutes charges comprises, tv, internet, femme de menage inclu)  N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter en MP pour toute question ou pour organiser une visite.", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "SOUS-GARE - appartement 2.5p a sous-louer", "price": 17032, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062981487110384/?"}, {"description": "Hello tout le monde !  Je sous-loue mon studio pendant trois mois, des mi-septembre \u00e0 mi-d\u00e9cembre environ.  A 10 minutes \u00e0 pieds de Chauderon, proche des arr\u00eats de bus Recordon et Ecole des Metiers, et de l'arr\u00eat Montelly du M2.  Endroit chill, tout am\u00e9nag\u00e9 et bien sympa ! Message priv\u00e9 pour plus d'info \ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "time": 12, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Sous-loue studio pour trois mois, d\u00e8s mi-septembre \u00e0 mi-d\u00e9cembre! ", "price": 27180, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074211049320761/?"}, {"description": "chaussures trail pour femme , Scott . taille : 24.5CM, 7.5USA. quelque sorties de court distance. merci de me contacter par MP.", "time": 37, "place": "N/A", "title": "chaussures de trail ", "price": 453, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024847587590441/?"}, {"description": "Salut tout le monde!  Je suis italienne et je vais commencer mon doctorat en finance \u00e0 partir de Septembre. Je cherche un logement dans le centre de Lausanne. Ecrivez moi un MP si vous avez quelque chose \u00e0 proposer.", "time": 10, "place": "Losanna", "title": "Recherche d'un logement - centre de Lausanne", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078176142257585/?"}, {"description": "Charmante maison individuelle de 3,5 pi\u00e8ces avec grande terrasse et vue \u00e9pousouflante sur le lac et le verger pour le 1er octobre 2018. Compos\u00e9e comme suit : entr\u00e9e avec petit escalier, salle de bain-wc avec fen\u00eatre et armoire encastr\u00e9e, 2 chambres \u00e0 coucher avec chacune une armoire encastr\u00e9e, coin salle \u00e0 manger, cuisine s\u00e9par\u00e9e/ferm\u00e9e, salon et grande terrasse avec vue sur le lac et le verger. C\u00f4t\u00e9 rangement : Un grenier qui fait tout le long de la maison, un r\u00e9duit dans le couloir et un espace rangement (cave) sur la terrasse. Tr\u00e8s lumineux. Sans parking mais possibilit\u00e9 de parquer dans la rue ou \u00e0 la gare avec le macaron. Libre pour le 01.10.2018. Visites group\u00e9es vendredi 10.08.2018 et lundi 13.08.2018 \u00e0 18:45. Pri\u00e8re de vous annoncer par mail ou SMS uniquement pour la visite. Exigence des propri\u00e9taires : Non fumeur et sans animaux.", "time": 4, "place": "1071", "title": "Maison individuelle de 3,5pces avec vue sur le lac", "price": 19569, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091866227555243/?"}, {"description": "Place de parc dans garage en sous terrain", "time": 33, "place": "1004", "title": "garage en sous terrain av de france 22", "price": 2083, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034403209968212/?"}, {"description": "URGENT pour 1 er septembre ( a discuter) - 1er loyer offert! Nous quittons a contre coeur et pour des raisons professionnelles ce charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces au rez sup\u00e9rieur d'une ancienne ferme r\u00e9nov\u00e9e de 3 appartements. Se situe au hameau du Penau, quartier familiale, sympathique, tr\u00e8s calme et entour\u00e9 de verdure. A moins de 10 min de Lausanne en voiture. For\u00eat \u00e0 2 pas pour les sportifs ou promeneurs du dimanche ! Appartement id\u00e9al pour un couple seul ou avec un enfant mais \u00e9galement  pour une colocation de 2. L'appartement est compos\u00e9 d'une entr\u00e9e avec une grande armoire murale, d'un grand salon avec cuisine moderne ouverte sur salon . S'ensuit 2 chambres tr\u00e8s lumineuses et une salle de bain+WC ainsi qu'un deuxi\u00e8me WC s\u00e9par\u00e9. Le salon et les chambres sont recouverts d'un parquet clair. Le salon jouit de deux grandes fen\u00eatres donnant sur la terasse, tr\u00e8s agr\u00e9able pour les beaux jours. Compl\u00e8tent ce bien: une grande cave, une buanderie commune avec lave linge/s\u00e9che linge et deux places de park. Loyer avec charges et une place de park: 2150 chf. Possibilit\u00e9 de louer la 2eme pour 75chf/mois, soit loyer total de 2225chf avec les 2 places. Le propri\u00e9taire demande une dossier complet : - 3 derni\u00e8res feuilles de salaire  - office des poursuites -copie pi\u00e8ce d identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour", "time": 16, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "Appartement 3.5 pieces Mont-sur-Lausanne pour 1 er septembre", "price": 20158, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2067663219975544/?"}, {"description": "Reprise de bail: Appartement duplex moderne et lumineux de 4 pi\u00e8ces (environ 110 m2 au sol). Beaucoup de cachet. Balcon 10 m2 avec belle vue sur le Mont-Blanc et \u00e9chapp\u00e9e sur le lac.  2e et dernier \u00e9tage sans ascenseur dans petite PPE contemporaine de 6 logements, Minergie, au calme, proche de toutes commodit\u00e9s.  A proximit\u00e9 imm\u00e9diate: arr\u00eat de bus 702, 705, \u00e9coles, gare Lonay-Pr\u00e9verenges, plage de Pr\u00e9verenges, centres commerciaux Morges, Renens/Crissier, entr\u00e9e d\u2019autoroute Morges ou Crissier/Renens. 1er niveau: espace salon/s\u00e9jour environ 40 m2 ouvert sur cuisine \u00e9quip\u00e9e; une salle de bain douche/baignoire et WC, deux belles chambres. 2e niveau sous combles bien isol\u00e9: une salle de bain avec grande baignoire, WC. Pi\u00e8ce d'environ 15m2 pouvant servir de salon TV, chambre, bureau.. Loyer net: 2 370.- / mois Charges: 200.- / mois 2 places de parking int\u00e9rieures 100.- / place Disponibilit\u00e9: 01.10.2018 ou \u00e0 convenir", "time": 42, "place": "Lonay", "title": "Duplex lumineux moderne 4p avec belle vue d\u00e9gag\u00e9e", "price": 21472, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014419398633260/?"}, {"description": "Chambre spacieuse et meubl\u00e9e en plein coeur de Lausanne. La chambre jouit d'une superbe vue sur la ville et le lac (c.f. photo). Tu seras en colocation avec 2 jeunes. L'espace en commun est compos\u00e9 d'une salle de bain \u00e9quip\u00e9e, d'une salle \u00e0 manger et d'une cuisine. L'appartement se trouve non loin de la rue du Valentin, \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la Riponne avec commerces et toutes commodit\u00e9s \u00e0 c\u00f4t\u00e9 :). Nous cherchons quelqu'un pour le 1er Aout.  Au plaisir de vous lire. Alex", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "Chambre dans colocation ", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024934154248451/?"}, {"description": "Bonjour. Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un nouveau colocataire (h/m) pour une chambre dans un appartement de 3.5 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage dans une maison accueillent (quartier tranquille et r\u00e9sidentiel) avec jardin ensoleill\u00e9 dans la ceinture lausannoise \u00e0 Crissier. Nous cherchons quelqu'un d'actif (2 colocataires actifs), possible aussi \u00e9tudiant longue dur\u00e9e accept\u00e9 (H/F) (\u00e2ge minimum 25 ans) Chambre meubl\u00e9e avec canap\u00e9-lit et armoires \u00e0 mur (petit bureau si n\u00e9cessaire) Les frais pour l\u2019eau et le chauffage sont compris aussi. Attention: 1 ans minimum de contrat 10 min \u00e0 pied de la gare de Renens CFF et m\u00e9tro  Proche des transports publics (bus 32 , arr\u00eat Scierie) Equipements : - Salle de bains fonctionnelle - Lessive avec carte pr\u00e9pay\u00e9e - Lave-vaisselle et cuisine \u00e9quip\u00e9e - Jardin ensoleill\u00e9 et entretenu - Cave disponible - Parking interne \u00e0 disposition (payant) - Internet haut d\u00e9bit ( 17 CHF par mois) Demandons une avance d'un mois de loyer comme caution, ainsi que la preuve d'une RC priv\u00e9e. Donc, si vous trouvez cette annonce int\u00e9ressante, nous serons heureux de vous rencontrer ! \u00e0 bient\u00f4t  EN Hello there ! We are looking for a new roommate (man or woman) for a room in a 3.5 rooms apartment on the 1st floor in a nice house (quiet and residential area) with sunny garden in the Lausanne belt in Crissier. We are looking for someone active (2 actives roommates), we are open to consider also long-term student (M / F) (minimum age 25 years) Furnished room with sofa bed and wall cabinets (small desk if needed) The fees for water and heating are included too. Attention: 1 year minimum contract 10 min. walk from Renens CFF railway station and subway  Close to TL public transport (bus 32, stop Scierie) Equipments: - Functional bathroom - Laundry with prepaid card - Dishwasher and fully equipped kitchen - Sunny and maintained garden - Cellar available - Internal parking available (for a fee)  - High-speed Internet ( 17 CHF per month) Ask for an advance of one month's rent as a deposit, as well as proof of a private RC. So, if you find this ad interesting, we will be happy to meet you! See you ! \ud83d\ude09", "time": 40, "place": "Crissier", "title": "Chambre \u00e0 louer", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018956458179554/?"}, {"description": "Appartement de 40 m2, ancien, balcon vue lac, \u00e0 30 seconde de la gare ou 1 min du m2 Grancy. Wifi mais pas de t\u00e9l\u00e9.  Du 2 au 27 ao\u00fbt pour voyage professionnel.  Loyer discutable.  Uniquement pour femme aimant les chats, il y aura un colloc \u00e0 4 pattes.", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "1.5 Lausanne grancy", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039017932840073/?"}, {"description": "Je sous-loue ma chambre durant cet \u00e9t\u00e9 id\u00e9alement du 1 aout jusqu'au 10 septembre mais avec une possibilit\u00e9 de prolonger ou de raccourcir la dur\u00e9e si n\u00e9cessaire. La chambre se trouve dans un appartement pour trois personnes, dans la R\u00e9sidence Triaudes Livit. La chambre est \u00e9quip\u00e9e d'un lit,d'une grande t\u00e9l\u00e9, d'une armoire, d'un grand bureau et d'espaces de rangement. Le reste du logement est constitu\u00e9 d'un espace commun (salle \u00e0 manger et cuisine) et de deux salles de bain (aussi commune). Le logement est \u00e0:  -1 minute \u00e0 pieds de l'arr\u00e8t bassenges du m\u00e9tro m1. - 2 minutes \u00e0 pieds de l'EPFL , de Denner et Migros - 6 minutes en m\u00e9tro de la gare de Renens - 15-20 minutes du centre ville (quartier du Flon,...) Adresse: Chemin des triaudes 2B. Le loyer avec charges incluses est de 600.-  Mp si vous avez besoin de plus d'informations. http://studentvillage-lausanne.ch/fr/", "time": 11, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location chambre sur le campus de l'EPFL", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076360259105840/?"}, {"description": "4 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Pully avec 2 balcons (1x cuisine et 1x salon) Loyer CHF 2'340.- charges comprises Au 1er ao\u00fbt 2018  (je publie pour une amie qui n'est pas sur Facebook. En cas d'int\u00e9r\u00eat, merci de prendre contact via Anibis) https://www.anibis.ch/\u2026/a-louer-4-pi%c3%a8ces-lumineux-pull\u2026", "time": 38, "place": "Pully", "title": "4 pi\u00e8ces \u00e0 louer", "price": 21200, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024129397662260/?"}, {"description": "", "time": 39, "place": "Bussigny, Vaud, Switzerland", "title": "Chambre \u00e0 louer Bussigny toutes comodit\u00e9s une minute des transports publics ditection Unil - EPFL ", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020396324702234/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/sous-location-appartement-meubl\u00e9-de\u2026", "time": 25, "place": "Denens", "title": "Appartement 3 pi\u00e8ces ", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048337455241454/?"}, {"description": "Salut! Une place se lib\u00e8re dans notre appartement \u00e0 Morges (2 chemin Buvelot). !!! Il est important de noter que la chambre \u00e0 louer est pour deux personnes, donc \u00e0 partager avec l'un des colocs. !!! Tu auras quand m\u00eame ton propre lit, ton bureau et une armoire. L\u2019appart\u2019 est grand (88m2), meubl\u00e9, bien plac\u00e9 pour l\u2019UNIL/l\u2019EPFL (15-20 min de bus ou v\u00e9lo), \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du lac et \u00e0 10 min environ en bus de la gare de Morges (trains pour Lausanne, Gen\u00e8ve\u2026). Il comprend une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un grand salon - salle \u00e0 manger (avec petite terrasse), 3 chambres et 2 salles de bain. Il y a une buanderie commune avec lave-linge. Tu vivras avec 3 colocataires (mecs) tous \u00e9tudiants \u00e0 l'EPFL. On fait en g\u00e9n\u00e9ral les courses (Il y a un Aldi \u00e0 5 min de l\u2019appart\u2019), on cuisine ensemble, et on partage les repas du soir, c\u2019est plus convivial ! Question finances, le loyer est fixe, de 650CHF/mois toutes charges comprises (eau, chauffage, wifi). Il faudrait reprendre la caution du coloc\u2019 sur le d\u00e9part (=1 mois de loyer). Le contrat commence au 1er Aout 2018. Si tu veux plus d\u2019info, envoie moi un MP! A bient\u00f4t!", "time": 14, "place": "Morges", "title": "Chambre partag\u00e9e dans une coloc", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070863116322221/?"}, {"description": "Bonjour! Int\u00e9ress\u00e9 par un nid douillet \u00e0 Lausanne (quartier de Montchoisi, sous-gare) du 1er septembre au 1er octobre ?! Je sous-loue ce bijou pour un mois ! 1'300 CHF tout compris. Id\u00e9al pour personne seule voir couple. - 40m2 / 1.5 pce  - cuisine agenc\u00e9e  - baignoire  - deux balcons spacieux (nord et ouest) - 3\u00e8me et dernier \u00e9tage (sans ascenseur) -> \u00e7a muscle les fesses \ud83d\ude09 - 10min du lac et de la gare \u00e0 pied - beau parquet  - tr\u00e8s lumineux  \ud83d\udcdd : pas de wifi. J'utilise la 4G de mon t\u00e9l\u00e9phone en partage de connexion, c'est \ud83d\udc4c\ud83c\udffb. Sinon je cherche une personne calme, respectueuse et de confiance \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Coup de \ud83d\udc9c ? Je me r\u00e9jouis de te lire en MP pour plus d'infos et organiser une visite !  \u00c7a pourrait int\u00e9resser une de vos connaissances... \ud83d\ude07Partagez !!!", "time": 1, "place": "Lausanne", "title": "Charmant 1.5 pce", "price": 11778, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096709493737583/?"}, {"description": "Pour une fille, dur\u00e9e limit\u00e9e. -Arr\u00eat de bus 49 \u00e0 1 minute  - 15-20 Minutes du centre ville de Lausanne - Proche de la for\u00eat  - a 5 minutes de l autoroute A9 - chambre meubl\u00e9e dans un 4.5 pi\u00e8ces - acc\u00e8s \u00e0 la cuisine et au salon - wc et douche privatif - charges comprises - wifi - lessive le mercredi matin - appartement fumeur  Je cherche \u00e0 louer une chambre et non \u00e0 faire une grande colocation. Je souhaite donc privil\u00e9gier une personne calme et discr\u00e8te qui \u00e0 ses propres activit\u00e9s. Il est possible de louer que pour les jours de semaine avec loyer mod\u00e9r\u00e9. Le loyer est de 750.- par mois, payable en une fois avant le dernier jour de chaque mois.", "time": 8, "place": "Belmont-sur-Lausanne", "title": "Chambre a louer avec wc/douche priv\u00e9 proche de Lausanne", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082542175154315/?"}, {"description": "Appartement meubl\u00e9 - 2 piece \u00e0 Renens, sous-location court terme - 1,550 CHF [English below] En raison d\u2019un s\u00e9jour temporaire hors de Suisse, je sous-loue mon appartement pour 2 mois \u00e0 partir du 1er septembre. Appartement de 50m2  enti\u00e8rement meubl\u00e9 avec une terrasse, il est id\u00e9al pour 2 personnes (couple ou \u00e9tudiants). L'appartement est lumineux et fait face \u00e0 l'est (soleil du matin). La vue depuis l'appartement et le balcon donne sur un mini parc avec pour arri\u00e8re plan les belles montagnes suisses. Proche de l'appartement, \u00e0 5 minutes de marche, se trouve un Denner, une poste, un distributeur automatique, ainsi qu'une pharmacie. De plus, il y a une petite sup\u00e9rette en bas de l'immeuble, aussi ouverte le dimanche. La gare de Renens (CFF, M1) est \u00e0 8 min \u00e0 pied. La station de bus pour les lignes de bus 32 et 25 est tr\u00e8s proche. L'internet et l'\u00e9lectricit\u00e9 ne sont pas inclus dans le prix. [ENGLISH] Fully furnished 2 bedroom apartment in Renens, short term subrent Due to temporarily leaving Switzerland I am subrenting my flat for 2 months starting from 1st of September.  50 m^2 fully furnished apartment with a terrace, is ideal for a 2 people (couple or students).  The apartment has a lot of light and is facing east (morning sun). The view from the apartement and the balcony is on a mini park with mountains in the back.  There is a Denner store, post, cash machine and a pharmacy 5 min walk away. Right in front of the building there is small market opened also on Sundays.  Renens train station (CFF, M1) is 8 min walk away. Bus station for bus lines 32 and 25 are very close. The internet and electricity are not included in the price.", "time": 1, "place": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "title": "Appartement meubl\u00e9 - 2 piece \u00e0 Renens, sous-location court terme", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097085717033294/?"}, {"description": "Appartement de 40 m2, ancien, balcon vue lac, \u00e0 30 seconde de la gare ou 1 min du m2 Grancy. Wifi mais pas de t\u00e9l\u00e9.  Du 2/08 au 27/08 pour voyage professionnel.  Loyer discutable.  Uniquement pour femme aimant les chats, il y aura un colloc \u00e0 4 pattes.", "time": 23, "place": "Lausanne", "title": "1.5 Lausanne grancy", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052609611480905/?"}, {"description": "Magnifique 3 pi\u00e8ces et demi , 100m2, avec cachet, balcon vue sur le lac, jardin commun et place de parc couverte \u00e0 sous louer meubl\u00e9 entre le 13 ao\u00fbt et le 15 novembre", "time": 28, "place": "Lausanne", "title": "a sous louer du 13 aout au 15 octbre magnifique appartement au centre ville", "price": 24009, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043662592375607/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous! Mon studio est disponible de le 1er Ao\u00fbt. Il est 30 m2 et avec une cuisine renouvel\u00e9e il y a 1 an. C'est disponible pour une couple aussi au m\u00eame prix. Il se trouve \u00e0 Renens, \u00e0 10 minutes \u00e0 pieds de la gare, \u00e0 10 minutes en velo de l\u2019UNIL et 15 de l\u2019EPFL. Il est possible de s\u2019arranger pour que je laisse des meubles et la machine \u00e0 laver. Visites: Mardi 26 Juin \u00e0 18h30. \u00c9crivez moi un MP si int\u00e9ress\u00e9s \ud83d\ude42 ---------      ENGLISH       ------------- Hello everybody! My studio is available from August, 1st. It is 30 m2 and kitchen has been renewed 1 year ago. It is available for a couple too at the same price. It is located near the center of Renens, 10 minutes walking from the train station, 10 minutes biking from UNIL and 15 from EPFL. We can find an agreement to leave furniture and washing machine. Visits on Tuesday 26th of June at 18.30. Write me an MP is interested \ud83d\ude42", "time": 49, "place": "Renens", "title": "Studio from August, 1st", "price": 8969, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001724856569381/?"}, {"description": "\u00c0 louer une chambre meubl\u00e9e 750frs/mois \u00e0 Prilly centre disponible le 1\u00e8re juillet contacter au 079/8601655 \u00e0 partir de 16h", "time": 50, "place": "Lausanne", "title": "Chambre ", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999772703431263/?"}, {"description": "English description below, Bonjour,  Je sous-loue ma chambre dans une collocation de quatre personnes situ\u00e9e rue Louis Favre 4 \u00e0 Ecublens \u00e0 partir du 1er Juillet jusqu'au 15 Septembre 2018, les dates sont flexibles ! L'appartement se situe dans la r\u00e9sidence Atrium \u00e0 2 minutes \u00e0 pieds de L'EPFL, 5 minutes de L'UNIL et \u00e0 13 minutes du centre ville (Flon).  L'arr\u00eat de m\u00e9tro EPFL se trouve \u00e0 1 minute. Des magasins Migros et Denner se trouvent \u00e9galement au pied de la r\u00e9sidence. La chambre est enti\u00e8rement meubl\u00e9e incluant une salle de bain priv\u00e9e.  Une grande cuisine ainsi qu'un salon sont \u00e0 partager dans l'espace commun avec 3 personnes. Prix : CHF 680/mois Envoyez moi un message priv\u00e9 si vous \u00eates int\u00e9r\u00e9ss\u00e9. Hello, I sublet my room in a collocation of four people, situated road Louis Favre 4 Ecuclens, from Jully 1st to September 15th, dates are flexible !  The flat is situated in the Atrium residence which is at 2minutes by walk from EPFL, 5 minutes from UNIL and 13 minutes from Lausanne city center (Flon).  Metro stop EPFL is at 1 minute from the building. Migros and Denner stores are available at the ground floor of the residence.  The room is fully furnished and includes private bathroom. Large kitchen and living room are shared with the three other flatmates.  Price: CHF 680/month Send me a private message if you are interested.", "time": 50, "place": "Lausanne", "title": "Chambre en collocation / Room in a flatshare", "price": 6160, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999194960155704/?"}, {"description": "Reprise de bail d\u00e8s le 30.09.18 Pour visites M. Keller 079 264 87 95 Dossier \u00e0 envoyer \u00e0 la g\u00e9rance M & B immobili\u00e8re \u00e0 Lausanne - http://www.mbsa.ch/ Appartement de 95 m2 compos\u00e9: Entr\u00e9e avec armoire, 3 chambres \u00e0 coucher, 1 salle de bain avec baignoire et pr\u00e9disposition pour machine \u00e0 laver, 1 salle de bain avec douche, 1 cuisine engag\u00e9e avec lave-vaisselle + s\u00e9jour, Terrasse d\u2019environ 30 m2. Loyer 2300 + charges 200 = 2500 Route de Gen\u00e8ve 8 Cheseaux-Lausanne Afficher moins", "time": 15, "place": "Commune de Cheseaux-sur-Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 louer", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068905373184662/?"}, {"description": "Salut ! Nous sommes une grande coloc dans une immense maison vers B\u00e9thusy. La maison, construite en 1907, est dot\u00e9e d\u2019un charme incroyable, trois \u00e9tages, grand jardin, chemin\u00e9es, balcons, parquets, monstre vue, restaur\u00e9e \u00e0 neuf et est tr\u00e8s lumineuse. Quartier central (B\u00e9thusy), proximit\u00e9 des bus 6, 7 et 13, m2 \u00e0 5 minutes (Ours), places de parc en petit nombre mais possibilit\u00e9 de parquer dans la rue. Nous sommes 14 colocataires en tout dans la maison sur 3 \u00e9tages soit dans 612 m2 habitables + jardins : entre 4 et 6 personnes par appartement. En plus des espaces communs par appartement (cuisine, salles de bain, hall, WC), un salon avec piano a queue au rez-de-chauss\u00e9e, et une terrasse attenante ainsi que le jardin sont pr\u00e9vus comme espaces communs \u00e0 tous (60 m2 en tout + jardins). Nous avons tous nos vies mais partageons quand m\u00eame de belle exp\u00e9riences ensemble. Par exemple, nous organisons des concerts chez nous \u00e0 chaque mois. CHAMBRE Nous avons 1 chambre disponible ! -C\u2019est la plus grand chambre de la maison \u00e0 48 m2 avec grand balcon priv\u00e9 et vue sur les jardins, le lac et les montagnes. Chemin\u00e9e. Tr\u00e8s lumineux. Plafond \u00e0 3.5 m. Au premier \u00e9tage. Truck id\u00e9al pour couples. Disponible 01.08.2018. CHF 1910 par mois ASPECTS FORMELS Le loyer comprend : loyer, acomptes de charges, m\u00e9nage hebdomadaire de tous les communs et participation administrative de 5.- Une employ\u00e9e d\u00e9clar\u00e9e s\u2019occupe du m\u00e9nage dans les parties communes de chaque appartement et de la maison (et de votre chambres si vous le souhaitez). Pr\u00e9voir deux mois de loyer pour caution \u00e0 l'entr\u00e9e pour la garantie bancaire (r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e \u00e0 la fin si tout a \u00e9t\u00e9 pay\u00e9 et pas de d\u00e9g\u00e2ts). Adresse : Chemin du Levant 15 1005 Lausanne INTERESSES ? Si oui, faites-moi signe !", "time": 39, "place": "Lausanne", "title": "Chambre de luxe - colocation d'exception ", "price": 17304, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021143441294189/?"}, {"description": "Joli appartement dans un batiment qui se trouve \u00e0 Pully-Nord. L'appartement constitu\u00e9e de 2,5 pi\u00e8ces, 56m2 habitables, avec: -Cuisine agenc\u00e9e, four, plaque vitroceramique, lave vaisselle, frigo(chang\u00e9 l'ann\u00e9e 2017)et beaucoup d'armoires de rangement. -1 grande chambre et grand salon avec access balcon -Une salle de bain avec baignoire -Beaucoup de place de parque ext\u00e9rieur(zone blanche et bleue avec macaron) -Une grande cave ferm\u00e9 et buanderie commune -3 eme etage avec ascenseur -\u00c0 deux pas de la gare Pully-Nord.La ligne de bus 9 est devant l'immeuble. La ligne 12 est \u00e0 3 minutes \u00e0 pied.5 minutes pour aller au centre de Lausanne. -Le centre Migros-Coop-Pharmarmacie a 5minute a pied de la maison.La garderie et un parc avec des animaux et place de jeu sont en face de l'immeuble L'appartement est disponible \u00e0 partir de 01.08.2018.Le loyer est 1470 chf+100 chf charges.Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 veuillez venir avec les documents n\u00e9cessaires pour qu'on puisse donner \u00e0 la g\u00e9rance.Visite pr\u00e9vu: Mercredi 18.07.2018 de 18h00 \u00e0 19h00. Merci de confirmer votre venue par MP.", "time": 27, "place": "Pully", "title": "Appartement 2,5pi\u00e8ces \u00e0 louer", "price": 13318, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2045032285571971/?"}, {"description": "Chambre en colocation \u00e0 Echandens \u00e0 10\u2019 porte \u00e0 porte de l\u2019unil. Avec deux \u00e9tudiants tr\u00e8s sympas. Possibilit\u00e9 de reprise de bail dans 6 mois car les deux terminent leurs \u00e9tudes. Grand salon. Caution \u00e0 d\u00e9poser. Pour mi-juillet. Veuillez me contacter en MP.", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "COLOC / ECHANDENS", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026242310784302/?"}, {"description": "Quartier chauderon-beaulieu du 20 ao\u00fbt au 6 octobre. 890/mois tout compris", "time": 1, "place": "Lausanne", "title": "Chambre a sous louer 1,5 mois ", "price": 8063, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096395603768972/?"}, {"description": "Chambre de 11-12m\u00b2 dans une colloque hyper-sympa proche de Chauderon avec deux collocataires g\u00e9niales (qui ne seront pas tr\u00e8s souvent l\u00e0 non plus cet \u00e9t\u00e9 \u00e0 vrai dire...). L'appart a un hall/salon, une salle de bains, une cuisine un peu r\u00e9tro mais tr\u00e8s pratique, un petit balcon attach\u00e9 \u00e0 la chambre avec des herbes aromatiques qui y poussent paisiblement :) Le tout proche de Chauderon, en plein centre de Lausanne ! Chambre disponible imm\u00e9diatement et jusqu'\u00e0 la fin ao\u00fbt - mi-septembre (flexible) :) (la personne qui l'occupait doit partir d'urgence pour des raisons professionnelles) La chambre est meubl\u00e9e : lit 120 cm, table de travail, chaises, \u00e9tag\u00e8res et armoire.", "time": 5, "place": "Lausanne", "title": "Chambre proche de Chauderon (centre de Lausanne) jusqu'\u00e0 fin ao\u00fbt - mi-septembre", "price": 5164, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088335881241611/?"}, {"description": "Commode pour fille en bois, prix \u00e0 discuter", "time": 25, "place": "1732", "title": "Commode en bois", "price": 1087, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2049585278450005/?"}, {"description": "Hello, Studio for renting: 30 m2 in Sallaz area. Quite calm . Metro, migros and coop 7 minutes away. Total cost including charge is 1350 CHF. Please contact the agency : bernard Nicod  or me in private for a visit. The starting date is mid september or 1st august preferable. The date is negotiable.", "time": 8, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio  with separate kitchen 30 m2", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082054398536426/?"}, {"description": "Pour cause de d\u00e9part en voyage , nous sous-louons notre appartement d'une surface de 85 m2, 3.5 pi\u00e8ces se composant comme suit : Terrasse de 30 m2 vue lac 180\u00b0 Vue lac sans vis-\u00e0-vis Tr\u00e8s lumineux Tout \u00e9quip\u00e9 et meubl\u00e9 (y compris vaisselle, ustensiles de cuisine, TV, wifi, 1 grand lit de 160x200, 1 canap\u00e9-lit, 1 grand dressing, nombreux rangements) Appartement neuf datant de Mai 2016 (nous sommes les premiers locataires) 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur jusqu'au 4\u00e8me etage. Cave Service de buanderie au sous-sol (lave-linge + s\u00e8che-linge) Cuisine ouverte sur s\u00e9jour et enti\u00e8rement agenc\u00e9e avec plaques induction, frigo et cong\u00e9lateur, four \u00e0 air chaud, lave vaisselle Salle de bain/WC/baignoire WC s\u00e9par\u00e9 https://www.anibis.ch/\u2026/sous-location-35p-lausanne-magnifiq\u2026", "time": 29, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location 3.5 p Lausanne vue lac 01.09-10.12.2018", "price": 22332, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040504416024758/?"}, {"description": "Salut ! Nous quittons notre collocation \u00e0 Pully et nous remettons notre bail \u00e0 reprendre de suite. Nous partageons un bel appartement de 5 pi\u00e8ces. ( voir photos) Il y a 4 chambres \u00e0 coucher deux salles de bains avec douche et baignoire, un grand espace de vie ouvert sur une cuisine am\u00e9nag\u00e9e et une grande terrasse. Grande cave et buanderie \u00e9galement disponible. L'appartement est id\u00e9al \u00e0 partager en collocation ou pour une famille . Le loyer est de 2350 chf par mois + 220 chf d'acompte de frais. Les environs sont tr\u00e8s calmes, pas de bruits de ville. Parking et supermarch\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9. L'arr\u00eat de bus est \u00e0 1 minute \u00e0 pieds(ligne 7 et 18) et le trajet pour le centre (flon - riponne) est de 10 minutes. Il y a \u00e9galement la gare de Pully-Nord ( ~5 minutes) et de Pully centre ( ~10 min ) accessible \u00e0 pied ou en transport. Me contacter directement par Facebook. Les visites se feront tr\u00e8s bient\u00f4t, vous en serez inform\u00e9 directement.", "time": 33, "place": "Ville de Pully, Suisse", "title": "Bail \u00e0 reprendre de suite ! // 5 pi\u00e8ces \u00e0  1009 Pully avenue de la Rosiaz //", "price": 21291, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034590573282809/?"}, {"description": "En raison d'un voyage \u00e0 l'\u00e9tranger, je loue mon appartement dont je suis propri\u00e9taire pour une dur\u00e9e de 6 mois. Il s'agit d'un magnifique 3,5 pi\u00e8ces tr\u00e8s spacieux, meubl\u00e9 avec go\u00fbt. Il se trouve dans une maison de 3 appartements. Voisins tr\u00e8s sympas et respectueux.  Il comprend :  - 1 chambre \u00e0 coucher (avec lit et grande commode) - 1 dressing (avec armoire, deux commodes et rayons \u00e0 chaussures) - 1 grande salle de bain  - 1 wc s\u00e9par\u00e9  - 1 salon (avec canap\u00e9, TV, etc.) - 1 cuisine am\u00e9ricaine - 1 coin salle \u00e0 manger  - 1 cave  - 1 buanderie \u00e0 bien plaire  - 1 terrasse  - 2 places de parc  Je le loue meubl\u00e9, charges comprises (sans d\u00e9compte), RC, internet/wifi, TV \u00e9galement compris.  Disponible du 1er octobre 2018 au 15 avril 2019 (ou \u00e0 convenir) Loyer \u00e0 discuter / collocation bienvenue", "time": 17, "place": "Ferlens", "title": "3.5 pi\u00e8ces meubl\u00e9 -  \u00e0 louer CDD", "price": 19932, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2065938806814652/?"}, {"description": "Ecublens, 10 mins from EPFL by walk...5 mins walk to Metro Cerisaie..PM for any further details asap.", "time": 47, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Fully furnished studio available from 29th June to 30th July !", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2005001796241687/?"}, {"description": "(English Below) Bonjour \u00e0 tous! Je vais \u00e9tudier \u00e0 l'EPFL en tant qu'\u00e9tudiant d'\u00e9change pendant 3 mois le semestre prochain. Je cherche un logement du mois d'octobre au mois de d\u00e9cembre pr\u00e8s de l'EPFL ou plus centrale, pr\u00e8s d'une station de m\u00e9tro. Les deux options de partage d'appartement et chambre priv\u00e9e (meubl\u00e9s) me vont tr\u00e8s bien! Si vous avez des info ou conseils merci de m'envoyer un PM. Merci, Yannis --------------------------------------------------------------------------------------- Hello everyone!  I will be studying at EPFL as an exchange student for 3 months next semester. I am looking for accommodation from October to December either near EPFL or in the midst, near a metro station. Both flat-sharing and private room (furnished) options work fine!  If you have any information or suggestions please PM me.  Thank you, Yannis", "time": 6, "place": "Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL)", "title": "Looking for accommodation (Oct- Dec 2018 )", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085705861504613/?"}, {"description": "charmant appartement dans une maison de 3 appartements priv\u00e9. L'appartement constitu\u00e9e de 3 pi\u00e8ces, 85m2 habitables, avec: -Cuisine agenc\u00e9e, four, plaque vitroceramique, lave vaisselle, frigo et beaucoup d'armoires de rangement. -2 chambres, une grande chambre avec acess au balcon. -Grande salon avec armoire murale et acess au balcon. -Une salle de bain avec baignoire -Acc\u00e8s au jardin de la maison -Place de parque ext\u00e9rieur compris. -Une grande cave ferm\u00e9 -2eme etage sans ascenseur Acc\u00e8s au autoroutes a 5min voiture, direction Lausanne et yverdon a deux pas de la gare bien desservi Le centre COOP venoge a une minute a pied de la maison Appartement pour le 15 septembre Lien anibis: https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-3pi%c3%a8ces-%c3%a0-lou\u2026", "time": 31, "place": "Penthalaz, Switzerland", "title": "Appartement 3pi\u00e8ces \u00e0 louer Penthalaz", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037198589688674/?"}, {"description": "Appartement tout meubl\u00e9 en face de la plage, \u00e0 deux minutes de la gare et de l'arret de bus lutry corniche. Disonible fin juillet debut aout. Meuble de rangement, placard Lave vaisselle, plaque, micro onde et frigo Canap\u00e9, lit , table basse, Tv, table et chaise. Salle de bain. Eau, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage et internet inclu. Buanderie \u00e0 disposition. Possibilit\u00e9 de louer sur de courtes ou longues dur\u00e9es", "time": 39, "place": "Lutry", "title": "A louer appartement 42m2 \u00e0 Lutry. ", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021283181280215/?"}, {"description": "Salut, je m'appel Marco et j'ai 29 ans, je travaille \u00e0 Pully et vis \u00e0 Paudex. Je suis \u00e0 la recherche d'un(e) colocataire pour partager mon appartement 3,5 pi\u00e8ces proche du lac et des commodit\u00e9s (Denner, Bus 8 et 9, pharmacie, Fitness, boulangerie, piscine etc.) L'immeuble est calme et le voisinage tr\u00e8s sympathique. Vous pouvez rejoindre le centre ville de Lausanne en 12 minutes avec un bus qui se trouve \u00e0 20m de l\u2019immeuble.  J'ai \u00e0 disposition une chambre meubl\u00e9e de 12m2  L'appartement est \u00e9quip\u00e9 de tout le confort n\u00e9cessaire; Machine \u00e0 laver et s\u00e9cher, cuisine agenc\u00e9e, lave-vaisselle, \u00e9lectrom\u00e9nager complet, Wifi, 2 toilettes sans oublier un magnifique balcon! Places de parking (6h) \u00e0 proximit\u00e9. Me concernant, je suis une personne ouverte, d\u00e9tendue, soign\u00e9e et habitu\u00e9e \u00e0 la vie en colocation.  N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous souhaitez plus d'informations et vous \u00eates \u00e9galement les bienvenus pour une petite visite!  :) A bient\u00f4t!", "time": 3, "place": "Paudex", "title": "Collocation - Chambre meubl\u00e9e dans un magnifique appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Paudex", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092904004118132/?"}, {"description": "Fully Furnished room (with bed, wardrobe and study table) available from 1st of September for 4 months (with possibility of extension for 1-2 months maximum) in a 3.5 pc apartment. Internet, electricity, heating etc inlcuded in the rent. Washing and cave facility available. Well equipped kitchen and bathroom to be shared. The apartment will be shared only between 2 people, one of them being me. The apartment is close to public transportation (2 mins from bus stop Prilly Chasseur and LEB stop Prilly Chasseur), 25 mins to EPFL and 10 mins to Lausanne Flon. Coop and Migros 5 mins away by walk. There is a beautiful view of mountain and lake from the room. I am looking for a girl to share the apartment with me, preferably a PhD/Post Doc/ or working woman. Its very important that the person is willing to keep her room/ the shared bathroom & kitchen organised and clean always. If interested, private message for further details or information and visits.", "time": 2, "place": "Lausanne Prilly", "title": "Room to rent (for a girl) ", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2095100547231811/?"}, {"description": "Je sous loue mon appartement meubl\u00e9 , L\u2019appartement se trouve \u00e0 Rue de l'industrie, 1020 Renens  3\u00e8me \u00e9tage avec balcon, disponible \u00e0 partir d\u00e9but du mois d'ao\u00fbt, pour un (deux )mois.  appartement de 2,5 pi\u00e8ces d'env. 65 m2  Proche de toutes commodit\u00e9 2 min Coop- Migros , proche de la gare de Renens 4 min, bus et m\u00e9tro. Pour toutes infos , merci de me contacter en pm", "time": 20, "place": "Renens", "title": "L\u2019appartement meubl\u00e9 a Renens", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058367807571752/?"}, {"description": "Reprise du bail \u00e0 fin ao\u00fbt 2018", "time": 20, "place": "Lausanne", "title": "Place de parc couverte (Rue du Bugnon 22) ", "price": 2265, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058924987516034/?"}, {"description": "Appartement 4.5 et demie duplex salle de bains avec wc et douche.balcon et une cave .a 2 min de la gare et  a proximite d'une boulangerie et restaurant.1900 fr charges et 2 places de parcs compris", "time": 25, "place": "Chavornay", "title": "A louer appartement 4.5 et demie", "price": 17214, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048584051883461/?"}, {"description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces, 58 m2 habitables offrant un hall d'entr\u00e9e, un grand salon de 20 m2, une grand chambre \u00e0 coucher de 14 m2, une salle de bain et une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Ainsi qu\u2019un petit balcon.  L' appartement se trouve \u00e0 rue Couchirard 7. Arr\u00eat de bus Couchirard , ligne 18 (direction gare Renens ou Lausanne centre) juste devant l\u2019immeuble o\u00fa Perlaz, ligne 17.  Buanderie commune et cave disponible dans l\u2019immeuble. Loyer 1420 + 160 charges  Disponible \u00e0 partir du 1er ao\u00fbt 2018 Visitites lund\u00ec 9 juillet de 17 heures. Si int\u00e9ress\u00e9 me contacer en mp", "time": 39, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 2.5 Reprise du bail", "price": 12865, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2022233964518470/?"}, {"description": "Disponible pour le 01.09.18  Loyer net : 1800.- Charges : 70.- Parking int\u00e9rieur : 200.- Loyer brut : 2070.- https://www.anibis.ch/\u2026/magnifique-2,5-pi\u00e8ces-63m2--2528191\u2026", "time": 12, "place": "1010", "title": "Magnifique 2,5 pi\u00e8ce 63m2", "price": 18754, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074818719259994/?"}, {"description": "Sous-location(duree max. de contrat : 1er septembre 2018 - 27 janvier 2019) Appartement de 55m2  meubl\u00e9 disposant d\u2019un lave linge 2 pieces au 4\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur Lausanne - centre ville Rue Chaucrau 10 ,1003 Lausanne \ufeffImmeuble id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 immediate de commerces et des commodit\u00e9s.  Pas de Cave, pas de balcon, place de parc non comprise Loyer : 1.350chf par mois  + 50\u20ac charges  Conditions: Max 2 personnes. No animals. Une copie de piece d'identite ou permis de sejour.Une garantie de loyer sera demande a la signature du contrat. Appartement libre des le 1er septembre 2018 Les personnes int\u00e9ress\u00e9es, merci de contacter  (+41)0787096919  Justine (sous locataire actuelle ) \u00e0 pour organiser une visite  ou  +41762001695 uniquement par WhatsApp(Valentin) pour plus d\u2019informations sur le logement", "time": 4, "place": "Rue Chaucrau 10 1003 Lausanne", "title": "Sous location 2pi\u00e8ces au plein centre de Lausanne du 1/9/18 au 27/01/19", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089933814415151/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, Nous remettons notre appartement de 2 pi\u00e8ces de 40m2 pour le 1er OCTOBRE 2018. Rez de chauss\u00e9e avec jardin priv\u00e9, sans vis-\u00e0-vis. Lieu: Chemin de la Sauge 6, 1607 Pal\u00e9zieux Gare (\u00e0 8-10 minutes \u00e0 pieds de la gare). Par rapport \u00e0 Lausanne: 15-20 minutes en train, 30 minutes en voiture Loyer mensuel: CHF 1130.- (950.- + 180.- de charges). Les charges nous sont souvent rembours\u00e9es en partie. Une place de parc en ext\u00e9rieur est aussi disponible pour CHF 50.- Sur place: petit immeuble tranquille entour\u00e9 de nature. Kiosque-\u00e9picerie \u00e0 la gare, 2 caf\u00e9s-restaurants, bureau de poste, bancomats, salon de coiffure. Supermarch\u00e9s (Migros, Coop, Coop brico, Aldi, Denner, Landi) \u00e0 Oron (5 minutes en voiture). L'appartement: - un petit hall d'entr\u00e9e avec un double placard/penderie int\u00e9gr\u00e9; - une cuisine non habitable mais toute \u00e9quip\u00e9e (four et 4 plaques \u00e9lectriques, frigo) avec 5 placards de rangements et lucarne ouverte sur le salon; - un salon / salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s au jardin; - une chambre avec fen\u00eatre donnant sur le jardin; - une salle de bain/WC avec baignoire; - un jardin/terrasse ensoleill\u00e9 toute la journ\u00e9e, et possibilit\u00e9 de cr\u00e9er un potager en dehors du jardin, dans la zone communautaire; - aucun vis-\u00e0-vis, vue sur la for\u00eat; - tr\u00e8s calme, entour\u00e9 de verdure et de nature. Une cave compl\u00e8te ce bien, ainsi qu'un acc\u00e8s \u00e0 la buanderie commune. Visites group\u00e9es (pas besoin de pr\u00e9venir avant votre venue): - Mardi 24 juillet 18h30-19h30 - Vendredi 27 juillet 17h-19h30 - Samedi 28 juillet 14h-17h Lors de la visite, merci d'amener votre dossier de candidature complet (lettre de motivation, copie pi\u00e8ce d'identit\u00e9, 3 derni\u00e8res fiches salaires ou attestation de revenu, copie de l'office des poursuite datant de moins de 3 mois). Le formulaire de demande de location sera \u00e0 remplir sur place. Nous transmettrons les dossiers \u00e0 la r\u00e9gie (Euro-Courtage). Personnes solvables et sans poursuites uniquement. Le loyer ne doit pas d\u00e9passer 30% de votre salaire. (Donc salaire = environ 3500.-/mois).", "time": 32, "place": "Palezieux Gare", "title": "Appartement 2 pi\u00e8ces avec jardin, Pal\u00e9zieux Gare, 1er OCTOBRE 2018", "price": 10237, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035347196540480/?"}, {"description": "Bonjour, Nous sommes trois jeunes fribourgeois qui allons commencer en septembre l'EPFL pour mes deux amis et l'HEC pour ma part. Il nous faut donc trouver un logement \u00e0 proximit\u00e9 de nos \u00e9coles respectives. Il nous faudrait donc un 4 pi\u00e8ces et demi dans les alentours de l\u2019UNIL.   Nous avons un budget de maximum 2300 francs par mois charges comprises. Je reste \u00e0 votre disposition pour d'\u00e9ventuelles questions. Une bonne journ\u00e9e", "time": 37, "place": "Vuisternens, Fribourg, Switzerland", "title": "Recherches 4.5 pi\u00e8ces alentours Renens", "price": 20838, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025037194238147/?"}, {"description": "Appartement disponible de suite, route Aloys Fauquez 4, 1018 Lausanne.  Il s\u2019agit d\u2019une reprise de bail. Le loyer est de 1450 CHF plus 100 CHF de charges. Il s'agit d'un grand studio en attique dot\u00e9 d'un haut plafond et d'une spacieuse mezzanine servant de chambre \u00e0 coucher, avec velux et poutres apparentes. Le studio a \u00e9t\u00e9 refait \u00e0 neuf en 2016. La cuisine toute \u00e9quip\u00e9e est moderne et contient de tr\u00e8s nombreux rangements. L'appartement est tr\u00e8s lumineux et orient\u00e9 est/sud-est. Au calme c\u00f4t\u00e9 cour, vue sur le quartier. Une cave et une buanderie commune sont \u00e0 disposition. \u00c0 dix minutes \u00e0 pied de la place de la Riponne. \u00c9galement \u00e0 2 pas des transports publics (lignes tl 3, 8, 16, 22 et 60 en bas de l'immeuble). Cin\u00e9ma le Bellevaux au rez de chauss\u00e9e. Pour les visites veuillez me contacter par messenger ou au 078 672 33 62 si int\u00e9ress\u00e9.", "time": 8, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Spacieux et lumineux 1,5 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083544835054049/?"}, {"description": "Hello,  Pour cause de s\u00e9jour \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, je sous-loue ma chambre pour une dur\u00e9e de 3 mois dans notre colocation de 4 personnes. C\u2019est une grande chambre meubl\u00e9e, avec salle de bain privative. Tr\u00e8s lumineuse avec deux fen\u00eatres qui donnent sur le parc de la Gottetaz.  Disponible \u00e0 partir de d\u00e9but Septembre (id\u00e9alement \u00e0 partir du 5 car c\u2019est ma date de d\u00e9part, mais je peux m\u2019arranger pour la lib\u00e9rer avant si c\u2019est n\u00e9cessaire) jusqu\u2019\u00e0 fin novembre. L'appartement est compos\u00e9 de 5,5pi\u00e8ces, il fait 134m2, c'est au rez avec une terrasse/jardin qui donne - litt\u00e9ralement - sur le parc de Gottettaz. Transports: bus 6 et 7 / M\u00e9tro ours \u00e0 8mn \u00e0 pied. Commerces : Migros, Coop, Denner, Epicerie, Boulangerie, Boucherie, Pharmacie \u00e0 5 min \u00e0 pied.  Les espaces communs sont tr\u00e8s grands, avec une cuisine ouverte et un tr\u00e8s grand salon. Il y a des machines \u00e0 laver/s\u00e9cher dans l'appart. Une grande cave et un local \u00e0 v\u00e9lo.  Le loyer est de 874 chf/mois. (943chf/mois avec frais communs + wifi). On aimerait vivre avec une personne ouverte d\u2019esprit qui contribue \u00e0 ce que la maison soit un espace safe et cosy et qui aime bien la vie en collectivit\u00e9. Me contacter par message Facebook ou email perrenoudlaura@gmail.com si int\u00e9ress\u00e9 et n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me poser des questions. Partagez si vous connaissez des gens int\u00e9ress\u00e9s ! Merci et \u00e0 bient\u00f4t", "time": 1, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "SOUS-LOCATION SEPTEMBRE - DECEMBRE Grande chambre avec salle de bain priv\u00e9e en colocation", "price": 8543, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097063030368896/?"}, {"description": "Location \u00e0 partir du 1er aout. Appartement de 49 m^2 tr\u00e8s sympa \u00e0 Renens avec balcon, non meubl\u00e9. Compos\u00e9e de 2.5 pi\u00e8ces avec cuisine tout \u00e9quip\u00e9e une grande chambre, un salon ( qui peut faire potentiellement une chambre), une salle d\u2019eau avec baignoire-douche et WC. Pour 1 \u00e0 2 personnes au deuxi\u00e8me \u00e9tage avec un box pour ranger des v\u00e9los. A deux pas de Migros et Lidl et arr\u00eat de bus, et \u00e0 10 min \u00e0 pied de la gare de Renens. Egalement tr\u00e8s proche de L\u2019EPFL et de L\u2019UNIL. Toutes charges comprises.  A fournir pour la location: 3 derni\u00e8re fiche de salaire, office de poursuite et remplir le document fournit avec l\u2019annonce  Renting from 1st August. A lovely apartment of 49 m^2 at Renens with a balcony. Composed of 2.5 rooms with a fully equiped kitchen, 1 room, 1 leaving room and a bathroom with bath, shower and WC. For 1 to 2 people at the second floor with a locked basement for the bikes. Close to supermarket, bus station and at 10 min walk from the train station Renens. Moreover our apartment is close to EPFL and UNIL. All expenses included . Document require: 3 last salary slip, office des poursuites and to fill the document in copy", "time": 43, "place": "Renens", "title": "Collocation pour 1-2 personnes se lib\u00e8re le 1er Aout", "price": 13590, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2012481022160431/?"}, {"description": "Hi,  Sorry that this post is in English, my French is very limited. I am Algirdas from Lithuania on 1st  of October I will start PhD at EPFL. Currently, I am  looking for a studio, preferably close to EPFL. Offers or any help are highly appreciated.   Cheers", "time": 2, "place": "Anjos", "title": "Looking for accommodation", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094768480598351/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous! Je suis \u00e0 la recherche d'un \u00e9tudiant homme pour reprendre ma chambre dans un appartement \u00e0 Chavanne-pr\u00e8s-Renens. Cette chambre est sous-lou\u00e9e par une dame \u00e0 la retraite et je cherche quelqu'un pour la reprendre d\u00e8s que possible! J'organiserai des visites, \u00e9crivez-moi un MP avec 2-3 lignes sur ce que vous faites dans la vie. Excellente journ\u00e9e \u00e0 vous.", "time": 11, "place": "Commune de Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "title": "Room to rent", "price": 6885, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076081192467080/?"}, {"description": "(english below) Bonjour, nous recherchons un nouveau colocataire / couple dans notre appartement de 5. Nous sommes 3 jeunes \u00e0 la recherche d'une personne ou d'un couple (25-35 ans) pour partager notre grand appartement (175 m2) \u00e0 Jouxtens-M\u00e9z\u00e9ry d\u00e8s le d\u00e9but du mois de septembre. L'appartement est un duplex, la partie disponible est la partie sup\u00e9rieure. Cet espace est la plus grande pi\u00e8ce du monde et dispose d'une mezzanine spacieuse avec chambre et salle de bain. L'appartement est compos\u00e9 d'un salon avec home cin\u00e9ma, une salle \u00e0 manger et une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, 3 salles de bains, plus une buanderie avec machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge. Nous avons \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 une place de parking et \u00e0 une cave. L'appartement est situ\u00e9 dans une belle grange r\u00e9nov\u00e9e \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la LEB (12 min de Flon). Le prix est de 1420 CHF par mois avec frais Le mois d'ao\u00fbt peut \u00eatre n\u00e9goci\u00e9 en fonction de la date d'arriv\u00e9e. La personne doit avoir un contrat jusqu'en 2019, extrait du registre des poursuites et un permis ou une carte d'identit\u00e9 suisse. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9, s'il vous pla\u00eet envoyez-nous une petite description et nous vous le ferons savoir bient\u00f4t! ____ Hello, we are looking for a new roommate / couple in our flat of 5. We are 3 young people looking for a person or couple (25-35 years) to share our large apartment (175 m2) in Jouxtens-M\u00e9z\u00e9ry from beggining of Septembre. The flat is is a duplex, the available part is the upper one. This space is the largest room in the world and has a spacious mezzanine with bedroom and bathroom on the floor space. The apartment is composed of a living room with home theater, a dining room and fully equipped kitchen, 3 bathrooms, plus a laundry room with washing machine and dryer. We also have access to a parking space and a cellar. The apartment is located in a beautiful renovated barn 5 minutes walk from the LEB (12 min from Flon). The price is 1420 CHF per month with charges The month of August can be negotiated depending on the arrival date. The person should have a contract until 2019, extract from the prosecution register and a Swiss permit or ID. If you are interested, please send us a small description and we let you know soon!", "time": 12, "place": "Jouxtens-M\u00e9zery", "title": "Upper part of duplex (bedroom, living and bathroom) in flatsharing", "price": 12865, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075064445902088/?"}, {"description": "Sous location du 5 au 20 ao\u00fbt 2018.  Duree determin\u00e9e de 2 semaines.   Bonjour \u2600 Je sous loue mon grand studio enti\u00e8rement meubl\u00e9 \u00e0 Lausanne, situ\u00e9 \u00e0 5 arr\u00eat en bus de Lausanne. Buanderie et internet compris avec TV (lit, canap\u00e9, table, \u00e9quip\u00e9) Lumineux et spacieux, situ\u00e9 en plein sud id\u00e9al. Bien desservi de 4 bus differents (3, 22, 60, 8)  Migros, coop, denner, \u00e9picerie ouverte 7/7 jours, pharmacie, banque et foret de sauvabelin pour faire des balades en pleine nature.", "time": 43, "place": "Lausanne", "title": "Sous location 2 semaines \u00e9t\u00e9 du 5 au 20 aout dur\u00e9e determinee", "price": 4983, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013429278732272/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous ! Une chambre disponible pour une colocation avec un \u00e9tudiant de 20 ans dans un 3.5 pi\u00e8ces. 900 CHF (Charges comprises) 7 minutes du M2 (fourmi) et 2 minutes des TL. Libre d\u00e8s le 01.09.2018 Int\u00e9ress\u00e9s en MP Merci", "time": 4, "place": "Lausanne", "title": "Chambre colocation - 3.5 \u00e0 Ch. de Boissonnet ", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090867757655090/?"}, {"description": "Bonjour, (English below) Je sous-loue ma chambre \u00e0 partir du 1er d'ao\u00fbt jusqu'\u00e0 la fin du moi dans un appartement (5,5 Pi\u00e8ces) en centre-ville de Vevey \u00e0 partager avec 2 autres colocataires.  L'appartement est tr\u00e8s spacieux et lumineux et il contient en plus des 3 chambres une cuisine \u00e9quip\u00e9e, un salon avec balcon, une chambre d'ami et une salle de bains avec lave/s\u00e8che-linge.  -1min \u00e0 pied de l'H\u00f4tel de Ville et \u00e0 3 min \u00e0 pied du lac -5mn \u00e0 pied de la Gare et centres commerciaux  On cherche une personne tranquille et discr\u00e8te  MP pour plus d'infos ! ENGLISH  I rent my room from 1st to 31th of August in a big flat to share with other 2 people. Close to the city centre of Vevey this apartment is very sunny and spacious and it is divided in 3 bedrooms, an equipped kitchen, a living room with a balcony and a bathroom with a washing machine and dryer.  - 1min by walking to the city hall and 3 min to the lake - 5min by walking to the rail station and malls We are looking for a quiet and polite person. Private message for further information.", "time": 25, "place": "Vevey, Switzerland", "title": "Chambre en colocation dans un superbe appart pour le mois d'ao\u00fbt", "price": 8969, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048551768553356/?"}, {"description": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces en rez, situ\u00e8 \u00e0 Puidoux 1 chambre, 1 salle de bain/WC, 1 s\u00e9jour avec cuisine am\u00e9nag\u00e9e 1 terrasse avec un petit jardin.1 cave, 1 local \u00e0 v\u00e9lo commun Libre \u00e0 partir du 1er septembre Loyer avec charges: CHF 1300 Place de parking CHF 80 Migros \u00e0 50m ; Ecole \u00e0 100m ; Gare \u00e0 100km", "time": 28, "place": "Puidoux", "title": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer", "price": 11778, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042947182447148/?"}, {"description": "Bonjour \ud83d\ude00 Magnifique studio a Paudex chemin vallon de la paud\u00e8ze 5 . 26 m2 avec un grand balcon et une cave. Cuisine agenc\u00e9e salle de bain avec lave-linge, seche-linge. Le loyer est 1260/charges comprises.  Disponible d\u00e8s 1er octobre .  Les visites: 2 ao\u00fbt 2018 , 10 ao\u00fbt 2018 de 19h . Veuillez me contacter seulement si votre dossier (3 dernier fiches de salaire, extrait de l'office de poursuites, copie permis ou pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ) est complet. 0767627296", "time": 11, "place": "Paudex", "title": "Appartement a louer ", "price": 11415, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076335839108282/?"}, {"description": "Bonjour,  Je remet mon appartement de 3,5 pi\u00e8ces \u00e0 la Rue Saint Bernard \u00e0 Moudon pour le 1 d\u00e9cembre.  L\u2019appartement comprend un hall, une cuisine moderne et am\u00e9nag\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour, un grand balcon, deux chambres \u00e0 coucher et deux salle de bain ainsi qu\u2019un r\u00e9duit.  Un garage et une place de parc viens compl\u00e9ter ce bien.  Buanderie en commun. Loyer 1400.- + 230.- de charges.  Personne solvable uniquement.  Si int\u00e9r\u00eat vous pouvez me contacter par message.  Bonne journ\u00e9e!", "time": 8, "place": "1510", "title": "Appartement 3,5 pi\u00e8ces", "price": 14767, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081876008554265/?"}, {"description": "Magnifique appart \u00e0 sous-louer 2 mois, quartier calme, int\u00e9gralement meubl\u00e9, machine \u00e0 laver dans appart, id\u00e9al pour couple ou personne seule, entre Bergi\u00e8res et h\u00f4pital de l\u2019enfance, bien desservi par les TL", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "Appart 2,5 pieces a sous-louer aout-septembre", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063832240358642/?"}, {"description": "(English version, French below) Hi, I'm Alessio (I'm 26 years old), a PhD student from Milan and I'll spend a research period at EPFL from September to December (maybe I'll extend until January).  I'm looking for a furnished room either in a shared appartment or in a single studio appartment (maximum budget 1200 CHF). I can describe myself as very responsible, respectful and also sociable with the flatmates. I'll arrive in Lausanne on the last week of August, however I can do video-calls (e.g. skype) or chat via email without any problems. Have a nice day, Alessio (French version) Salut, Je suis Alessio (j'ai 26 ans), un doctorant de Milan et je passerai une p\u00e9riode de recherche \u00e0 l'EPFL de septembre \u00e0 d\u00e9cembre (peut-\u00eatre que je prolongerai jusqu'en janvier). Je recherche une chambre meubl\u00e9e dans un appartement partag\u00e9 ou dans un studio (budget maximum 1200 CHF). Je peux me d\u00e9crire comme tr\u00e8s responsable, respectueuse et sociable. Je vais arriver \u00e0 Lausanne la derni\u00e8re semaine d'ao\u00fbt, mais je peux faire des appels vid\u00e9o (par exemple, skype) ou discuter par e-mail sans aucun probl\u00e8me. Bonne journ\u00e9e, Alessio", "time": 17, "place": "Milano, Lombardia", "title": "Looking for a room (chercher une chambre)", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2065810600160806/?"}, {"description": "English description below, Bonjour, je sous-loue ma chambre dans une collocation de 2 personnes situ\u00e9e rue Louis Favre 4 \u00e0 Ecublens \u00e0 partir du 12 Juillet jusqu'au 15 Septembre 2018, les dates sont flexibles ! L'appartement se situe dans la r\u00e9sidence Atrium \u00e0 2 minutes \u00e0 pieds de L'EPFL, 5 minutes de L'UNIL et \u00e0 13 minutes du centre ville (Flon). L'arr\u00eat de m\u00e9tro EPFL se trouve \u00e0 1 minute. Des magasins Migros et Denner se trouvent \u00e9galement au pied de la r\u00e9sidence. Ainsi que des chaines fast food (Holy Cow, Burrito Brothers, Cut), un salon de coiffure (Arte), Salt.. La chambre est enti\u00e8rement meubl\u00e9e incluant une salle de bain priv\u00e9e. Une cuisine est \u00e0 partager dans l'espace commun avec 1 personne tr\u00e8s sympathique (qui ne sera pas dans l'appartement durant toute la periode ). Prix : CHF 500/mois (toutes charges incluses) voici un lien pour voir la chambre https://www.youtube.com/watch?v=qA3CUcV-GQI Hello, I sublet my room in a shared apartment of 2 friendly students, situated road Louis Favre 4 Ecublens, from July 12 to September 15th, dates are flexible ! The flat is situated in the Atrium residence which is 2 minutes by walk from EPFL, 5 minutes from UNIL and 13 minutes from Lausanne city center (Flon). Metro stop EPFL is 1 minute from the building. Migros and Denner stores are available at the ground floor of the residence. You also have fast foods (Holy Cow, Burrito Brothers, Cut), Barber shop (Arte), Salt... The room is fully furnished and includes private bathroom. Large kitchen is shared with an other flatmates. (She will not be in the appartment during all the period) Price: CHF 500/month (all charges included)  link to see the room https://www.youtube.com/watch?v=qA3CUcV-GQI", "time": 40, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 louer", "price": 5440983, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020307408044459/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/ecurie-et-appartement-3-pi\u00e8ces-3-bo\u2026", "time": 46, "place": "Montanaire", "title": "\u00c9curie avec appartement", "price": 18120, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006728059402394/?"}, {"description": "Appartement (120m2) au Rez-de-chauss\u00e9e avec jardin privatif. 4,5 pi\u00e8ces. Disponible des 1 septembre 2018 ou \u00e0 convenir. 3 chambres \u00e0 coucher spacieuses Salon Cuisine avec salle \u00e0 manger 1 salle de bain avec baignoire et wc et 1 wc separ\u00e9 2 places de parking 1 cave 2600+250 charges", "time": 22, "place": "La Rippe", "title": "Appartement au RDC avec jardin privatif", "price": 23556, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054885427919990/?"}, {"description": "Furnished studio to rent from August  Avenue Flor\u00e9al, 1006 Lausanne Price : 1750.-/month Feel free to pm me for any further info", "time": 18, "place": "\u00c9cole militaire", "title": "Studio to rent starting from August", "price": 15855, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062465717161961/?"}, {"description": "Urgent au 1er juillet ou au 15,  Chambre \u00e0 sous louer \u00e0 l\u2019 Av de tivoli  Pr\u00e8s de la Migros, La Poste, une boulangerie, dominos pizza et un magasin asiatique ouvert jusqu\u2019\u00e0 22h tous les jours .  M1 arr\u00eat montelly  Bus 16 arr\u00eat belv\u00e9d\u00e8re . A 3 min du temps centre ville  Colocataire : Chambre \u00e9quip\u00e9e d\u2019un lit, armoire , table. En commun : petit salon, cuisine , sal de bain , balcon  Charges 50.- wifi, eau , autres non compris dans le prix susmentionn\u00e9 .  Possibilit\u00e9 de faire la lessive dans le b\u00e2timent .  Question en mp ! Personnes pas s\u00e9rieuses s abstenir.", "time": 41, "place": "Lausanne", "title": "chambre a sous louer", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2017307188344481/?"}, {"description": "English below  Bonjour, Je sous loue ma chambre dans un appartement de d\u00e9but juillet \u00e0 fin ao\u00fbt (dates flexibles). L\u2019appartement est neuf, situ\u00e9 route de Chavannes (proximit\u00e9 avec le lac, la ville et L\u2019Unil Epfl )  Envoy\u00e9 moi un message pour plus d\u2019information  Hi I am subrenting my room in an apartment this summer ( from beginning of July to end of august -to be determined more precisely with you-). The apparment is new, located route de Chavannes (close to the lake, the city and EPFL Unil )  Send me a message for more informations", "time": 41, "place": "Lausanne ", "title": "Appartement \u00e0 sous louer ", "price": 8878, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2016383621770171/?"}, {"description": "Grand studio \u00e0 louer \u00e0 Belmont. Le studio a \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9. L'objet comprend un balcon ainsi qu'une cave. Pour de plus amples renseignements, veuillez m'\u00e9crire par message priv\u00e9.", "time": 26, "place": "Lausanne", "title": "Belmont grand studio 1 pi\u00e8ce et demi", "price": 11415, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047124705362729/?"}, {"description": "Je sous-loue ma chambre durant cet \u00e9t\u00e9 id\u00e9alement du 1 aout jusqu'au 10 septembre mais avec une possibilit\u00e9 de prolonger ou de raccourcir la dur\u00e9e si n\u00e9cessaire. La chambre se trouve dans un appartement pour trois personnes, dans la R\u00e9sidence Triaudes Livit. La chambre est \u00e9quip\u00e9e d'un lit,d'une grande t\u00e9l\u00e9, d'une armoire, d'un grand bureau et d'espaces de rangement. Le reste du logement est constitu\u00e9 d'un espace commun (salle \u00e0 manger et  cuisine) et de deux salles de bain (aussi commune).  Le logement est \u00e0:  -1 minute \u00e0 pieds de l'arr\u00e8t bassenges du m\u00e9tro m1. - 2 minutes \u00e0 pieds de l'EPFL , de Denner et Migros - 6 minutes en m\u00e9tro de la gare de Renens - 15-20 minutes du centre ville (quartier du Flon,...) Adresse: Chemin des triaudes 2B. Le loyer avec charges incluses est de 600.- Mp si vous avez besoin de plus d'informations.", "time": 50, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location chambre sur le campus de l'EPFL.", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999355143473019/?"}, {"description": "*URGENT* disponible de suite LOYER JUILLET OFFERT 3.5 pi\u00e8ces de 82m2  Se compose comme suit: - deux chambres de 14 et 15m2 - une cuisine ouverte sur s\u00e9jour/salle \u00e0 manger de 37m2 - salle de douche avec WC (possibilit\u00e9 d'y mettre colonne de lavage) Immeuble r\u00e9cent minergie, terminus du 1 et 21 \u00e0 3 min \u00e0 pied, acc\u00e8s autoroutiers proches. Quartier Bois Gentil/Bl\u00e9cherette, ch. des Sauges 18, 1018 Lausanne. G\u00e9rance: CPCL MP pour plus d'infos.", "time": 40, "place": "Lausanne", "title": "URGENT 3.5 pi\u00e8ces de 82m2 1018 Lausanne", "price": 19750, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2019534991455034/?"}, {"description": "A remettre charmant petit appartement de 2pcs \u00e0 Renens, 1090.- cc Pour le 15 septembre 2018. Visite le 31 juillet 16h- 18h et vendredi  Migros et lidl en face du batiment. Bus 32-33 \u00e0 1 min, 25 et 17 \u00e0 5 min. Piscine de Renens \u00e0 5 min.  \u00c0 10 min \u00e0 pied de la gare de Renens.  - Cuisine semi-agenc\u00e9e sans lave-vaisselle - Salle de bain avec baignoire - Petit Salon  - Grande chambre \u00e0 coucher avec armoir encastr\u00e9e. - balcon  - Animaux autoris\u00e9s. -Cave Possibilit\u00e9 de reprendre la machine \u00e0 laver le linge (seulement 2 jours par mois \u00e0 la buanderie)  Me remettre \u00e0 moi m\u00eame les dossiers.  - Vous \u00eates salari\u00e9(s) sans garant(s) : - La \u00ab demande de location \u00bb, d\u00fbment compl\u00e9t\u00e9e et sign\u00e9e - Copie de votre passeport ou carte d\u2019identit\u00e9 (si vous \u00eates de nationalit\u00e9 suisse) -Copie de votre permis de s\u00e9jour B/C (si vous n\u2019\u00eates pas de nationalit\u00e9 suisse) -Extrait *original + 1 copie de l\u2019Office des Poursuites de votre domicile actuel (r\u00e9cent, maximum 2 mois)  -Copie de vos 3 derni\u00e8res fiches de salaire -Copie de votre contrat de travail -Copie de vos assurances RC (Responsabilit\u00e9 Civile) et m\u00e9nage Point 2 - Vous \u00eates salari\u00e9(s) \u2013 \u00e9tudiant(s) \u2013 sans permis B / C avec garant(s) : Le ou les garants Seront titulaires du bail -Doivent imp\u00e9rativement \u00eatre domicili\u00e9s sur le territoire suisse -Devront fournir tous les documents demand\u00e9s au point 1 Pour un salari\u00e9 consid\u00e9r\u00e9 comme \"occupant\" -Fournir copie pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9  -Justificatifs des revenus actuels et copie du contrat de travail Pour un \u00e9tudiant consid\u00e9r\u00e9 comme \"occupant\" -Fournir copie pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9  -Attestation d\u2019admission aux \u00e9tudes Site de la g\u00e9rance ou trouvez la demande de Location: https://www.gerance-crot.ch/", "time": 13, "place": "Renens", "title": "Appartement 2 pcs \u00e0 Renens", "price": 9875, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072517336156799/?"}, {"description": "URGENT pour 1 er septembre ( \u00e0 discuter) Nous quittons a contre coeur et pour des raisons professionnelles ce charmant appartement de 3.5 pi\u00e8ces au rez sup\u00e9rieur d'une ancienne ferme r\u00e9nov\u00e9e de 3 appartements. Se situe au hameau du Penau, quartier familiale, sympathique, tr\u00e8s calme et entour\u00e9 de verdure. A moins de 10 min de Lausanne en voiture. For\u00eat \u00e0 2 pas pour les sportifs ou promeneurs du dimanche ! Appartement id\u00e9al pour un couple seul ou avec un enfant mais \u00e9galement  pour une colocation de 2. L'appartement est compos\u00e9 d'une entr\u00e9e avec une grande armoire murale, d'un grand salon avec cuisine moderne ouverte sur salon . S'ensuit 2 chambres tr\u00e8s lumineuses et une salle de bain+WC ainsi qu'un deuxi\u00e8me WC s\u00e9par\u00e9. Le salon et les chambres sont recouverts d'un parquet clair. Le salon jouit de deux grandes fen\u00eatres donnant sur la terasse, tr\u00e8s agr\u00e9able pour les beaux jours. Compl\u00e8tent ce bien: une grande cave, une buanderie commune avec lave linge/s\u00e9che linge et deux places de park. Loyer avec charges et une place de park: 2150 chf. Possibilit\u00e9 de louer la 2eme pour 75chf/mois, soit loyer total de 2225chf avec les 2 places. Le propri\u00e9taire demande une dossier complet : - 3 derni\u00e8res feuilles de salaire  - office des poursuites -copie pi\u00e8ce d identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour", "time": 8, "place": "Le Mont-sur-Lausanne", "title": "Appartement 3.5 pi\u00e8ces au Mont-sur-Lausanne", "price": 20158, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083376018404264/?"}, {"description": "disponible 1er septembre", "time": 14, "place": "Val-de-Ruz", "title": "Appartement \u00e0 louer 2 pi\u00e8ces avec place de parc a Yens", "price": 9966, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070608159681050/?"}, {"description": "Sunny bright studio available in a calm and quite area  in sallaz 10 minute by metro to the city centre. The studio is 30 m2 and has a separate closed kitchen.  It is 7 minute walk to the sallaz metro station and both coop and migros are 5 minute walk. All groceries, medical shop are about 7 minute walk from the studio. 2 minute walk to the 42 bus stop, the studio is located very near to the rts radio station. The studio comes with. 1. Furnished room. 2. Washing machine and dryer of the apprtment. 3. A nice swimming pool. 4. A separate kitchen with all the cuttleries, 2 induction stove from the agency. 5. A storage place or cave 6. A nice open private tot he appartment owners terace with a  spectacular view of the sunset. Please contact me in private. The studio is available from 1st september and negotiable. Please have all the documents. 1. Three last month pay slip 2. Attestation des persuite 3. Work permit and contract details.", "time": 6, "place": "Morges", "title": "Sunny bright 30 m2 studio with a separate kitchen and private swimming pool", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085972644811268/?"}, {"description": "(ENGLISH BELOW)  DISPONIBLE DE SUITE !! Magnifique appartement neuf (construction 2015) de 90m2 et deux balcons de 12m2 chacun. \u00c0 3min \u00e0 pied de la gare de Renens et du M1. UNIL et EPFL \u00e0 10min ! L'appartement est compos\u00e9 d'un grand salon avec cuisine ouverte toute \u00e9quip\u00e9e et balcon orient\u00e9 Ouest, une chambre de 15m2 et une chambre parentale de 17m2 avec salle de bain privative, une salle de douche avec colonne de lavage. Les chambres b\u00e9n\u00e9ficient d'un balcon orient\u00e9 Est.  Garage souterrain avec place de parc, et cave.  Le quartier est calme et proche de toutes commodit\u00e9s. Il y a un Denner en bas de l'appartement et la poste en face. Loyer = 2450.- + 150.- de place de parc PLUS DE PHOTOS DISPONIBLES !  AVAILABLE NOW !! Beautiful 3 rooms apartment in a 2015 building, 90sqm and two 12sqm balconies.  3 minutes away from Renens railway station and M1. UNIL and EPFL at only 10mins by public transport.  The apartment has a very luminous living room with a fully equipped open kitchen and a balcony, one 15sqm bedroom and one 17sqm parental suite with a private bathroom, another bathroom with shower and washing column.  The bedrooms have a big balcony.  There is a parking spot in the garage as well as a cellar.  The neighborhood is calm and there is a Denner right underneath the apartment and the post office in front. Rent = 2450.- + 150.- parking spot MORE PHOTOS IF INTERESTED !", "time": 23, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Appartement 3p avec 2 balcons - proximite EPFL UNIL - reprise de bail", "price": 22197, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2053755968032936/?"}, {"description": "A louer 1 chambre, meubl\u00e9e avec go\u00fbt (ameublement neuf), \u00e0 Pully (Lausanne),15m2, pour personne seule et non fumeuse, du dimanche soir au vendredi soir, \u00e0 5 min. de la gare de Pully Nord ou arr\u00eat TL \u00e0 2 min., salle de bain et cuisine \u00e0 disposition, wifi inclus, balcon privatif donnant sur rivi\u00e8re et for\u00eat. Pl. de parc ext\u00e9rieure disponible pour CHF 60.00. Loyer CHF 680.00 sans place de parc. Me contacter par MP", "time": 20, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 louer \u00e0 Pully", "price": 6160, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058584814216718/?"}, {"description": "", "time": 32, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 louer", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036357943106072/?"}, {"description": "Sunny bright studio available in a calm and quite area in sallaz 10 minute by metro to the city centre. The studio is 30 m2 and has a separate closed kitchen. It is 7 minute walk to the sallaz metro station and both coop and migros are 5 minute walk. All groceries, medical shop are about 7 minute walk from the studio. 2 minute walk to the 42 bus stop, the studio is located very near to the rts radio station. The studio comes with. 1. Furnished room. 2. Washing machine and dryer of the apprtment. 3. A nice swimming pool. 4. A separate kitchen with all the cuttleries, 2 induction stove from the agency. 5. A storage place or cave 6. A nice open private tot he appartment owners terace with a spectacular view of the sunset. Please contact me in private. The studio is available from 1st september and negotiable. Please have all the documents. 1. Three last month pay slip 2. Attestation des persuite 3. Work permit and contract details. en francais: Studio lumineux et ensoleill\u00e9 disponible dans un quartier calme et tranquille \u00e0 sallaz, \u00e0 10 minutes en m\u00e9tro du centre-ville. Le studio fait 30 m2 et dispose d'une cuisine ferm\u00e9e s\u00e9par\u00e9e. Il est \u00e0 7 minutes \u00e0 pied de la station de m\u00e9tro Sallaz et les deux coop et migros sont \u00e0 5 minutes \u00e0 pied. Toutes les \u00e9piceries et les magasins m\u00e9dicaux sont \u00e0 environ 7 minutes \u00e0 pied du studio. 2 minutes \u00e0 pied de l'arr\u00eat de bus 42, le studio est situ\u00e9 tr\u00e8s pr\u00e8s de la station de radio rts. Le studio vient avec. 1. Chambre meubl\u00e9e 2. Machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge de l'apprtement. 3. Une belle piscine. 4. Une cuisine s\u00e9par\u00e9e avec toutes les cuisines, 2 plaques \u00e0 induction de l'agence. 5. Un lieu de stockage ou une grotte 6. Une belle terrasse priv\u00e9e ouverte aux propri\u00e9taires d'appartements avec une vue spectaculaire sur le coucher de soleil. S'il vous pla\u00eet contactez-moi en priv\u00e9. Le studio est disponible \u00e0 partir du 1er septembre et n\u00e9gociable. Veuillez avoir tous les documents. 1. Trois dernier mois, fiche de paie 2. Attestation des persuite 3. Permis de travail et d\u00e9tails du contrat.", "time": 6, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Sunny bright studio 30m2 with separate kitchen and swimming pool", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2086610468080819/?"}, {"description": "Reprise de bail au 1er septembre ou \u00e0 convenir Jolie duplex dans ancienne ferme de 70m2, jolie cuisine am\u00e9nag\u00e9e, lave vaisselle frigo four, po\u00eale \u00e0 bois, chauffage au sol, beau grand volume place de parc comprise dans le prix, Jardin et buanderie \u00e0 disposition dat\u00e9 de visite \u00e0 convenir", "time": 34, "place": "Corcelles-le-Jorat", "title": "Duplex \u00e0 la campagne reprise de bail", "price": 12185, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031316980276835/?"}, {"description": "Bonjour,  Je laisse pour le 1er octobre mon appartement 3pi\u00e8ces situ\u00e9 \u00e0 CHESEAUX-SUR-LAUSANNE. Situ\u00e9 au rez, l'appartement de 90m2 est se trouve dans un quartier familial, tranquille et calme Dans ce bien: une cuisine moderne, deux grand chambres, un salon avec un acc\u00e8s sur le Balcon. Il y a aussi une cave et un galetas. Loyer CHF 1530.- charges comprises. Sans place de parc Possibilit\u00e9 de louer place de parc ext\u00e9rieur pour 40.- la place +boxe (garage) pour 130.- Des visites sont organis\u00e9es ce jeudi 9 ao\u00fbt de 18h00 \u00e0 20h00. Merci de venir avec votre dossier complet lors de la visite ! Si int\u00e9ress\u00e9(e), n'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'\u00e9crire par message priv\u00e9 et je vous transmettrai l\u2019adresse.  ... J\u00e9r\u00e8mie Darbellay Bissbort", "time": 3, "place": "Cheseaux", "title": "Appartement 3 pi\u00e8ces a louer sur CHESEAUX SUR LAUSANNE pour le 1er octobre ", "price": 13861, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092187800856419/?"}, {"description": "Je sous-loue mon studio situ\u00e9 \u00e0 deux pas de Chauderon, durant la p\u00e9riode de septembre 2018 \u00e0 f\u00e9vrier 2019.  950.- par mois, charges non comprises. Pas de connexion internet disponible. Je recherche une personne soigneuse, fille de pr\u00e9f\u00e9rence. Le studio est meubl\u00e9 et se trouve proche de l'arr\u00eat \"Vigie\" du M1 et du Flon (M2). Une Migros se trouve \u00e0 200m.  Je reste \u00e0 disposition pour plus d\u2019informations.", "time": 2, "place": "Chemin De Boston", "title": "Sous-location SEPTEMBRE - F\u00c9VRIER 2019", "price": 8607, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2095147220560477/?"}, {"description": "Directement du propri\u00e9taire : Au calme dans la campagne proche de Lausanne, bel appartement au 1er \u00e9tage d'une villa individuelle. L'appartement comprend : - Une cuisine am\u00e9nag\u00e9e avec bar ouverte sur le salon - Un grand salon avec chemin\u00e9e - Une grande chambre \u00e0 coucher - Une petite chambre - Une pi\u00e8ce traversante entre le salon et la grande chambre \u00e0 coucher, id\u00e9ale pour un bureau - Une petite pi\u00e8ce au rez accessible depuis le bureau \u00e9quip\u00e9e pour accueillir une machine \u00e0 laver et s\u00e9choir avec chati\u00e8re \u00e0 puce (ne laisse rentrer que vos animaux) donnant acc\u00e8s au jardin. - Une salle de bains avec baignoire \u00e0 bulles, WC, lavabo - Grande terrasse/v\u00e9randa donnant sur le jardin et avec vue sur les pr\u00e9-alpes - Une place de parc couverte  - Un cabanon dans le jardin - Un coin potager dans le jardin - Bonne connexion ADSL possible (~80mbps) Toutes charges comprises (y compris place de parc, chauffage et eau) 2300.- A remettre pour le 1er septembre, 3 mois de caution (swisscaution exclu).", "time": 26, "place": "Savigny", "title": "Bel appartement au 1er \u00e9tage d'une villa individuelle", "price": 20838, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2046428908765642/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/magnifique-appartement-au-coeur-de-\u2026", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Prilly", "price": 14722, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040110126064187/?"}, {"description": "Au premier \u00e9tage d'une ancienne ferme r\u00e9nov\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'Echallens (Saint Barth\u00e9lemy), joli appartement avec deux chambres \u00e0 coucher, une cuisine int\u00e9gr\u00e9e ouverte sur un grand salon-salle \u00e0 manger, une salle de bain avec WC et douche +baignoire, un balcon, une grande cave priv\u00e9e, et une buanderie commune (pour 3 logements seulement), avec machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge. Le plus: magnifiques couchers de soleil sur le Jura! Disponible 01.09.2018 ou \u00e0 convenir. Dossier \u00e0 pr\u00e9senter: 3 derni\u00e8res fiches de salaires ou 1 contrat de travail, Permis de s\u00e9jour si \u00e9tranger, Extrait office des Poursuites. A votre disposition pour toute question!", "time": 32, "place": "\u00c9challens", "title": "Appartement 3,5 pi\u00e8ces", "price": 16670, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035601436515056/?"}, {"description": "Bel appartement de 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Daillens d'environ 80m2 disponible pour le 15 octobre 2018. Le village de Daillens se trouve \u00e0 15minutes de voiture du centre de Lausanne. Il est compos\u00e9 de:  -Deux chambres  -1 salons/salle \u00e0 manger -1 cuisine tout \u00e9quip\u00e9e -1 salle de bain  -1 cagibi ext\u00e9rieur \u00e0 l'appartement -1 cave Le loyer est de 1450.- et les charges de 150.-. Deux places de Parcs sont disponibles en sus au prix de 60.-/mois la place.  Une \u00e9picerie ouverte 7 jours/7, une \u00e9cole ainsi qu'une garderie se trouve aux alentours de l'appartement.  Si vous \u00eates interess\u00e9 n'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'ecrire en MP ou \u00e0 me contacter au 078.907.28.08", "time": 25, "place": "1306", "title": "Bel appartement de 3.5 pieces", "price": 14496, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2049301558478377/?"}, {"description": "Joli appartement meubl\u00e9 dans un quartier calme \u00e0 cot\u00e9 de la gare de Vevey (1 min \u00e0 pied). Le b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 construit il y a 3 ans. Nous cherchons un souslocataire pour les mois de Septembre, Octobre et Novembre 2018. Compos\u00e9 comme suit: - Un hall d'entr\u00e9e avec armoires murales - Une cuisine ouverte avec four, vitroc\u00e9ramique, frigo, lave-vaisselle - Un balcon avec belle vue sur les montagnes - Une salle de bains avec baignoire/douche et machine \u00e0 laver - Une chambre \u00e0 coucher avec armoires murales Le loyer compris toutes les charges additionelles (electricit\u00e9, eau, internet, chauffage)", "time": 40, "place": "Vevey (stad)", "title": "2.5 pieces meubl\u00e9e \u00e0 Vevey (Souslocation 3 mois: Sept - Nov)", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2019188344823032/?"}, {"description": "", "time": 35, "place": "Wilson", "title": "CHAMBRE + SALLE DE BAIN PRIVEE. DISPONIBLE DE LE 1er AO\u00dbT.", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2028668043875062/?"}, {"description": "Subletting my room in Avenue de Tivoli from 25.7. to 2.9.2018 16m\u00b2 in a coloc of 3 people, with a nice shared living room and kitchen. Friendly flat mates and a cat :)  Near M1 Montelly, close to a Migros, 12 minutes from the station / city centre", "time": 25, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Room in colocation [August]", "price": 7157, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2049292881812578/?"}, {"description": "Agreable chambre meublee proche de toutes les commodites  Pour plus d informations 0797074917", "time": 24, "place": "1006", "title": "Chambre a louer a Ouchy", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051916294883570/?"}, {"description": "3 pi\u00e8ces vue sur le lac \u00e0 sous-louer, Lausanne 1 850 Fr. Lausanne Magnifique appartement de 3 pi\u00e8ces d\u2019env. 70 m2 meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9, avec cachet et vue sur le lac, au dernier \u00e9tage d\u2019un immeuble d\u2019\u00e9poque, quartier Aub\u00e9pines, \u00e0 sous-louer d\u00e8s le 1er octobre pour une dur\u00e9e de 6 mois, sous r\u00e9serve d'une possibilit\u00e9 de prolongation. Cuisine agenc\u00e9e, 2 chambres \u00e0 coucher chacune avec magnifique vue sur le lac et les Alpes, salon et petit balcon attenant (avec vue), armoires encastr\u00e9es dans chaque pi\u00e8ce. Calme et proche de toutes commodit\u00e9s. A 10 min \u00e0 pied du centre-ville, plusieurs bus \u00e0 proximit\u00e9. Compl\u00e9tement meubl\u00e9. Pas de cave, possibilit\u00e9 de louer une place de parc (ext\u00e9rieure). CHF 1850.-, + CHF 150.- abonnement box TV citycable TV replay et TV on demand, internet haut d\u00e9bit et telephone fixe. Si int\u00e9ress\u00e9 merci de me contacter au 078 871 93 36", "time": 10, "place": "Lausanne", "title": "3 pi\u00e8ces vue sur le lac \u00e0 sous-louer, Lausanne ", "price": 16761, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078827862192413/?"}, {"description": "Bonjours \u00e0 vous, Partant en vacance tout le mois de septembre, je propose de sous-louer ma chambre dans une super collocation \u00e0 3 \u2013 avec un gar\u00e7on de 30 ans et une fille de 33. L\u2019appartement comprend un salon, un balcon et un jardin potager, et il se trouve dans un quartier chaleureux, \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la gare de Lausanne et 10 du centre-ville. Si tu aimes la convivialit\u00e9, le partage, la propret\u00e9 et que tu as la main verte, tu es plus que convi\u00e9 \u00e0 m\u2019envoyer un petit message personnel avec des informations sur toi. Le prix est de 650.- pour la p\u00e9riode du 1er au 30 septembre 2018, charges comprises. Au plaisir de te rencontrer.", "time": 8, "place": "Lausana", "title": "Chambre \u00e0 sous-louer pour le mois de septembre", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082350398506826/?"}, {"description": "J\u2019\u00e9change mon appartement de 2.5 pi\u00e8ces (70m2) au Mont-sur-Lausanne contre l\u2019\u00e9quivalent (ou moins) \u00e0 Berne, du 1er ao\u00fbt au 31 d\u00e9cembre 2018.", "time": 21, "place": "Lausanne", "title": "ECHANGE", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2057760664299133/?"}, {"description": "\u00c0 louer 5.5 pi\u00e8ces de 130m2 Le logement comprend: - hall d'entr\u00e9e - cuisine agenc\u00e9e - salle \u00e0 manger - salon - 4 belle chambre - 2 salle de bain WC - galetas - cave - jardin commun - place de parc gratuit - lessive gratuit Loyer 1650 + 100 charge totale 1750 \u00c0 10 min \u00e0 pied : - transport public - \u00c9cole primaire et secondaire - CPNV - H\u00f4pital - pharmacie - Banque - poste - Migros - coop - Denner Logement super agr\u00e9able et spacieux voisinage et cadre magnifique. Lieu : Ste-Croix Date :15 juillet Loyer : 1750 charge comprise prendre votre dossier complet sans poursuites ou avec garent. pour des visites ou autre renseignement je vous laisse me contacter.", "time": 36, "place": "La Sagne", "title": "5.5 pi\u00e8ces", "price": 15855, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026760660732467/?"}, {"description": "d\u00e8s le 10.11.2018 : 2 pi\u00e8ces de 45m2 au 3e \u00e9tage avec balcon, vue sur le parc de Valency et le Jura, tr\u00e8s lumineux, 15min \u00e0 pied de Chauderon, 3min de l'arr\u00eat du bus Mont\u00e9tan, y.c. internet, \u00e9lectricit\u00e9, charges. MP si int\u00e9r\u00eat", "time": 3, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location appartement \u00e0 Mont\u00e9tan d\u00e8s novembre pour au moins 6 mois", "price": 13590, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2093760124032520/?"}, {"description": "Bonjour~ I am K.P. from Taiwan, studying MSc Environmental Engineering at Technical University of Munich right now and I will go to EPFL for one exchange semester. I've already applied for student dorms but it seems no any available room, so I am looking for a flat preferably close to EPFL or within 40 mins to get there with a budget of max. around 1000 CHF per month from September 2018 to Feb. 2019, so proper for a half of the year lease. If anyone has/knows the available room or your friends are looking for someone subletting, please contact me. I can visit in person in August Thanks a lot ~", "time": 16, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Seeking for a room", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066368806771652/?"}, {"description": "R\u00e9gie Zimmermann R\u00e9f\u00e9rence : 5010-103 Spacieux et lumineux appartement traversant de 4,5 pi\u00e8ces de 123m2 au 1e \u00e9tage \u00e0 la rue du Pr\u00e9-J\u00e9r\u00f4me. Loyer : CHF 3'430.- C.C. Il se compose comme suit : -  - Une cuisine ouverte agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e - Un grand s\u00e9jour - Une chambre parentale avec une salle de douche attenante - Une deuxi\u00e8me chambre \u00e0 coucher - Une salle de bain avec double vasque - Une salle de douche - WC visiteurs Un ascenseur et une buanderie compl\u00e8tent cet immeuble Disponible de suite Nous contacter uniquement au 022.909.25.25 pour plus de renseignements ou d\u2019\u00e9ventuelles visites. R\u00e9gie Zimmermann", "time": 14, "place": "Gen\u00e8ve", "title": "A LA LOCATION : Moderne et lumineux 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 deux pas des HUG \u00e0 la rue du Pr\u00e9-J\u00e9r\u00f4me", "price": 31075, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070376836370849/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/studio-meubl\u00e9-jardin,-place-de-parc\u2026 Buanderie gratuite sur l\u2019\u00e9tage  Voiture ou scooter vivement conseill\u00e9s.  Atelier id\u00e9al pour artistes ou architectes.  Libre le 1er octobre  Bus 66 \u00e0 1 km de mont\u00e9e s\u00e9v\u00e8re. R\u00e9nov\u00e9 il y a peu et entretenu, meubl\u00e9 avec vaisselle et linge. Au sommet d'une ferme de 1723. Dimension du studio: env. 20 m2 avec un galetas (60m2) Vaste armoire \u00e0 l'ext\u00e9rieur du studio dans le galetas. Place de parc incluse. Jardin \u00e0 discretion. (500m2 \u00e0 disposition) Gazon commun. Fontaine, vue splendide depuis le jardin.  Vous pouvez contacter directement la g\u00e9rance 021 321 50 50 pour avoir le num\u00e9ro de la locatiare actuelle.", "time": 24, "place": "La Croix Sur Lutry", "title": "Studio meubl\u00e9+atelier+paking+jardin", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051509101590956/?"}, {"description": "\u00c0 louer du 15/07/18 au 15/09/18  Chambre en colocation avec 3 autres personnes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019arr\u00eat Bassenges du m\u00e9tro m1 et a 5 min \u00e0 pied de l\u2019EPFL. Grand espace commun : cuisine, salon, balcon et 2 salles de bains, WiFi. Toutes les charges comprises. (547.- par mois) Adresse : Chemin des Triaudes, Ecublens Ecrivez moi par mp ou par mail (philippemourelle@gmail.com) si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s!", "time": 38, "place": "Ecublens", "title": "Chambre en colocation (5 min \u00e0 pied de l\u2019EPFL) available for the summer", "price": 4955, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2023137031094830/?"}, {"description": "French, english , spanish  Urgent juillet  Chambre \u00e0 sous louer \u00e0 l\u2019 Av de tivoli, Lausanne  Pr\u00e8s de la Migros, La Poste, une boulangerie, dominos pizza et un magasin asiatique ouvert jusqu\u2019\u00e0 22h tous les jours .  M1 arr\u00eat montelly le  Bus 16 arr\u00eat belv\u00e9d\u00e8re . A 3 min du centre ville  Colocataire : Chambre \u00e9quip\u00e9e d\u2019un lit, armoire , table. En commun : petit salon, cuisine , sal de bain , balcon  Charges 55.- wifi, eau , autres non compris dans le prix susmentionn\u00e9 .  Possibilit\u00e9 de faire la lessive dans le b\u00e2timent .  Question en mp ! Personnes pas s\u00e9rieuses s abstenir ! Les visites commencent de suite \ud83d\ude42 .", "time": 24, "place": "Lausanne", "title": "Room avaible near to malley - july 2018", "price": 5843, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050891628319370/?"}, {"description": "Les visites group\u00e9es se feront :   - mardi 7 ao\u00fbt et jeudi 9 ao\u00fbt de 18h30 \u00e0 19h30  - sur demande Loyer charges comprises : CHF 1'610  - Loyer mensuel brut : CHF 1\u2019500  - Charges mensuelles : CHF 110 Surface : 60m2 Libre au 1er septembre 2018 \u00c0 deux pas de la vieille ville de Montreux, dans un petit immeuble situ\u00e9 dans un quartier calme, ce spacieux et lumineux appartement est compos\u00e9 comme suit :  - Grand espace \u00e0 vivre avec salon et cuisine agenc\u00e9e (lave-vaisselle, four, r\u00e9frig\u00e9rateur avec petit cong\u00e9lateur, cuisini\u00e8re avec plaques vitroc\u00e9ramiques)  - Salle de bain avec WC et baignoire  - 1 grande chambre \u00e0 coucher  - Grande terrasse  - Cave  - Buanderie PAS de place de parc mais possibilit\u00e9 de demander un macaron. Il se situe \u00e0 :  - 7min \u00e0 pied de la gare  - 10min \u00e0 pied du lac et des commerces Les personnes int\u00e9ress\u00e9es et uniquement solvables peuvent d\u00e9poser un dossier comprenant les documents suivants :  - un extrait de l'Office des poursuites  - les 3 derni\u00e8res fiches de salaire  - une copie de la carte d'identit\u00e9 ou du permis de s\u00e9jour  - une attestation de domicile  - une copie de la police d'assurance RC Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour une visite ou toute autre demande.", "time": 5, "place": "Montreux", "title": "Bel appartement de 2,5 pi\u00e8ces avec terrasse \u00e0 MONTREUX", "price": 14586, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2087992377942628/?"}, {"description": "Salut ! Je sous-loue mon studio de 23m2 durant la p\u00e9riode d\u2019\u00e9t\u00e9. Le studio sera disponible de d\u00e9but ao\u00fbt au 15 septembre, il se situe dans la r\u00e9sidence Atrium sur le campus de l\u2019EPFL et proche de toute commodit\u00e9 (Migros, Denner, Salt, Pharmacie, restaurants,...) et du m\u00e9tro M1. Pour plus de renseignements je vous laisse me contacter en message priv\u00e9.", "time": 16, "place": "Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL)", "title": "Studio EPFL, Sous-Location", "price": 8761, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066092006799332/?"}, {"description": "Bel appartement meubl\u00e9 au bord du lac \u00e0 Pr\u00e9verenges. A louer d\u00e8s le 1er septembre 2018 au 1er \u00e9tage A louer pour une personne. Proche de toutes les commodit\u00e9s. 1 pi\u00e8ce ~30 m2 Balcon Cuisine Salle de douches Petit local cave Buanderie Place de parc WIFI \u200bAppartement strictement non fumeur Pas d'animaux Prix : CHF 1'570.00 tout inclus (eau, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage, WIFI, TV connexion, place de parc, buanderie) Nous demandons les documents suivants : - Attestation de salaire et trois derni\u00e8res fiches - Copie d'une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 - Affiliation a une assurance RC - Copie de l'office des poursuites Pour toutes visites, merci de prendre rendez-vous \u00e0 : info@studios-cochard.ch www.studios-cochard.ch", "time": 8, "place": "Pr\u00e9verenges", "title": "Joli appartement meubl\u00e9 une pi\u00e8ce au bord du lac ", "price": 14224, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081966971878502/?"}, {"description": "Sunny studio for rent in sallaz. 10 minute walk to the metro station and 1minute tot he bus stop. Migros coop nearby 7 minutes walk. Possible for taking the furnitures. Please contact me in private. Date of renting starts from 1st october or can be discussed.", "time": 8, "place": "Lausanne", "title": "Studio for rent", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081983308543535/?"}, {"description": "", "time": 44, "place": "1094", "title": "Une petite commode en sapin ancien", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010616629013537/?"}, {"description": "Est ce que quelqu'un aimerait sous louer sa chambre , studio ou appartement cet automne pour une dur\u00e9e \u00e0 d\u00e9terminer ? Max 20min de cossonay.  Je suis soigneuse et respectueuse !", "time": 4, "place": "Cossonay", "title": "Cherche sous location ao\u00fbt-d\u00e9cembre ", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090841117657754/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/magnifique-appartement-de-35-pi%c3%\u2026", "time": 29, "place": "Prilly", "title": "Thierrens - Magnifique appartemenr de 3.5 pieces ", "price": 15945, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041295479278985/?"}, {"description": "Bel appartement r\u00e9nov\u00e9 de 4,5 pi\u00e8ces avec une surface de 100 m2. Il comporte un hall, une grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre, une cuisine, trois grandes chambres, une salle de bain avec WC, un WC s\u00e9par\u00e9 et une v\u00e9randa. Une cave et une buanderie commune compl\u00e8tent ce bien. Proche de Prangins et de Changins. Reprise de bail. Place de parc ext\u00e9rieure pour 70.- Loyer net : 1'950.- Charges : 150.- Loyer brut : 2'170.- Libre d\u00e8s le 15 septembre 2018. Personne de contact: Mme Henkart 0791264856", "time": 0, "place": "Nyon", "title": "Appartement \u00e0 louer, NYON", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2099123710162828/?"}, {"description": "Joli 2 pi\u00e8ces proche du centre de Lausanne comprenant une chambre, une salle de s\u00e9jour, une salle de bain et une cuisine (environ 37 m2). Situ\u00e9 dans un quartier proche du centre ville. Commerces et services \u00e0 proximit\u00e9. Repris de bail pour le 1er septembre. Adresse: rue du Maupas 65, 2e \u00e9tage. Visites le mercredi 25 de 18h \u00e0 19h et le jeudi 26 de 18h \u00e0 19h.  R\u00e9gie: Privera https://www.privera.ch/fr/home N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d'informations (code etc.)", "time": 21, "place": "Lausanne", "title": "2 pi\u00e8ces proche du centre reprise de bail pour le 1er septembre", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2057854224289777/?"}, {"description": "Je cherche une fille pour int\u00e9grer ma colloc, comprenant 3.5 pi\u00e8ces. \u00c0 15\u2019 \u00e0 pied du centre-ville et moins de 10\u2019 en bus! Chambre spacieuse et meubl\u00e9e, grand salon, cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, salle de bain et balcon avec vue sur le lac. Entr\u00e9e au 01.08.18 pour 6-8 mois. Photos sur demande \ud83d\ude00", "time": 36, "place": "Lausanne, Suisse", "title": "Colloc au centre de Lausanne", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026588564083010/?"}, {"description": "Super chambre avec cachet de 16 m2 dans Coloc \u00e0 Lausanne quartier Bergi\u00e8res/ Beaulieu . disponible UNIQUEMENT pour le mois d\u2019ao\u00fbt ( possibilit\u00e9 de rallonger jusqu\u2019\u00e0 mi- septembre). Toutes commodit\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 ( supermarch\u00e9s, poste, pharmacie, etc .) Bus pour centre ville ( \u00e0 5 min) en face de l\u2019appartement.", "time": 28, "place": "Lausanne Bergi\u00e8res", "title": "Chambre dans coloc", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043166295758570/?"}, {"description": "Appartement \u00e0 remettre, route Aloys Fauquez 4, 1018 Lausanne, au 1er ao\u00fbt 2018. Il s\u2019agit d\u2019une reprise de bail. Le bail actuel se terminera le 31 mars 2019 et pourra \u00eatre renouvel\u00e9 ensuite. Il s'agit d'un grand studio en attique dot\u00e9 d'un haut plafond et d'une spacieuse mezzanine servant de chambre \u00e0 coucher, avec velux et poutres apparentes. Le studio a \u00e9t\u00e9 refait \u00e0 neuf en 2016. La cuisine toute \u00e9quip\u00e9e est moderne et contient de tr\u00e8s nombreux rangements. L'appartement est tr\u00e8s lumineux et orient\u00e9 est/sud-est. Au calme c\u00f4t\u00e9 cour, vue sur le quartier. Une cave et une buanderie commune sont \u00e0 disposition. \u00c0 dix minutes \u00e0 pied de la place de la Riponne. \u00c9galement \u00e0 2 pas des transports publics (lignes tl 3, 8, 16, 22 et 60 en bas de l'immeuble). Cin\u00e9ma le Bellevaux au rez de chauss\u00e9e. Veuillez me contacter par facebook ou m\u2019appeler pour visiter au 078 672 33 62 si int\u00e9ress\u00e9.", "time": 26, "place": "Route Aloys Fauquez 4, 1018 Lausanne", "title": "Spacieux et lumineux 1,5 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9", "price": 14949, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048026181939248/?"}, {"description": "Je suis \u00e0 la recherche d'un petit appartement non loin de ces villes: Nyon, Rolle, Morges, Lausanne ou Vevey. Loyer max. 1'300 charges incl.  De pr\u00e9f\u00e9rence avec cave, proche des transports publics et avec balcon ou terrasse :)  Si le bien poss\u00e8de une belle cuisine r\u00e9nov\u00e9e, c'est le must <3 Je vous remercie d'avance pour votre aide.", "time": 24, "place": "Vaud", "title": "Bonjour, Je suis \u00e0 la recherche d'un petit pied \u00e0 terre.", "price": 11778, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050931861648680/?"}, {"description": "Bonjour, je sous loue ma chambre pour une dur\u00e9e de 2 mois \u00e0 partir du 3 juillet (juillet-ao\u00fbt). Elle se situe dans un des b\u00e2timent des Estudiantines au rez de chauss\u00e9e \u00e0 moins de 5 min du campus de l'EPFL. Et compte, une salle de bain privative, une cuisine \u00e9quip\u00e9e partag\u00e9e avec 6 autres colocataire. De plus, elle est situ\u00e9es \u00e0 seulement 10 min \u00e0 pied du lac. Proximit\u00e9 : bus (un arr\u00eat en face du b\u00e2timent), metro et commerce \u00e0 10 min \u00e0 pied Attention : disponible seulement pour membre/collaborateur de l'EPFL.", "time": 40, "place": "Les Estudiantines", "title": "Sous-location d'une chambre aux Estudiantines", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2019216984820168/?"}, {"description": "Tr\u00e8s bel appartement, spacieux et lumineux \u00e0 remettre pour le 1er septembre! Photos et contact par cette offre anibis : https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-25-pce-tour-de-peilz--2\u2026", "time": 11, "place": "La Tour-de-Peilz", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces la tour dePeilz", "price": 12955, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076687669073099/?"}, {"description": "Place de parc int\u00e9rieure \ud83d\ude97 \u00e0 louer au \u2764\ufe0f de Lausanne (dans garage collectif) ! Situ\u00e9e \u00e0 seulement 2 minutes \u00e0 pieds de la gare CFF de Lausanne (quartier du Closelet). Prix mensuel : 255.\u2014 (+TVA pour les non-r\u00e9sidents de l\u2019immeuble) Laissez votre v\u00e9hicule \u00e0 l\u2019abri \ud83d\ude09 MP si int\u00e9ress\u00e9 !", "time": 44, "place": "Lausanne", "title": "A louer : Parking interieur \u00e0 Lausanne (gare) ", "price": 2310, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2011305222278011/?"}, {"description": "Reprise de bail de 1er septembre appartement de 4.5 et demie a 2 min de la gare a proximite d'une boulangerie et restaurant .1900fr charges et 2 places de parcs compris", "time": 21, "place": "Chavornay", "title": "A louer", "price": 17214, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2057560904319109/?"}, {"description": "[remise de bail] Je remets mon 1,5 piece a la rue du Maupas 44.  Il fait 33m2, grande piece a vivre et cuisine s\u00e9par\u00e9e. Le salon et la cuisine donne sur un grand balcon de 11m2 plein sud. Il est au 5eme et dernier \u00e9tage donc pas de bruit, avec une cave et la lessive le mardi ! Il y a une migros, le bus et le centre ville au bas de l\u2019immeuble. Le loyer est de 1310.- et ~120fr d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 tous les 3mois. Voila il est a remettre au 1 juillet suite a un d\u00e9sistement!  Photo en MP. Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9e ou connaissez quelqu\u2019un :)) Bonne journ\u00e9e ! \u2014 avec Johannes Russo.", "time": 46, "place": "Lausanne", "title": "1,5 piece", "price": 11868, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006863399388860/?"}, {"description": "Chambre \u00e0 sous-louer  Je sous-loue une chambre pour femme non fumeuse, l appartement se situe \u00e0 bellevaux, en face de l arr\u00eat de bus \u00ab bellevaux \u00bb \u00e0 3mn de la migros et 5mn coop et denner. La chambre est disponible d\u00e8s le 1er juillet 2018  Loyer: 800chf charges comprises.", "time": 41, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 sous louer", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018101848265015/?"}, {"description": "Bonjour, je cherche un logement,pour 1an ou plus \u00e0 Lausanne, si possible proche de l\u2019EPFL o\u00f9 je suis admise pour l\u2019ann\u00e9e prochaine. Je serai en Suisse aux alentours du 25 juillet pour visiter vos logements si possible. Je precise aussi que j\u2019ai un budget qui peut s\u2019\u00e9lever jusqu\u2019\u00e0 800,900 au grand Max!! Merci d\u2019avance j\u2019esp\u00e8re trouver un logement au plus vite!! \ud83d\ude07", "time": 30, "place": "La Possession", "title": "je cherche logement etudiant", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2038965299512003/?"}, {"description": "Chambre avec salle de douche privative dans un joli appartement de 4,5 pces \u00e0 20 mins \u00e0 pied de l\u2019UNIL ou 30 min de l\u2019EPFL, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la piscine de Renens.  Colocation familiale avec une maman et son fils de 5 ans et leur vieux chat. Parlant fran\u00e7ais et anglais Recherche une personne, soigneuse et fiable, calme et non fumeuse. \u00c0 7 minutes \u00e0 pied de Lidl, ou Denner. A proximit\u00e9 des arr\u00eats de bus 33, 25, 31 et de l'arr\u00eat du M\u00e9tro 1 et de la Gare CFF de Renens  L'appartement est lumineux, Sans vis \u00e0 vis et vue tranquille sur la for\u00eat. Il inclut: - Chambre meubl\u00e9e (literie et linges de bain inclus) - Sa propre Salle de Douche - Cuisine agenc\u00e9e et Balcon \u00e0 partager- - Buanderie avec machine \u00e0 laver (gratuit), local v\u00e9lo commun dans immeuble. La chambre meubl\u00e9e, \u00e0 disposition: armoire bureau chaise, lit et literie, commodes, table de nuit, ainsi que vaisselle \u00e0 disposition. Loyer \u00e0 payer par mois d\u2019avance de Fr. 800.-inclus charges (chauffage et eau chaude). Ceci comprend la location de la chambre, de la salle de bain, et des meubles, literie, linge et objet d\u2019usage courant comme vaisselle\u2026 Autres charges et redevances et achats effectu\u00e9s dans l\u2019optique d\u2019un usage collectif ne sont pas inclus dans le loyer (ex : produits m\u00e9nagers/de nettoyage, billag,...).  Visite sur RDV. Tout y est, il ne manque plus qu\u2019une personne sociable, jovial, propre et respectueuse des affaires mis \u00e0 disposition et non fumeuse. si int\u00e9ress\u00e9e merci de bien mettre en \u00e9vidence le sujet de votre message et une description d\u00e9taill\u00e9 de vous et de ce que vous cherchez et un num\u00e9ro de contacte. Merci  ENGLISH: ROOM FOR RENT WITH IT\u2019S OWN BATHROOM A room with private bathroom in a well-situated apartment 20 minutes walk from UNIL et 30 min from EPFL (by bicycle 8 and 15 in.)  7 mins from Lidl and Denner. Bus stops for lines 33, 25, 33 and metro station and train station are near by. Family Spirit Flat sharing with a mother and 1 child and their old cat. French and english speaking. Looking for a peaceful, careful and reliable and clean person, and non-smoker!  The apartment is well situated in a calm area, with a nice view on a forest, next to Renens Swimming pool. It includes: - Furnished room (wardrobe, bed sheets and towels included, night stand, desk and chair, Chester drawer and book shelves\u2026) any furniture can be removed if not needed - Own private Bathroom with Shower - Shared Living room, Equiped Kitchen dining area and Balcony - Extra fridge and freezer and dryer to share - Washing and Dry machine shared with the building (free) on specific days. - Bicycle room shared with the building or possible to share my garage for a discussed amount. The rent for the room and bathroom is 800.- CHF - including water, heating. It also includes the furniture, bed sheets, towels, and shared objects, dishes, kitchen accessories\u2026 + participation to the different charges: \u00e9lectricit\u00e9, Billag, Swisscom T\u00e9l\u00e9r\u00e9seau et internet 100.- CHF. Purchases made in the context of collective use are not included  First, last and deposit is demanded upon moving in. Visit by Appointment  Priority will be given to people who work or student with a solid guarantor. Looking for a neat and tidy person and social  and non smoker ;-). If you think that we could get along, and that you like the apartment and the room, write me a PM with a good description of you and your needs and please, shows me a comment under the announcement that you have sent me a PM. I will take note and host very quickly one or two grouped visits. Thank you", "time": 32, "place": "Piscine de Renens", "title": "Chambre \u00e0 louer chez l'habitant, avec salle de bain privative", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035879686487231/?"}, {"description": "On cherche une personne a partir de 01.08.2018. Vous pouvez rester un mois ou + plusieurs mois)  Si la personne veut rester uniquement pour mois d'ao\u00fbt pourquoi pas!  Par\u00e7e que j'ai pas mal de personne \u00e0 partir de septembre.. Laissez MP...svp, si int\u00e9ress\u00e9...", "time": 15, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Chambre meubl\u00e9e dans un 3 pi\u00e8ces", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069266299815236/?"}, {"description": "Salut!  Tu es \u00e0 la recherche d\u2019une colocation sur Lausanne pour la rentr\u00e9e de septembre ?  Nous sommes deux \u00e9tudiants de psycho \u00e0 la recherche d\u2019un gar\u00e7on et d\u2019une fille pour compl\u00e9ter notre coloc dans un grand appartement de 130m2 se situant dans le quartier calme de la Rosiaz \u00e0 Pully. Il se compose de:  - un salon/salle \u00e0 manger id\u00e9al pour les ap\u00e9ros \ud83d\ude0f - une cuisine \u00e9quip\u00e9e - une grande salle de bain avec baignoire  - un WC s\u00e9par\u00e9 et deux balcons  La premi\u00e8re chambre de 10m2 avec une armoire int\u00e9gr\u00e9e est au prix de 600.-/mois. La seconde de 13m2 est \u00e0 650.-/mois.  Il y a possibilit\u00e9 de reprendre les meubles pour les 2 chambres et les charges sont environ de 25.-/ mois Nous recherchons de pr\u00e9f\u00e9rence deux \u00e9tudiants, sociables et pr\u00eats \u00e0 s\u2019investir dans la colocation. Si \u00e7a t\u2019int\u00e9resse \u00e9cris nous en message priv\u00e9 avec une petite description, et nous serons ravis de te donner plus d\u2019infos et de faire ta connaissance. La bise Maryse & Lo\u00efc", "time": 27, "place": "Pully, Lausanne, Switzerland", "title": "RECHERCHE COLOCATAIRES", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2044832482258618/?"}, {"description": "URGENT !! Bonjour, Je sous-loue ma chambre pour la p\u00e9riode du 19 juillet au 31 ao\u00fbt dans une coloc de 3 personnes. La chambre fait environ 9 m\u00e8tres carr\u00e9s. Elle est meubl\u00e9e avec un lit 140 cm, une \u00e9tag\u00e8re, une armoire encastr\u00e9e et une commode. 370.- chf par mois, charges comprises (internet, chauffage, eau, \u00e9lectricit\u00e9). Je suis flexible pour les dates. On peut s'arranger si jamais. Il est possible de prendre \u00e9galement uniquement le mois d'ao\u00fbt. Dans le quartier de Chailly, \u00e0 Lausanne (\u00e0 30 secondes de l'arr\u00eat Pont de Chailly, bus n\u00b0 7). Tous les services \u00e0 proximit\u00e9 (Migros, Coop, Denner, Poste, pharmacie, boulangerie, boucherie) Si tu es int\u00e9ress\u00e9(e), envoie-moi un message avec un petit descriptif de toi. Merci ! Roman", "time": 29, "place": "Lausanne", "title": "Chambre en coloc \u00e0 Chailly (mi-juillet et ao\u00fbt ou seulement ao\u00fbt)", "price": 3352, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041147045960495/?"}, {"description": "Bonjour,  Je cherche \u00e0 remettre mon studio qui se situe chemin de la Vuach\u00e8re 32 \u00e0 Pully pour le 2 ao\u00fbt 2018.  C'est un studio de 18 m\u00e8tres carr\u00e9s avec une douche et une toilette dans une petite salle de bain. La cuisine n'est pas \u00e9quip\u00e9 mais poss\u00e8de de nombreux rangement et un \u00e9vier. Il y a aussi une immense terrasse de 18 m\u00e8tres carr\u00e9s \u00e9galement.  C'est un studio tr\u00e8s lumineux et le voisinage est tr\u00e8s calme.  Il se situe \u00e0 30 minutes porte \u00e0 porte de l'universit\u00e9 donc id\u00e9al pour un(e) \u00e9tudiant(e). Il se situe \u00e9galement \u00e0 30 minutes \u00e0 pied du centre-ville de Lausanne ou 15 minutes en transport public.  Les visites se feront le 2 ao\u00fbt \u00e0 partir de 10h. Il faudra apporter: -les 3 derni\u00e8res fiches de salaires si vous \u00eates \u00e9tudiant ceux de vos 2 parents -une photocopie de votre carte d'identit\u00e9 (ceux de vos parents aussi si vous \u00eates \u00e9tudiants).  - L'originale et une copie de l'office des poursuites (de moins de 3 mois ) (ceux de vos parents aussi si vous \u00eates \u00e9tudiant) - une copie de la police d'assurance RC - une attestation de domicile.  Mp si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9  (PS je n'ai pas de tr\u00e8s bonnes photos de l'appartement mais je vous les envoies en mp si vous voulez)", "time": 16, "place": "1009", "title": "Studio \u00e0 Pully \u00e0 remettre pour le 2 ao\u00fbt 2018", "price": 6429927, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2067935873281612/?"}, {"description": "Hello!!  In 1/09 two rooms will be available in my house. The house has a big garden, living room, kitchen and 5 rooms. The flatmates are nice and the house has a great environment, everybody around 25-35 year's old. Close to metro m2 - Vennes, almost 2 minutes by walk. The rend is 700 + 70 (charges) - each room. It is necessary to have a dossi\u00ea to let with the landlord. If you are interested send me a MP and we can arrange a visit. Tks", "time": 22, "place": "1004", "title": "2 Rooms available!", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2055666441175222/?"}, {"description": "Bonjour, je m'appelle Mehdi, je suis marocain et j'ai 18 ans. Futur \u00e9tudiant \u00e0 l'EPFL, je suis toujours en recherche d'une chambre pr\u00e8s de l'\u00e9cole ou pr\u00e8s d'une station metro. Mon budget est de 600 CHF max, si la chambre est dispo pour septembre seulement ou si cest une sous location ca me derange pas. Si vous avez des propositions je vous prie de m'envoyer un message priv\u00e9. Merci d'avance.", "time": 7, "place": "New Fes, F\u00e8s, Morocco", "title": "Collocation", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083908088351057/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous, Avec mon compagnon nous sous-louons notre chambre d\u2019amis, du lundi au vendredi, pour une personne/ \u00e9tudiant/e seul/e qui chercherait une chambre sur Lausanne les jours de semaine (nuit du lundi/ mardi/ mercredi et jeudi), \u00e0 partir du 13/08. Vous aurez votre chambre, avec votre propre salle de bain (douche, lavabo et wc), acc\u00e8s \u00e0 la cuisine, au machine \u00e0 laver le linge (dans l\u2019appartement) et \u00e0 la salle \u00e0 manger. Nous cherchons une personne calme, discr\u00e8te, propre et respectueuse, en qui nous pouvons avoir confiance. Nous avons un chat. Nous sommes dans une r\u00e9sidence calme, \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied du m\u00e9tro M2 (Salaz), et du centre commercial de Sallaz avec Coop et Migros. Prix par jour: 60 CHF- \u00e0 la semaine pour 220 CHF (4 nuits) - au mois 800 CHF. Pour plus d\u2019infos et photos me contacter en MP", "time": 26, "place": "Lausanne Zwitserland", "title": "chambre a sous-louer", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048116721930194/?"}, {"description": "Bonjour le groupe je recherche une sous location d'aout a octobre. 2 pi\u00e8ces ou studio a voir, pully paudex cully ou dans ces alentours.  Merci davance.", "time": 31, "place": "Morges", "title": "Sous location", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036874753054391/?"}, {"description": "Place de parc dans garage \u00e0 l\u2019av de France 22, 1004 Lausanne.", "time": 24, "place": "1004", "title": "Place de parc en sous terrain", "price": 2083, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050312535043946/?"}, {"description": "Bonjour, Je remet mon annonce : Je sous-loue ma chambre entre 19 Juillet \u2013 16 Septembre, \u00e0 FMEL Ochettes, maison pour \u00e9tudiants. Chambre meubl\u00e9e priv\u00e2t dans un colocation avec 2 personnes tr\u00e8s sympas. 2 salles de bains, cuisine et canap\u00e9s communs. 2 minute marche jusqu\u2019\u00e0 m\u00e9tro et 10 minutes marche jusqu\u2019\u00e0 EPFL et Unil. I am subletting my room between 19th July-16th September, in FMEL Ochettes student accommodation. A furnished private room in an apartment with 2 nice flatmates. Two shared bathrooms, a kitchen and sofas. 2 mins walk to metro station and 10 mins walk to EPFL and Unil. Loyer : 500.00 CHF/mois n'hesitez pas \u00e0 me contacter pour toutes questions", "time": 38, "place": "Chavannes, Vaud, Switzerland", "title": "Chambre meubl\u00e9e / furnished room", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2022538277821372/?"}, {"description": "A louer \u00e0 Lutry (route de Taillepied, proche du lac et des transports publics): Appartement 2,5 pi\u00e8ces au rez inf\u00e9rieur comprenant un hall avec vestibule, un salon, une chambre \u00e0 coucher, une cuisine agenc\u00e9e, une salle-de-bain/WC, une terrasse avec jardinet, une cave et une place de stationnement int\u00e9rieur. Surface approximative: 70 m2. CHF 2'010.-, charges et place de stationnement comprises. Disponible imm\u00e9diatement ou date \u00e0 convenir.", "time": 32, "place": "Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 Lutry, 2,5 pi\u00e8ces avec terrasse et parking  CHF 2'010.\u2013 ", "price": 18210, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035389809869552/?"}, {"description": "Appartement/loft en duplex de 70m2 en plein centre de Lausanne(place de la Palud) \u00e0 200m du m\u00e9tro  Gare de Lausanne accessible en 8 minutes(2 arr\u00eats de m\u00e9tro) Commerces au pied de l'appartement Finitions r\u00e9centes et contemporaines avec poutres apparentes Tr\u00e8s lumineux avec cuisine \u00e9quip\u00e9e", "time": 32, "place": "Place de la Palud", "title": "Magnifique duplex neuf \u00e0 louer!", "price": 24009, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036347609773772/?"}, {"description": "Ascenseur, premier \u00e9tage, pas de vis \u00e0 vis. Cave. Libre d\u00e8s le 31 ao\u00fbt 2018 Visites le 4 ao\u00fbt entre 18-19h Avenue de Beaumont 56", "time": 22, "place": "Losanna", "title": "Joli studio, 1,5 pieces, 30m2, a 5minutes a pied du Chuv et M2 sallaz.", "price": 8335, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054164491325417/?"}, {"description": "Selon annonce anibis https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-3-pi%c3%a8ces-lausanne-\u2026 Vous pouvez me contacter par MP pour toute question, merci !", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "Reprise de bail d\u00e8s le 1er septembre : 3 pi\u00e8ces \u00e0 Bonne-Esp\u00e9rance 35, Lausanne, 1er \u00e9tage, 1950.-", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040423756032824/?"}, {"description": "\u00c0 louer 5.5 pi\u00e8ces de 130m2 Le logement comprend: - hall d'entr\u00e9e - cuisine agenc\u00e9e - salle \u00e0 manger - salon - 4 belle chambre - 2 salle de bain WC - galetas - cave - jardin commun - place de parc gratuit - lessive gratuit Loyer 1650 + 100 charge totale 1750 \u00c0 10 min \u00e0 pied : - transport public - \u00c9cole primaire et secondaire - CPNV - H\u00f4pital - pharmacie - Banque - poste - Migros - coop - Denner Logement super agr\u00e9able et spacieux voisinage et cadre magnifique. Lieu : Ste-Croix Date :15 juillet Loyer : 1750 charge comprise prendre votre dossier complet  pour des visites ou autre renseignement je vous laisse me contacter.", "time": 36, "place": "La Sagne", "title": "Appartement 5,5pieces 130m2", "price": 15855, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2028529347222265/?"}, {"description": "Sunny studio with a separate kitchen, located in a very calm and quite neighbour hood. Coop, migros and metro sallaz station in 7 minute by walk. Bus stop 2 minute. There is a storage place and a very nice terrace and a swimming pool only for the appartment owners. Please contact me in private to arrange for a visit. Please bring all the required documents.", "time": 7, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio furnished from 1st september 30m2", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2084640108277855/?"}, {"description": "Je recherche la personne qui a mis cette cuisini\u00e8re en vente en urgence svp,merci de me contacter", "time": 25, "place": "Ecublens", "title": "Chercher cuisini\u00e8re", "price": 1359, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048989481842918/?"}, {"description": "Nous remettons notre superbe appartement de 3 pi\u00e8ces (80m2) au dernier \u00e9tage d\u2019un immeuble situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du casino de Montreux \u00e0 50 m du lac avec une vue exceptionnelle sur le L\u00e9man, le ch\u00e2teau de Chillon et sur les Dents-du-Midi. Bel immeuble, situ\u00e9 \u00e0 50 m\u00e8tre au bord du lac, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et \u00e0 seulement 10 minutes en voiture des acc\u00e8s autoroutiers direction Gen\u00e8ve, Valais et Fribourg et 10 minutes \u00e0 pied de la gare.  Appartement de 3 pi\u00e8ces au 7\u00e8me et dernier \u00e9tage, comprenant un hall d\u2019entr\u00e9e avec armoire murale, un s\u00e9jour-salle \u00e0 manger et salon avec chemin\u00e9e et vue sur le lac, une cuisine, une grande chambres parentale et une chambre d\u2019enfant , une salle de bains, un WC s\u00e9par\u00e9, deux balcons offrant une magnifique vue sur le lac et les Alpes.  Le seul voisin direct se trouve  \u00e0 l\u2019\u00e9tage du dessous.  Un endroit pour d\u00e9poser les poubelles, le verre, le compost et le papier se trouve en bas de l\u2019immeuble.  Par ailleurs, il y a une d\u00e9ch\u00e8terie mobile une fois par mois devant l\u2019immeuble. Une buanderie commune et une cave sont \u00e9galement \u00e0 disposition.  Possibilit\u00e9 de reprendre \u00e9galement une place de parc souterraine. Loyer net: CHF 1\u2019950.-/mois. Charges: CHF 140.-/mois. Nous vous proposons aussi la reprise du bail pour le parking, si souhait\u00e9.  CHF: 200.--/mois.  Reprise du bail au 15 septembre 2018.", "time": 4, "place": "Rue du th\u00e9\u00e2tre, Montreux", "title": "Bel appartement avec magnifique vue sur le lac & parking", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091885150886684/?"}, {"description": "Je souhaite remettre mon appartement, id\u00e9alement au 01.09.2018 Pour un dossier solvable: - Postulation, lettre de candidature - extrait des poursuites valable - 3 derni\u00e8res fiches de salaire Appartement: ~50 m2 Rez-inf\u00e9rieur 2 pi\u00e8ces Non-meubl\u00e9s Proche du centre-ville (5 min \u00e0 pieds) Coop a 20 m\u00e8tres  Migros \u00e0 200 m\u00e8tres Bus: Coll\u00e8ge-Druey Merci de me contacter en Priv\u00e9, dispo pour toute info compl\u00e9mentaire.", "time": 8, "place": "Lausanne", "title": "Reprise de bail", "price": 9648, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081831511892048/?"}, {"description": "URGENT Tr\u00e8s beau 3,5 pi\u00e8ces 74 metres carr\u00e9s lumineux au 2 eme et dernier \u00e9tage construction r\u00e9cente de 2015 minergie cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour, beau balcon WC + lavabo et salle de bain avec WC deux grandes chambres 14 et 17 metres carr\u00e9s chauffage au sol, cave ascenseur \u00e0 2 min des transports publics et \u00e0 proximit\u00e9 des commerces possibilit\u00e9 d avoir une place de parking interieure \u00e0 150chf 2041 plus 130 de charges libre au 1 septembre / \u00e0 convenir possibilit\u00e9 de reprendre des meubles", "time": 36, "place": "1026", "title": "Reprise de bail tr\u00e8s bel appartement 1 er septembre", "price": 18491, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027482190660314/?"}, {"description": "Pour plus foto etc... me contacter en priv\u00e9 ( reprise de bail disponible de suite )", "time": 32, "place": "Lausanne", "title": "Magnifique appartement \u00e0 louer neuf ", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035348636540336/?"}, {"description": "Sous location au centre ville de Lausanne, \u00e0 3 min \u00e0 pied de la Riponne. Bus 2 et 1 \u00e0 200 m\u00e8tres. Il y a 5 autres colocataires, l'appartement est grand et lumineux.   Du 9 juillet au 25 ao\u00fbt. Deux semaine minimum. prix d'une semaine : 150 CHF   contactez-moi en mp pour plus d'info !", "time": 40, "place": "Lausanne", "title": "Sous location pour l'\u00e9t\u00e9", "price": 1359, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2019600008115199/?"}, {"description": "Chambre \u00e0 louer dans une co-location, actuellement 2 \u00e9tudiants \u00e2g\u00e9es de 24 et 25 ans. Dans un magnifique penthouse de 180 m2 et 4.5 pi\u00e8ce. L'appartement est situ\u00e9 dans le quartier tranquille de Montoie, \u00e0 5 minutes de l'arr\u00eat de m\u00e9tro de Provence. Il poss\u00e8de une terrasse de 30 m2 avec vue sur le lac. Les chambres font environ 20-25m2 Possibilit\u00e9 de louer une place de parc en sus. Disponible d\u00e8s le 1er ao\u00fbt Pour plus d'information et pour des visites, vous pouvez m'appeler au 079 377 42 99", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "Chambre \u00e0 louer dans penthouse", "price": 11506, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024611900947343/?"}, {"description": "Chambre en collocation meubl\u00e9e de 15m\u00b2 , disponible du 20 juillet au 20 ao\u00fbt  l'appart se compose , d'une cuisine ainsi que de 2 salles de bain. Il y a aussi deux machines \u00e0 laver et \u00e0 s\u00e9cher dans le b\u00e2timent. 1 mn de l'UNIL , 3mn de l'EPFL en m1, 10mn du lac et du centre sportif UNIL/EPFL \u00e0 pied A partager avec 1 ou 2 autres personnes. ( un petit hic : ils vont r\u00e9nover le sol de la cuisine donc il y'aura quelques travaux pdt la journ\u00e9e).", "time": 35, "place": "Lausanne", "title": "sous location", "price": 4684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2028678230540710/?"}, {"description": "Salut !  Je remets ma chambre dans ma super coloc libre le 1er septembre ! C\u2019est une maison de 350m2 avec jardin et vue sur le lac \u00e0 5 min \u00e0 pied de la gare Pully nord (3min en train de Lausanne).La chambre fait 10 m2, petite mais cosy! Grand garage pour stocker matos de ski, montagne, v\u00e9lo... Place de parking gratuite \u00e0 proximit\u00e9 de la maison. nous sommes tous travailleurs, du coup on cherche une personne de 25 \u00e0 35 ans active ;) ( pas d\u2019\u00e9tudiant d\u00e9sol\u00e9e ) Si tu es int\u00e9ress\u00e9 envoi moi une petite description de toi, de ce que tu aimes faire, ce que tu attends de la coloc' et tes disponibilit\u00e9s pour une visite ! Afficher moins", "time": 4, "place": "Pully", "title": "La chambre fait 10 m2, petite mais cosy! Grand garage pour stocker matos de ski, montagne, v\u00e9lo... P", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090540117687854/?"}, {"description": "Chambre \u00e0 louer dans un jolie appartement en colocation avec 2 personnes, \u00e0 partir du 1 septembre.  L\u2019appartement se situe en proximit\u00e9 du centre ville (15 minutes \u00e0 pied de la place de Riponne).  Arr\u00eat du bus pour arriver \u00e0 l\u2019 UNIL/EPFL juste devant la maison. Les meubles pr\u00e9sents dans la chambre sont en vente. Migros, Coop et Denner \u00e0 1 min de la maison. Le prix de l\u2019appartement est de 750 CHF.  Mp si int\u00e9ress\u00e9s :)", "time": 2, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Chambre \u00e0 louer", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094185487323317/?"}, {"description": "Nous cherchons un nouveau colocataire pour partager notre maison.  La chambre est libre \u00e0 partir du 1er Juillet 2018. Nous cherchons un(e) \u00e9tudiant(e) de pr\u00e9f\u00e9rence. Cuisine agenc\u00e9e (lave vaisselle). V\u00e9randa/salon d\u2019\u00e9t\u00e9. Grand salon int\u00e9rieur. Jardin (piscine et barbecue) 2 salles de bain et 2 wc. Grande chambre \u00e0 am\u00e9nager. Buanderie au sous sol \u00e0 disposition. A 2min \u00e0 pied de l\u2019UNIL & EPFL! Gare de Renens, Bus 25 / 17 et M\u00e9tro M1 \u00e0 proximit\u00e9. Migros/Obi/Lidle au coin de la rue. Pour plus d\u2019information ne pas h\u00e9siter \u00e0 me contacter en mp. Bonne journ\u00e9e.", "time": 45, "place": "Piscine de Renens", "title": "chambre dans colocation", "price": 8425, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010310219044178/?"}, {"description": "Appartement 2 pi\u00e8ces au 2e \u00e9tage, tr\u00e8s lumineux gr\u00e2ce \u00e0 de grandes fen\u00eatres. 1 grand salon, 1 chambre, 1 cuisine s\u00e9par\u00e9e, 1 salle de bains avec grande baignoire et 1 r\u00e9duit ainsi que 3 armoires encastr\u00e9es. Total environ 60 m2 r\u00e9partis de mani\u00e8re tr\u00e8s agr\u00e9able et utile. Cave privative. Dans l\u2019immeuble : Buanderie et grand \u00e9tendoir Dans la cour derri\u00e8re l\u2019immeuble : Jardin calme avec structure pour enfants et espace vert Situ\u00e9 au c\u0153ur du Quartier Cour : A 5 minutes du Parc de Milan, des \u00e9coles Montriond/Flor\u00e9al et plusieurs cr\u00e8ches. A c\u00f4t\u00e9 de la BCV et la Migros avec l\u2019entr\u00e9e depuis un petit chemin priv\u00e9. Kiosque, Boucherie, Boulangeries, Poste et \u00e9picerie ouverte le dimanche, tous \u00e0 2 minutes. Lignes 1 et 25 en bas de la maison, Ligne 6 \u00e0 3 minutes. Disponible d\u00e8s le 1er septembre pour une reprise de bail suite \u00e0 mon d\u00e9part un peu impr\u00e9vu. Le nouveau bail sera limit\u00e9 jusqu\u2019au 31 mars 2019 (dur\u00e9e de 7 mois) pour des raisons li\u00e9es au propri\u00e9taire. Loyer 1'440 Fr + 300 Fr de charges.  Une partie des meubles peut \u00eatre reprise si souhait\u00e9. Visites \u00e0 convenir par MP (samedi ou soir\u00e9es possibles). Merci de venir avec votre dossier complet (copie de pi\u00e8ce d'identit\u00e9, 3 derni\u00e8res fiches de salaire, copie du permis de s\u00e9jour, extrait de l'office des poursuites, copie assurance m\u00e9nage)", "time": 1, "place": "N/A", "title": "Appart. 2 pcs, quartier Cour, d\u00e8s le 1er septembre", "price": 13046, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096381937103672/?"}, {"description": "A vendre price n\u00e9gociable", "time": 32, "place": "Vully-les-Lacs", "title": "Montre Hamilton", "price": 6795, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035723413169525/?"}, {"description": "Je mets en vente mes meubles tous en bonne  condition: une armoire tr\u00e8s spacieuse, un bureau, un lit avec deux matelas compris et deux grandes \u00e9tag\u00e8res.  Prix total : 500.- MP si int\u00e9ress\u00e9s.", "time": 51, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Vente meubles", "price": 4530, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1998724123536121/?"}, {"description": "Hello,  I am subletting my room in a 4 person flatshare from July 15 till September.  The room is fully furnished ( bed, mattress, desk, chair, big wardrobe, nightstand) and has a pleasant view of the stream nearby. The kitchen is fully equipped with an oven, a microwave, utensils etc. The bathroom is shared with one person. The apartment is near the EPFL campus (5 minutes by bike) and a few hundred meters from the UNIL campus. The price includes the rent, the bills and the internet.  PM for more information. You can find a video of the room here - https://www.fmel.ch/\u2026/location-of-houses-and-resid\u2026/ochettes", "time": 45, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Room in flatshare", "price": 4620, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2009012169173983/?"}, {"description": "Bel appartement de 4.5 pi\u00e8ces avec cachet dans le Vieux-Bourg de St-Prex, \u00e0 50m des magnifiques plages du lac L\u00e9man. Dans une ancienne ferme compl\u00e8tement r\u00e9nov\u00e9e, situ\u00e9e au centre du village et proche du bord du lac. Le logement est enti\u00e8rement meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 convient parfaitement pour une famille. A proximit\u00e9 des transports publics, de toutes les commodit\u00e9s et des hautes \u00e9coles comme EPFL, UNIL et HECL. A 18 min de Lausanne et 39 min de Gen\u00e8ve en train. Il est compos\u00e9 comme suit :  - 3 belles chambres \u00e0 coucher  - 2 salles de bain douche/baignoire  - 2 terrasses spacieuses c\u00f4t\u00e9 bourg et c\u00f4t\u00e9 privatif - Cuisine agenc\u00e9e moderne et lumineuse - Grand salon  - Une mezzanine  - Une buanderie avec colonne lavage / s\u00e9chage - Cave individuelle 6m3 Le prix de la location comprend les charges suivantes : eau, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage et Internet. Disponible d\u00e8s le 01 Septembre 2018. Places de parc bleues, accessibles dans le Bourg (macaron commune). Loyer net : CHF 2'440.-  Charges : CHF 550.-  Loyer Brut : CHF 2'990.-", "time": 6, "place": "Saint-Prex", "title": "Appartement meubl\u00e9 St-Prex Vieux-Bourg 4.5 pi\u00e8ces", "price": 27089, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2086751041400095/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous !  - Je rends ma chambre d'environ 14m2 dans une colocation de 2 personnes, \u00e0 partir du 6 Octobre, pour 720Frs/mois charges incluses. - L'appartement de 2,5 pi\u00e8ces est situ\u00e9 Avenue Recordon \u00e0 Lausanne, au 3\u00e8me \u00e9tage, situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du parc de Valency.  - Commerces, arr\u00eats de bus et LEB \u00e0 proximit\u00e9, 15min \u00e0 pieds du centre environ. - L\u2019appartement poss\u00e8de 2 chambres, la cuisine et la salle de bain WC ont \u00e9t\u00e9 refaits \u00e0 neuf en 2017.  - Possibilit\u00e9 de laisser meubl\u00e9 comme sur les photos, prix \u00e0 discuter. - Cave et machine \u00e0 laver au sous-sol. - Nous avons besoin des documents classiques (carte identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour, 3 derni\u00e8res fiches de salaire, office des poursuites) et de la caution 1'920 Frs pour l\u2019inscription au bail.  - Il faut compter environ 80Frs/mois pour Internet, TV, \u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partager en plus. - Dossiers complets uniquement - Visites en MP", "time": 0, "place": "Lausanne", "title": "Chambre dans colocation 2 personnes", "price": 6523, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2099333696808496/?"}, {"description": "Svp urgent super 4.5 pieces neuf dans quartier moderne et s\u00e9curis\u00e9  https://www.anibis.ch/\u2026/tr%c3%a8s-beau-appartement-de-45-pi\u2026", "time": 18, "place": "Gland", "title": "Urgent pour septembre 4.5 pieces", "price": 25730, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062605117148021/?"}, {"description": "URGENT Chambre \u00e0 louer pour ao\u00fbt - mi-septembre 550 Fr. \u2013 Avenue de beaulieu, lausanne Chambre au centre ville de Lausanne dans une collocation de trois \u00e9tudiants. Appartement calme et agr\u00e9able, acc\u00e8s \u00e0 la salle de bain, et cuisine \u00e9quip\u00e9e. Proximit\u00e9 de tout transport public, Migros/Coop et de l'universit\u00e9! 01.08.18 - 16.09.18", "time": 16, "place": "Lausanne", "title": "URGENT Chambre \u00e0 louer pour ao\u00fbt - mi-septembre 550 Fr. \u2013 Avenue de beaulieu, lausanne  Chambre au centre ville de Lausanne dans une collocation de trois \u00e9tudiants. Appartement calme et agr\u00e9able, acc\u00e8s \u00e0 la salle de bain, et cuisine \u00e9quip\u00e9e. Proximit\u00e9 de tout transport public, Migros/Coop et de l'universit\u00e9! 01.08.18 - 16.09.18", "price": 4983, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066533756755157/?"}, {"description": "Reprise de bail 1er ao\u00fbt. Grand appartement de 2.5 pi\u00e8ces et demi de 60m au 1er \u00e9tage(app. n.12)  \u00e0 Chemin De Corjon 11 Renens 1020. - 1 grande chambre  - 1 salle de bain/wc  - cuisine agenc\u00e9e coin \u00e0 manger  - grand balcon  Quartier tr\u00e8s calme,verdoyant et proche de toutes commodit\u00e9s.  - Loyer mensuelle 1400-  - charge 140-  -place de parc dans garage 130-  (possibilit\u00e9 de prendre deuxi\u00e8me place de parc toujours 130-) Pour organiser une visite veuillez me contacter ou 076/3264222  076/3263831  scorci69@hotmail.com  fra-damico@libero.it Pi\u00e8ces \u00e0 fournir lors de visite: -3 derni\u00e8res fiches de salaires  - office de poursuites (minimum 3 mois) -lettre motivation  - carte d\u2019identit\u00e9/permis de s\u00e9jour", "time": 38, "place": "Renens", "title": "Urgent grand appartement 2.5 pi\u00e9ces Renens, 1er ao\u00fbt", "price": 13952, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2022923397782860/?"}, {"description": "Sunny studio with a separate kitchen , 30m2 in a calm neighbourhood in sallaz. The studio is furnished or can be unfurnished. The appartment has a private swimming pool and a nice terrace with a very nice view. The studio consists of. 1. Main room with a convertible sofa and a bed. 2. Table to dine. 3. Few chairs. 4. Separate kitchen with induction heating. 5. Wardrobe. Please come with all the required documents. 1. Permis du travail 2. Attestation des persuite 3. 3 fiche du salarie Please contact me in pm to arrange for a visit.", "time": 5, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio meuble 30m2 from 1st september", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089648684443664/?"}, {"description": "Tr\u00e8s joli appartement - reprise de bail au 1er ao\u00fbt 2 pi\u00e8ces (living room + bed room) Petite Cuisine avec lave vaisselle  Salle de bain avec douche  Chemin\u00e9e en marbre  2 balcons  \u00c0 1 minute \u00e0 pied du quai de la gare  A 1 minute \u00e0 pied du lac  Magnifique vue", "time": 50, "place": "Montreux", "title": "Charmant appartement au centre de Montreux - magnifique vue", "price": 13227, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999736150101585/?"}, {"description": "Suite \u00e0 un d\u00e9sistement, ma chambre est de nouveau disponible :) Coloc avec 3 autres personnes et 1 chien Compos\u00e9 de: -de la fameuse chambre avec acc\u00e8s \u00e0 un des balcons -1 grand salon-salle \u00e0 manger -2 toilettes -1 douche -1 salle de bain -1 dressing/chambre d\u2019ami -4 balcons Il y a une machine \u00e0 laver dans l'appartement 825.- Le prix comprend : internet, \u00e9lectricit\u00e9, eau, chauffage, femme de m\u00e9nage 1 mois de caution est demand\u00e9 et reprise de bail! L'appart se situe \u00e0 Avenue de Valmont 18 1010 Lausanne. A 8 minutes \u00e0 pied de l'arr\u00eat Fourmi ou Vennes M2. Un Aldi \u00e0 3 minutes sinon Migros ou Coop \u00e0 la Sallaz Si t'es int\u00e9ress\u00e9(e) \u00e9cris moi et on se retrouve pour une visite-ap\u00e9ro !", "time": 42, "place": "Lausanne", "title": "URGENT!! Chambre dans un duplex de 6.5 pi\u00e8ces \u00e0 remettre au plus vite! :)", "price": 7474, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2015118048563395/?"}, {"description": "Salut!  [English below] J'ai une place de parking type \"box\" tr\u00e8s proche du centre ville (Av. de Tivoli) disponible de suite jusqu'\u00e0 Novembre (\u00e0 discuter). PM si int\u00e9r\u00e9s\u00e9! Merci d'avance! _____________ Hi everone,  I have a parking lot type \"box\" very close from the city centre (Av. de Tivoli) available from now until November (negotiable). PM me if interested! Thanks in advance!", "time": 29, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Place de parking \"box\" proche du centre ville", "price": 1812, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040544369354096/?"}, {"description": "Libre au 11.08.18 !  Appartement de 2 pi\u00e8ces avec surface de 50m2 + 10 m2 de terrasse. Comprenant: - 1 grande chambre qui donne sur la terrasse - 1 cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur salon  - 1 salle de bain - 1 grand salon - 1 grande terrasse - 1 cave Entr\u00e9e principale avec code de s\u00e9curit\u00e9 + ascenseur Parking zone bleue. Rue tr\u00e8s calme. A 5 min de la cath\u00e9drale, \u00e0 5 min de la riponne (id\u00e9alement plac\u00e9) Reprise de bail. Prix: 1290 + 140 charges = 1430 CHF tout compris ! Contact par message priv\u00e9 ! ---------------------------------------------------------------------------------------------- Start from 01.08.18 ! Flat with 2 rooms (50 m2 + 10 m2 terrace) Including: - 1 bedroom with terrace access - 1 kitchen equipped - 1 bathroom - 1 large living room - 1 large terrace - 1 cellar Entrance with digicode + lift Parking blue zone. Street is really calm. 5 min cathedral, 5 min riponne, next to old downtown (ideally situated !) Price: 1290 + 140 rental charges = 1430 chf all included ! Contact me by private message !", "time": 3, "place": "Lausanne", "title": "Appartement lausanne centre ville - 2 pi\u00e8ces", "price": 12955, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092939294114603/?"}, {"description": "Je c\u00e8de ma chambre meubl\u00e9e pour ao\u00fbt et septembre dans une super colocation situ\u00e9e \u00e0 15 minutes \u00e0 pieds du Flon et 10 minutes d'Ours. Salon, cuisine, salle de bain et WC sont en commun avec trois gentils gar\u00e7ons ! Dispo d\u00e8s le 31 juillet. Loyer internet et charges \u00e0 760", "time": 17, "place": "Lausanne", "title": "Chambre meubl\u00e9e dans une super coloc !", "price": 6885, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064156270326239/?"}, {"description": "I\u2019m renting my apartment between 7 and 22 September 2018. The whole 2 weeks or as needed. Price: One week for 600 CHF, less/more time to be discussed. 2,5 rooms, beautiful big salon with view to the lake and alps, one bedroom, kitchen, toilet. Just less than 5 minutes to the main station, metro Grancy and Parc de Milan. I truly love living here, and so hope you enjoy your stay! Reach by Private Message for questions, dates, price and organize the visit. Ludmila \u2728", "time": 30, "place": "Lausanne", "title": "Luminous, central located apartment to rent - 7 to 22 September 2018", "price": 10872, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040429669365566/?"}, {"description": "Occasion \u00e0 ne pas manquer: Magnifique appartement au centre de Lausanne, 100m2, deux chambres, grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cachet, chemin\u00e9e!  Vue sur le lac, jardin commun, calme!! Place de parc couverte . N\u2019h\u00e9sitez plus, \u00e9crivez-moi en MP!", "time": 19, "place": "Lausanne", "title": "A sous louer entre le 13 aout et le 15 novembre 2018 magnifique appartement centre ville Lausanne", "price": 27180, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060546614020538/?"}, {"description": "Recherche jeune fille s\u00e9rieuse et respectueuse. Pour sous-location d'un studio de 35m carr\u00e9s \u00e0 Bussigny pr\u00e8s de la gare, disponible pour tout le mois de septembre. Le prix de 400 chf est bas mais s'y ajoute quelques services \u00e0 rendre; s'occuper avec soins de deux chats qui auront besoin d'\u00eatre nourris matin et soir, leur liti\u00e8re faite tous les jours ainsi que les brosser quotidiennement. Plus quelques plantes \u00e0 arroser. Pour tout int\u00e9r\u00eat contactez Mme Janine le 078 671 33 50.", "time": 4, "place": "Bussigny, Vaud", "title": "Studio sous-location Urgente mois de septembre", "price": 3624, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090784600996739/?"}, {"description": "EN (Francais en bas) Hi everybody, we are an Italian couple searching for 3 more people to join our house from October 1st! Walking distance to EPFL and UNIL! The villa has a large garden with terrace, BBQ, vegetable garden and private parking. Inside, there is a dining+living room with a fireplace, a fully-equipped kitchen, washing machine, and a fondue room. There is also a cute dog living with us!  The house is close to bus 31 and 701 (2 min) and metro M1 (EPFL, 10-15 min). Supermarkets (Migros and Denner) are 10-15 min as well. Within two blocks from the lake. The rent for rooms with the balcony is 1150 CHF/month, plus charges (internet, electricity, wood for fireplace, heating, ECA etc) of 75 CHF per person (partially refunded). The rent for room without balcony is 900 CHF/month, plus charges (75 CHF). PM if interested! See you, Valentina and Filippo  ********* FR Salut! Nous sommes un couple italien et nous cherchons trois personnes pour rejoindre notre villa \u00e0 partir du 1 October. Vous aurez \u00e0 votre disposition votre chambre et vous partagerez le reste de la maison avec nous et notre chien.  La villa poss\u00e8de un grand jardin avec potager, une grande terrasse, un barbecue en pierre, et une place de parking gratuite. \u00c0 l'int\u00e9rieur de la maison, se trouvent une salle \u00e0 manger et un salon avec chemin\u00e9e, une cuisine am\u00e9ricaine toute \u00e9quip\u00e9e, une machine \u00e0 laver, une salle \u00e0 fondue o\u00f9 nous aimons partager des repas avec convivialit\u00e9. La maison est proche des bus 31 et 701 (2min) et du m\u00e9tro M1 (EPFL, 10-15min). Les supermarch\u00e9s Migros et Denner se trouvent \u00e0 10-15min \u00e9galement. A deux pas du lac! Le loyer pour les chambres avec balcon est de 1150CHF/Mois, plus les charges (internet, \u00e9lectricit\u00e9, bois pour la chemin\u00e9e, chauffage, ECA etc.) de 75 CHF par personne (partiellement redistribu\u00e9es). Le loyer pour la chambre sans balcon est de 900CHF/Mois, plus 75 CHF de charges. MP si int\u00e9ress\u00e9s ! \u00c0 bient\u00f4t, Valentina et Filippo", "time": 31, "place": "Lausanne", "title": "3 chambres tr\u00e8s spacieuses disponibles au 1er Octobre dans une villa \u00e0 proximit\u00e9 directe EPFL/UNIL", "price": 10419, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037006339707899/?"}, {"description": "A beautiful 2 room apartment on the 1st floor with 1 bedroom, living room, kitchen, bathroom / WC and a cellar. 1 minute walk to the Blecherette bus stop. Connections to the city center and Lausanne Railway Station. Close to all amenities - pharmacy, gas station, grocery stores and fitness center. Available immediately. Visits possible all week including weekends. Please call me to arrange tours (0789644095). During the visits, please bring copy of identity, 3 recent payslips and certificate of the office of pursuits. Address: Route du Chatelard 8, Lausanne", "time": 0, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Beautiful, spacious apartment for rent", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2099008810174318/?"}, {"description": "Je sous loue ma chambre meubl\u00e9e de 15m\u00b2 , disponible de juillet a d\u00e9but septembre ( selon la demande ). l'appart se compose , d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e avec un petit salon , ainsi que de 2 salles de bain. \u00e0 1 mn de l'UNIL , 3mn de l'EPFL en m1, 10mn du lac et du centre sportif UNIL/EPFL \u00e0 pied.", "time": 34, "place": "Unil-mouline", "title": "sous location ", "price": 4684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032606750147858/?"}, {"description": "Je partage l'annonce d'une amie, merci de la contacter directement via le num\u00e9ro affich\u00e9 sur l'annonce Anibis. Appartement 2,5 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 \u00e0 louer \u00e0 Lausanne, tout proche du centre! L'appartement de 61 m2 comprend: -une grande cuisine datant de 2016 -un salon avec parquet, moulures au plafond et placards int\u00e9gr\u00e9s donnant sur un balcon pouvant accueillir une petite table pour 2 -une grande chambre avec placard -une salle de bain avec baignoire et fen\u00eatre, branchement pour colonne de lavage -un couloir suffisamment large pour accueillir une biblioth\u00e8que Prix 1670 chf charges comprises+ une place de parc au prix de 100.- Disponible d\u00e8s le 15 ao\u00fbt 2018 https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-2,5-pi%C3%A8ces-%C3%A0-\u2026", "time": 40, "place": "N/A", "title": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer", "price": 15130, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2019408284801038/?"}, {"description": "Bonjour, Je quitte mon appartement situ\u00e9 au 2e \u00e9tage \u00e0 Renens (VD) au 28 septembre prochain. Charmant 2,5 pi\u00e8ces traversant, lumineux, avec cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e (four, plaques, lave vaisselle...), grande chambre avec rangements et salle de douche moderne. A 7 minutes \u00e0 pied de la gare et des trains pour Lausanne, Gen\u00e8ve, m\u00e9tro direct pour EPFL, UNIL. Proche de toutes les commodit\u00e9s. Loyer : CHF 1'300 + CHF 130 de charges Des visites group\u00e9es sont pr\u00e9vues les jeudi 16 et vendredi 17 ao\u00fbt de 18h30 \u00e0 20h00. Pour plus de renseignements morganne.herault@gmail.com. Attention : reprise de bail, dossiers solvables uniquement.", "time": 15, "place": "Renens", "title": "Reprise de bail - Appartement 2,5 pi\u00e8ces au 28 septembre", "price": 11778, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069018546506678/?"}, {"description": "Appartement de 1 pc 1/2 \u00e0 lou\u00e9,  Lausanne/ Valmont 20  Au 15 \u00e8me \u00e9tage ,  Constituer :  Cuisine  Jolie balcon  Salon  Sale de bain  Chambre  Place de parc ext\u00e9rieur  Place de parc int\u00e9rieur  Un petit plus \ud83d\ude42 une piscine privative ou tout les locataires du quartier y ont droit  tout l'\u00e9t\u00e9  Pour les visites, merci de me contacter en message priv\u00e9 svp", "time": 44, "place": "Lausanne", "title": "appartement \u00e0 lou\u00e9", "price": 9875, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2012097635532103/?"}, {"description": "Du lundi au vendredi, id\u00e9al pour ceux qui travaillent sur Lausanne quartier vallombreuse \u00e0 2 pas du bus 4,33 et du leb.", "time": 45, "place": "Prilly", "title": "a sous-louer place de parc", "price": 724, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008712359203964/?"}, {"description": "LAUSANNE -  Une chambre \u00e0 louer dans une colocation dans un magnifique Duplex de 170m2 en attique.  Chambre \u00e0 meubler situ\u00e9e  au 1er \u00e9tage, \u00e9tage principal. Le 2\u00e8me \u00e9tage est \u00e9galement compos\u00e9 d'un espace salon avec canap\u00e9-lit, d'une chambre lou\u00e9e et d'une chambre d'amis avec TV (deuxi\u00e8me salon et pour recevoir tes visites !!), d'un WC-lavabo et un grenier. A l'\u00e9tage inf\u00e9rieur, celui de la chambre, se trouve l'entr\u00e9e, une grande cuisine habitable et ferm\u00e9e, un immense espace reparti en salle \u00e0 manger avec une grande table pour 12 personnes, un balcon-terrasse am\u00e9nag\u00e9 en lounge pour en profiter un maximum et une partie s\u00e9jour ouverte jusqu'au toit avec un grand canap\u00e9 d'angle et TV, 1 chambre lou\u00e9e, une salle de bain et une salle de douche.  La luminosit\u00e9 de l'appartement est excellente avec une vue exceptionnelle sur le lac. Les poutres donnent beaucoup de charme.  Le prix de CHF 1'400.- comprend touts les frais (assurance m\u00e9nage, assurance incendie, internet, Swisscom TV, chauffage, eau chaude, \u00e9lectricit\u00e9, sacs poubelles) ainsi que les heures de notre femme de m\u00e9nage, qui vient une fois par semaine. Sans oublier que les parties communes sont meubl\u00e9es et la cuisine totalement \u00e9quip\u00e9e !  L'appartement est situ\u00e9 dans un petit immeuble de l'Av. Collonges, proche des commerces (Poste, BCV, Coop, Migros, Swisscom, pizzeria, pharmacie, etc) des arr\u00eats de bus de la ligne 21,2 et 4! A quelques minutes \u00e0 pieds de la Ville.  Contact: Boris: 079 835 97 77 Nicolas : 077 466 80 25", "time": 2, "place": "Lausanne", "title": "Chambre colocation - Duplex Vue sur le lac (1er septembre)", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096174983791034/?"}, {"description": "Meuble a venir chercher sur place!!", "time": 22, "place": "1020", "title": "Canap\u00e9", "price": 906, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2055785527829980/?"}, {"description": "Hello everyone, I am subletting my lovely apartment consisting of a bedroom, living/dining room and balcony for CHF 1500.-/month. The rent includes all fees (WIFI, electricity, usage of cleaning supplies etc.). The apartment is located close to the Parc de Valency and is available until September 12th. Please contact me if your interested and have further questions. Bonjour, Je cherche quelqu'un qui aimerait vivre en souslocation dans mon apartement meubl\u00e9e pour la dur\u00e9e de cet \u00e9t\u00e9 jusqu'au 12.09.2018. C'est un apart 2pi\u00e8ces qui se trouve pr\u00e8s du parc de Valency, le loyer est 1550.-/mois (toutes charges incluses). N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous avez des questions.", "time": 36, "place": "Parc de Valency", "title": "Gorgeous Apartment to sublet", "price": 13590, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026667810741752/?"}, {"description": "Salut \u00e0 toutes et \u00e0 tous !!  Mon copain et moi sommes \u00e0 la recherche d\u2019un nouveau logement en collocation ou sous location pour la fin ao\u00fbt ou avant !!! (on peut s\u2019arranger ) Nous travaillons tous les deux, moi \u00e0 ouchy dans un restaurant et lui est cordiste pour salt ! Donc nous avons une situation financi\u00e8re stable et correct! En plus de tout \u00e7a nous sommes un couple habitu\u00e9s aux collocations mais je ne vais pas vous cacher que l\u2019on peine pas mal \u00e0 trouver car le statut de \u00ab couple \u00bb d\u00e9range (mais pourquoiiiiiiii \ud83d\ude2b?!!! ) pourtant nous sommes totalement respectueux super sympa, on aime les voyages les rencontres, les bonnes bi\u00e8res les bon petits repas, le partage, on est cool quoi \ud83d\ude05\u263a\ufe0f Dans l\u2019id\u00e9al on cherche un endroit jusque fin d\u00e9cembre car nous avons comme projet de partir en voyage par la suite. On a deux portiques (pour nos fringues) et un matelas, on peut avoir une chambre vide mais si il y\u2019a d\u00e9j\u00e0 quelque chose on peu aussi ramener le matelas et les portiques et venir avec juste nos deux valises, tout est possibles on est pas chiants \ud83d\ude07 Pour les prix j\u2019ai mis 1000 ch mais on peu discuter enssemble  J\u2019envoie beaucoup de demande mais c\u2019est toujours non car nous somme un couple alors j\u2019en viens \u00e0 \u00e9crire carr\u00e9ment sur le groupe peut \u00eatre que quelqu\u2019un aura piti\u00e9 de nous. (On mange pas promis)  On est dispo pour des visites des rencontres et des entretiens de personnalit\u00e9, suffit juste de me MP ou alors de MP Gauthier Meltz ( c\u2019est lui l\u2019heureux \u00e9lu )  Ci dessous une petite photo de nous deux pour que vous puissiez imaginez comme on est sympa  \ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83d\ude44 J\u2019attend vos r\u00e9ponses les amis, merci et \u00e0 bient\u00f4t j\u2019esp\u00e8re \u263a\ufe0f !!!", "time": 18, "place": "Lausanne Zwitserland", "title": "\ud83c\udf1fRecherche colocations ou sous locations \ud83c\udf1f", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062433010498565/?"}, {"description": "Nous recherchons quelqu'un de solvable pour reprendre notre appartement de 2,5 pi\u00e8ces au quartier des fiches Nord \u00e0 l arr\u00eat de m\u00e9tro Fourmi. Le quartier est proche du CHUV et le voisinage est au top !  L appartement est \u00e0 1880 chf avec charges comprises. Veuillez prendre contact avec moi au 079 955 73 83.  Pour en savoir d avantage sur le quartier visitez le site : lesfichesnord", "time": 4, "place": "Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 louer 2,5 pieces", "price": 17032, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089929261082273/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/d-\u2026/colocation-vevey--25153944.aspx\u2026", "time": 24, "place": "Vevey", "title": "Colocation", "price": 8425, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051847931557073/?"}, {"description": "Je sous loue ma chambre du 08 ao\u00fbt au 14 ao\u00fbt. Id\u00e9alement situ\u00e9e, notre colocation se trouve sur le boulevard de Grancy, proche de toutes les commodit\u00e9s.  L'appartement a du cachet, parquet et moulures, balcons, deux salles de bain. Grand salon salle \u00e0 manger \u00e0 partager, avec petite \u00e9chapp\u00e9e sur le lac. La chambre est simple et minimaliste: lit 160, bureau, chaine st\u00e9r\u00e9o et plantes.  Je me r\u00e9jouirais de donner plus d'informations en message priv\u00e9.", "time": 46, "place": "Lausanne", "title": "Sous location sous gare, chambre dans colocation de 4 personnes - 08.08-14.07 \u00e0 discuter", "price": 4350612, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007785805963286/?"}, {"description": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces, 49m2 + Balcon, disponible au 1er septembre. Place de parc en option (150 CHF). 1'415 + 135 CHF de charges. Si int\u00e9ress\u00e9, merci de contacter le locataire par mail ici : gmerckel@gmail.com", "time": 17, "place": "Vevey", "title": "Appartement 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Vevey, 5 minutes \u00e0 pieds de la gare.", "price": 12819, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2065891233486076/?"}, {"description": "Bonjour, Une chambre se lib\u00e8re dans ma colocation \u00e0 Lausanne \u00e0 partir du 1er septembre 2018 (date plus ou moins flexible) au Chemin des Croix-rouges 18 proche de l'UNIL de l'EPFL et m\u00eame de la gare (2 minutes de l'arr\u00eat Vigie du M1 et 5 minutes du Flon \u00e0 pied). La chambre est meubl\u00e9e et il est m\u00eame possible de garder le lit (\u00e0 voir avec l'ancienne colocataire au moment de la remise de la chambre). Nous vivons \u00e0 3 dans un appartement de 4 pi\u00e8ces et demi avec balcon qui comporte une machine \u00e0 laver la vaisselle, le linge ainsi qu\u2019une femme de m\u00e9nage qui vient une fois toute les deux semaines. Prix : 850.- tout compris ! (logement, charge, internet, SIL, TV, Billag, etc...) L'ambiance de cette colocation a toujours \u00e9t\u00e9 super, nous recherchons donc quelqu'un de sympathique et motiv\u00e9 afin de continuer dans cette lanc\u00e9e ! L'immeuble comporte un grand nombre d'appartements d'\u00e9tudiants tous plus sympathique les uns que les autres :). PS : La photo disponible est notre salon et date un peu. Il est difficile d\u2019avoir de bonnes photos du reste de l\u2019appartement, c\u2019est pourquoi nous pr\u00e9f\u00e9rons convenir d\u2019une rencontre. Vous pourrez ainsi vous faire votre propre opinion de la situation. Merci de me contacter par message priv\u00e9 sur Facebook pour plus d\u2019informations.", "time": 8, "place": "Lausanne", "title": "Chambre disponible au centre de Lausanne !", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082553405153192/?"}, {"description": "Place de parking \u00e0 la Riponne \u00e0 sous louer. Tous les jours sauf samedi 8h-18h Disponible de suite jusqu'au 31.07 190.- au lieu de 250.-", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "Place de parc Riponne", "price": 1721, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024567840951749/?"}, {"description": "Proche EPFL, UNIL.  Merveilleux appartement, 2 chambres, un salon, une cuisine, une salle de bain et un balcon avec une superbe vue du lac ! Bail \u00e0 reprendre \u00e0 partir du 15 Juillet 2018. 2080 CHF TTC (avec eau, chauffage), seul internet n'est pas pris en charge (environ 35 CHF).  +place park sur place (100 CHF) COOP, m\u00e9tro M1 et arr\u00eat de bus \u00e0 1min \u00e0 pied. Pour les visites, me contacter: yann.payen@epfl.ch", "time": 44, "place": "Malley", "title": "Appartement Malley, VUE LAC, 2 chambres", "price": 18844, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010505152358018/?"}, {"description": "Studio pour 1 personne non fumeur, enti\u00e8rement meubl\u00e9 compos\u00e9 d'une chambre avec coin cuisine, salle de bains s\u00e9par\u00e9e, terrasse et jardin avec vue lat\u00e9rale sur le lac. Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de transports en commun et toutes commodit\u00e9s 5min \u00e0 pied du bus num\u00e9ro 9, Migros, Poste et Gare CFF. 1400 CHF / mois (charges comprises, connexion Internet Wi-Fi, machine \u00e0 laver le linge et s\u00e8che-linge INCLUS ) Viste sur demande  Si int\u00e9ress\u00e9 envoyer un message en priv\u00e9, merci", "time": 46, "place": "Pully", "title": "Location Studio pour une personne \u00e0 Pully", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006737089401491/?"}, {"description": "R\u00e9gie Zimmermann R\u00e9f\u00e9rence: 5602-402 Grand appartement de 2 pi\u00e8ces de 44m2  au 4 \u00e8me \u00e9tage \u00e0 la rue de la Corsaz \u00e0 Montreux. Loyer : CHF 1'355.- C.C. Il se compose comme suit: - Une cuisine habitable agenc\u00e9 et \u00e9quip\u00e9e - Une s\u00e9jour - Une chambre - Une salle de douche - Un r\u00e9duit Disponible de suite Nous contacter uniquement au 021.313.23.23 pour plus de renseignements ou d'\u00e9ventuelles visites. R\u00e9gie Zimmermann", "time": 18, "place": "Montreux", "title": "A LA LOCATION: Grand 2 pi\u00e8ces au chemin de la Corsaz \u00e0 Montreux ", "price": 12276, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062490160492850/?"}, {"description": "Hello, Je cherche une personne pour reprendre ma chambre meubl\u00e9e dans une collocation au centre de Lausanne (Riponne, Avenue Louis Vulliemin 6) pour une dur\u00e9e de six mois (septembre \u00e0 f\u00e9vrier). C\u2019est une collocation avec un autre \u00e9tudiant en premi\u00e8re ann\u00e9e \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de Lausanne en g\u00e9osciences. Le prix est de CHF 825.- par mois. MP pour plus d\u2019informations.", "time": 2, "place": "Lausanne", "title": "Chambre dans une collocation au centre de Lausanne (Riponne) pour six mois, CHF 825.- par mois", "price": 7474, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094131900662009/?"}, {"description": "SALUUT !! URGENT! Je souloue ma belle chambre situ\u00e9e en plein centre ville (avenue de France 18A) du 1 JUILLET 2018 au 31 AOUT 2018 (date discutable) dans un appartament avec 2 magnifiques coloc! Int\u00e9res\u00e9es contactez moi au 079.902.08.28 ou ma coloc Cristin Stanca par message priv\u00e9!  MErcii", "time": 51, "place": "Losanna", "title": "CHAMBRE EN CENTRE VILLE", "price": 6523, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1996927243715809/?"}, {"description": "je cherche une chambre pr\u00e9s de Lausanne \u00e0 partir de septembre I Start my Master studies at \u00e9cal Lausanne in September 2018   Preferably I am looking for a new home: Flat/House/Room somewhere around Renens/Lausanne  also on the countryside Budget is low...  700CHF I\u2019m Johanna, photographer, 29, easy going, like it clean, lived in lot of flat sharings in Berlin and Z\u00fcrich. I worked the last 2 years at the Fotostudio of annabelle magazine in Z\u00fcrich. I like to get to know my flatmates and do stuffs together, still I need my privacy to calm down at home. I love the gardens,  going in the nature in my free time. Probably I gonna travel often to Z\u00fcrich.", "time": 31, "place": "Z\u00fcrich, Switzerland", "title": "je cherche une chambre pr\u00e9s de Lausanne \u00e0 partir de septembre", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037476896327510/?"}, {"description": "", "time": 25, "place": "1618", "title": "Chaisse", "price": 90, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048740138534519/?"}, {"description": "A plein pied   cadre calme bien  agenc\u00e9e  avec   micro  onde armoire murale  kitchnet grande douche . Proche de  tous les commerce  et  rue pietone  et des tranports", "time": 25, "place": "Monthey", "title": "A louer studio     A monthey", "price": 6070, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048613628547170/?"}, {"description": "Dame sous-loue une chambre \u00e0 Prilly (salle de bain, cuisine et wc en commun) \u00e0 une personne respectueuse et soigneuse.  Merci de prendre contact directement avec la locataire au 0792059929", "time": 46, "place": "Prilly", "title": "Chambre a Louer dans une Colocation", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006665232742010/?"}, {"description": "https://www.facebook.com/groups/852010618143866\u2026", "time": 32, "place": "Lausanne", "title": "appartement a lou\u00e9", "price": 9875, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036333729775160/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/duplex-mansard%c3%a9-dans-le-bourg-\u2026", "time": 4, "place": "Lutry", "title": "Duplex mansard\u00e9 en plein bourg de Lutry", "price": 16761, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091706567571209/?"}, {"description": "Appartement 2.5 pc avec libre de suite.  A sous louer jusqu'au 15 septembre ensuite reprendre le bail.  L'appartement est ensoleill\u00e9e et chaleureux. Il se trouve \u00e0 l'Avenue d'\u00c9challens \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de parc Valency \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, Migros, Denner, Poste, bars restos.  Bus ligne 4 et 9 \u00e0 2 min de l'appartement. Chauderon \u00e0 10 min. \u00e0 pied. C'est possible de louer appartement avec mes meubles - dans ce cas on discute le prix des meubles et je vous les laisse.  Visite pr\u00e9vu:  Jeudi le 9 ao\u00fbt entre 18h et 20h Samedi le 11 ao\u00fbt entre 13h et 14h", "time": 3, "place": "1005", "title": "Appartement 2.5 pc", "price": 14677, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092067754201757/?"}, {"description": "French, english , spanish  Urgent juillet  Chambre \u00e0 sous louer \u00e0 l\u2019 Av de tivoli, Lausanne  Pr\u00e8s de la Migros, La Poste, une boulangerie, dominos pizza et un magasin asiatique ouvert jusqu\u2019\u00e0 22h tous les jours .  M1 arr\u00eat montelly le  Bus 16 arr\u00eat belv\u00e9d\u00e8re . A 3 min du centre ville  Colocataire : Chambre \u00e9quip\u00e9e d\u2019un lit, armoire , table. En commun : petit salon, cuisine , sal de bain , balcon  Charges 55.- wifi, eau , autres non compris dans le prix susmentionn\u00e9 .  Possibilit\u00e9 de faire la lessive dans le b\u00e2timent .  Question en mp ! Personnes pas s\u00e9rieuses s abstenir ! Les visites commencent de suite \ud83d\ude42 .", "time": 7, "place": "Lausanne", "title": "Room avaible in AV tovoli - minimum 6 months", "price": 5843, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083872158354650/?"}, {"description": "Bonjour,  Nous sommes deux futures \u00e9tudiantes qui allons commencer l'universit\u00e9 en septembre. Nous cherchons un appartement de 2.5 \u00e0 3 pi\u00e8ces (cuisine s\u00e9par\u00e9e pour faire du salon une chambre) pour 1400.-/mois toutes charges comprises ou \u00e9ventuellement une colocation qui rechercherait 2 personnes.  Le temps de trajet jusqu'\u00e0 l'universit\u00e9 ne devrait, dans l'id\u00e9al, pas exc\u00e9der 30 minutes.  Merci :) Margaux Messer", "time": 12, "place": "Lausanne", "title": "Cherche un 2.5/3 pi\u00e8ces pour \u00e9tudiantes", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074438582631341/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-enti\u00e8rement-r\u00e9nov\u00e9,-dan\u2026", "time": 0, "place": "1814", "title": "Appartement de 3.5 \u00e0 la Tour de Peilz", "price": 23374, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098382373570295/?"}, {"description": "Appartement lumineux de 43m2 + balcon au avec vue magnifique sur lac et montagnes. L'appartement se compose de: 1 hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e 1 chambre 1 chambre avec armoire encastr\u00e9e et acc\u00e8s au balcon 1 cuisine avec cuisini\u00e8re \u00e9lectrique et acc\u00e8s au balcon 1 SDB / WC (avec place pour une machine \u00e0 laver) 1 cave Loyer: 1170.- CHF Charges : 90.- CHF Visites pr\u00e9vues le lundi 23 juillet de 18h \u00e0 19h30. MP pour confirmer votre visite svp.", "time": 20, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Appartement \u00e0 louer pour le 15 Ao\u00fbt, centre Lausanne avec vue.", "price": 11415, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058243114250888/?"}, {"description": "Chambre en colocation \u00e0 Lausanne?? Looking for a room in Lausanne?? Buscando habitaci\u00f3n en Lausanne?? Description Id\u00e9ale pour un/e \u00e9tudiant/e ou jeune actif. Cosy chambre et confortable, avec balcon, armoire encastr\u00e9e et grande luminosit\u00e9 \u00e0 louer. Quartier tr\u00e8s tranquille par sa situation: loin du grand axe de la borde. Arr\u00eat de bus \u00e0 1 minutes (Vieux-Moulin, bus 3 pour gare, 8, 16, 22, 60 pour centre ville). Proche de l'hyper-centre (5 minutes pour la Riponne et environ 10 pour le Flon). Cuisine, salle \u00e0 manger, salle de bain, salon et cave \u00e0 partager. Colocation de 3 personnes: 2 jeunes gens de 28 ans y vivent d\u00e9j\u00e0. Tr\u00e8s sympas et respectueux. Jamais eu de souci de tapage nocturne. Prix du loyer: 700 CHF + entre 50 et 70 trimestriellement pour l'\u00e9lectricit\u00e9 et internet (partag\u00e9s entre les colocataires). Caution de 1'800 demand\u00e9e. Disponible pour 15 ao\u00fbt. Je c\u00e8de les meubles pour 500 CHF. Visites et plus d'informations par message priv\u00e9. Documents demand\u00e9s: - vos fiches de salaires ou celles de vos parents (co-d\u00e9biteur pour les \u00e9tudiants) - responsabilit\u00e9 civile - extrait du registre des poursuites", "time": 4, "place": "Lausanne 1018", "title": "Room in coloc in the city center", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090046787737187/?"}, {"description": "Je sous loue pour tout le mois d'ao\u00fbt ma deuxi\u00e8me chambre de mon grand appartement de 82 m2 \u00e0 Renens. Acc\u00e8s \u00e0 la salle de bain et cuisine partag\u00e9es. A 10 min \u00e0 pied de la gare de Renens. 20 min \u00e0 pied de l'universit\u00e9 et 25 de l epfl. A 4 minutes \u00e0 peine des supermarch\u00e9s. Merci de m'\u00e9crire en priv\u00e9 pour toutes questions suppl\u00e9mentaires.", "time": 39, "place": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "title": "Sous location", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021335684608298/?"}, {"description": "Bel appartement de 2.5 pi\u00e8ces * 2\u00e8me \u00e9tage * Surface habitable 65 m2 env. * Excellente situation au calme \u00e0 3 minutes \u00e0 pied de la gare * Grand s\u00e9jour salle \u00e0 manger * Hall d'entr\u00e9e avec armoire int\u00e9gr\u00e9e * Cuisine ouverte enti\u00e8rement agenc\u00e9e (frigo, four, plan de cuisson et lave-vaisselle XXL). * Grande chambre \u00e0 coucher lumineuse * Salle de bain baignoire/WC * Magnifique balcon-terrasse habitable couvert de 8m2 env. * Ascenseur * 1 cave * 1 place de parking dans garage sous-terrain \u00e0 120.-/mois en sus * Disponible d\u00e8s le 01.08.2018 * 2 PREMI\u00c8RES SEMAINES DE LOYER OFFERTES! https://www.anibis.ch/\u2026/a-louer-25-pi%C3%A8ces-tr%C3%A8s-r%\u2026", "time": 23, "place": "Yverdon-les-Bains", "title": "A LOUER - 2.5 pi\u00e8ces tr\u00e8s r\u00e9cent \u00e0 3 minutes de la gare CFF", "price": 12955, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052351281506738/?"}, {"description": "", "time": 24, "place": "N/A", "title": "Cherche coloc' pour d\u00e9but septembre autour de savigny/lausanne/mollie margot", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050904731651393/?"}, {"description": "2 bedroom FULLY FURNISHED \u201ctraversant\u201d apartment in Eaux Vives with a big living room, a balcony, a great kitchen, a storage room, and a bicycle garage Price: CHF 2900 (including internet, electricity, heating, water, laundry washing and drying directly in the apartment). Period: 1 September 2018 \u2013 31 August 2019 (1 year) Direct Access: \u2022 Gare Cornavin, United Nations, WHO, UNHCR, WTO, WMO, Graduate Institute, etc. (Bus 5 and 25) \u2022 Hospital and University of Geneva (Bus 5) \u2022 World Economic Forum (Bus A) \u2022 Bel Air and Old town (Tram 12 or 10 minutes by foot) \u2022 CEVA train station (5 minutes by foot) Surrounding: \u2022 Coop and Migros (5 minutes by foot) \u2022 Ecole Active (French \u2013 English private school for kids 3 \u2013 12 years old \u2013 right behind the apartment building and really fun) \u2022 Public elementary school (across the street) \u2022 Natural History Museum (3 minutes by foot) \u2022 Silhouette gym (5 minutes by foot) \u2022 Swiss yoga and Pilates (5 minutes by foot) \u2022 Bakery (open on Sundays \u2013 across the street) \u2022 Pharmacy and dry cleaning (across the street) \u2022 Park Bertrand (3 minutes by foot) Geneve Roule \u2013 bike rental and repair (3 minutes by foot) \u2022 Luigia, Black Sheep, Alma, Inglewood, Ukiyo ramen, Noodl, the Hamburger Foundation, Atelier Cocktails, Bottle Brothers, etc.", "time": 3, "place": "Les Eaux-Vives", "title": "2 bedroom FULLY FURNISHED \u201ctraversant\u201d apartment in Eaux Vives with a big living room, a balcony", "price": 26274, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2093216164086916/?"}, {"description": "Bonjour, Je sous-loue mon spacieux appartement au Pont Neuf 3 (plein centre ville de Morges)  de d\u00e9but septembre pour un an. - meubl\u00e9 (lit double, canap\u00e9, cuisine \u00e9quip\u00e9e,lave linge etc...) - 2.5 pi\u00e8ces - 55 m2. - Salon - Chambre-\u00e0-coucher - Salle de bain avec baignoire - Cuisine et coin \u00e0 manger Id\u00e9al pour un couple... Me contacter en message priv\u00e9 si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9! loyer CHF1880/mois, charges comprises (\u00e9lectricit\u00e9, chauffage, conciergerie, ordures)", "time": 4, "place": "Morges, Switzerland", "title": "Appartament  2.5 pi\u00e8ces \u00e0 centre ville Morges", "price": 17032, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091817047560161/?"}, {"description": "Urgent ! Superbe appartement extr\u00eamement bien situ\u00e9 \u00e0 500 m de la gare de Prilly-Malley et de l'arr\u00eat m1 Malley. L'appartement est tr\u00e8s spacieux (+ de 120m2), poss\u00e8de 3 terrasses dont la principale de 30m2 offrant une vue \u00e0 180 degr\u00e9s sur les Alpes, le L\u00e9man et le Jura ! L'immense pi\u00e8ce \u00e0 vivre comprend une cuisine ouverte et un salon... avec en bonus un four \u00e0 bois pour vos pizzas estivales ! (dans le salon, oui.) La grande et confortable chambre de 18m2 est id\u00e9ale pour un couple, et royale pour une personne seule ;-) Elle est meubl\u00e9e et tr\u00e8s calme. La sous-location comprend \u00e9galement une salle de bain privative (bain \u00e0 bulles !) et une place de parking. L'appartement est \u00e9galement occup\u00e9 par un couple d'amis, tr\u00e8s sympas et tranquilles, mais qui seront souvent absents durant l'\u00e9t\u00e9. P\u00e9riode de sous-location: d\u00e9but ao\u00fbt \u00e0 fin septembre (28 juillet au 29 septembre), mais nous sommes flexibles sur les dates donc n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter ! Nous avons baiss\u00e9 le prix (nous payons env. 1700.-), qui comprend toutes les charges, place de parking etc., car nous souhaitons trouver preneur au plus vite. Nous sommes pr\u00eats \u00e0 n\u00e9gocier. Nous comptons sur vous pour faire passer le mot, merci d'avance !", "time": 22, "place": "Renens", "title": "Chambre exceptionnelle avec salle de bain et parking en sous-location - 2 mois", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2055626921179174/?"}, {"description": "I want to can share room with 2-4 people because I'm a bit lonely to stay alone if anyone have some for me please message me", "time": 2, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "I want to find rommate ", "price": 3171, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096173313791201/?"}, {"description": "A louer pour une dur\u00e9e de 1  an 1/2 ans, joli appartement 3 1/2 pi\u00e8ces \u00e0 Echichens dans villa individuelle.  vue imprenable sur le lac L\u00e9man 70 m2 avec cave et place de parc. Fr. 1950.-- TTC pour renseignements : 079.212.41.04", "time": 29, "place": "\u00c9chichens", "title": "A louer Echichens", "price": 17667, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040495129359020/?"}, {"description": "Une grande chambre de 20m2 se lib\u00e8re dans mon appartement.  Vue panoramique sur le lac,  Appartement situ\u00e9 \u00e0 serrieres, proche toutes commodit\u00e9s.  Pr\u00e9f\u00e9rences :  -personne recherchant une colloc calme -appartement non fumeur(grand balcon disponible)  -pas d\u2019animaux -dans l\u2019appart, vit une colloc, discr\u00e8te et super sympa.  -location d\u2019une dur\u00e9e minimum de 2mois.  -Chambre disponible \u00e0 partir de d\u00e9but juillet.  N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me poser vos questions. Elba", "time": 50, "place": "Serri\u00e8res, Neuchatel, Switzerland", "title": "colocation dans appartement magnifique avec vue panoramique", "price": 9, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999262766815590/?"}, {"description": "Sous location 3/5 pcs  JUSTE POUR MOIS SEPTEMBRE  2chambre \u00e0 coucher, 1salon 1cuisine 2wc 1salle de bain , 2 balcons", "time": 4, "place": "Lausanne", "title": "Sous location juste pour mois de septembre", "price": 22423, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091861160889083/?"}, {"description": "Appartement de 4 1/2 \u00e0 Grand Saconnex Gen\u00e8ve, vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Jura et Mont Blanc, deux chambres \u00e0 coucher, bureau,  cuisine \u00e9quip\u00e9e ouvert sur le salon, balcon, salle de bain wc, wc visiteur, petit r\u00e9duit, cave, balcon avec vue d\u00e9gag\u00e9e, \u00e9coles,  transport, magasins, place de parking couvert, 10 minutes \u00e0 pieds des organisations... Libre de suite  2,600 CHF loyer plus 250 CHF, charge plus 200 CHF parking couvert. T\u00e9l\u00e9phone: 0041 76 609 48 80  jendoubi.mohamed@planet.tn", "time": 46, "place": "Gen\u00e8ve", "title": "Appartement de 4 1/2", "price": 27633, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008307775911089/?"}, {"description": "Charming sunny studio of 30m2 with a separate kitchen in a quite area. 7 min walk to sallaz metro station. Coop and migros nearby 7 minute walk. 2 min walk to the bus stop. Private terrase to the appartment owners and swimming pool. Possibility of having the furnitures. Visit next week any time. Please come with all the required documents. Possibility of renting from 1st of september.", "time": 7, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Studio with a separate kitchen and swimming pool urgent", "price": 12231, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2084293368312529/?"}, {"description": "Urgent. Au 1 septembre.  Longue dur\u00e9e (id\u00e9alement un an minimum) Loue une tr\u00e8s grande chambre (22 m\u00e8tres carr\u00e9s), Saint Sulpice village, 2 minutes \u00e0 pied des commerces, 5 minutes EPFL et 3 minutes du lac. -Tr\u00e8s grande armoire de rangement, table, chaise. -Acc\u00e8s ind\u00e9pendant au balcon ainsi qu'au jardin privatif et grande terrasse -Cuisine \u00e9quip\u00e9e (vitroc\u00e9ram, lave-vaisselle, cong\u00e9lateur) -Salle de bain avec baignoire Loyer 930+70 pour l'ensemble des charges (internet, \u00e9lectricit\u00e9, assurance m\u00e9nage...) Possibilit\u00e9 d'acc\u00e8s TV ind\u00e9pendant.", "time": 12, "place": "Lausanne", "title": "Grande chambre meubl\u00e9e, Saint-Sulpice village, 5 min EPFL", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074474959294370/?"}, {"description": "Appartement disponible de suite  Appartement 2 pieces a Moudon, idialement situe ( 3 minutes a pieds de la gare, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de commerces. L'appartement est compos\u00e9:  Hall d'entr\u00e9e  Salle de ban  Chambre Cuisine Sallon Loyer mensuel: 720 ( le Loyer inclut les charges ) Contact 076 20 62 986", "time": 17, "place": "Moudon", "title": "Appartement", "price": 6523, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064849166923616/?"}, {"description": "700 fr + 20 (internet et \u00e9lectricit\u00e9) d\u00e8s d\u00e9but octobre.   Chambre en colocation \u00e0 2 dans un 2.5 pi\u00e8ces \u00e0 Chailly, 8 minutes \u00e0 pied du CHUV et 10 minutes en v\u00e9lo/bus du centre ville. Denner, migros, coop et poste \u00e0 2-3 minutes \u00e0 pied. Une personne en fin d\u2019\u00e9tude/formation ou au moins de 22-23 ans serait l\u2019id\u00e9al.  Main verte appr\u00e9ci\u00e9e ++ car il y a une petite parcelle de potager avec l\u2019appartement dont nous devons nous occuper :).", "time": 12, "place": "Lausanne", "title": "1 chambre en colocation \u00e0 Chailly", "price": 6523, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074880235920509/?"}, {"description": "43 chemin de Renens - 1004 Lausanne  Une chambre dans une collocation mixte \u00e0 Lausanne, 7 minutes de l'arr\u00eat de m\u00e9tro M1. Pour une longue dur\u00e9e!  Nous prendrons un peu de temps pour discuter alors ne soyez pas press\u00e9s... Nous cherchons plut\u00f4t un(e) \u00e9tudiant(e) mais nous sommes ouverts \ud83d\ude09 !  Merci de venir sans rendez-vous le mercredi 18 juillet de 12h \u00e0 16h (sonnette au nom de MAULINI, \u00e9tage 1/2).", "time": 25, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Chambre \u00e0 louer dans une collocation - Lausanne, Malley", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2049140188494514/?"}, {"description": "A louer \u00e0 Lutry (route de Taillepied, proche du lac et des transports publics): Appartement 2,5 pi\u00e8ces au rez inf\u00e9rieur comprenant un hall avec vestibule, un salon, une chambre \u00e0 coucher, une cuisine agenc\u00e9e, une salle-de-bain/WC, une terrasse avec jardinet, une cave et une place de stationnement int\u00e9rieur.e Surface approximative: 70 m2. 1'890.-/mois, charges et parking compris. Disponible imm\u00e9diatement ou date \u00e0 convenir.", "time": 22, "place": "Lutry", "title": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces avec terrasse et parking, \u00e0 Lutry", "price": 17123, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054104237998109/?"}, {"description": "Thierrens (VD) \u00e0 louer  Grand appartement/maison de 6.5 pi\u00e8ces sur 2 \u00e9tages avec jardin et 2 balcons, garage, entr\u00e9e individuelle. Rez-de-chauss\u00e9e : grand hall, cuisine \u00e0 induction ouverte sur le s\u00e9jour/salle \u00e0 manger, fourneau \u00e0 bois, 1 grande chambre, 1 salle de bain/baignoire, jardin - 1er \u00e9tage : hall, 2 grandes chambres dont 1 avec un petit balcon, 2 autres chambres, machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge, salle de bain/douche, balcon. Loyer avec charges CHF 2'590.- Garage CHF 200.- Ecoles \u00e0 3 min, proximit\u00e9 des commerces et arr\u00eats de bus, quartier calme. Animaux et enfants bienvenus. Visite virtuelle sur :https://www.youtube.com/watch?v=faTPQZzRS3U", "time": 23, "place": "Thierrens", "title": "6.5 pi\u00e8ces \u00e0 louer \u00e0 Thierrens", "price": 25368, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052583784816821/?"}, {"description": "Studio meubl\u00e9 cozy \u00e0 Lutry sud \u00e0 sous-louer d\u00e8s le 15 ao\u00fbt 2018 \u00e0 discuter pour une p\u00e9riode de 9 mois soit jusqu'au 15 mai 2019 avec possibilit\u00e9 de prolonger.  Situ\u00e9 au chemin de la Toffeyre, proche des transports publics; \u00e0 2 minutes \u00e0 pied de la ligne du bus 9 menant au centre-ville de Lausanne en 15 minutes, \u00e0 10 minutes \u00e0 pied de la gare menant \u00e0 Lausanne en 5 minutes. Egalement \u00e0 30 minutes porte-\u00e0-porte du CHUV ou de l'h\u00f4pital Riviera Chablais de Vevey. Id\u00e9alement situ\u00e9 au bord du lac avec acc\u00e8s direct en 3 minutes \u00e0 pied ainsi que proche des commerces en 10 minutes. Studio de 20m2 compos\u00e9 d'une chambre partiellement s\u00e9par\u00e9e de la cuisine et d'une salle de bain (voir photos). Prix 1000 CHF / mois incluant les charges et frais d'\u00e9lectricit\u00e9. Contact par mail (Juliette.Besson@hotmail.com) pour renseignements compl\u00e9mentaires et organisation de visites (personnes solvables avec contrat de travail ou promesse \u00e9crite d'engagement uniquement).", "time": 17, "place": "Lutry", "title": "Sous-location studio meubl\u00e9 Lutry", "price": 9060, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2065306653544534/?"}, {"description": "Jolie chambre \u00e0 louer comme sur photos, dans appartement de 3pc avec toutes les commodit\u00e9s, proche EPFL 20min. env. et commerces \u00e0 2min. ainsi qu'un arr\u00eat de bus no 33 et 32. Buanderie \u00e0 disposition. Quartier calme et verdoyant. Loyer mensuel Frs 700.- y compris charges (\u00e9lectricit\u00e9, wifi, bilag,  etc..) Si int\u00e9ress\u00e9e me contacter par MP", "time": 31, "place": "Renens", "title": "Chambre \u00e0 louer d\u00e8s le 1er ao\u00fbt \u00e0 Renens \u00e0 une femme uniquement", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037711646304035/?"}, {"description": "Appartement (1.5 pi\u00e8ce) situ\u00e9 en plein centre-ville  \u00e0 l'avenue des Alpes libre \u00e0 partir de fin septembre pour une p\u00e9riode de 1,2 ou 3 mois (dur\u00e9e \u00e0 convenir). 44 m2 + balcon. Ascenseur.  Cuisine et salle de bain renouvel\u00e9es. Meubl\u00e9: Lit (une place), canap\u00e9-lit. armoire, etc... Conexion Wifi, TV.  Jour de visite \u00e0 convenir, message en MP. 1180 (Loyer + charges:) + 70 (Wifi) = 1250  Merci d'apporter avec vous si vous d\u00e9sirez laisser votre candidature les documents suivants: - pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour - 3 derni\u00e8res fiches de salaires - extrait de l'office des poursuites de moins de 3 mois", "time": 13, "place": "Lausanne", "title": "Sous-Location pour 2/3 mois ou plus (\u00e0 discuter) \u00e0 partir de fin septembre.", "price": 11325, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072713429470523/?"}, {"description": "English version below RESERVE EXCLUSIVEMENT AUX ETUDIANTS Sous-location de Septembre 2018 \u00e0 F\u00e9vrier 2019 La chambre se trouve au 5\u00e8me \u00e9tage (sans ascenseur) d\u2019un immeuble donnant sur le rond point de Malley. 16m2, le loyer s\u2019\u00e9l\u00e8ve \u00e0 850 CHF TTC. La cuisine, le salon et la salle de bain sera partag\u00e9e avec les 3 autres colocataires (2 gar\u00e7ons et une fille), une femme de m\u00e9nage passe 3 fois par semaine pour les espaces communs (inclus dans le loyer) et la wi-fi est install\u00e9e (\u00e9galement inclus dans le loyer). La chambre est meubl\u00e9e: lit double, armoire, placard, bureau, chaise et lampes. Pour plus d\u2019informations contactez moi en mp. RESERVED EXCLUSIVELY FOR STUDENTS Sublease from September 2018 to February 2019 The room is on the fifth floor (no elevator) of a building on Malley\u2019s roundabout. 16 m2, the rent is 850 CHF including taxes. The kitchen, de bathroom and living room are shared with the other flatmates (2 boys and 1 girl), a cleaning woman comes three times a week (included in the rent) and Wi-Fi is installed (also included in the rent). The room is furnished. For any further information, you can send me a message.", "time": 5, "place": "Lausanne", "title": "Sous location chambre de Septembre \u00e0 F\u00e9vrier", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088245814583951/?"}, {"description": "Reprise de bail d\u00e8s le 01.10.2018 Pour visites M. Keller 079 264 87 95 Dossier \u00e0 envoyer \u00e0 la g\u00e9rance M & B immobili\u00e8re \u00e0 Lausanne - http://www.mbsa.ch/ Appartement de 95 m2 compos\u00e9: Entr\u00e9e avec armoire, 3 chambres \u00e0 coucher, 1 salle de bain avec baignoire et pr\u00e9disposition pour machine \u00e0 laver, 1 salle de bain avec douche, 1 cuisine engag\u00e9e avec lave-vaisselle + s\u00e9jour, Terrasse d\u2019environ 30 m2. Loyer 2300 + charges 200 = 2500 Route de Gen\u00e8ve 8 Cheseaux-Lausanne Afficher moins", "time": 22, "place": "1033", "title": "Appartement \u00e0 louer urgent", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054700314605168/?"}, {"description": "Hello, je recherche une colocation sur Lausanne, Renens ou environs. Je commence l'Ecal en septembre et je suis pr\u00eat \u00e0 m'engager pour une longue dur\u00e9e. Je sais me faire discret mais j appr\u00e9cie partager des moments avec les autres colocataires. si vous pensez avoir une offre int\u00e9ressante n'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un mp :)", "time": 15, "place": "Lausanne", "title": "logement", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068508359891030/?"}, {"description": "Chambre meubl\u00e9e, avec tv LCD, proche de la Place de la Riponne. Pour une personne non fumeuse, calme et discr\u00e8te. Salle de bains et cuisine partag\u00e9es avec moi. Pas de salon. Machine \u00e0 laver, Wi-Fi. Appartement 100% non fumeur. Transports publics, Migros, Denner sont \u00e0 proximit\u00e9. Plus de d\u00e9tails par MP. Libre de suite. Fran\u00e7ais & espa\u00f1ol", "time": 45, "place": "Lausanne", "title": "Lausanne centre ville", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010261609049039/?"}, {"description": "2.5 pces de 75 m2 : Cuisine \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour lumineux, salle de bains, grande chambre \u00e0 coucher. Dispo de suite ou \u00e0 convenir. Loyer : Fr. 1'420.- + 170.-.  Adresse : Chemin de la Colline 6 - 1007 Lausanne Possibilit\u00e9 de louer une place de parc ext\u00e9rieure MP Pour visite", "time": 21, "place": "Lausanne", "title": "2.5 pces de 75m2 \u00e0 3 min. de l'arr\u00eat M1 Montelly", "price": 12865, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056037547804778/?"}, {"description": "Magnifique appartement de 3 pi\u00e8ces et une mezzanine \u00e0 Biere! Cave, garage et jardin commun ( tr\u00e8s peu de Locataires et tr\u00e8s peu l\u2019utilise)! 1640.- charges et garage. Libre d\u00e8s le 1er septembre", "time": 52, "place": "Bi\u00e8re (Vaud)", "title": "appartement", "price": 14858, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1995948693813664/?"}, {"description": "Hello ! Je recherche un-e colocataire \u00e9tudiant-e ou actif (22-26 ans) pour partager mon appartement \u00e0 Lausanne (c\u00f4t\u00e9 Pully) \u00e0 partir de septembre 2018. Appartement 3 pi\u00e8ces de 66m^2, 2 chambres + salon, SdB et WC s\u00e9par\u00e9s. La chambre que je propose est d\u2019environ 9m^2. Elle n\u2019est pas meubl\u00e9e. L\u2019appartement se situe \u00e0 6 minutes du bus 9 (arr\u00eat Perraudettaz, environ 10-15 minutes du centre), et \u00e0 15-20 minutes \u00e0 pied du centre de Lausanne. Pas de place de parc priv\u00e9e disponible, pr\u00e9sence de zones bleues \u00e0 proximit\u00e9. Le loyer mensuel: 800 CHF charges comprises (\u00e9lectricit\u00e9, chauffage, TV + internet fibre, eau, Bilag, ECA, assurance m\u00e9nage, mobilier commun) et garantie de 3 mois. Entr\u00e9e d\u00e9but septembre ou \u00e0 convenir. Merci de me contacter par message priv\u00e9 si tu es int\u00e9ress\u00e9-e. A bient\u00f4t, Marco", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "Chambre sous-location", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2025490504192816/?"}, {"description": "Tr\u00e9s beau appartement a cheseaux sur lausanne, 4,5 pi\u00e8ces, 2300 + 200 fr de charges plus d\u2019info au 0786972624", "time": 11, "place": "1033", "title": "Appartement (r\u00e9prise de bail)", "price": 20838, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075982509143615/?"}, {"description": "Appartement de 2-pi\u00e8ces au 2\u0117me \u0117tage, 50 m2, qui se compose d\u2019un couloir avec un pettit armoire encastr\u00e9e, d\u2019une chambre avec un grand armoire encastr\u00e9e, d'un salon, d\u2019une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e, d\u2019une salle de bains avec WC, un grand balcon et d\u2019une cave. Buanderie commune \u00e0 disposition. Immeuble de haut standing construit en 2010, s\u00e9curis\u00e9, avec possibilit\u00e9 de louer une place de parking au sous-sol. \u00c0 proximit\u00e9 de l\u2019arr\u00eat de bus 1 et des commerces (Coop,Pharmacy etc). Bail \u00e0 reprendre pour le 15 septembre. Documents n\u00e9cessaires ---> 3 derni\u00e8res fiches de salaire ---> Une pi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 (+permis de s\u00e9jour pour les \u00e9trangers)  ---> Attestation de non-poursuites Loyer + Charges : 1850CHF Adresse : Rue de la Pontaise 10, 1018 Lausanne Seuls les candidats solvables seront accept\u00e9s.", "time": 24, "place": "1004", "title": "Location Appartement T2", "price": 16761, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050911291650737/?"}, {"description": "Appartement de 3,5, pi\u00e8ces \u00e0 Vevey au chemin des Saules 9.  1s\u00e9jour 2 chambres 1 cuisine 1 salle de bain 1 wc s\u00e9par\u00e9 1 balcon 1 cave Avec armoire murale dans les 2 chambres et le corridor. Date d'entr\u00e9e \u00e0 convenir. G\u00e9rance Bernard Nicod Vevey. 1660.- charges comprises = 1490.-+170.- Contactez moi pour visiter 0765327409", "time": 18, "place": "Vevey", "title": "App. 3,5 pcs Vevey 1660.- cc", "price": 15039, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063928123682387/?"}, {"description": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039212409487292/", "time": 30, "place": "Cheseaux, Vaud, Switzerland", "title": "Reprise de bail", "price": 20838, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039444382797428/?"}, {"description": "Salut tout le monde !! Je loue mon studio \u00e0 l\u2019atrium (FMEL) pour tout le mois d\u2019ao\u00fbt !  - Emplacement id\u00e9al juste au-dessus de la migros, de restaurants, d\u2019une pharmacie, d\u2019un cabinet m\u00e9dical, d\u2019un coiffeur et d\u2019une boutique orange.  - la r\u00e9sidence est au coeur de l\u2019EPFL donc tout est accessible \u00e0 pied N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s !", "time": 34, "place": "EPFL", "title": "Studio \u00e0 Lausanne", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032608503481016/?"}, {"description": "Bonjour tout le monde ! Je sous-loue ma chambre meubl\u00e9e de mi-juillet \u00e0 fin septembre/octobre 2018 (dur\u00e9e totale ou seulement une partie) dans une colocation compos\u00e9e de 3 super colocs fun et propres, tr\u00e8s bien situ\u00e9e en face de la gare de Renens.  - Adresse : Place de la gare 6, 1020 Renens (au 1er \u00e9tage, au-dessus de la brasserie de la gare)  - Appartement d\u2019environ 60m2 sans compter la terrasse, lumineux enti\u00e8rement meubl\u00e9 (1 grande cuisine accompagn\u00e9e de son petit balcon, 1 salle de bain, 3 chambres, 1 terrasse c\u00f4t\u00e9 gare, 1 cave) Tr\u00e8s bon d\u00e9bit wifi, appartement meubl\u00e9, machine \u00e0 laver, four, micro-onde\u2026  - A proximit\u00e9 : en face du m\u00e9tro M1, trains (directs \u00e0 Lausanne gare : 8 min), multiples lignes de bus Coop pronto \u00e0 20 m\u00e8tres, Denner et Migros (2 min \u00e0 pied), Liddl (10 min \u00e0 pied), boulangerie, OBI, Aldi, Aligro, macdo  Pharmacie \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019appart, bureau de poste et banques UBS/BCV\u2026 \u00e0 2min - Acc\u00e8s \u00e0 l\u2019UNIL/EPFL : 8 min en v\u00e9lo, 10min en m\u00e9tro - Chambre : lit simple, bureau, armoire, \u00e9tag\u00e8res, je peux m\u00eame vous pr\u00eater mon v\u00e9lo surnomm\u00e9 Ben !  Prix : 800.-/mois Si vous avez des questions, n\u2019h\u00e9sitez surtout pas \u00e0 me contacter !  A bient\u00f4t ! \ud83d\ude0a", "time": 45, "place": "Renens", "title": "Sous location de ma chambre \u00e0 Renens pour l'\u00e9t\u00e9", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010396902368843/?"}, {"description": "CHF 2'680.- (avec les charges)  https://www.anibis.ch/\u2026/grand-et-beau-4,5-pi%c3%a8ces-%c3%a\u2026", "time": 9, "place": "Bussigny", "title": "4,5 pi\u00e8ces (113m2)", "price": 21291, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081651311910068/?"}, {"description": "Une chambre de 18m^2 avec un lit, un bureau, un canap\u00e9 et un armoire dans un appartement \u00e9quip\u00e9 d'une salle de bains et d'une toilette, une cuisine agenc\u00e9e, salon et une cave. Proche des magasins, poste et de transport publics. \u00c0 15-20m de l'EPFL/UNIL et \u00e0 10min du Flon. Contactez 0793037709 A room of 18m^2 with a bed, a couch, a desk and a wardrobe in an apartment with a bathroom and a separate toilet, kitchen, living room and storage room. Close to shops, post office, bank and public transport. 15-20m from EPFL/UNIL and 10m to Flon. Contact number 0793037709", "time": 34, "place": "Prilly, Switzerland", "title": "Une chambre disponible \u00e0 partir de 1er aout", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032681620140371/?"}, {"description": "A donner tapis de course jusqu\u2019\u00e0 samedi si non d\u00e9ch\u00e8terie", "time": 36, "place": "Fitnessparc Malley", "title": "A donner", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026465957428604/?"}, {"description": "Salut ! Je lib\u00e8re ma grande chambre en coloc \u00e0 Renens pour septembre ou octobre. La zone est calme et proche de tout. \u00c0 moins de 10 minutes \u00e0 pied, vous avez un Aldi, un Denner, un Lidl, une Migros, une Coop, une Poste, un cin\u00e9ma et beaucoup d\u2019autres ! L\u2019arr\u00eat de bus est juste en-dessous de l\u2019immeuble  et vous am\u00e8ne aux gares de Renens et Malley en 10 minutes. L\u2019uni est \u00e0 15 minutes \u00e0 pied et \u00e0 5 minutes en m\u00e9tro. Pour l\u2019EPFL, il faut quelques minutes en plus, par contre, le centre-ville est \u00e0 17 minutes. L\u2019appartement est \u00e9galement bien plac\u00e9 pour sortir le soir : le week-end il y a des bus jusqu\u2019\u00e0 3h15. La chambre a une magnifique vue sur le lac et il y a la possibilit\u00e9 d\u2019acheter les meubles : lit double, grande armoire avec portes coulissantes, bureau et commode. Le louer est de 585 fr. charges comprises.", "time": 30, "place": "Losanna", "title": "chambre en coloc", "price": 5300, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039263666148833/?"}, {"description": "Tr\u00e8s belle appartement de 4,5 pi\u00e8ce, situ\u00e9e dans le premier Eco-quartier Eikinott \u00e0 Gland. Il est situ\u00e9 strat\u00e9giquement entre Gen\u00e8ve et Lausanne.  Magnifique quartier ferm\u00e9, calme et s\u00e9curis\u00e9, proche de toutes les commodit\u00e9, fitness, pr\u00e8s d\u2019\u00e9cole, Cr\u00e8che et garderie dans l\u2019immeuble. Centre m\u00e9dical, pharmacie et COOP sont situ\u00e9s \u00e0 20 m\u00e8tres. L\u2019autoroute se trouve \u00e0 3 min, 10-15 min \u00e0 pieds de la gare, l\u2019arr\u00eat du bus \u00e0 1 min.  L\u2019appartement poss\u00e8de: - Hall avec armoires murales  - Cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour  - Trois chambre \u00e0 coucher  - 2 salle de bains (une avec baignoire et l\u2019autre avec douche)  - possibilit\u00e9 de mettre lave-linge et s\u00e8che-linge - un balcon  - cave  - un abri \u00e0 v\u00e9lo ferm\u00e9  - un casier \u00e0 skis  - places de parc couvertes et s\u00e9curis\u00e9es  sont disponibles \u00e0 tr\u00e8s bonne prix.  Loyer: 2840 CHF (charges compris)  Surface: 114m2  \u00c9tage: troisi\u00e8me  Pour toute visite, veuillez contacter le locataire actuel \u00e0 \u202d+41 78 911 26 65\u202c Georges Vatchev  Beautiful 4.5 room apartment, located in the first Eco neighborhood  Eikinott in Gland. It is located very strategically between Geneva and Lausanne. Beautiful closed neighborhood, quiet and secure, rich in all commodities, fitnes, near school, daycare in the building. Medical center, pharmacy and COOP are located next door (20 meters). The highway exit is very close - 3 min, 10-15 min walk from the train station, the bus stop is 1 min. The apartment has: - Hall with wall cupboard - Fully equipped kitchen open to the living room - Three bedrooms  - 2 bathrooms (one with bath and one with shower) - possibility for washing machine and a dryer - a balcony - storage  - a closed bike shelter - ski locker - covered park places are available at very good prices. Rent: 2840 CHF (charges included) Surface area: 114m2 Floor: third For any visit, please contact the current tenant at \u202d+41 78 911 26 65\u202c Georges Vatchev", "time": 34, "place": "Gland", "title": "Reprise de bail septembre super Appartement ", "price": 25730, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2030962143645652/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous! Mon studio est disponible de le 1er Ao\u00fbt. Il est 30 m2 et avec une cuisine renouvel\u00e9e il y a 1 an. C'est disponible pour une couple aussi au m\u00eame prix. Il se trouve \u00e0 Renens, Chemin du Carroz 4, \u00e0 10 minutes \u00e0 pieds de la gare, \u00e0 10 minutes en velo de l\u2019UNIL et 15 de l\u2019EPFL. Il est possible de s\u2019arranger pour que je laisse des meubles et la machine \u00e0 laver. Visites: Jeudi 12 Juillet \u00e0 18h30. \u00c9crivez moi un MP si int\u00e9ress\u00e9s \ud83d\ude42 --------- ENGLISH ------------- Hello everybody! My studio is available from August, 1st. It is 30 m2 and kitchen has been renewed 1 year ago. It is available for a couple too at the same price. It is located near the center of Renens, Chemin du Carroz 4, 10 minutes walking from the train station, 10 minutes biking from UNIL and 15 from EPFL. We can find an agreement to leave furniture and washing machine. Visits on Thursday 12th of July at 18.30. Write me an MP is interested", "time": 31, "place": "Renens", "title": "Studio from August, 1st", "price": 8969, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2037436616331538/?"}, {"description": "Urgent au 1er juillet ou au 15,  Chambre \u00e0 sous louer \u00e0 l\u2019 Av de tivoli  Pr\u00e8s de la Migros, La Poste, une boulangerie, dominos pizza et un magasin asiatique ouvert jusqu\u2019\u00e0 22h tous les jours .  M1 arr\u00eat montelly  Bus 16 arr\u00eat belv\u00e9d\u00e8re . A 3 min du centre ville  Colocataire : Chambre \u00e9quip\u00e9e d\u2019un lit, armoire , table. En commun : petit salon, cuisine , sal de bain , balcon  Charges 50.- wifi, eau , autres non compris dans le prix susmentionn\u00e9 .  Possibilit\u00e9 de faire la lessive dans le b\u00e2timent .  Question en mp ! Personnes pas s\u00e9rieuses s abstenir ! Les visites commencent de suite \ud83d\ude42 .", "time": 41, "place": "Lausanne", "title": "urgent room for rent 1st july or 15th - near to city center", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018244501584083/?"}, {"description": "Studio de plein pied, dans la verdure enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, spacieux et tr\u00e8s lumineux, compos\u00e9 comme suit: -37 m3 -une grande salle de bain avec douche -machine \u00e0 laver le linge -un r\u00e9duit -un jardin en commun -place de place En cas d'int\u00e9r\u00eat, merci de bien vouloir nous transmettre lors de la visite les formulaires d'inscription. 078/675 21 88", "time": 27, "place": "1323", "title": "Studi\u00f3 \u00e0 louer pour le 1er ao\u00fbt (charges comprises)", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2044478435627356/?"}, {"description": "Magnifique appartement de 3 pi\u00e8ces et une mezzanine \u00e0 Biere! Proches de toutes commodit\u00e9s! Cave, garage. Libre d\u00e8s le 1er septembre 2018. Prix: 1640.- charges et garage compris!:)", "time": 44, "place": "Bi\u00e8re (Vaud)", "title": "appartement", "price": 14858, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2012097545532112/?"}, {"description": "Grande chambre meubl\u00e9e avec balcon dans une collocation de 3 personnes disponible de d\u00e9but juillet jusqu\u2019au 15 septembre. A 3 min de la gare et 5 min de Vigie. Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle.", "time": 47, "place": "Lausanne", "title": "Chambre en sous-location pour l\u2019\u00e9t\u00e9", "price": 6342, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006584172750116/?"}, {"description": "Chambre neuve \u00e0 sous-louer, meubl\u00e9e, avec Tv LCD, proche de la Place de la Riponne. Pour une personne non fumeuse, calme et discr\u00e8te. Salle de bains et cuisine partag\u00e9es avec moi, pas de salon, pas de parking. Machine \u00e0 laver, Wi-Fi.  Appartement 100% non fumeur. Transports publics, Migros, Denner sont \u00e0 proximit\u00e9. Disponible de suite. Plus de d\u00e9tails par MP. Fran\u00e7ais & Espagnol.", "time": 37, "place": "Lausanne", "title": "Lausanne centre ville, chambre meubl\u00e9e ", "price": 8154, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024853037589896/?"}, {"description": "Fittasi 2 appartamenti in villa ,    Libere da subito    Fittasi per l intero mese o settimanalmente    Coppie famiglie o.gruppi di amici. Ingressi condominiale.    1 appartamento . Un letto matrimoniale.   2 appartamento un letto matrimoniale due letti singoli   Ampio giardino  condominiale per serate/grigliate.   Mare raggiungibile a pieni 100 m.   Zona ventilata \u00e8 comoda per raggiungere citt\u00e0 e o litoranea .(15 min)   Dal 2 al 10 agosto  Dal 20 agosto al 2 settembre .   Per qualsiasi info contattatemi privatamente grazie", "time": 39, "place": "74122", "title": "2 appartamenti in villa Bifamigliare  100 m mare San Vito/ lama.", "price": 9, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020461618029038/?"}, {"description": "Vermiete ab sofort (bis Ende August) mein m\u00f6bliertes WG-Zimmer in Z\u00fcrich. In 2 min ist man beim Bahnhof Z\u00fcrich Giessh\u00fcbel. Habe zwei tolle Mitbewohnerinnen. Die Wohnung hat eine atemberaubende Dachterrasse. Preis und Dauer verhandelbar", "time": 10, "place": "Z\u00fcrich", "title": "Vermiete WG-Zimmer", "price": 8380, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077928122282387/?"}, {"description": "Bonjour. Je cherche un appartement \u00e0 1007 Lausanne jusqu'\u00e0 1700.- max", "time": 33, "place": "Lausanne", "title": "Urgent", "price": 15402, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033660106709189/?"}, {"description": "CHF 1'530.- Bail \u00e0 remettre au 1er ao\u00fbt ou \u00e0 convenir. Loyer actuel: 1'400.- + 130.- de charges (acompte) Hall d'entr\u00e9e avec armoire murale Salon spacieux et lu... https://www.anibis.ch/\u2026/lumineux-2,5-pi%c3%a8ces-%c3%a0-pul\u2026", "time": 43, "place": "Pully", "title": "Lumineux 2,5 pi\u00e8ces \u00e0 Pully", "price": 13861, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013170592091474/?"}, {"description": "Hello! Je propose un ECHANGE d'appartement;  *donc je recherche aussi un appartement mais j'ai le mien \u00e0 proposer en \u00e9change :) Id\u00e9alement au 1ER SEPTEMBRE, mais discutable. Je propose un 2p. qui se situe \u00e0 Provence (4 min \u00e0 pied du M1), donc EPFL et UNIL proches. 1070.- cc, avec un long balcon transversal qui s'ouvre sur la chambre et le salon. Id\u00e9al pour une personne seule, couple, ou une coloc (j'y suis depuis 3 ans). Au 4e \u00e9tage avec ascenseur orient\u00e9 sud/ouest, vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Jura. EN ECHANGE Je recherche un appartement en ville de Lausanne minimum 2pi\u00e8ces. avec une salle commune am\u00e9nageable (cuisine/hall ou pi\u00e8ce ) \u00e0 max 1600.- cc Je m\u2019int\u00e9resse \u00e0 la reprise de Bail, donc pas de sous-locations **je ferais suite qu\u2019aux propositions d'\u00e9changes ou d'appartements (pas aux personnes qui recherchent uniquement)** Si tu pense avoir quelque chose qui me correspond, ou pour plus d'informations n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me contacter en PM. \ud83d\ude0a", "time": 0, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 2p. en ECHANGE", "price": 9694, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098339076907958/?"}, {"description": "Appartement de 3,5 pces, au 2\u00e8me \u00e9tage, salon, hall, 2 chambres \u00e0 coucher, wc salle de bain ainsi qu\u2019une cuisine agenc\u00e9e s\u00e9par\u00e9e aussi un balacon.  Loyer de 1\u2019780 CHF plus les charges. Les personnes au b\u00e9n\u00e9fice de l\u2019aide sociale sont accept\u00e9es.   Contactez le locataire actuel : 079 400 79 18", "time": 21, "place": "Oron-la-Ville", "title": "Appartement de 3,5 pces \u00e0 Louer", "price": 19297, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056848011057065/?"}, {"description": "Appartement 2,5 pi\u00e8ces .Rue de la borde 33, a 5 minutes de centre ville.prix 1500,charges comprises.Int\u00e9resse message priv\u00e9.", "time": 18, "place": "Lausanne", "title": "Appartement  libre de suite.", "price": 13590, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062829420458924/?"}, {"description": "Je sous-loue ma chambre durant cet \u00e9t\u00e9 id\u00e9alement du 1 aout jusqu'au 10 septembre mais avec une possibilit\u00e9 de prolonger ou de raccourcir la dur\u00e9e si n\u00e9cessaire. La chambre se trouve dans un appartement pour trois personnes, dans la R\u00e9sidence Triaudes Livit. La chambre est \u00e9quip\u00e9e d'un lit,d'une grande t\u00e9l\u00e9, d'une armoire, d'un grand bureau et d'espaces de rangement. Le reste du logement est constitu\u00e9 d'un espace commun (salle \u00e0 manger et cuisine) et de deux salles de bain (aussi commune). Le logement est \u00e0:  -1 minute \u00e0 pieds de l'arr\u00e8t bassenges du m\u00e9tro m1. - 2 minutes \u00e0 pieds de l'EPFL , de Denner et Migros - 6 minutes en m\u00e9tro de la gare de Renens - 15-20 minutes du centre ville (quartier du Flon,...) Adresse: Chemin des triaudes 2B. Le loyer avec charges incluses est de 600.-  Mp si vous avez besoin de plus d'informations. http://studentvillage-lausanne.ch/fr/", "time": 29, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location chambre sur le campus de l'EPFL.", "price": 5436, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2040999505975249/?"}, {"description": "Chambre dans un charmant appartement lumineux de 3.5 pi\u00e8ces au 4-\u00e8me \u00e9tage dans un quartier calme, \u00e0 2 pas du centre-ville. Disponible d\u00e8s le 10 septembre 2018.", "time": 34, "place": "Lausanne", "title": "Chambre dans une colocation, possible pour le couple ", "price": 7248, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031330473608819/?"}, {"description": "Tr\u00e8s bel appartement 60 m2  (1 grand salon et 1 chammbre avec un lit double) \u00e0 Vevey (Vieille Ville). A sous louer (tout le mois d'aout). Proche de la gare, des magasins, des restaurants, l'appartement se situe a 20 m\u00e8tres du Lac L\u00e9man.", "time": 24, "place": "Vevey", "title": "Tr\u00e8s bel appartement 60 m2 - Vevey (Vieille Ville)", "price": 16308, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050310891710777/?"}, {"description": "Lease takeover for one bedroom flat in the heart of Nyon old town, available from 1st September. The flat is 5 minutes walk from the train station, around the corner from the castle and just 1 minute to the lake. It was newly refurbished with a brand new kitchen and double glazed windows. Hardwood floors, plenty of natural light, built-in wardrobe. No short term rentals, please. Please contact me on Facebook Messenger or my wife Meredith +4917622571478 to schedule a viewing", "time": 5, "place": "Nyon", "title": "Nyon Old Town - beautiful one bedroom from Sept 1st!", "price": 14043, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2088484101226789/?"}, {"description": "R\u00e9gie Zimmermann R\u00e9f\u00e9rence: 5703-302 S\u00e9duisant appartement de 3 pi\u00e8ces de 54 m2 au 3\u00e8me \u00e9tage au chemin Praz-l'Ev\u00eaque \u00e0 Bussigny. Loyer: CHF 1'720.- C.C Il se compose comme suit:  - Un grand s\u00e9jour - Une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e - Une salle de bain - Un hall Une cave et une buanderie compl\u00e8tent cet immeuble. Disponible de suite Nous contacter uniquement au 021.313.23.23 pour plus de renseignements ou d'eventuelles visites. R\u00e9gie Zimmermann", "time": 22, "place": "Bussigny", "title": "A LA LOCATION: S\u00e9duisant 3 pi\u00e8ces proche de la gare de Bussigny au chemin Praz l'Ev\u00eaque.", "price": 15583, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054128197995713/?"}, {"description": "Bonjour \u00e0 tous, Suite \u00e0 un d\u00e9sistement, je remets l\u2019annonce. Je sous-loue mon studio de 27m2 \u00e0 Lausanne \u00e0 partir du fin ao\u00fbt 2018 \u00e0 fin-juillet 2019 (la dur\u00e9e est de minimum 1 an, prolongement discutable).  Il est compos\u00e9 d\u2019une jolie pi\u00e8ce lumineuse meubl\u00e9e (lit double, armoire, table/chaises), d\u2019une cuisine s\u00e9par\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, wc/douche, d\u2019un balcon commun, d\u2019une cave et une buanderie avec machines est \u00e0 disposition dans l\u2019immeuble. Il est possible de fumer dans le logement. Il se trouve \u00e0 13min du centre-ville (flon, gare) avec les bus 3, 8, 22, 60, et toutes commodit\u00e9s \u00e0 moins de 5min (migros, coop, poste, \u00e9piceries, restau). Le loyer est de 850.- charges incluses, hors frais de chauffage et SIL qu\u2019il faut payer tout les 3 mois. Internet non inclus.  Merci de me contacter par message pour une visite(:", "time": 51, "place": "Lausanne  Switzerland", "title": "STUDIO MEUBL\u00c9 \u00c0 13MIN DU CENTRE-VILLE", "price": 7701, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997792303629303/?"}, {"description": "URGENT, \u00c0 LOUER DE SUITE! Heures de visites - Contacter pour s'inscrire: -Jeudi 21, de 17 \u00e0 20h -Vendredi 22, de 16.00h \u00e0 17.00h -Samedi 23, de 15.00h \u00e0 15.30 ou 16.00 \u00e0 18.00h Appartement meubl\u00e9 disponible de suite, 3.5 pi\u00e8ces au charmant village de Romainm\u00f4tier. \u00c0 sous-louer ou reprise de bail. Caract\u00e9ristiques: 3.5 pi\u00e8ces 2 chambres 1 Cuisine totalement agenc\u00e9e (four, plaques et grand frigo) 1 S\u00e9jour avec canap\u00e9/chaise-long et chemin\u00e9e 1 Salle de bains avec baignoire 1 Terrasse avec belle vue sur l\u2019abbatiale Buanderie commune avec lave-linge et s\u00e8che-linge Parking ext\u00e9rieur en face du b\u00e2timent 1er \u00e9tage avec ascenseur Prix du loyer avec charges (eau, WiFi et forfait meubles) 1400.- Bon \u00e0 savoir: -Juste \u00e0 30min en voiture de Lausanne, et connexion directe en train. -Gare (Croy) \u00e0 2min en voiture et 15min \u00e0 pied. -\u00c9picerie, Bancomat, Restaurant, TeaRoom, Boulangerie, Poste... dans le village. -Endroit calme, pour profiter de la nature et faire des belles promenades. Si vous \u00eates interess\u00e9 ou vous voulez plus de renseignements n'hesitez pas \u00e0 nous contacter par t\u00e9lephone, WhatsApp ou e-mail: saraformosofabregas@hotmail.com", "time": 51, "place": "Romainm\u00f4tier", "title": "URGENT! App. 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Romainm\u00f4tier, \u00e0 louer de suite.", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997159530359247/?"}, {"description": "Magnifique appartement meubl\u00e9 de 94m2, \u00e0 5min \u00e0 pieds de la gare et du centre-ville. B\u00e2timent neuf. Vue sur le lac. Un grand salon de 35m2, deux chambres \u00e0 coucher et deux salles de bain avec douche et baignoire.   Je recherche un(e) colocataire(-trice) pour partager cet appartement et ses co\u00fbts. Pour une dur\u00e9e de 3 mois minimum d\u00e8s le 1er octobre et avec possibilit\u00e9 de prolonger pour une dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e. En raison d'un engagement \u00e0 l'\u00e9tranger, le/la colocataire(-trice) profitera exclusivement de l'appartement la plupart du temps. La colocation de 1750/mois correspond \u00e0 la moiti\u00e9 des co\u00fbts de l'appartement.   Merci de me contacter par message priv\u00e9.", "time": 0, "place": "Lausanne", "title": "Colocation, magnifique appartement meubl\u00e9 au centre de Lausanne, 1er octobre, 1'750/mois", "price": 15855, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2099072763501256/?"}, {"description": "Grand appartement \u00e0 louer reprise de bail \u00e0 convenir 95 m2  endroit calme 2 grande chambre cuisine agenc\u00e9e, grand balcon,  Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e.  1935.- avec charge comprise et parling ext\u00e9rieur.", "time": 1, "place": "Route de la Caroline 3A 1131 Tolochenaz ", "title": "Appartement \u00e0 louer", "price": 17531, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097309873677545/?"}, {"description": "Bonjour, Je propose la location d'une chambre meubl\u00e9e de 25m2 dans un grand appartement avec cachet de 110m2. Le b\u00e2timent est class\u00e9 et se situe en plein centre de Lausanne, juste en face du ch\u00e2teau St.-Maire, proche de toutes les commodit\u00e9s. l'appartement se situe au 3\u00e8me \u00e9tage. La chambre est libre depuis le 1er ao\u00fbt 2018. Location minimum pour une ann\u00e9e. La location de frs 950.-- par mois comprend la chambre meubl\u00e9e, les charges, l'\u00e9lectricit\u00e9, l'acc\u00e8s au reste de l'appartement, les taxes, l'acc\u00e8s wifi, la t\u00e9l\u00e9vision... Je recherche une personne, homme ou femme, s\u00e9rieuse, calme, autonome et ind\u00e9pendante, solvable et qui puisse me garantir la location. Les \u00e9tudiants sont les bienvenus. je r\u00e9ponds de suite \u00e0 vos MP. N'h\u00e9sitez-pas \u00e0 me contacter. Au plaisir de vous rencontrer. Christophe. Dans vos MP, merci de vous d\u00e9crire. Quels sont vos attentes et comment envisagez-vous une colocation. Quels sont vos activit\u00e9s...", "time": 36, "place": "Centre (Lausanne)", "title": "Une chambre avec cachet de 25m2 au centre de Lausanne", "price": 8607, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027945780613955/?"}, {"description": "Bonjour,  Je laisse pour le 1er octobre mon appartement 3pi\u00e8ces situ\u00e9 \u00e0 CHESEAUX-SUR-LAUSANNE. Situ\u00e9 au rez, l'appartement de 90m2 est se trouve dans un quartier familial, tranquille et calme Dans ce bien: une cuisine moderne, deux grand chambres, un salon avec un acc\u00e8s sur le Balcon. Il y a aussi une cave et un galetas Loyer CHF 1530.- charges comprises. Sans place de parc Possibilit\u00e9 de louer place de parc ext\u00e9rieur pour 40.- la place +boxe (garage) pour 130.- Des visites sont organis\u00e9es ce soir de 18h00 \u00e0 20h00 et jeudi 9 ao\u00fbt de 18h00 \u00e0 20h00. Merci de venir avec votre dossier complet lors de la visite ! Si int\u00e9ress\u00e9(e), n'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'\u00e9crire par message priv\u00e9 et je vous transmettrai l\u2019adresse.  ... J\u00e9r\u00e8mie Darbellay Bissbort 0796882698", "time": 6, "place": "Cheseaux", "title": "Appartement 3 pieces a louer \u00e0Cheseaux sur Lausanne ", "price": 13861, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085814244827108/?"}, {"description": "Magnifique 1.5 avec balcon, lumineux et cosy, proche de toutes commodit\u00e9s (Migros \u00e0 2 Minutes \u00e0 pied, centre-ville \u00e0 5 Minutes \u00e0 pied) disponible durant 5 mois du 1.09.18 au 31.01.19. L'arr\u00eat de bus du 6 se trouve devant l'immeuble et vous emm\u00e8nera en 3 Minutes au centre ville. Une station de metro se trouve \u00e0 1 minute \u00e0 pied de l'appartement. Le quartier est calme et convivial.  Le loyer s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 1044.-  Pour plus d'informations, merci de me contacter par MP. Bonne journ\u00e9e \u00e0 tous !  Annie", "time": 3, "place": "Avenue Victor-ruffy", "title": "Sous location 1.5 au centre de lausanne du [informations masqu\u00e9es]", "price": 9458, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2091951874213345/?"}, {"description": "Salut,  je loue ma chambre dans une colocation \u00e0 la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Atrium \u00e0 l'epfl. La chambre et la salle de bain sont priv\u00e9es, la cuisine et le salon sont partag\u00e9s. Situ\u00e9 au dessus de la migros et denner \u00e0 l'arr\u00eat de metro M1 EPFL . Chambre meubl\u00e9e ( lit bureau, armoire ), WIFI disponible, fer a repass\u00e9, ventilateur, machine \u00e0 laver et s\u00e8che linge.  Disponible du 9 juillet au 9 septembre.  Me contacter pour plus d'informations.", "time": 36, "place": "Ecublens", "title": "Chambre Ecublens", "price": 5889, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027256200682913/?"}, {"description": "2 pi\u00e8ces de 48m2 \u00e0 quelques pas du lac \u00e0 l'av. G\u00e9n\u00e9ral-Guisan 13 \u00e0 Pully, rez inf\u00e9rieur pour le 15 ao\u00fbt. Salle de bain avec baignoire, cuisine agenc\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour, chambre s\u00e9par\u00e9e, petit r\u00e9duit. Sans balcon, terrasse, place de parc. Les visites auront lieu ce dimanche de 11h \u00e0 13h.  Veuillez vous annoncer en MP si vous souhaitez venir voir l'appartement svp.", "time": 22, "place": "Pully", "title": "2 pi\u00e8ces au bord du lac", "price": 10962, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054464501295416/?"}, {"description": "Reprise de bail d\u00e8s le 30.09.18 Pour visites M. Keller 079 264 87 95 Dossier \u00e0 envoyer \u00e0 la g\u00e9rance M & B immobili\u00e8re \u00e0 Lausanne - http://www.mbsa.ch/ Appartement de 90 m2 compos\u00e9: Entr\u00e9e avec armoire, 3 chambres \u00e0 coucher, 1 salle de bain avec baignoire et pr\u00e9disposition pour machine \u00e0 laver, 1 salle de bain avec douche, 1 cuisine engag\u00e9e avec lave-vaisselle + s\u00e9jour, Terrasse d\u2019environ 30 m2. Loyer 2300 + charges 200 = 2500 Route de Gen\u00e8ve 8 Cheseaux-Lausanne", "time": 26, "place": "1005", "title": "Reprise de bail", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047260472015819/?"}, {"description": "English below. Bonjour, Sur le depart pour l\u2019\u00e9tranger d\u2019ici 2 \u00e0 4 mois, je recherche activement une chambre en collocation ou une sous location de studio \u00e0 1.5 pi\u00e8ce. Je suis respectueux, discret... Secteur Lausanne nord. Entr\u00e9e du 5 au 12 aout 2018 Depart exacte inconnu : Je vois avec mon employeur... Je parle Francais/Anglais... Hi, About to leave for Singapore within 2 to 4 months, I am currently looking for a flat share or a studio / 1.5 rooms to sub-rent. I\u2019m respectful and discreet. Around the north of Lausanne Entrance from 5 to 12 august 2018 Departure : date unknown yet, currently under negotiation with my boss I speak french/english", "time": 24, "place": "Lausanne", "title": "Cherche colocation ou sous location/look for flat share or subrent", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051965824878617/?"}, {"description": "https://www.anibis.ch/\u2026/appartement-de-2pi\u00e8ces-\u00e0-louer--254\u2026", "time": 0, "place": "Lausanne", "title": "Appartement 2 pi\u00e8ces et Hall \u00e0 Lausanne", "price": 12865, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098698106872055/?"}, {"description": "- Commerces \u00e0 proximit\u00e9 - Arr\u00eat du bus num\u00e9ro 17 au pied de l'immeuble - 115 m\u00e8tres carr\u00e9s - \u00e0 10 minutes du Flon (centre ville) \u00e0 pieds - 3 grandes chambres \u00e0 coucher avec balcon + petite chambre 12 m\u00e8tres carr\u00e9s - Balcon de 18 m\u00e8tres carr\u00e9s avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur le lac - Machine \u00e0 laver le linge neuve - 2 salles d'eau - Cuisine am\u00e9ricaine - Parquet et peinture neufs - Internet - Possibilit\u00e9 de place de parc int\u00e9rieure", "time": 10, "place": "Lausanne", "title": "Sous-location appartement 4.5 pi\u00e8ces meubl\u00e9 Lausanne centre, haut standing", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078133688928497/?"}, {"description": "Bel appartement recent de 4,5 pi\u00e8ces \u00e0 Malley. 120m2 3eme \u00e9tage avec ascenseur. Situ\u00e9 chemin de Renens, \u00e0 1 min de l\u2019arr\u00eat de bus Prelaz les roses, 7 min \u00e0 pied du metro arr\u00eat Malley, 3 min de la gare. Cuisine ouverte sur le salon, grand balcon, une salle de bain avec WC, une salle de douche avec WC, grande cave, machine \u00e0 laver, s\u00e8che linge et lave vaisselle dans l\u2019appartement. Chauffage au sol. Une chambre de 35 m2 avec balcon et entr\u00e9e ind\u00e9pendante, 2 autres chambres de environ 14 m2. Place de parking couvertes disponible 150 chf.", "time": 44, "place": "Malley 2.0", "title": "4,5 pi\u00e8ces \u00e0 louer", "price": 26727, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010732925668574/?"}, {"description": "Coucou, Je pars d'une colocation de 3 personnes et je propose un lot d\u2019une chambre avec un bureau meubl\u00e9s avec un grand balcon priv\u00e9 dans notre appart incroyable ^^.  Mes deux colocs sont super cool et \u00e9picuriens (bon repas bonne bouteille de vin ;)  Description appartement. Vue imprenable sur le lac et les montagnes. 3 balcons. Un salon de 80m^2 et une hauteur de plafond de 4.5 m avec vue sur le lac, une chemin\u00e9e. 3 salles de bains. Proximit\u00e9 : Gare, bus, centre de pully \u00e0 8 min \u00e0 pied, centre sportif, lac, nature, lavaux, vigne, calme. Sous-location comprenant: 1 chambre \u00e0 coucher, 1 bureau, 1 balcon priv\u00e9  + 1 galetas Chambre \u00e0 coucher en attique avec Galetas attenant. Bureau et grand balcon priv\u00e9 avec une vue sur le lac et les coucher de soleil (Ouest).  Loyer de sous-location \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e avec r\u00e9siliation \u00e0 3 mois: 1525 CHF charges incluses. En sus 100 CHF pour le pot commun qui sert payer \u00e0 la femme de m\u00e9nage, internet, \u00e9lectricit\u00e9, communs. Parking couvert priv\u00e9 disponible si int\u00e9r\u00eat: 125 CHF Disponibilit\u00e9: 1 septembre Fa\u00eetes moi signe si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s  :)", "time": 1, "place": "Rues-Basses Fusteries", "title": " 2 pi\u00e8ces avec balcon priv\u00e9 dans une coloc de 6 pieces de standing pour une personne", "price": 13816, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097941190281080/?"}, {"description": "Studio meubl\u00e9 au centre ville de Lausanne Disponible \u00e0 partir du 15 Aout 2018 Visite le dimanche 29 juillet 2018 18h \u00e0 19h Pas besoin de se annoncer il faut juste venir avec un dossier complet. Chemin des Diablerets 2 1005 Lausanne", "time": 29, "place": "Lausanne, Switzerland", "title": "Chemin des Diablerets 2 - Studio Neuf meubl\u00e9", "price": 12684, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042171165858083/?"}, {"description": "Reprise de bail d\u00e8s le 30.09.18 Pour visites M. Keller 079 264 87 95 Dossier \u00e0 envoyer \u00e0 la g\u00e9rance M & B immobili\u00e8re \u00e0 Lausanne - http://www.mbsa.ch/ Appartement de 90 m2 compos\u00e9: Entr\u00e9e avec armoire, 3 chambres \u00e0 coucher, 1 salle de bain avec baignoire et pr\u00e9disposition pour machine \u00e0 laver, 1 salle de bain avec douche, 1 cuisine engag\u00e9e avec lave-vaisselle + s\u00e9jour, Terrasse d\u2019environ 30 m2. Loyer 2300 + charges 200 = 2500", "time": 30, "place": "Commune de Cheseaux-sur-Lausanne", "title": "Appartement \u00e0 louer", "price": 22650, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039393252802541/?"}, {"description": "\u2757\ufe0f JOLI APPARTEMENT 2.5 PI\u00c8CES DUPLEX\u2757\ufe0f \ud83c\udfe1 situ\u00e9 \u00e0 Bretigny sur Morrens (commune de Cugy)  \ud83c\udfe1 2.5 pi\u00e8ces en duplex  \ud83d\udcb6 1440.- charges comprises (place de parking comprise \u00e9galement dans le prix du loyer) \ud83d\ude97 \ud83d\ude8c Ligne de bus num\u00e9ro 60 allant en 25\u2019 au centre ville de Lausanne (terminus au Flon)  \ud83c\udfea commerces \u00e0 proximit\u00e9 \ud83d\udcc6 pour le 15 septembre ou 1er octobre (a convenir)  Pour plus d\u2019informations et/ ou photos et visites, me contacter en priv\u00e9.", "time": 8, "place": "Bretigny-sur-Morrens", "title": "\u2757\ufe0fURGENT\u2757\ufe0f2.5 pieces en duplex ", "price": 13046, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081873611887838/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026391294102737/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020995354642331/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2045315215543678/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2016609588414241/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1996627280412472/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014439171964616/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2044783575596842/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036896979718835/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081812791893920/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069978083077391/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013318522076681/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064361046972428/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050004768408056/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060226297385903/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2099447030130496/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2079883448753521/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036563173085549/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006885616053305/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013080502100483/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2044219332319933/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083601468381719/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2049133491828517/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052710114804188/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2016863531722180/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2065779926830540/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060123554062844/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050425495032650/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018607141547819/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2029026477172552/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054844417924091/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014862411922292/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2086019431473256/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069302179811648/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042658482476018/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068728566535676/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1999175406824326/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2011106792297854/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083748361700363/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2010545809020619/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092648617477004/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2038780786197121/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2029320587143141/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097282703680262/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007518219323378/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2029538680454665/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2072261192849080/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092694407472425/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063269797081553/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035566879851845/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2046458412096025/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081615318580334/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2005497446192122/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050229581718908/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051997831542083/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063018670439999/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2095953277146538/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034574576617742/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2044899785585221/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043073269101206/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052251434850056/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2017313445010522/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024832260925307/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033033916771808/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056351031106763/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069072553167944/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018455841562949/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031266343615232/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063778083697391/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035259996549200/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083593448382521/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1998698310205369/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013998955341971/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2038777039530829/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054100517998481/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2067854106623122/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060127040729162/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074836542591545/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034512616623938/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033053000103233/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027002417374958/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2083764475032085/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094172563991276/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2061950343880165/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021122884629578/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2014566031951930/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089861107755755/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089848207757045/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094940797247786/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2018686798206520/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090864574322075/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054648477943685/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050877638320769/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075858682489331/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094189310656268/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027485767326623/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074490359292830/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094261390649060/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051768888231644/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070182036390329/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075802202494979/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2002789619796238/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006864906055376/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2075541812521018/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007073976034469/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050736608334872/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2087819131293286/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2093013524107180/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2067073140034552/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2034668013275065/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2022360614505805/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2093731914035341/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096594280415771/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042929012448965/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085627764845756/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2051086661633200/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097083010366898/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2079793138762552/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997274210347779/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2038591869549346/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082072621867937/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007445439330656/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2015493985192468/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068901006518432/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033083053433561/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048493068559226/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048576165217583/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2086136368128229/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063999327008600/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2084142404994292/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058751500866716/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076822619059604/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026444237430776/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2030891323652734/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066503866758146/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096052380469961/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2053940691347797/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2071889202886279/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2058863167522216/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2084903894918143/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2069960659745800/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085671431508056/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001071603301373/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096220730453126/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050687638339769/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092545910820608/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098630250212174/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2067954076613125/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2089694921105707/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2030681883673678/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2079487308793135/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2054537931288073/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097107303697802/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092376920837507/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007315669343633/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066775060064360/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077844125624120/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068545526553980/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2022365234505343/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2033256486749551/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050870201654846/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081447325263800/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039176092824257/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2009184602490073/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2063938347014698/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042366835838516/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090629354345597/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2071971256211407/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997893123619221/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006747876067079/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097133373695195/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047341495341050/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076477199094146/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1997431800332020/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2027472707327929/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020325718042628/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066778550064011/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081969861878213/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2044926525582547/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082544311820768/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2093909067350959/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048956428512890/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2030959566979243/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032939246781275/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035343903207476/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2039187596156440/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2000989873309546/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2032330023508864/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2065220616886471/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007678895973977/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2087954887946377/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2052359158172617/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2068434859898380/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026886517386548/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2053809481360918/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2073924199349446/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021011997974000/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031339973607869/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060007140741152/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035274229881110/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096513717090494/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077642155644317/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2042423369166196/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085770718164794/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026175774124289/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070199956388537/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090342944374238/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043167232425143/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2031607546914445/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074947699247096/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074902529251613/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2057152994359900/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2047233702018496/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2003013659773834/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2009730559102144/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2096178380457361/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2029013543840512/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2011306102277923/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090386167703249/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2048226501919216/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2013251268750073/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020355601372973/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092961237445742/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098348080240391/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2022769871131546/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094123543996178/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060008924074307/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2008896255852241/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2000637906678076/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2041275532614313/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076253505783182/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2060016827406850/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035643336510866/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2061026220639244/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092355087506357/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2001138433294690/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077506765657856/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2056205394454660/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2076859979055868/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094668313941701/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078745338867332/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2090169031058296/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2094896813918851/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2080193865389146/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077944585614074/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2074563342618865/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064559576952575/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2097041673704365/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050002521741614/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062887147119818/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2070008966407636/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2077729575635575/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020415508033649/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2061999230541943/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2036487506426449/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2020011784740688/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2050095921732274/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021445434597323/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2007487379326462/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098591233549409/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2079801015428431/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2098923576849508/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2030537867021413/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/1998023646939502/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2006483002760233/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024435757631624/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2021231814618685/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2062930517115481/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2043350669073466/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2087697857972080/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2064984706910062/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081460738595792/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2081951748546691/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2024374827637717/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2082058411869358/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2035448266530373/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2071893302885869/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2078150508926815/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2066753433399856/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085587924849740/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2026576437417556/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085800144828518/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2085854138156452/?"}, {"description": "N/A", "time": "N/A", "place": "N/A", "title": "N/A", "price": 0, "url": "https://www.facebook.com/groups/330486193693264/permalink/2092458234162709/?"}]